{"data": [{"in_reply_to_user_id": "28233028", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "nPosho", "id": "28233028"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176931834988392449"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176975826673422336"], "created_at": "2019-09-25T21:44:38.000Z", "id": "1176975826673422336", "author_id": "1063816635998498817", "text": "@nPosho \ud83d\ude02 Loro suicida!! RIP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "situchidacono", "id": "126137149"}, {"start": 96, "end": 111, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 57, "probability": 0.7761, "type": "Other", "normalized_text": "Gaseoducto del Sur"}, {"start": 115, "end": 124, "probability": 0.4869, "type": "Other", "normalized_text": "Gaseoducto"}, {"start": 130, "end": 136, "probability": 0.289, "type": "Other", "normalized_text": "Peruano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176494362307563521"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176975811817197570"], "created_at": "2019-09-25T21:44:35.000Z", "id": "1176975811817197570", "author_id": "378375409", "text": "RT @situchidacono: \u00a1RECUERDEN!\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\ude0e\n- Gaseoducto del Sur, obra con coimas del cobarde suicida @AlanGarciaPeru.\n- Gaseoducto Sur Peruano,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CulturaColectiv", "id": "262951508"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/gsJCdsQBmJ", "expanded_url": "http://bit.ly/2lMro9w", "display_url": "bit.ly/2lMro9w", "status": 200, "unwound_url": "https://culturacolectiva.com/entretenimiento/calamardo-se-suicida-bob-esponja-confirma-la-creepypasta/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176974658014461955"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176975516370374656"], "created_at": "2019-09-25T21:43:24.000Z", "id": "1176975516370374656", "author_id": "142325907", "text": "RT @CulturaColectiv: Es incre\u00edble que ahora esto sea oficial... \ud83d\ude28\nhttps://t.co/gsJCdsQBmJ", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176975501035999232"], "created_at": "2019-09-25T21:43:21.000Z", "id": "1176975501035999232", "author_id": "273037652", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176139067047784448"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176975405892427776"], "created_at": "2019-09-25T21:42:58.000Z", "id": "1176975405892427776", "author_id": "2567724349", "text": "RT @CepAguila: Macarena Vald\u00e9s muri\u00f3 \u201cno por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s so\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1131200166030118912", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176940975949844481"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.6968, "type": "Person", "normalized_text": "Laje"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176975170017214464"], "created_at": "2019-09-25T21:42:02.000Z", "id": "1176975170017214464", "author_id": "478774551", "text": "@adidigomez Como no pudo con Laje busco un escuadr\u00f3n suicida. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\u00a1Que ni\u00f1a est\u00e1!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LACALERAFM", "id": "104507182"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/Qlil0g0K0s", "expanded_url": "https://www.eltiempo.com/bogota/distrito-ofrece-lineas-telefonicas-para-ayudar-a-personas-con-trastornos-mentales-o-ideacion-suicida-416302?cid=SOC_PRP_POS-MAR_ET_FACEBOOK", "display_url": "eltiempo.com/bogota/distrit\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176952851823845377"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176975101616693249"], "created_at": "2019-09-25T21:41:46.000Z", "id": "1176975101616693249", "author_id": "104507182", "text": "RT @LACALERAFM: \u00bfSe siente triste o necesita ayuda emocional? Distrito puede ayudarlo https://t.co/Qlil0g0K0s", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176975081194557446"], "created_at": "2019-09-25T21:41:41.000Z", "id": "1176975081194557446", "author_id": "75402115", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "nataliagelain", "id": "770470738339987457"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.5559, "type": "Person", "normalized_text": "roni"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176973095082631168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176974856300257282"], "created_at": "2019-09-25T21:40:47.000Z", "id": "1176974856300257282", "author_id": "969312761623842816", "text": "RT @nataliagelain: eu n\u00e3o acredito que o roni se enforcou... algu\u00e9m diz q n \u00e9 vdd", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 103, "probability": 0.7988, "type": "Place", "normalized_text": "Condega"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.6012, "type": "Place", "normalized_text": "Estel\u00ed"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/HGpLJtvICl", "expanded_url": "https://nuevaya.com.ni/?p=607345", "display_url": "nuevaya.com.ni/?p=607345"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176974757495021568"], "created_at": "2019-09-25T21:40:23.000Z", "id": "1176974757495021568", "author_id": "139866115", "text": "Sujeto se suicida tras balear gravemente a su ex mujer, porque ella se neg\u00f3 a regresar con \u00e9l en Condega, Estel\u00ed\n\nhttps://t.co/HGpLJtvICl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.9346, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176970875486298112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176974705162539008"], "created_at": "2019-09-25T21:40:11.000Z", "id": "1176974705162539008", "author_id": "991886735062786048", "text": "RT @chrisbustc: Pdte. @MartinVizcarraC , no espere m\u00e1s. Ma\u00f1ana ser\u00e1 un d\u00eda decisivo para el Per\u00fa. En sus manos est\u00e1 librarnos de esa gavill\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.9671, "type": "Place", "normalized_text": "Honduras"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/zxPdyzdMMT", "expanded_url": "http://ow.ly/lN4j30pBMGb", "display_url": "ow.ly/lN4j30pBMGb"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/1Rkr0qQMvT", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiariodeson/status/1176974678281392128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1Rkr0qQMvT", "media_key": "3_1176974676687564800"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 70, "tag": "Honduras"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176974678281392128"], "created_at": "2019-09-25T21:40:05.000Z", "id": "1176974678281392128", "author_id": "764838865", "text": "Hombre mata a su esposa y se suicida; hijos quedan hu\u00e9rfanos #Honduras  https://t.co/zxPdyzdMMT https://t.co/1Rkr0qQMvT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 94, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176434196589502465"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176974532986441729"], "created_at": "2019-09-25T21:39:30.000Z", "id": "1176974532986441729", "author_id": "981465841", "text": "RT @Sup_Policia: \ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}], "hashtags": [{"start": 102, "end": 114, "tag": "Mental\u00edzate"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176152094451097600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176974476962979840"], "created_at": "2019-09-25T21:39:17.000Z", "id": "1176974476962979840", "author_id": "1118191218163429378", "text": "RT @INPRFM: El mayor riesgo de suicidio consumado es en el primer a\u00f1o posterior a un intento\rsuicida\u2026\r#Mental\u00edzate con nosotros\nS\u00edguenos en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176974389356765184"], "created_at": "2019-09-25T21:38:56.000Z", "id": "1176974389356765184", "author_id": "2468189521", "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/lpdAi03Rt7", "expanded_url": "https://culturacolectiva.com/entretenimiento/calamardo-se-suicida-bob-esponja-confirma-la-creepypasta/amp#referrer=https%3A%2F%2Fwww.google.com&amp_tf=De%20%251%24s", "display_url": "culturacolectiva.com/entretenimient\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176974259328970752"], "created_at": "2019-09-25T21:38:25.000Z", "id": "1176974259328970752", "author_id": "784913317450043393", "text": "https://t.co/lpdAi03Rt7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176974174545469440"], "created_at": "2019-09-25T21:38:04.000Z", "id": "1176974174545469440", "author_id": "2468189521", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1134848187540398082", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176973463279587328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176974044975030273"], "created_at": "2019-09-25T21:37:34.000Z", "id": "1176974044975030273", "author_id": "2759964285", "text": "@92kingyeol sim, ela se suicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1069439498638016518", "entities": {"mentions": [{"start": 29, "end": 44, "username": "Ilovehersecret", "id": "932899177"}, {"start": 45, "end": 54, "username": "Pablo2p2", "id": "1258505843949162496"}, {"start": 55, "end": 69, "username": "raquelnmattes", "id": "155894937"}, {"start": 70, "end": 79, "username": "FabossiA", "id": "1024775081204097024"}, {"start": 80, "end": 92, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}, {"start": 93, "end": 105, "username": "SaraLaurian", "id": "889639703934369794"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176973154910199808"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176973980982534144"], "created_at": "2019-09-25T21:37:18.000Z", "id": "1176973980982534144", "author_id": "1109235569618546688", "text": "@Luan21052436 @edu_junior_90 @Ilovehersecret @Pablo2P2 @raquelnmattes @FabossiA @GMonteiroRJ @SaraLaurian Se o cara tem um rifle na m\u00e3o voc\u00ea quer chegar perguntando?\nAmigo se um policial sair atirando em qualquer um ele \u00e9 preso/afastando extremamente r\u00e1pido, basta ver as traje dias desse ano que a pol\u00edcia matou inocente o que aconteceu com o policial.\nExcess\u00e3o n\u00e3o \u00e9 regra.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "129168563", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PeterTheTool", "id": "129168563"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 109, "probability": 0.7711, "type": "Person", "normalized_text": "Tanger"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176972849342558209"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176973726509916161"], "created_at": "2019-09-25T21:36:18.000Z", "id": "1176973726509916161", "author_id": "3431581823", "text": "@PeterTheTool Y adem\u00e1s saben que si alg\u00fan barco de rescate mar\u00edtimo portugu\u00e9s interviene son llevados a Tanger . El gobierno portugu\u00e9s es de izquierdas , pero no idiota o suicida .", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.8328, "type": "Person", "normalized_text": "Wesley"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176973586898333698"], "created_at": "2019-09-25T21:35:44.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1176973586898333698", "author_id": "894725131238551552", "text": "O garoto quase se matou no \u00f4nibus de t\u00e3o enrolado que tava , e Wesley na maior cara de pau rindo dele ! Que garoto rid\u00edculo cr kkkkkkkkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "SaludET", "id": "340327837"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 36, "tag": "ParaPrevenirElSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176970461877551104"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176973440101900288"], "created_at": "2019-09-25T21:35:09.000Z", "id": "1176973440101900288", "author_id": "9633802", "text": "RT @SaludET: #ParaPrevenirElSuicidio \"Cuando una persona tiene intenci\u00f3n suicida, no debemos dejarla ir sola, hay que  brindarle una red de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176973366378582016"], "created_at": "2019-09-25T21:34:52.000Z", "id": "1176973366378582016", "author_id": "4857759232", "text": "Meu priminho perguntando se a m\u00e3e dele est\u00e1 bem, me matou por dentro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ReinaldoCarrera", "id": "54896438"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 97, "probability": 0.9228, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176632361158610944"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176973329380585473"], "created_at": "2019-09-25T21:34:43.000Z", "id": "1176973329380585473", "author_id": "1145450050358784001", "text": "RT @ReinaldoCarrera: Veja esse v\u00eddeo!\nEntenda porque tantas pessoas s\u00e3o baleadas nas favelas do RJ. Depois dizem que foi a pol\u00edcia que as m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 177, "end": 184, "probability": 0.9784, "type": "Person", "normalized_text": "S.Ocampo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176973322472566785"], "created_at": "2019-09-25T21:34:41.000Z", "id": "1176973322472566785", "author_id": "318489343", "text": "\" el suicida entonces, a mi modo de ver, es antes que nada alguien que se atreve a expresar, del modo m\u00e1s rotundo y dram\u00e1tico, su inconformidad con un mundo muy mal construido\" S.Ocampo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176973278948319233"], "created_at": "2019-09-25T21:34:31.000Z", "id": "1176973278948319233", "author_id": "502683183", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "170830041", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "vladynz", "id": "170830041"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176548441398370304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176973236195733504"], "created_at": "2019-09-25T21:34:21.000Z", "id": "1176973236195733504", "author_id": "1071030299855851522", "text": "@vladynz Tomar una postura a favor de la mafia es suicida en estos momentos, lo que este sr. debe tener es un anticucho grave por eso se sube al carro de los corruptos para defender en  mancha su impunidad", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "josiisilvabh", "id": "175370769"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176872277012549632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176973128448262146"], "created_at": "2019-09-25T21:33:55.000Z", "id": "1176973128448262146", "author_id": "930420816973615104", "text": "RT @josiisilvabh: Queria entender: Por que qdo a bala sai da arma da pol\u00edcia,a popula\u00e7\u00e3o se revolta e diz \"A pol\u00edcia matou!\" Mas qdo \u00e9 do t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.5877, "type": "Person", "normalized_text": "roni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176973095082631168"], "created_at": "2019-09-25T21:33:47.000Z", "id": "1176973095082631168", "author_id": "770470738339987457", "text": "eu n\u00e3o acredito que o roni se enforcou... algu\u00e9m diz q n \u00e9 vdd", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcelomar05", "id": "2371185948"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176305508720009217"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176973090699583488"], "created_at": "2019-09-25T21:33:46.000Z", "id": "1176973090699583488", "author_id": "1025589493645168642", "text": "RT @marcelomar05: tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176972889247092739"], "created_at": "2019-09-25T21:32:58.000Z", "id": "1176972889247092739", "author_id": "733371928010973184", "text": "A faculdade de medicina da folgas frequentes porque sabe se for 1 m\u00eas e meio direto o aluno se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/aZbIcnqQg7", "expanded_url": "https://twitter.com/fidego54/status/1176972766362423296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aZbIcnqQg7", "media_key": "3_1176972757902532608"}], "hashtags": [{"start": 161, "end": 172, "tag": "NoAlAborto"}, {"start": 174, "end": 193, "tag": "BuenasTardesATodos"}, {"start": 194, "end": 207, "tag": "BuenasTardes"}, {"start": 208, "end": 225, "tag": "TardeDeMi\u00e9rcoles"}, {"start": 226, "end": 239, "tag": "TardeDeRelax"}, {"start": 240, "end": 254, "tag": "TardeDeAmigas"}, {"start": 255, "end": 266, "tag": "BuenaTarde"}, {"start": 267, "end": 280, "tag": "BuenProvecho"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176972766362423296"], "created_at": "2019-09-25T21:32:29.000Z", "id": "1176972766362423296", "author_id": "2330756334", "text": "Xq no se protegen y previenen un embarazo? Xq asesinar a un beb\u00e9 inocente e indefenso? Xq mejor no se suicida la madre? Es un asesinato con todas las agravantes #NoAlAborto\n\n#BuenasTardesATodos #BuenasTardes #TardeDeMi\u00e9rcoles #TardeDeRelax #TardeDeAmigas #BuenaTarde #BuenProvecho https://t.co/aZbIcnqQg7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1075574494759141376", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "hsoares550", "id": "1075574494759141376"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176972199749672960"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176972743620866050"], "created_at": "2019-09-25T21:32:23.000Z", "id": "1176972743620866050", "author_id": "4356359722", "text": "@hsoares550 nem sei se ele q matou o cara, mas eles ganharam, ent\u00e3o fodasse KKKKKK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.6383, "type": "Person", "normalized_text": "Jai Courtney"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.7061, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 64, "end": 78, "probability": 0.8873, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/S8ekczogne", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1175135571100000256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S8ekczogne", "media_key": "3_1175135562526842880"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 79, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175135571100000256"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176972710045454336"], "created_at": "2019-09-25T21:32:15.000Z", "id": "1176972710045454336", "author_id": "1608507546", "text": "RT @DCBrasil3: Jai Courtney treinando para Esquadr\u00e3o Suicida.\n\n#TheSuicideSquad https://t.co/S8ekczogne", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/KFG55kG3wH", "expanded_url": "https://twitter.com/imilleuniversii/status/1176972578088505344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFG55kG3wH", "media_key": "3_1176972570421321729"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/KFG55kG3wH", "expanded_url": "https://twitter.com/imilleuniversii/status/1176972578088505344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFG55kG3wH", "media_key": "3_1176972571293757443"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 85, "tag": "EliteNetlix"}, {"start": 86, "end": 93, "tag": "Elite2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176972578088505344"], "created_at": "2019-09-25T21:31:44.000Z", "id": "1176972578088505344", "author_id": "1168911127725649921", "text": "Pensate se nella terza stagione Polo uccide Carla e poi si suicida aiuto #EliteNetlix #Elite2 https://t.co/KFG55kG3wH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 3}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176972576687558656"], "created_at": "2019-09-25T21:31:44.000Z", "id": "1176972576687558656", "author_id": "2416603699", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Mracid6", "id": "1133058316446445569"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176970954385309703"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176972531502329861"], "created_at": "2019-09-25T21:31:33.000Z", "id": "1176972531502329861", "author_id": "1045456632", "text": "RT @Mracid6: @Naat989 Cuentale un chiste malo, alomejor se suicida el solo con un tenedor o algo, no se prueba, por perder no pierdes nada", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 94, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176434196589502465"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176972318297546757"], "created_at": "2019-09-25T21:30:42.000Z", "id": "1176972318297546757", "author_id": "1128994474233946115", "text": "RT @Sup_Policia: \ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176971738476883969"], "created_at": "2019-09-25T21:28:24.000Z", "id": "1176971738476883969", "author_id": "1151661307143344130", "text": "Vc t\u00e1 com os menino suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176971669400891394"], "created_at": "2019-09-25T21:28:07.000Z", "id": "1176971669400891394", "author_id": "191672874", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2799115918", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176971638895759360"}], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 22, "probability": 0.7865, "type": "Other", "normalized_text": "origem do mal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176971641517158401"], "created_at": "2019-09-25T21:28:01.000Z", "id": "1176971641517158401", "author_id": "2799115918", "text": "ouija - a origem do mal (2016)\n\nse a maldita crian\u00e7a n\u00e3o tivesse usado o tabuleiro ouija n\u00e3o teria invocado o esp\u00edrito que matou todo mundo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8684, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.8337, "type": "Person", "normalized_text": "Paul"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.8762, "type": "Person", "normalized_text": "Jamil"}, {"start": 119, "end": 131, "probability": 0.7156, "type": "Other", "normalized_text": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 132, "tag": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176971607706886145"], "created_at": "2019-09-25T21:27:53.000Z", "id": "1176971607706886145", "author_id": "1059873982768386048", "text": "Dalila por um tempo at\u00e9 que conseguiu... Se ferrou quando matou Paul e decidiu manter a obsess\u00e3o de casar com Jamil. \n#\u00d3rf\u00e3osDaTerra", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/3T9G2xMUtx", "expanded_url": "http://bit.ly/2l9xYqq", "display_url": "bit.ly/2l9xYqq", "unwound_url": "https://www.excelsior.com.mx/global/hombre-asesina-a-su-esposa-y-se-suicida-hay-4-ninos-huerfanos/1338363#.XYvYW17ffDs.twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176967945521680384"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176971578325766144"], "created_at": "2019-09-25T21:27:46.000Z", "id": "1176971578325766144", "author_id": "1098609184801734656", "text": "RT @Excelsior: Las autoridades informaron que el hombre ya contaba con antecedentes de amenazas y agresiones. https://t.co/3T9G2xMUtx", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "33683523", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "caioeshenriques", "id": "33743622"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176970833975230469"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176971306874613762"], "created_at": "2019-09-25T21:26:41.000Z", "id": "1176971306874613762", "author_id": "33683523", "text": "@caioeshenriques Mas o mais importante \u00e9 dar nome aos mortos. A quem est\u00e1 no caix\u00e3o. O filme se inicia com caix\u00f5es \"vazios\" e um morto sem identidade na estrada. No meio, algu\u00e9m se preocupa se matou algu\u00e9m importante. No fim, todos t\u00eam nome. Isso \u00e9 muito simb\u00f3lico.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "736328064590876673", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176970422446952449"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.6206, "type": "Person", "normalized_text": "Frodo"}, {"start": 90, "end": 92, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Sam"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.7786, "type": "Person", "normalized_text": "Bilbo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176971248519327744"], "created_at": "2019-09-25T21:26:27.000Z", "id": "1176971248519327744", "author_id": "1053868617094348801", "text": "@lukenoutte o Frodo sucumbiu ao anel facinho, quase matou o amigo por ele, se n\u00e3o fosse o Sam n tinha feito porra nenhuma. \nO Bilbo carregou a hist\u00f3ria dele nas costas..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.8619, "type": "Other", "normalized_text": "Splatoon2"}, {"start": 12, "end": 25, "probability": 0.8621, "type": "Other", "normalized_text": "NintendoSwitch"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/ds2hJ2a72L", "expanded_url": "https://twitter.com/Walter05429775/status/1176970986299592704/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ds2hJ2a72L", "media_key": "7_1176970939893895168"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Splatoon2"}, {"start": 11, "end": 26, "tag": "NintendoSwitch"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176970986299592704"], "created_at": "2019-09-25T21:25:24.000Z", "id": "1176970986299592704", "author_id": "1014788017477898241", "text": "#Splatoon2 #NintendoSwitch Una @VivaElAquarius salvaje aparece y se suicida xddd https://t.co/ds2hJ2a72L", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1045456632", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176956305191444480"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176970954385309703"], "created_at": "2019-09-25T21:25:17.000Z", "id": "1176970954385309703", "author_id": "1133058316446445569", "text": "@Naat989 Cuentale un chiste malo, alomejor se suicida el solo con un tenedor o algo, no se prueba, por perder no pierdes nada", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176970907383939072"], "created_at": "2019-09-25T21:25:06.000Z", "id": "1176970907383939072", "author_id": "180168642", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JulieDuque1", "id": "963229003"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 54, "probability": 0.7891, "type": "Person", "normalized_text": "Svetlana Prokopieva"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176813387109535744"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176970899003715584"], "created_at": "2019-09-25T21:25:04.000Z", "id": "1176970899003715584", "author_id": "3126518680", "text": "RT @JulieDuque1: La periodista rusa Svetlana Prokopieva fue llamada a juicio el 20 de septiembre por \"apolog\u00eda al terrorismo\". Enfrenta 7 a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 6, "end": 22, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 153, "end": 167, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 79, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/mgopvhVIa6", "expanded_url": "https://twitter.com/chrisbustc/status/1176970875486298112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mgopvhVIa6", "media_key": "3_1176970868804804608"}], "hashtags": [{"start": 259, "end": 279, "tag": "CierreDelCongresoYA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176970875486298112"], "created_at": "2019-09-25T21:24:58.000Z", "id": "1176970875486298112", "author_id": "875801195368955904", "text": "Pdte. @MartinVizcarraC , no espere m\u00e1s. Ma\u00f1ana ser\u00e1 un d\u00eda decisivo para el Per\u00fa. En sus manos est\u00e1 librarnos de esa gavilla de corruptos, liderados por @KeikoFujimori y el ladr\u00f3n suicida, quienes han tomado de rehenes a toda una naci\u00f3n, a Ud lo respaldamos. #CierreDelCongresoYA https://t.co/mgopvhVIa6", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 10, "like_count": 262, "quote_count": 10}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3233994404", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176893772308914178"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.8736, "type": "Person", "normalized_text": "Rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176970835124477953"], "created_at": "2019-09-25T21:24:48.000Z", "id": "1176970835124477953", "author_id": "912343198076407811", "text": "@sahestraxrabao Rihanna se encarnou em vc, matou o macho escroto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176970834906365952"], "created_at": "2019-09-25T21:24:48.000Z", "id": "1176970834906365952", "author_id": "1029470756470771719", "text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176924165489795072"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9433, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176970829864886272"], "created_at": "2019-09-25T21:24:47.000Z", "id": "1176970829864886272", "author_id": "472722958", "text": "RT @milxgrosalmiron: Flashean economistas y nutricionistas por Instagram por hacer cursitos pedorros, \u00bfQue har\u00e1 la gente que estudia una ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ramirobjj", "id": "80949016"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "cam_azua", "id": "224857892"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 88, "probability": 0.9312, "type": "Place", "normalized_text": "San Sebasti\u00e1n"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/hWo8vMBChQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ramirobjj/status/1176917215037349888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hWo8vMBChQ", "media_key": "3_1176917206908772353"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176917215037349888"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176970820125626368"], "created_at": "2019-09-25T21:24:45.000Z", "id": "1176970820125626368", "author_id": "396394297", "text": "RT @ramirobjj: @cam_azua Dicen que si un socialcristiano pisa una vereda en San Sebasti\u00e1n, se suicida. https://t.co/hWo8vMBChQ", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.5578, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176970797035991041"], "created_at": "2019-09-25T21:24:39.000Z", "id": "1176970797035991041", "author_id": "1687390315", "text": "N\u00e3o conseguiram identificar se foi a pol\u00edcia que matou a Agatha pq \"a bala estava amassada\". Bando de fdp. Estamos bem fudidos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1483583714", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SergiusAugustus", "id": "1483583714"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "palmeriodoria", "id": "163296619"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.5377, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 182, "end": 195, "probability": 0.9873, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176967649290596353"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176970774239952896"], "created_at": "2019-09-25T21:24:34.000Z", "id": "1176970774239952896", "author_id": "736019078008176640", "text": "@SergiusAugustus @palmeriodoria Per\u00edcia n\u00e3o  consegue apurar de que arma saiu a bala que matou \u00c1gatha? Pode ter sido arma 'alternativa', aquela que n\u00e3o se encontra nos registros. No Rio de Janeiro, tudo pode acontecer...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176970586683256838"], "created_at": "2019-09-25T21:23:49.000Z", "id": "1176970586683256838", "author_id": "1114312788548124673", "text": "yo: *publico cosas de suicidio y depresi\u00f3n*\nmi mam\u00e1: QU\u00c9 VA A PENSAR LA GENTE DE M\u00cd Y DE QUE TENGO UNA HIJA SUICIDA???", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 192, "end": 208, "username": "SaldarriagaConc", "id": "76052194"}], "annotations": [{"start": 140, "end": 152, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Lina Gonz\u00e1lez"}, {"start": 161, "end": 181, "probability": 0.4185, "type": "Organization", "normalized_text": "Fundaci\u00f3n Saldarriaga"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 23, "tag": "ParaPrevenirElSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176970461877551104"], "created_at": "2019-09-25T21:23:19.000Z", "id": "1176970461877551104", "author_id": "340327837", "text": "#ParaPrevenirElSuicidio \"Cuando una persona tiene intenci\u00f3n suicida, no debemos dejarla ir sola, hay que  brindarle una red de apoyo\", dice Lina Gonz\u00e1lez, de la Fundaci\u00f3n Saldarriaga y Concha @SaldarriagaConc", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Angelo_Mincuzzi", "id": "1168494282"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 48, "tag": "soldi"}, {"start": 49, "end": 55, "tag": "russi"}, {"start": 86, "end": 92, "tag": "morto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176830957871124480"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176970452809502720"], "created_at": "2019-09-25T21:23:17.000Z", "id": "1176970452809502720", "author_id": "421319874", "text": "RT @Angelo_Mincuzzi: Duecento miliardi di #soldi #russi riciclati. E ora c\u2019e anche un #morto. Forse suicida. Si tinge di giallo lo scandalo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "1465754839", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176968337106120704"}], "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.8167, "type": "Other", "normalized_text": "Rescate Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176970385193099264"], "created_at": "2019-09-25T21:23:01.000Z", "id": "1176970385193099264", "author_id": "1465754839", "text": "\"Rescate Suicida\" por favor, vedla que la lava baja como si fuese una piscina desbordada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 10, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Celades"}, {"start": 35, "end": 43, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelino"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelino"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelino"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176970260068687874"], "created_at": "2019-09-25T21:22:31.000Z", "id": "1176970260068687874", "author_id": "548696508", "text": "Que Celades es peor entrenador que Marcelino esta claro,Que con Marcelino no veia futuro ninguno lo tengo claro,que despedir a Marcelino con la temporada empezada es ser suicida lo tengo claro,pero los jugadores no se pueden ir de rositas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176970223792087040"], "created_at": "2019-09-25T21:22:23.000Z", "id": "1176970223792087040", "author_id": "776559329998696448", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176958268914225157"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176970156603367424"], "created_at": "2019-09-25T21:22:07.000Z", "id": "1176970156603367424", "author_id": "336965925", "text": "RT @DaniaFlorin: Y he aqu\u00ed porque se necesita m\u00e1s alfabetizaci\u00f3n con respecto de la salud mental y sobre todo de la conducta e Ideaci\u00f3n sui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "depesoyuc", "id": "717357030609018880"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/CF8vct5W6C", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDty1Y", "display_url": "dlvr.it/RDty1Y"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/VS7Byjenzn", "expanded_url": "https://twitter.com/depesoyuc/status/1176968635941703681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VS7Byjenzn", "media_key": "3_1176968634234626048"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176968635941703681"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176969999078109185"], "created_at": "2019-09-25T21:21:29.000Z", "id": "1176969999078109185", "author_id": "183122112", "text": "RT @depesoyuc: Adolescente se suicida esperando justicia tras ser abusada por su t\u00edo https://t.co/CF8vct5W6C https://t.co/VS7Byjenzn", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175198202519273472"}], "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/xYJJNpRunD", "expanded_url": "https://twitter.com/MTVBrasil/status/1175198202519273472", "display_url": "twitter.com/MTVBrasil/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176969796404924416"], "created_at": "2019-09-25T21:20:41.000Z", "id": "1176969796404924416", "author_id": "635602590", "text": "\"Chega\nBem devagar\nCalma\nS\u00f3 me beija\nCala\nMinha boca\nMe leva\nDesse lugar\n\nMinha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina\n\nSabe\nMe provocar\nDesce\nMe domina...\" \ud83c\udfb6 https://t.co/xYJJNpRunD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.9504, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/QZMO5NI0aV", "expanded_url": "https://mundotamaulipas.com/noticia.php?idnoticia=20196", "display_url": "mundotamaulipas.com/noticia.php?id\u2026"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/ixtUN5xGj8", "expanded_url": "https://twitter.com/MundoTamaulipas/status/1176969612828827649/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ixtUN5xGj8", "media_key": "3_1176969606625447936"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Nicaragua"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176969612828827649"], "created_at": "2019-09-25T21:19:57.000Z", "id": "1176969612828827649", "author_id": "2457109722", "text": "#Nicaragua Hombre asesina a su esposa y se suicida\n\nhttps://t.co/QZMO5NI0aV https://t.co/ixtUN5xGj8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176856278498500608"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176969363599110144"], "created_at": "2019-09-25T21:18:57.000Z", "id": "1176969363599110144", "author_id": "1084452604711718913", "text": "RT @GeorgMarques: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "heuriticperson", "id": "2153865266"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176940393491030018"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176969282959433730"], "created_at": "2019-09-25T21:18:38.000Z", "id": "1176969282959433730", "author_id": "1105928574660460544", "text": "RT @heuriticperson: Nadie se suicida en una comisar\u00eda", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/3T9G2xMUtx", "expanded_url": "http://bit.ly/2l9xYqq", "display_url": "bit.ly/2l9xYqq", "unwound_url": "https://www.excelsior.com.mx/global/hombre-asesina-a-su-esposa-y-se-suicida-hay-4-ninos-huerfanos/1338363#.XYvYW17ffDs.twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176967945521680384"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176969191506792453"], "created_at": "2019-09-25T21:18:16.000Z", "id": "1176969191506792453", "author_id": "106746943", "text": "RT @Excelsior: Las autoridades informaron que el hombre ya contaba con antecedentes de amenazas y agresiones. https://t.co/3T9G2xMUtx", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176969079707619331"], "created_at": "2019-09-25T21:17:50.000Z", "id": "1176969079707619331", "author_id": "1085721148170665984", "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176924165489795072"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9433, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176969051157016576"], "created_at": "2019-09-25T21:17:43.000Z", "id": "1176969051157016576", "author_id": "134300875", "text": "RT @milxgrosalmiron: Flashean economistas y nutricionistas por Instagram por hacer cursitos pedorros, \u00bfQue har\u00e1 la gente que estudia una ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176968926061891585"], "created_at": "2019-09-25T21:17:13.000Z", "id": "1176968926061891585", "author_id": "159285491", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/3T9G2xMUtx", "expanded_url": "http://bit.ly/2l9xYqq", "display_url": "bit.ly/2l9xYqq", "unwound_url": "https://www.excelsior.com.mx/global/hombre-asesina-a-su-esposa-y-se-suicida-hay-4-ninos-huerfanos/1338363#.XYvYW17ffDs.twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176967945521680384"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176968913348898817"], "created_at": "2019-09-25T21:17:10.000Z", "id": "1176968913348898817", "author_id": "206678419", "text": "RT @Excelsior: Las autoridades informaron que el hombre ya contaba con antecedentes de amenazas y agresiones. https://t.co/3T9G2xMUtx", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "531961527", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176937058738352130"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrygo"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.8834, "type": "Person", "normalized_text": "Peres"}, {"start": 137, "end": 140, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Kayo"}, {"start": 143, "end": 148, "probability": 0.9412, "type": "Person", "normalized_text": "sandry"}, {"start": 151, "end": 162, "probability": 0.887, "type": "Person", "normalized_text": "yuri Alberto"}, {"start": 260, "end": 265, "probability": 0.9793, "type": "Person", "normalized_text": "Neymar"}, {"start": 269, "end": 275, "probability": 0.9784, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrygo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176968903924342784"], "created_at": "2019-09-25T21:17:08.000Z", "id": "1176968903924342784", "author_id": "57353162", "text": "@_Bechelli Tirando o Rodrygo que a pr\u00f3pria torcida caia em cima ano passado e este, os \u00faltimos \u201craios\u201d que o Peres se matou pra renovar (Kayo, sandry, yuri Alberto e afins) foram cagados hj na entrevista \n\nA base n\u00e3o traz ningu\u00e9m de qualidade faz tempo, entre Neymar e Rodrygo s\u00e3o 8 anos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176968839680184321"], "created_at": "2019-09-25T21:16:53.000Z", "id": "1176968839680184321", "author_id": "355880656", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.7755, "type": "Person", "normalized_text": "Minho"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176968807614730240"], "created_at": "2019-09-25T21:16:45.000Z", "id": "1176968807614730240", "author_id": "915356370374885376", "text": "Primero me viene con que se arrepiente de no haberse liado con Minho y ahora se suicida por el perro.\n\nYa veo lo mucho que pinto en su vida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/CF8vct5W6C", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDty1Y", "display_url": "dlvr.it/RDty1Y"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/VS7Byjenzn", "expanded_url": "https://twitter.com/depesoyuc/status/1176968635941703681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VS7Byjenzn", "media_key": "3_1176968634234626048"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176968635941703681"], "created_at": "2019-09-25T21:16:04.000Z", "id": "1176968635941703681", "author_id": "717357030609018880", "text": "Adolescente se suicida esperando justicia tras ser abusada por su t\u00edo https://t.co/CF8vct5W6C https://t.co/VS7Byjenzn", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176968537279291392"], "created_at": "2019-09-25T21:15:40.000Z", "id": "1176968537279291392", "author_id": "135554733", "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/s1M2HH2sB3", "expanded_url": "https://twitter.com/RobertoRosset11/status/1176968526898368516/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s1M2HH2sB3", "media_key": "3_1176968522100068353"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176968526898368516"], "created_at": "2019-09-25T21:15:38.000Z", "id": "1176968526898368516", "author_id": "1188872131", "text": "26/99/1940.A Port Bou muore suicida Walter Benjamin. Questo monumento per lui \u00e8 posto presso l'entrata del cimitero, dove, da qualche parte, in una fossa comune, vi sono i suoi resti. https://t.co/s1M2HH2sB3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "universitat_ac", "id": "2431930841"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "Virgili7", "id": "428308122"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "Annauska18", "id": "249784068"}, {"start": 42, "end": 52, "username": "clarauhls", "id": "494981656"}, {"start": 53, "end": 64, "username": "mvilaredon", "id": "101505474"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "LineaDirecta_es", "id": "116796175"}, {"start": 82, "end": 94, "username": "vodafone_es", "id": "18939115"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176897636336656384"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176968414344175616"], "created_at": "2019-09-25T21:15:11.000Z", "id": "1176968414344175616", "author_id": "428308122", "text": "RT @universitat_ac: @Virgili7 @Annauska18 @clarauhls @mvilaredon @LineaDirecta_es @vodafone_es Ep, mestre!\nHe rigut molt, amb tot aix\u00f2. \u00c9s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/3T9G2xMUtx", "expanded_url": "http://bit.ly/2l9xYqq", "display_url": "bit.ly/2l9xYqq", "unwound_url": "https://www.excelsior.com.mx/global/hombre-asesina-a-su-esposa-y-se-suicida-hay-4-ninos-huerfanos/1338363#.XYvYW17ffDs.twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176967945521680384"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176968408463806464"], "created_at": "2019-09-25T21:15:10.000Z", "id": "1176968408463806464", "author_id": "1148227382194528256", "text": "RT @Excelsior: Las autoridades informaron que el hombre ya contaba con antecedentes de amenazas y agresiones. https://t.co/3T9G2xMUtx", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/3T9G2xMUtx", "expanded_url": "http://bit.ly/2l9xYqq", "display_url": "bit.ly/2l9xYqq", "unwound_url": "https://www.excelsior.com.mx/global/hombre-asesina-a-su-esposa-y-se-suicida-hay-4-ninos-huerfanos/1338363#.XYvYW17ffDs.twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176967945521680384"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176968388368842754"], "created_at": "2019-09-25T21:15:05.000Z", "id": "1176968388368842754", "author_id": "104675951", "text": "RT @Excelsior: Las autoridades informaron que el hombre ya contaba con antecedentes de amenazas y agresiones. https://t.co/3T9G2xMUtx", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176968355867189248"], "created_at": "2019-09-25T21:14:57.000Z", "id": "1176968355867189248", "author_id": "4087097153", "text": "De qu\u00e9 te sirve hablarle de muerte\na un suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176968303467798530"], "created_at": "2019-09-25T21:14:45.000Z", "id": "1176968303467798530", "author_id": "135554733", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176968268025913344"], "created_at": "2019-09-25T21:14:36.000Z", "id": "1176968268025913344", "author_id": "861829399", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2334661493", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "Zamurito2010", "id": "230264538"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176842486532067328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176968122366091267"], "created_at": "2019-09-25T21:14:02.000Z", "id": "1176968122366091267", "author_id": "85706509", "text": "@AlbertoRodNews @Zamurito2010 a la vergaaaa!!!!! estos co\u00f1os como q de verdad quieren una guerra civil suicida al mejor stilo de peliculas anarquicas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176968068976787457"], "created_at": "2019-09-25T21:13:49.000Z", "id": "1176968068976787457", "author_id": "146295237", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176968038983393280"], "created_at": "2019-09-25T21:13:42.000Z", "id": "1176968038983393280", "author_id": "920832013", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/3T9G2xMUtx", "expanded_url": "http://bit.ly/2l9xYqq", "display_url": "bit.ly/2l9xYqq", "unwound_url": "https://www.excelsior.com.mx/global/hombre-asesina-a-su-esposa-y-se-suicida-hay-4-ninos-huerfanos/1338363#.XYvYW17ffDs.twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176967945521680384"], "created_at": "2019-09-25T21:13:19.000Z", "id": "1176967945521680384", "author_id": "104683173", "text": "Las autoridades informaron que el hombre ya contaba con antecedentes de amenazas y agresiones. https://t.co/3T9G2xMUtx", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1060707600231206912", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Leobmx92", "id": "1060707600231206912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176955742122889216"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176967848004112386"], "created_at": "2019-09-25T21:12:56.000Z", "id": "1176967848004112386", "author_id": "4670816073", "text": "@Leobmx92 Anda che suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "nazarenovico", "id": "4164401777"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176888382615670785"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176967747001077765"], "created_at": "2019-09-25T21:12:32.000Z", "id": "1176967747001077765", "author_id": "2774589685", "text": "RT @nazarenovico: Nunca voy a entender a la gente que se suicida, podes tener miles de problemas podes deber la Plata del mundo pero no pod\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176967544353284096"], "created_at": "2019-09-25T21:11:44.000Z", "id": "1176967544353284096", "author_id": "311092657", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176967351549530114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176967404133523462"], "created_at": "2019-09-25T21:11:10.000Z", "id": "1176967404133523462", "author_id": "1074336815778275329", "text": "@suicida_mne \u041d\u0438\u043d\u0430\u0434\u0430~~~", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru"}, {"in_reply_to_user_id": "3764751503", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AlboViejo", "id": "3764751503"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "lilianaleyton", "id": "177055872"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "danielstingo", "id": "1126281482"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.6832, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 169, "end": 176, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "Nom\u00e1sAfp"}], "hashtags": [{"start": 156, "end": 167, "tag": "patipelaos"}, {"start": 168, "end": 177, "tag": "Nom\u00e1sAfp"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169371254396243968"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176967366477004800"], "created_at": "2019-09-25T21:11:01.000Z", "id": "1176967366477004800", "author_id": "73631119", "text": "@AlboViejo @lilianaleyton @danielstingo Cuidese Daniel la gente de este pa\u00eds q dice la verdad \"se suicida\" y de los balazos...gracias por ser la voz de los #patipelaos #Nom\u00e1sAfp", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176967147874070531"], "created_at": "2019-09-25T21:10:09.000Z", "id": "1176967147874070531", "author_id": "2838766683", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "292464905", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "hectoedro", "id": "292464905"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176965192426643456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176967124847345667"], "created_at": "2019-09-25T21:10:04.000Z", "id": "1176967124847345667", "author_id": "2599607408", "text": "@hectoedro @Pablo_Iglesias_ Suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176967105046036480"], "created_at": "2019-09-25T21:09:59.000Z", "id": "1176967105046036480", "author_id": "1033531279478808577", "text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176967063325331456"], "created_at": "2019-09-25T21:09:49.000Z", "id": "1176967063325331456", "author_id": "1055075598123626496", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 106, "probability": 0.5717, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176967001148932096"], "created_at": "2019-09-25T21:09:34.000Z", "id": "1176967001148932096", "author_id": "174390826", "text": "Acabei de saber que um conhecido se matou :( vcs n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o o quanto isso me abalou... Pelo amor de Deus gente, n\u00e3o achem que depress\u00e3o \u00e9 frescura", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176966866637590531"], "created_at": "2019-09-25T21:09:02.000Z", "id": "1176966866637590531", "author_id": "151085487", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176966703307264000"], "created_at": "2019-09-25T21:08:23.000Z", "id": "1176966703307264000", "author_id": "1131281966328942594", "text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}], "urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176893362777051153"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176966648080883714"], "created_at": "2019-09-25T21:08:10.000Z", "id": "1176966648080883714", "author_id": "958453028323053568", "text": "RT @antoniocendanf1: x https://t.co/cwSIyNLEi9", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "und"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "josiisilvabh", "id": "175370769"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176872277012549632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176966418811822089"], "created_at": "2019-09-25T21:07:15.000Z", "id": "1176966418811822089", "author_id": "266555874", "text": "RT @josiisilvabh: Queria entender: Por que qdo a bala sai da arma da pol\u00edcia,a popula\u00e7\u00e3o se revolta e diz \"A pol\u00edcia matou!\" Mas qdo \u00e9 do t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176966242240012288"], "created_at": "2019-09-25T21:06:33.000Z", "id": "1176966242240012288", "author_id": "150016874", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176966134488358912"], "created_at": "2019-09-25T21:06:08.000Z", "id": "1176966134488358912", "author_id": "1084466964435746817", "text": "minha sina\ngana suicida \nmorte divina\ndoce TANGERINA\ud83c\udf4a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176966087063289857"], "created_at": "2019-09-25T21:05:56.000Z", "id": "1176966087063289857", "author_id": "202906010", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176965855948812291"], "created_at": "2019-09-25T21:05:01.000Z", "id": "1176965855948812291", "author_id": "498315687", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3911082855", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CorpaMonica", "id": "1154991196743380992"}, {"start": 22, "end": 37, "username": "tathiane_vidal", "id": "68503128"}, {"start": 38, "end": 44, "username": "roxmo", "id": "17752026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176965146062786560"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176965653682708481"], "created_at": "2019-09-25T21:04:13.000Z", "id": "1176965653682708481", "author_id": "3911082855", "text": "@CorpaMonica @94lumas @tathiane_vidal @roxmo Se a gente nao assistiu aula de figura de linguagem voc\u00ea matou um bimestre inteiro de biologia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 144, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2788905609", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "El__Trompeta", "id": "2788905609"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "victs10", "id": "179992566"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176906864296116227"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176965499898486792"], "created_at": "2019-09-25T21:03:36.000Z", "id": "1176965499898486792", "author_id": "2450407183", "text": "@El__Trompeta @victs10 ME CUESTA CREER Q EL ELECTORADO SEA\" SUICIDA\"?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "725882926320259073", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "TOMASSALAZAR_1", "id": "725882926320259073"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "NicolasMaduro", "id": "1252764865"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 127, "probability": 0.981, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176828100149174273"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176965455355031554"], "created_at": "2019-09-25T21:03:26.000Z", "id": "1176965455355031554", "author_id": "2372308790", "text": "@TOMASSALAZAR_1 @NicolasMaduro La delincuencia capitalista, sus mercenarios internos y externos estan desesperados porque Maduro les demolio el plan de saqueo y repartici\u00f3n de nuestras riquezas y nuestros territorios como su esperanza de atenuar su caida mortal de ese sistema suicida. Vivimos para vencer!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "342886421", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176965269467652102"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176965406919147525"], "created_at": "2019-09-25T21:03:14.000Z", "id": "1176965406919147525", "author_id": "342886421", "text": "PORRA! FALTA DE RESPEITO COM OS F\u00c3S. GENTE VINDO DE LONGE, GENTE QUE SE MATOU PELO INGRESSO, Gente que esperou anos por esse momento", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2846046473", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "godz3r4", "id": "2846046473"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176964887706292225"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176965177146839041"], "created_at": "2019-09-25T21:02:19.000Z", "id": "1176965177146839041", "author_id": "1025017421508296704", "text": "@godz3r4 sim mano claro mas to falando no geral msm q nego simplesmente nao pensa antes de dar umas opini\u00e3o dessa em aberto como se fosse normal sendo que \u00e9 uma parada que matou um trilhao de gente", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176964787864911872"], "created_at": "2019-09-25T21:00:47.000Z", "id": "1176964787864911872", "author_id": "2516872406", "text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176964717056798720"], "created_at": "2019-09-25T21:00:30.000Z", "id": "1176964717056798720", "author_id": "3064203911", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176964473522917376"], "created_at": "2019-09-25T20:59:32.000Z", "id": "1176964473522917376", "author_id": "221760449", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176955601420738562"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176964447602171906"], "created_at": "2019-09-25T20:59:25.000Z", "id": "1176964447602171906", "author_id": "1057454272273637381", "text": "RT @princesa_esteer: Depois que a menina se matou o que eu mais vi foi \"ajude o amiguinho\", \"suic\u00eddio n\u00e3o \u00e9 brincadeira\", mas olhando o fac\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176963961931141121"], "created_at": "2019-09-25T20:57:30.000Z", "id": "1176963961931141121", "author_id": "128515990", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "4265721", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176879486576447488"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176963840581353472"], "created_at": "2019-09-25T20:57:01.000Z", "id": "1176963840581353472", "author_id": "58888273", "text": "@LeonKrauze Era su mejor opci\u00f3n, no liberar la transcripci\u00f3n hubiese sido suicida. Su defensa ser\u00e1 darle spin al documento. Puede resultarle.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "psiquiatraca", "id": "4885318043"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989607446392837"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176963594535284737"], "created_at": "2019-09-25T20:56:02.000Z", "id": "1176963594535284737", "author_id": "461530260", "text": "RT @psiquiatraca: Preguntar por s\u00edntomas de depresi\u00f3n o preguntar por ideas de muerte o suicidio no incrementan el riesgo de conducta suici\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "josiisilvabh", "id": "175370769"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176872277012549632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176963326510817280"], "created_at": "2019-09-25T20:54:58.000Z", "id": "1176963326510817280", "author_id": "884545055402446849", "text": "RT @josiisilvabh: Queria entender: Por que qdo a bala sai da arma da pol\u00edcia,a popula\u00e7\u00e3o se revolta e diz \"A pol\u00edcia matou!\" Mas qdo \u00e9 do t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176963313470717952"], "created_at": "2019-09-25T20:54:55.000Z", "id": "1176963313470717952", "author_id": "4838096951", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1198557805", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sp1derwom4n", "id": "1198557805"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176931486882287616"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176963220910804992"], "created_at": "2019-09-25T20:54:33.000Z", "id": "1176963220910804992", "author_id": "2217400109", "text": "@sp1derwom4n se n matou o integral p estudar ?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176963194121785344"], "created_at": "2019-09-25T20:54:27.000Z", "id": "1176963194121785344", "author_id": "810274112", "text": "cada vez que escriben los d\u00edas o los meses con may\u00fascula la ortograf\u00eda se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176963096029650945"], "created_at": "2019-09-25T20:54:03.000Z", "id": "1176963096029650945", "author_id": "1026588285840359424", "text": "Cara se matou aqui perto vei, fico pensando como a pessoa t\u00e1 infeliz pra fazer isso bate uma bad na hora", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1083238765877956610", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "abigortex", "id": "1083238765877956610"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}], "annotations": [{"start": 239, "end": 248, "probability": 0.9425, "type": "Place", "normalized_text": "Iztapalapa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176911529033093120"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176963053029662721"], "created_at": "2019-09-25T20:53:53.000Z", "id": "1176963053029662721", "author_id": "1494453025", "text": "@abigortex @MetroCDMX Pues lo \u00fanico que s\u00e9 es q por culpa de esta pendeja suicida llegu\u00e9 tarde a mi trabajo. Y eso me va a costar 400 pesos para la quincena. Estos hijos de la chingada deber\u00edan de suicidarse en su casa o en alg\u00fan cerro de Iztapalapa. Si se quieren suicidar q no afecten a los dem\u00e1s. \ud83d\ude20", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/IlfeWIVfzi", "expanded_url": "https://www.sciencedirect.com/science/article/abs/pii/S0165178119313125", "display_url": "sciencedirect.com/science/articl\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sciencedirect.com/science/article/abs/pii/S0165178119313125"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176962813140582401"], "created_at": "2019-09-25T20:52:56.000Z", "id": "1176962813140582401", "author_id": "606465186", "text": "Alrededor del 75% de los adolescentes duermen menos de 8 horas de media en una noche escolar, y esta falta de sue\u00f1o est\u00e1 asociada a una mayor ideaci\u00f3n suicida. https://t.co/IlfeWIVfzi", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/pexum4c1HW", "expanded_url": "https://twitter.com/gaypixar/status/1176930917945958401", "display_url": "twitter.com/gaypixar/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176962699655286785"], "created_at": "2019-09-25T20:52:29.000Z", "id": "1176962699655286785", "author_id": "1424463444", "text": "Um ator t\u00e3o maravilhoso num filme podre vulgo esquadr\u00e3o suicida https://t.co/pexum4c1HW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "41599352", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MrJesusFake", "id": "41599352"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176948776549998594"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176962438207549445"], "created_at": "2019-09-25T20:51:26.000Z", "geo": {"place_id": "6403b7e96cc202f9"}, "id": "1176962438207549445", "author_id": "1167588157", "text": "@MrJesusFake Meus av\u00f3s morreram coincidentemente com 89 anos. Uma bisav\u00f3 com 96. Mas tive um bisav\u00f4 que morreu de cirrose aos 37 e pouco tempo depois a mulher dele se suicidou por n\u00e3o ter aguentado a barra (perda do marido e 11 filhos pra criar). Eu desde pequena penso que vou morrer cedo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176962377943834625"], "created_at": "2019-09-25T20:51:12.000Z", "id": "1176962377943834625", "author_id": "177356424", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176962209961906179"], "created_at": "2019-09-25T20:50:32.000Z", "id": "1176962209961906179", "author_id": "1166537432826818560", "text": "Cheguei em casa do trampo minha m\u00e3e jogada no sof\u00e1 com um pacot\u00e3o de amendoim vendo \"esquadr\u00e3o suicida\"... o auge kkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176962109239889920"], "created_at": "2019-09-25T20:50:08.000Z", "id": "1176962109239889920", "author_id": "712121032644141056", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309417752649729"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176961991107338243"], "created_at": "2019-09-25T20:49:40.000Z", "id": "1176961991107338243", "author_id": "3301014383", "text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176961984023150592"], "created_at": "2019-09-25T20:49:38.000Z", "id": "1176961984023150592", "author_id": "1111091226890158080", "text": "\u00bfDe que te sirve hablarle de muerte a un suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176310021828894721"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176961845812432898"], "created_at": "2019-09-25T20:49:05.000Z", "id": "1176961845812432898", "author_id": "3301014383", "text": "RT @QueridoJeito: \u201cGosto de fazer amigos. Essa \u00e9 a diferen\u00e7a entre n\u00f3s.\u201d \n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176961836547235843"], "created_at": "2019-09-25T20:49:03.000Z", "id": "1176961836547235843", "author_id": "141257625", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176961704779030528"], "created_at": "2019-09-25T20:48:31.000Z", "id": "1176961704779030528", "author_id": "754006952502501376", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176961519327879168"], "created_at": "2019-09-25T20:47:47.000Z", "id": "1176961519327879168", "author_id": "1116070405696053248", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito bom", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/eMCsa0hpqg", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B22R9M9HwkM/?igshid=89trwvqe0qxy", "display_url": "instagram.com/p/B22R9M9HwkM/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176961438675607552"], "created_at": "2019-09-25T20:47:28.000Z", "id": "1176961438675607552", "author_id": "1146216392", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad Prefer\u00ed callar a esta hora de la vida es lo mejor. Llega la noche respiro libertad, respiro libertad y no miento.\ud83e\udde0\ud83d\udcaa\ud83c\udf0d https://t.co/eMCsa0hpqg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "341194473", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ThamasB", "id": "341194473"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "andrizek", "id": "139183350"}], "annotations": [{"start": 141, "end": 146, "probability": 0.4713, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176916629957070850"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176961164116406273"], "created_at": "2019-09-25T20:46:23.000Z", "id": "1176961164116406273", "author_id": "55582698", "text": "@ThamasB @andrizek Ali\u00e1s, viu que o a per\u00edcia foi \u201cinconclusiva\u201d com rela\u00e7\u00e3o a identifica\u00e7\u00e3o de qual arma se trata a bala que MATOU a menina \u00c1gatha? \nAcorde, rapaz!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2898218075", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "nataliagamez_99", "id": "2898218075"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176961155966914561"], "created_at": "2019-09-25T20:46:21.000Z", "id": "1176961155966914561", "author_id": "827741605", "text": "@nataliagamez_99 espera que nos den los 4.000 y ya te suicida pero por lo menos con dinero \ud83e\udd23", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309417752649729"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176961155446792192"], "created_at": "2019-09-25T20:46:20.000Z", "id": "1176961155446792192", "author_id": "336819130", "text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176310021828894721"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176961131639951366"], "created_at": "2019-09-25T20:46:15.000Z", "id": "1176961131639951366", "author_id": "336819130", "text": "RT @QueridoJeito: \u201cGosto de fazer amigos. Essa \u00e9 a diferen\u00e7a entre n\u00f3s.\u201d \n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "20980429", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Berrador", "id": "20980429"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 109, "probability": 0.7817, "type": "Other", "normalized_text": "VW Golf"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176949809498009602"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176960981341282309"], "created_at": "2019-09-25T20:45:39.000Z", "id": "1176960981341282309", "author_id": "12610492", "text": "@Berrador Ca nojo... essa ventresca matou carradas de golfinhos, esses enchidos polu\u00edram mais do que 1 VW Golf de 2004... se o Mundo acabar tu \u00e9s um dos culpados.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176856278498500608"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176960642110169090"], "created_at": "2019-09-25T20:44:18.000Z", "id": "1176960642110169090", "author_id": "55268024", "text": "RT @GeorgMarques: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OPSOMS_Col", "id": "113739211"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176956881761443840"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176960508395761665"], "created_at": "2019-09-25T20:43:46.000Z", "id": "1176960508395761665", "author_id": "853282207607267330", "text": "RT @OPSOMS_Col: Otros factores de riesgo asociados a la conducta suicida son los trastornos mentales, el dolor cr\u00f3nico, el uso nocivo de al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1040420492451172353", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 25, "username": "fernandordo", "id": "353066302"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176926458046025728"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176960428469030913"], "created_at": "2019-09-25T20:43:27.000Z", "id": "1176960428469030913", "author_id": "228771331", "text": "@PorTiMeu_BR @fernandordo Outro aliado do 'esquadr\u00e3o suicida'.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176960288698052608"], "created_at": "2019-09-25T20:42:54.000Z", "id": "1176960288698052608", "author_id": "1705649064", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 261, "end": 264, "probability": 0.7236, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176960134175764482"], "created_at": "2019-09-25T20:42:17.000Z", "id": "1176960134175764482", "author_id": "1175564012978941957", "text": "Gente, minha m\u00e3e n\u00e3o t\u00e1 bem, o meu tio acabou de matar a ex dele aqui na pra\u00e7a perto da minha casa e depois se matou, quando eu digo que a vida \u00e9 um sopro \u00e9 porque \u00e9 isso me fez refletir, que tenho que amar muito as pessoas, e acima de tudo sempre acreditem em Deus.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176856278498500608"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176960088621375488"], "created_at": "2019-09-25T20:42:06.000Z", "id": "1176960088621375488", "author_id": "715364459099856896", "text": "RT @GeorgMarques: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176959886606786560"], "created_at": "2019-09-25T20:41:18.000Z", "id": "1176959886606786560", "author_id": "3344523245", "text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176580055872487430"}], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/iUX1uGCmsS", "expanded_url": "https://twitter.com/AGazetaES/status/1176580055872487430", "display_url": "twitter.com/AGazetaES/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176959771754340353"], "created_at": "2019-09-25T20:40:51.000Z", "geo": {"place_id": "7d2f278a0c7f1c15"}, "id": "1176959771754340353", "author_id": "1155670151381078016", "text": "\"Nossa lei \u00e9 falha, violenta e suicida\" https://t.co/iUX1uGCmsS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176959675692195840"], "created_at": "2019-09-25T20:40:28.000Z", "id": "1176959675692195840", "author_id": "2806693828", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4764, "type": "Person", "normalized_text": "Perereca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176959648320147456"], "created_at": "2019-09-25T20:40:21.000Z", "id": "1176959648320147456", "author_id": "997543920", "text": "Perereca suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 13, "probability": 0.9455, "type": "Person", "normalized_text": "vinicius"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "rodrigo"}, {"start": 107, "end": 123, "probability": 0.8166, "type": "Organization", "normalized_text": "RealMadridOsasuna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176959539272454145"], "created_at": "2019-09-25T20:39:55.000Z", "id": "1176959539272454145", "author_id": "70750800", "text": "Donde vinicius  no meta ese gol se suicida al ver que rodrigo en 1 minuto debutando ya ten\u00eda m\u00e1s goles lol#RealMadridOsasuna", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176959476311703554"], "created_at": "2019-09-25T20:39:40.000Z", "id": "1176959476311703554", "author_id": "513209654", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mpdelagontrie", "id": "48731776"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 62, "tag": "Paris13"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176880987785109506"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176959473732194304"], "created_at": "2019-09-25T20:39:40.000Z", "id": "1176959473732194304", "author_id": "1361936570", "text": "RT @mpdelagontrie: Ce matin \u00e0 l\u2019Hommage \u00e0 Alan Turing #Paris13 . Ce Math\u00e9maticien de g\u00e9nie,condamn\u00e9 pour homosexualit\u00e9,se suicida avec une\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "fr"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176959289602301952"], "created_at": "2019-09-25T20:38:56.000Z", "id": "1176959289602301952", "author_id": "208822533", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176958861292593152"], "created_at": "2019-09-25T20:37:14.000Z", "id": "1176958861292593152", "author_id": "899896374", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "16436940", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "megapix", "id": "16436940"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.8227, "type": "Person", "normalized_text": "Hancock"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.3622, "type": "Person", "normalized_text": "Duplo"}, {"start": 103, "end": 118, "probability": 0.6641, "type": "Other", "normalized_text": "Independence Day"}, {"start": 134, "end": 136, "probability": 0.4031, "type": "Person", "normalized_text": "MiB"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176955866349785088"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176958619658739712"], "created_at": "2019-09-25T20:36:16.000Z", "id": "1176958619658739712", "author_id": "138255363", "text": "@megapix Eu Sou a Lenda ......... Sete Vidas ...Hancock ....A Procura da Felicidade ...Golpe Duplo ... Independence Day ...Eu Rob\u00f4 ...MiB e por ultimo Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176855836880252935"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176958525651726338"], "created_at": "2019-09-25T20:35:54.000Z", "id": "1176958525651726338", "author_id": "1566827875", "text": "RT @revistaforum: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176958450787635200"], "created_at": "2019-09-25T20:35:36.000Z", "id": "1176958450787635200", "author_id": "1436743153", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "799289467555217408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176958410736242691"}], "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 117, "probability": 0.5521, "type": "Other", "normalized_text": "terremoto"}, {"start": 163, "end": 169, "probability": 0.9382, "type": "Place", "normalized_text": "N\u00e1poles"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176958413319917568"], "created_at": "2019-09-25T20:35:27.000Z", "id": "1176958413319917568", "author_id": "799289467555217408", "text": "em 19 setembro, o sangue se liquefaz diante de milhares de fi\u00e9is. A liquefa\u00e7\u00e3o come\u00e7ou a acontecer depois do terremoto de 1980, que matou mais de 2.500 pessoas em N\u00e1poles. Os cientistas t\u00eam muitas teorias sobre o caso, mas at\u00e9 hoje n\u00e3o conseguiram explicar o fen\u00f4meno.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1174850040441004032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176957691987714049"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176958383414550528"], "created_at": "2019-09-25T20:35:20.000Z", "id": "1176958383414550528", "author_id": "4519213821", "text": "@EmeraldRibbon97 :0 *se suicida*", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "BogotaET", "id": "262182469"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 135, "probability": 0.9843, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176911109460242433"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176958328087490565"], "created_at": "2019-09-25T20:35:06.000Z", "id": "1176958328087490565", "author_id": "2809750927", "text": "RT @BogotaET: \u00bfSe siente triste o necesita ayuda emocional? Distrito puede ayudarlo. En el a\u00f1o 2018 hubo 387 casos de suicidio en Bogot\u00e1. L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176691202189615105"}], "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/GLH0xyPOGo", "expanded_url": "https://twitter.com/JupiiterDrops/status/1176691202189615105", "display_url": "twitter.com/JupiiterDrops/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176958268914225157"], "created_at": "2019-09-25T20:34:52.000Z", "id": "1176958268914225157", "author_id": "180065469", "text": "Y he aqu\u00ed porque se necesita m\u00e1s alfabetizaci\u00f3n con respecto de la salud mental y sobre todo de la conducta e Ideaci\u00f3n suicida. https://t.co/GLH0xyPOGo", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "143665142", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "dayfrancamacho", "id": "143665142"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6458, "type": "Person", "normalized_text": "jediondo"}, {"start": 68, "end": 72, "probability": 0.4143, "type": "Person", "normalized_text": "ni\u00f1ez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176534319222984716"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176958114291167233"], "created_at": "2019-09-25T20:34:15.000Z", "id": "1176958114291167233", "author_id": "122147458", "text": "@dayfrancamacho Callate jediondo izquierdista no le robaron ninguna ni\u00f1ez ni poco ni mucho. Vive en un pa\u00eds donde la gente se suicida de la ladilla de tener todas sus necesidades cubiertas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "869665128534478852", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MadeleineOster3", "id": "869665128534478852"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9213, "type": "Person", "normalized_text": "Hinostroza"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.7798, "type": "Person", "normalized_text": "pel\u00f3n \u00c1lvarez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176823094998122496"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176958064605499392"], "created_at": "2019-09-25T20:34:04.000Z", "id": "1176958064605499392", "author_id": "1051770983047155712", "text": "@MadeleineOster3 \ud83e\udd2d \"Gente proba\" jajaja... \u00bfLa hermanita de Hinostroza o el pel\u00f3n \u00c1lvarez que lo quizo imponer como fiscal supremo... O el abogado del suicida? El fujimontesinismo y sus compinches est\u00e1n de mal en peor.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "84751150", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Compuapex", "id": "2476925617"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "ContactoCantv", "id": "556122117"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 139, "probability": 0.468, "type": "Place", "normalized_text": "Plaza Las Am\u00e9ricas"}, {"start": 144, "end": 153, "probability": 0.3903, "type": "Place", "normalized_text": "El Cafetal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176956152535486464"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176957905213579264"], "created_at": "2019-09-25T20:33:26.000Z", "id": "1176957905213579264", "author_id": "84751150", "text": "@Compuapex @ContactoCantv Adem\u00e1s, el 155 y el 08002268800 no dan informaci\u00f3n alguna y el Centro de Atenci\u00f3n al cliente de Plaza Las Am\u00e9ricas en El Cafetal no tiene l\u00ednea hace dos semanas. No se puede pagar por banca en l\u00ednea y no se puede saber cuanto se debe. Esto es suicida!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176957805095522304"], "created_at": "2019-09-25T20:33:02.000Z", "id": "1176957805095522304", "author_id": "2922180658", "text": "Jovi\u0107 debe estar que se suicida luego de este gol de Rodrygo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176957688443539457"], "created_at": "2019-09-25T20:32:34.000Z", "id": "1176957688443539457", "author_id": "828020488085573636", "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176957682273738752"], "created_at": "2019-09-25T20:32:32.000Z", "id": "1176957682273738752", "author_id": "462948646", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176957681439035392"], "created_at": "2019-09-25T20:32:32.000Z", "id": "1176957681439035392", "author_id": "828020488085573636", "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/DABkaIf992", "expanded_url": "https://twitter.com/gaypixar/status/1176930917945958401", "display_url": "twitter.com/gaypixar/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176957675571228674"], "created_at": "2019-09-25T20:32:31.000Z", "id": "1176957675571228674", "author_id": "966465575278047232", "text": "n\u00e3o me julguem mas eu AMO esquadr\u00e3o suicida s\u00f3 por causa desse cara perfeito! https://t.co/DABkaIf992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176957673264340993"], "created_at": "2019-09-25T20:32:30.000Z", "id": "1176957673264340993", "author_id": "828020488085573636", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "90227660", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "24HorasTVN", "id": "90227660"}], "annotations": [{"start": 151, "end": 159, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 191, "end": 196, "probability": 0.9503, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 246, "end": 251, "probability": 0.9603, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176524562839855104"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176957660794671105"], "created_at": "2019-09-25T20:32:27.000Z", "id": "1176957660794671105", "author_id": "115729576", "text": "@24HorasTVN El planeta Tierra es UN ecosistema integrado. Poner fronteras al manejo responsable de la naturaleza es est\u00fapido y eventualmente suicida. \nBolsonaro alega del colonialismo, y que Brasil puede explotar sus riquezas, como lo hizo antes Europa y otros pa\u00edses ricos.\nHoy, es suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176957362701127680"], "created_at": "2019-09-25T20:31:16.000Z", "id": "1176957362701127680", "author_id": "1111061507633283072", "text": "Gosto de gente que diz apavoradamente sobre a quantidade de suic\u00eddios de pessoas  em Setembro... \nOutubro: \"bah, tu viu aquela menina(o) se matou\"\nPessoa: \"ata\"\nComo pode querer chamar tanta aten\u00e7\u00e3o se preocupando cm uma coisa em s\u00f3 1 m\u00eas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.841, "type": "Person", "normalized_text": "Diogo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176957254857383938"], "created_at": "2019-09-25T20:30:51.000Z", "id": "1176957254857383938", "author_id": "132364218", "text": "O Diogo matou uma lacraia no banheiro h\u00e1 alguns dias, ele limpou aonde ela foi morta na mesma hora, no dia seguinte eu dei uma olhada e vi ainda algumas perninhas, varri e pensei \"pronto\", mas sigo encontrando as pernas dela todos os dias no MESMO lugar n\u00e3o importa o quanto limpo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.4984, "type": "Other", "normalized_text": "AmanteDelCineBlog"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9553, "type": "Person", "normalized_text": "WillSmith"}, {"start": 67, "end": 78, "probability": 0.4814, "type": "Other", "normalized_text": "UnD\u00edaComoHoy"}, {"start": 129, "end": 147, "probability": 0.9599, "type": "Other", "normalized_text": "El Pr\u00edncipe del Rap"}, {"start": 164, "end": 170, "probability": 0.9147, "type": "Other", "normalized_text": "Aladdin"}, {"start": 175, "end": 191, "probability": 0.9604, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 196, "end": 200, "probability": 0.9452, "type": "Other", "normalized_text": "Focus"}, {"start": 205, "end": 215, "probability": 0.846, "type": "Other", "normalized_text": "Soy Leyenda"}, {"start": 220, "end": 243, "probability": 0.9577, "type": "Other", "normalized_text": "En Busca de la Felicidad"}, {"start": 249, "end": 264, "probability": 0.9624, "type": "Other", "normalized_text": "Hombres de Negro"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/WhLqHCbTXy", "expanded_url": "https://twitter.com/blogamante_cine/status/1176957111433146368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WhLqHCbTXy", "media_key": "3_1176957110007074819"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "AmanteDelCineBlog"}, {"start": 50, "end": 60, "tag": "WillSmith"}, {"start": 66, "end": 79, "tag": "UnD\u00edaComoHoy"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176957111433146368"], "created_at": "2019-09-25T20:30:16.000Z", "id": "1176957111433146368", "author_id": "1096246892927901696", "text": "#AmanteDelCineBlog El actor, cantante y productor #WillSmith nace #UnD\u00edaComoHoy 25 de septiembre de 1968; conocido por la serie \u201cEl Pr\u00edncipe del Rap\u201d o los filmes \u201cAladdin\u201d, \u201cEscuadr\u00f3n Suicida\u201d, \u201cFocus\u201d, \u201cSoy Leyenda\u201d, \u201cEn Busca de la Felicidad\u201d y \u201cHombres de Negro\u201d, entre otros. https://t.co/WhLqHCbTXy", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176957103262633984"], "created_at": "2019-09-25T20:30:14.000Z", "id": "1176957103262633984", "author_id": "801087476022575105", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 139, "probability": 0.6089, "type": "Other", "normalized_text": "SPA"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/kollbDcNfU", "expanded_url": "https://twitter.com/OPSOMS_Col/status/1176956881761443840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kollbDcNfU", "media_key": "3_1176956873859317761"}], "hashtags": [{"start": 164, "end": 187, "tag": "ParaPrevenirElSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176956881761443840"], "created_at": "2019-09-25T20:29:22.000Z", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "id": "1176956881761443840", "author_id": "113739211", "text": "Otros factores de riesgo asociados a la conducta suicida son los trastornos mentales, el dolor cr\u00f3nico, el uso nocivo de alcohol y otras SPA y, el abuso emocional.\n#ParaPrevenirElSuicidio https://t.co/kollbDcNfU", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OPSOMS_Col", "id": "113739211"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176956578337054721"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176956793634918400"], "created_at": "2019-09-25T20:29:01.000Z", "id": "1176956793634918400", "author_id": "1126203541872312320", "text": "RT @OPSOMS_Col: \"Entre los factores de riesgo para la conducta suicida, se encuentran las barreras de acceso a los servicios de salud y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "261513586", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176956789314805761"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 159, "end": 172, "probability": 0.7332, "type": "Person", "normalized_text": "Lisandro Canes"}, {"start": 196, "end": 203, "probability": 0.8894, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176956790807912449"], "created_at": "2019-09-25T20:29:00.000Z", "id": "1176956790807912449", "author_id": "261513586", "text": "Um ser humano igualzinho a voc\u00ea. Que Jesus levante uma Igreja onde cuidar dos pastores n\u00e3o \u00e9 op\u00e7\u00e3o, mas sim fundamental.\"\n\n_O texto acima foi escrito pelo Pr. Lisandro Canes (RS) em sua p\u00e1gina no Facebook no dia 11.09\n\nOntem, ele tirou a pr\u00f3pria vida \ud83d\udc94", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176856278498500608"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176956700051595267"], "created_at": "2019-09-25T20:28:38.000Z", "id": "1176956700051595267", "author_id": "194644595", "text": "RT @GeorgMarques: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "36193566", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "pativargas6277", "id": "36193566"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176936772514787328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176956661111697408"], "created_at": "2019-09-25T20:28:29.000Z", "id": "1176956661111697408", "author_id": "958730477447282688", "text": "@pativargas6277 J\u00e1 fizeram e n\u00e3o foi em esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 191, "end": 198, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "annotations": [{"start": 165, "end": 177, "probability": 0.8653, "type": "Person", "normalized_text": "Laura Ram\u00edrez"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/dJooT0IiFX", "expanded_url": "https://twitter.com/OPSOMS_Col/status/1176956578337054721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dJooT0IiFX", "media_key": "3_1176956570078515200"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176956578337054721"], "created_at": "2019-09-25T20:28:09.000Z", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "id": "1176956578337054721", "author_id": "113739211", "text": "\"Entre los factores de riesgo para la conducta suicida, se encuentran las barreras de acceso a los servicios de salud y el estigma asociado a la b\u00fasqueda de ayuda\": Laura Ram\u00edrez, asesora de @opsoms \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 https://t.co/dJooT0IiFX", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176685239785218049"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 109, "probability": 0.8755, "type": "Person", "normalized_text": "Zayn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176956571936534531"], "created_at": "2019-09-25T20:28:08.000Z", "id": "1176956571936534531", "author_id": "767270676596191233", "text": "RT @lessliam_: o * fala abertamente que usa drogas pesadas e vcs: HAJAJAJ droga, sexo e rock n roll\nmas o Zayn fumando maconha \u00e9 suicida, d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9626, "type": "Organization", "normalized_text": "inter"}, {"start": 104, "end": 107, "probability": 0.8789, "type": "Person", "normalized_text": "DAVI"}, {"start": 119, "end": 124, "probability": 0.7029, "type": "Person", "normalized_text": "GOLIAS"}, {"start": 170, "end": 180, "probability": 0.9283, "type": "Person", "normalized_text": "felipe luis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176956441980297224"], "created_at": "2019-09-25T20:27:37.000Z", "id": "1176956441980297224", "author_id": "51860706", "text": "por favor papai do ceu \nse tu existes MESMO \nfa\u00e7a com que algum jogador do inter tenha a mesma for\u00e7a de DAVI que matou GOLIAS e ARREBENTE a perna do lateral flamenguista felipe luis hoje \ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176956411642880000"], "created_at": "2019-09-25T20:27:29.000Z", "id": "1176956411642880000", "author_id": "1637812160", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/8pWPsRcUyb", "expanded_url": "https://twitter.com/hambrunas/status/1176956346819895297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8pWPsRcUyb", "media_key": "3_1176956338745876480"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176956346819895297"], "created_at": "2019-09-25T20:27:14.000Z", "id": "1176956346819895297", "author_id": "48188667", "text": "\ud83d\udd2a\n\u203c\ufe0fConducta suicida\u203c\ufe0f\n\ud83d\udd2a\nActo por el que una persona de forma deliberada se provoca la muerte.\u200b \n\ud83d\udd2b\nConsecuencia de  desesperaci\u00f3n  por enfermedad f\u00edsica mental\u00a0depresi\u00f3n trastorno esquizofrenia\n alcoholismo\u00a0abuso de sustancias...\n\n\ud83d\udde1\ufe0f https://t.co/8pWPsRcUyb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176580058028417025"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176956338871705601"], "created_at": "2019-09-25T20:27:12.000Z", "id": "1176956338871705601", "author_id": "337293639", "text": "RT @publico_es: Cada a\u00f1o, una media de nueve polic\u00edas nacionales decide acabar con su vida. \u00bfDe qu\u00e9 manera se puede tratar de frenarlo? \u00bfHa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176956302498697217"], "created_at": "2019-09-25T20:27:03.000Z", "id": "1176956302498697217", "author_id": "1084954900650442753", "text": "Pelea de pareja\n\n- Si tan importante soy para ti, morir\u00edas por mi??\n\nY el pavo, se emborracha y se suicida. \ud83d\ude43", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mpdelagontrie", "id": "48731776"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 62, "tag": "Paris13"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176880987785109506"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176956236492939267"], "created_at": "2019-09-25T20:26:48.000Z", "id": "1176956236492939267", "author_id": "1630016060", "text": "RT @mpdelagontrie: Ce matin \u00e0 l\u2019Hommage \u00e0 Alan Turing #Paris13 . Ce Math\u00e9maticien de g\u00e9nie,condamn\u00e9 pour homosexualit\u00e9,se suicida avec une\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "fr"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 61, "end": 76, "username": "GustavoKuffner", "id": "133535116"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9769, "type": "Person", "normalized_text": "Zidane"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Casemiro"}, {"start": 131, "end": 135, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Ramos"}, {"start": 161, "end": 165, "probability": 0.6153, "type": "Organization", "normalized_text": "Eibar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176956063104622595"], "created_at": "2019-09-25T20:26:06.000Z", "id": "1176956063104622595", "author_id": "103880106", "text": "Con lo suicida q yes Zidane no les extra\u00f1e q no haga cambios @GustavoKuffner paso semanas atr\u00e1s cuando sac\u00f3 a Casemiro y despu\u00e9s a Ramos por molestias frente al Eibar..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 98, "end": 107, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/iuPkpy5fpw", "expanded_url": "https://www.eltiempo.com/bogota/distrito-ofrece-lineas-telefonicas-para-ayudar-a-personas-con-trastornos-mentales-o-ideacion-suicida-416302", "display_url": "eltiempo.com/bogota/distrit\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176955945856983047"], "created_at": "2019-09-25T20:25:38.000Z", "id": "1176955945856983047", "author_id": "127968444", "text": "\u00bfSe siente triste o necesita ayuda emocional? Distrito puede ayudarlo https://t.co/iuPkpy5fpw v\u00eda @eltiempo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.4198, "type": "Organization", "normalized_text": "Naci\u00f3n"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.9718, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/k2y0eF6o2V", "expanded_url": "http://bit.ly/2lNwanf", "display_url": "bit.ly/2lNwanf"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/tzicokWGbO", "expanded_url": "https://twitter.com/CABLENOTICIAS/status/1176955853494206466/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tzicokWGbO", "media_key": "3_1176955847563460608"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Naci\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176955853494206466"], "created_at": "2019-09-25T20:25:16.000Z", "id": "1176955853494206466", "author_id": "50651755", "text": "#Naci\u00f3n | Hombre mata a su pareja y se suicida en Nicaragua, 4 ni\u00f1os quedan hu\u00e9rfanos https://t.co/k2y0eF6o2V https://t.co/tzicokWGbO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176955840408014848"], "created_at": "2019-09-25T20:25:13.000Z", "id": "1176955840408014848", "author_id": "167071702", "text": "Tem um cara perto de mim que me lembra meu ex que se matou e eu t\u00f4 perturbado tentando estudar. Que vida...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Angelo_Mincuzzi", "id": "1168494282"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 48, "tag": "soldi"}, {"start": 49, "end": 55, "tag": "russi"}, {"start": 86, "end": 92, "tag": "morto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176830957871124480"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176955829876076545"], "created_at": "2019-09-25T20:25:11.000Z", "id": "1176955829876076545", "author_id": "31702956", "text": "RT @Angelo_Mincuzzi: Duecento miliardi di #soldi #russi riciclati. E ora c\u2019e anche un #morto. Forse suicida. Si tinge di giallo lo scandalo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "BogotaET", "id": "262182469"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 135, "probability": 0.9843, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176911109460242433"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176955647461666816"], "created_at": "2019-09-25T20:24:27.000Z", "id": "1176955647461666816", "author_id": "127968444", "text": "RT @BogotaET: \u00bfSe siente triste o necesita ayuda emocional? Distrito puede ayudarlo. En el a\u00f1o 2018 hubo 387 casos de suicidio en Bogot\u00e1. L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8981, "type": "Other", "normalized_text": "facebook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176955601420738562"], "created_at": "2019-09-25T20:24:16.000Z", "id": "1176955601420738562", "author_id": "1012456597199704064", "text": "Depois que a menina se matou o que eu mais vi foi \"ajude o amiguinho\", \"suic\u00eddio n\u00e3o \u00e9 brincadeira\", mas olhando o facebook dela o que mais ela fez foi pedir ajuda, a\u00ed posta que tem que ajuda mas na primeira oportunidade de magoar algu\u00e9m, falar mal do cabelo da roupa e etc, fala", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 111, "tag": "Mental\u00edzate"}, {"start": 125, "end": 138, "tag": "mentalizarte"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174335247829348352"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176955562971586562"], "created_at": "2019-09-25T20:24:07.000Z", "id": "1176955562971586562", "author_id": "1092126705114849281", "text": "RT @INPRFM: Los trastornos mentales son una causa importante de conducta suicida, pero no la\u00fanica\u2026\n#Mental\u00edzate con nosotros #mentalizarte\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176955554729746432"], "created_at": "2019-09-25T20:24:05.000Z", "id": "1176955554729746432", "author_id": "828301270159089665", "text": "algm me suicida plmds", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ramirobjj", "id": "80949016"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "cam_azua", "id": "224857892"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 88, "probability": 0.9312, "type": "Place", "normalized_text": "San Sebasti\u00e1n"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/hWo8vMBChQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ramirobjj/status/1176917215037349888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hWo8vMBChQ", "media_key": "3_1176917206908772353"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176917215037349888"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176955526581805060"], "created_at": "2019-09-25T20:23:58.000Z", "id": "1176955526581805060", "author_id": "157772520", "text": "RT @ramirobjj: @cam_azua Dicen que si un socialcristiano pisa una vereda en San Sebasti\u00e1n, se suicida. https://t.co/hWo8vMBChQ", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/DpfqkB02kV", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/sanidad/20151211/entre-que-un-suicida-decide-darse-muerte-y-el-momento-en-que-actua-transcurren-90-minutos-4744263?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=btn-share", "display_url": "elperiodico.com/es/sanidad/201\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176955440053334016"], "created_at": "2019-09-25T20:23:38.000Z", "id": "1176955440053334016", "author_id": "445424252", "text": "\"Entre que un suicida decide darse muerte y el momento en que act\u00faa pasan 90 minutos\" https://t.co/DpfqkB02kV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3505405041", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Tiooerick", "id": "3505405041"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176955257764683777"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176955396768116736"], "created_at": "2019-09-25T20:23:28.000Z", "geo": {"place_id": "8ebd9269c9a8620a"}, "id": "1176955396768116736", "author_id": "3381166732", "text": "@Tiooerick O dog era suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176955278778089475"], "created_at": "2019-09-25T20:22:59.000Z", "id": "1176955278778089475", "author_id": "183788077", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.7091, "type": "Place", "normalized_text": "javeriana"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.4693, "type": "Other", "normalized_text": "ESMAD"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176955116567617538"], "created_at": "2019-09-25T20:22:21.000Z", "geo": {"place_id": "00c35de46902df96"}, "id": "1176955116567617538", "author_id": "282736780", "text": "Respecto lo que pas\u00f3 ayer en la universidad javeriana, el abuso de este escuadr\u00f3n suicida llamado ESMAD, no es normal van sin pensar en consecuencias, sigan el hilo y vean los v\u00eddeos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176955076927209474"], "created_at": "2019-09-25T20:22:11.000Z", "id": "1176955076927209474", "author_id": "976454496757874689", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176954954390605834"], "created_at": "2019-09-25T20:21:42.000Z", "id": "1176954954390605834", "author_id": "223996229", "text": "Los humanos son una partida de hip\u00f3critas; cuando una persona se suicida inician con los estados de: \"Hermanos, si necesitan ayuda, si no tienen con quien hablar, aqu\u00ed estoy para escucharlos\", ni siquiera son capaces de dar un saludo. Ahorrense su discursito.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "60048052", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "hfloret", "id": "60048052"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.7729, "type": "Organization", "normalized_text": "Valadares"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.8349, "type": "Person", "normalized_text": "Campello"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Farias"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176953197795131392"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176954935147212800"], "created_at": "2019-09-25T20:21:37.000Z", "id": "1176954935147212800", "author_id": "71023547", "text": "@hfloret O \"fracasso\" do Valadares no profissional eu coloco na conta do Campello e do Farias que deixaram entre linhas que se o cara fosse bem ia ser efetivado. Tendo 3 jogos pra isso, o cara meteu uma tatica suicida no time. Se n\u00e3o fosse por isso, ele faria um arroz com feij\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NiusDiario", "id": "1115538035167330304"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.6204, "type": "Other", "normalized_text": "Javier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176889142820704257"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176954911348727808"], "created_at": "2019-09-25T20:21:32.000Z", "id": "1176954911348727808", "author_id": "251591049", "text": "RT @NiusDiario: \u201cCuando tu hijo se suicida, te preguntas: \u00bfQu\u00e9 habr\u00e9 hecho mal?\u201d\n\n\u26ab Javier se suicid\u00f3 hace nueve meses. Sus padres han publ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176954893195722752"], "created_at": "2019-09-25T20:21:27.000Z", "id": "1176954893195722752", "author_id": "227803970", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1616146872", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.6061, "type": "Person", "normalized_text": "Tiemblan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176923081824264192"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176954870819119104"], "created_at": "2019-09-25T20:21:22.000Z", "id": "1176954870819119104", "author_id": "2732929516", "text": "@Politica_ECpe Tiemblan los secuaces del cobarde suicida.\nVamos a ver donde ternina esto.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DgTenente", "id": "1152106632291246080"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "Bernade60576654", "id": "1093488812506992640"}, {"start": 32, "end": 42, "username": "deltapi84", "id": "425543511"}, {"start": 43, "end": 56, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176954637531918341"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176954730989391872"], "created_at": "2019-09-25T20:20:49.000Z", "id": "1176954730989391872", "author_id": "1152106632291246080", "text": "RT @DgTenente: @Bernade60576654 @deltapi84 @DamaresAlves Ideologia de g\u00eanero, mata. S\u00f3 n\u00e3o v\u00ea quem \u00e9 alienado ou n\u00e3o quer ver. \nFico muito\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Angelo_Mincuzzi", "id": "1168494282"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 48, "tag": "soldi"}, {"start": 49, "end": 55, "tag": "russi"}, {"start": 86, "end": 92, "tag": "morto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176830957871124480"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176954674374729729"], "created_at": "2019-09-25T20:20:35.000Z", "id": "1176954674374729729", "author_id": "258787593", "text": "RT @Angelo_Mincuzzi: Duecento miliardi di #soldi #russi riciclati. E ora c\u2019e anche un #morto. Forse suicida. Si tinge di giallo lo scandalo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "1093488812506992640", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Bernade60576654", "id": "1093488812506992640"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "deltapi84", "id": "425543511"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 292, "end": 295, "probability": 0.8491, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176900631619088384"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176954637531918341"], "created_at": "2019-09-25T20:20:27.000Z", "id": "1176954637531918341", "author_id": "1152106632291246080", "text": "@Bernade60576654 @deltapi84 @DamaresAlves Ideologia de g\u00eanero, mata. S\u00f3 n\u00e3o v\u00ea quem \u00e9 alienado ou n\u00e3o quer ver. \nFico muito triste. Um jovem q tinha toda a vida p/viver e ser feliz, se suicida, depois de uma grave depress\u00e3o, causada p/essa mol\u00e9stia esquerdista. \nMeus p\u00easames \u00e0 fam\u00edlia. \nQue Deus d\u00ea o conforto a todos.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176954629634043904"], "created_at": "2019-09-25T20:20:25.000Z", "id": "1176954629634043904", "author_id": "1635890286", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "132768793", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Lauletras", "id": "132768793"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 132, "probability": 0.811, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 283, "end": 289, "probability": 0.5903, "type": "Place", "normalized_text": "Palacio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176899159581954048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176954449899773952"], "created_at": "2019-09-25T20:19:42.000Z", "id": "1176954449899773952", "author_id": "2503409748", "text": "@Lauletras Los hombres pasan las instituciones quedan.\nPor culpa d holgazanes y corruptos, un monumento hist\u00f3rico como es el Congreso no puede estar sujeto a burlas como qu\u00e9 uso le damos.Sino f\u00edjense pues, con varios Presid. presos y otro suicida, acaso han pensado darle otro uso a Palacio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 44, "probability": 0.8786, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Elena"}, {"start": 50, "end": 56, "probability": 0.8204, "type": "Place", "normalized_text": "Managua"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/ODnwcoDSEs", "expanded_url": "https://azulyblancoradio.wordpress.com/2019/09/25/hombre-mata-a-su-pareja-en-barrio-santa-elena-en-managua-y-luego-se-suicida/", "display_url": "azulyblancoradio.wordpress.com/2019/09/25/hom\u2026"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/yI509TxYSv", "expanded_url": "https://twitter.com/azulblancoradio/status/1176954436721270785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yI509TxYSv", "media_key": "3_1176954434875793408"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176954436721270785"], "created_at": "2019-09-25T20:19:39.000Z", "id": "1176954436721270785", "author_id": "1093616074707423233", "text": "Hombre mata a su pareja en barrio Santa Elena, en Managua y luego se\u00a0suicida https://t.co/ODnwcoDSEs https://t.co/yI509TxYSv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "705086811111038976", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "tonyhm68", "id": "705086811111038976"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176908494953484288"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176954385307508738"], "created_at": "2019-09-25T20:19:26.000Z", "id": "1176954385307508738", "author_id": "3377820700", "text": "@tonyhm68 @alferdez Y suicida de fiscales.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176953543179362305"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176954362284974082"], "created_at": "2019-09-25T20:19:21.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 89, "tag": "suicidio"}]}, "id": "1176954362284974082", "author_id": "730732334002114560", "text": "RT @IoDivulgoForte: Pochi giorni fa abbiamo parlato di un tema delicato come il #suicidio. Oggi ricorre l'86\u00b0 anniversario della morte di P\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/sFKKllVBET", "expanded_url": "https://www.tekcrispy.com/2019/09/25/autolesion-no-suicida/", "display_url": "tekcrispy.com/2019/09/25/aut\u2026"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 31, "tag": "4u2bOK"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176954360754036736"], "created_at": "2019-09-25T20:19:21.000Z", "id": "1176954360754036736", "author_id": "456136285", "text": "https://t.co/sFKKllVBET #4u2bOK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "qme"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/4Q2e6Gq5hs", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190914/47333029727/nina-suicida-despues-profesora-ridiculizar-manchar-uniforme-regla.html", "display_url": "lavanguardia.com/internacional/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176954253795049478"], "created_at": "2019-09-25T20:18:55.000Z", "id": "1176954253795049478", "author_id": "3124544672", "text": "Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora la ridiculizara por manchar el uniforme con la regla https://t.co/4Q2e6Gq5hs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.7564, "type": "Other", "normalized_text": "bruno"}, {"start": 30, "end": 36, "probability": 0.4968, "type": "Place", "normalized_text": "sokovia"}, {"start": 75, "end": 78, "probability": 0.7626, "type": "Other", "normalized_text": "Mari"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.7542, "type": "Other", "normalized_text": "bruno"}, {"start": 162, "end": 166, "probability": 0.7535, "type": "Other", "normalized_text": "bruno"}, {"start": 197, "end": 201, "probability": 0.7525, "type": "Other", "normalized_text": "bruno"}, {"start": 237, "end": 241, "probability": 0.7726, "type": "Other", "normalized_text": "Bruno"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176954216688037888"], "created_at": "2019-09-25T20:18:46.000Z", "id": "1176954216688037888", "author_id": "767905869568811008", "text": "[25/9 12:34] bruno: Estava em sokovia, cuidando de uns vil\u00f5es\n[25/9 17:17] Mari: voc\u00ea matou meu filho\n[25/9 17:17] bruno: Cada um com seus problemas\n[25/9 17:17] bruno: Salvei o mundo\n[25/9 17:17] bruno: Foda se\n\nconversas normais com o Bruno", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "851eyvv86006ZR", "id": "873995822"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176953734347329537"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176954104419180544"], "created_at": "2019-09-25T20:18:19.000Z", "id": "1176954104419180544", "author_id": "1709198322", "text": "RT @851eyvv86006ZR: Fabrizio Moro ospite da Lauretto mio ahahahahahah! Ce piace a tutti,questa \u00e8 la verit\u00e0...C'ha un sacco di amici nella m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176954098006089728"], "created_at": "2019-09-25T20:18:18.000Z", "id": "1176954098006089728", "author_id": "766000310338916354", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaouxNathalie", "id": "1046647150464167936"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176736160690950145"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176954083841912834"], "created_at": "2019-09-25T20:18:14.000Z", "id": "1176954083841912834", "author_id": "154643569", "text": "RT @RaouxNathalie: 25 septembre 1940. Il y a de cela 79 ans aujourd'hui, Walter Benjamin apr\u00e8s avoir fui clandestinement de France se pr\u00e9se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "fr"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUYYZINHO", "id": "803772902390824964"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Da Vida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176925433864040453"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176954029001334784"], "created_at": "2019-09-25T20:18:01.000Z", "id": "1176954029001334784", "author_id": "937469109079543808", "text": "RT @RUYYZINHO: \"[...]E se n\u00e3o for s\u00f3 uma sensa\u00e7\u00e3o?\"\n\nEspelho Da Vida estreava h\u00e1 1 ano.\nQuem novela, que hist\u00f3ria, que texto...A saga da mo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176953543179362305"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176953884104962053"], "created_at": "2019-09-25T20:17:27.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 89, "tag": "suicidio"}]}, "id": "1176953884104962053", "author_id": "2331802006", "text": "RT @IoDivulgoForte: Pochi giorni fa abbiamo parlato di un tema delicato come il #suicidio. Oggi ricorre l'86\u00b0 anniversario della morte di P\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176953880208453639"], "created_at": "2019-09-25T20:17:26.000Z", "id": "1176953880208453639", "author_id": "1618088166", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176953734347329537"], "created_at": "2019-09-25T20:16:51.000Z", "id": "1176953734347329537", "author_id": "873995822", "text": "Fabrizio Moro ospite da Lauretto mio ahahahahahah! Ce piace a tutti,questa \u00e8 la verit\u00e0...C'ha un sacco di amici nella musica \u00e8 dopo Motta il migliore di tutti,altro che scemo,Salvini e Staffelli ve potete suicida' adesso e tutti quelli che dicevano di no.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176953697957482496"], "created_at": "2019-09-25T20:16:42.000Z", "id": "1176953697957482496", "author_id": "200363265", "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2943187707", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176946882515558400"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176953687345967104"], "created_at": "2019-09-25T20:16:40.000Z", "id": "1176953687345967104", "author_id": "2943187707", "text": "uma mulher possessiva por um cara q j\u00e1 tinham se separado a dois anos, depois ele conheceu uma mo\u00e7a, e ela fez de tudo pra eles se esperar, machucou a pr\u00f3pria filha pra botar culpa na atual, e no final ela mesmo se matou, gente? fiquei c medo desse filme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176953554243923971"], "created_at": "2019-09-25T20:16:08.000Z", "id": "1176953554243923971", "author_id": "200363265", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/lCYECtbq77", "expanded_url": "https://twitter.com/IoDivulgoForte/status/1176953543179362305/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lCYECtbq77", "media_key": "3_1176953539945480194"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 69, "tag": "suicidio"}, {"start": 123, "end": 133, "tag": "Ehrenfest"}, {"start": 195, "end": 213, "tag": "SuicidePrevention"}, {"start": 214, "end": 226, "tag": "25settembre"}, {"start": 227, "end": 241, "tag": "ScelgoUnaFoto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176953543179362305"], "created_at": "2019-09-25T20:16:06.000Z", "id": "1176953543179362305", "author_id": "1118120482686078977", "text": "Pochi giorni fa abbiamo parlato di un tema delicato come il #suicidio. Oggi ricorre l'86\u00b0 anniversario della morte di Paul #Ehrenfest, fisico olandese, morto suicida dopo una grave depressione.\n\n#SuicidePrevention\n#25settembre\n#ScelgoUnaFoto https://t.co/lCYECtbq77", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ContciudaDBJ", "id": "861358421806903298"}, {"start": 43, "end": 57, "username": "VicenteFoxQue", "id": "166669818"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 61, "probability": 0.6847, "type": "Organization", "normalized_text": "Fox"}], "urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/pbJImHaMfC", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/236797/se-suicida-importante-funcionario-de-pemex", "display_url": "proceso.com.mx/236797/se-suic\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176952186854608897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176953536103571457"], "created_at": "2019-09-25T20:16:04.000Z", "id": "1176953536103571457", "author_id": "52151507", "text": "RT @ContciudaDBJ: https://t.co/pbJImHaMfC\n\n@VicenteFoxQue  Fox deber\u00eda tener memoria", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vieneinpace", "id": "64714683"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.8116, "type": "Person", "normalized_text": "Aileen Wuornos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176888619866447872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176953523562409985"], "created_at": "2019-09-25T20:16:01.000Z", "id": "1176953523562409985", "author_id": "238107784", "text": "RT @vieneinpace: Aileen Wuornos foi uma mulher l\u00e9sbica e trabalhadora sexual que matou sete homens nos anos 90. Em um dos diversos julgamen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "714913406952800256", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "literlandweb1", "id": "714913406952800256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176928844416200709"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176953460597710853"], "created_at": "2019-09-25T20:15:46.000Z", "id": "1176953460597710853", "author_id": "914658424402608130", "text": "@literlandweb1 Que buen mensaje le escribi\u00f3..., pero un suicida ya es squi\u00e1trico; poco pod\u00eda hacer ya el Sr. Cort\u00e1zar. La prosa es de locos, pero de locos \"vivos\".", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 17, "probability": 0.8847, "type": "Person", "normalized_text": "Lim"}, {"start": 48, "end": 50, "probability": 0.7468, "type": "Organization", "normalized_text": "MGT"}, {"start": 196, "end": 203, "probability": 0.8841, "type": "Organization", "normalized_text": "Valencia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176953449000443905"], "created_at": "2019-09-25T20:15:43.000Z", "id": "1176953449000443905", "author_id": "1155812784216711169", "text": "Deportivamente Lim es un tarao. No por largar a MGT sino por c\u00f3mo y cu\u00e1ndo lo ha hecho y por traernos de entrenador un indocumentado.\nNo ha encontrado ning\u00fan suicida mejor que venir a entrenar al Valencia.\nLim p\u00edrate.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 81, "probability": 0.8592, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 94, "end": 110, "probability": 0.9549, "type": "Other", "normalized_text": "The Last of Us II"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/P8tvHOxzyI", "expanded_url": "https://youtu.be/II5UsqP2JAk", "display_url": "youtu.be/II5UsqP2JAk"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176953440989265920"], "created_at": "2019-09-25T20:15:41.000Z", "id": "1176953440989265920", "author_id": "43201524", "text": "Quem me conhece sabe que n\u00e3o assisto trailers (culpa do rid\u00edculo Esquadr\u00e3o Suicida), mas para The Last of Us II eu abri uma exce\u00e7\u00e3o. Resultado: fiquei mais ansioso ainda. N\u00e3o existe a m\u00ednima possibilidade desse jogo ser ruim!\nQue lindeza! https://t.co/P8tvHOxzyI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176953430088278017"], "created_at": "2019-09-25T20:15:39.000Z", "id": "1176953430088278017", "author_id": "2775667429", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176953399667023872"], "created_at": "2019-09-25T20:15:31.000Z", "id": "1176953399667023872", "author_id": "172784226", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 77, "end": 88, "username": "_infoLibre", "id": "603884167"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/5vIjYSaM7W", "expanded_url": "https://www.infolibre.es/noticias/opinion/columnas/2019/09/24/quien_divide_vence_quien_trocea_suicida_99090_1023.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=smmshare&utm_campaign=noticias&rnot=1039752", "display_url": "infolibre.es/noticias/opini\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176953136675794944"], "created_at": "2019-09-25T20:14:29.000Z", "id": "1176953136675794944", "author_id": "264907196", "text": "Quien divide vence y quien se trocea, se suicida https://t.co/5vIjYSaM7W v\u00eda @_infoLibre", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/DrIvJTtave", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176953104459358213"], "created_at": "2019-09-25T20:14:21.000Z", "id": "1176953104459358213", "author_id": "1020350492", "text": "Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.co/DrIvJTtave", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/Qlil0g0K0s", "expanded_url": "https://www.eltiempo.com/bogota/distrito-ofrece-lineas-telefonicas-para-ayudar-a-personas-con-trastornos-mentales-o-ideacion-suicida-416302?cid=SOC_PRP_POS-MAR_ET_FACEBOOK", "display_url": "eltiempo.com/bogota/distrit\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176952851823845377"], "created_at": "2019-09-25T20:13:21.000Z", "id": "1176952851823845377", "author_id": "104507182", "text": "\u00bfSe siente triste o necesita ayuda emocional? Distrito puede ayudarlo https://t.co/Qlil0g0K0s", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176952805090910208"], "created_at": "2019-09-25T20:13:10.000Z", "id": "1176952805090910208", "author_id": "735622091215675392", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 50, "probability": 0.5012, "type": "Other", "normalized_text": "fibromialgia"}, {"start": 169, "end": 173, "probability": 0.7806, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/vB8TpIH0FM", "expanded_url": "https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=3292069077477732&id=100000240172154", "display_url": "facebook.com/story.php?stor\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176952606675152904"], "created_at": "2019-09-25T20:12:22.000Z", "id": "1176952606675152904", "author_id": "60941571", "text": "T\u00e3o jovem , deixou as dores f\u00edsicas da fibromialgia tomar conta da sua alma onde se encontram as maiores dores; misturou as dores do corpo com as da alma e partiu. \nQue Jesus tenha miseric\u00f3rdia de sua alma suicida!!! https://t.co/vB8TpIH0FM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ContciudaDBJ", "id": "861358421806903298"}, {"start": 43, "end": 57, "username": "VicenteFoxQue", "id": "166669818"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 61, "probability": 0.6847, "type": "Organization", "normalized_text": "Fox"}], "urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/pbJImHaMfC", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/236797/se-suicida-importante-funcionario-de-pemex", "display_url": "proceso.com.mx/236797/se-suic\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176952186854608897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176952512630464512"], "created_at": "2019-09-25T20:12:00.000Z", "id": "1176952512630464512", "author_id": "167429596", "text": "RT @ContciudaDBJ: https://t.co/pbJImHaMfC\n\n@VicenteFoxQue  Fox deber\u00eda tener memoria", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176952344443019264"], "created_at": "2019-09-25T20:11:20.000Z", "id": "1176952344443019264", "author_id": "1164160995054542848", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JulioCe59337798", "id": "1025580083036205058"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176949872320270336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176952328437583878"], "created_at": "2019-09-25T20:11:16.000Z", "id": "1176952328437583878", "author_id": "2691099212", "text": "RT @JulioCe59337798: @PacitaGuerra @larepublica_pe SR PRESIDENTE CIERRE EL KONGRESO Q LO HAN CONVERTIDO EN UN ANTRO DE LA KORRUPCION EL BLI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176952234141241346"], "created_at": "2019-09-25T20:10:53.000Z", "id": "1176952234141241346", "author_id": "37260841", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 12, "probability": 0.7879, "type": "Organization", "normalized_text": "Immobile"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Inzaghi"}, {"start": 94, "end": 97, "probability": 0.9318, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176952218949492738"], "created_at": "2019-09-25T20:10:50.000Z", "id": "1176952218949492738", "author_id": "784970501735194624", "text": "Se o Immobile n\u00e3o matou uma pessoa ou roubou uma velhinha, n\u00e3o tem motivo do Inzaghi deixar o Ciro no banco precisando vencer o jogo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 25, "end": 39, "username": "VicenteFoxQue", "id": "166669818"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 43, "probability": 0.5168, "type": "Organization", "normalized_text": "Fox"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/pbJImHaMfC", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/236797/se-suicida-importante-funcionario-de-pemex", "display_url": "proceso.com.mx/236797/se-suic\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176952186854608897"], "created_at": "2019-09-25T20:10:42.000Z", "id": "1176952186854608897", "author_id": "861358421806903298", "text": "https://t.co/pbJImHaMfC\n\n@VicenteFoxQue  Fox deber\u00eda tener memoria", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 233, "end": 244, "username": "OPSOMS_Col", "id": "113739211"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/txZ5VFh2fq", "expanded_url": "https://twitter.com/odpdh/status/1176952159662989317/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/txZ5VFh2fq", "media_key": "3_1176952152117448704"}], "hashtags": [{"start": 246, "end": 255, "tag": "Hablemos"}, {"start": 256, "end": 279, "tag": "paraprevenirelsuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176952159662989317"], "created_at": "2019-09-25T20:10:36.000Z", "id": "1176952159662989317", "author_id": "853282207607267330", "text": "Anualmente, cerca de 800 mil personas se quitan la vida en el mundo y muchas m\u00e1s intentan hacerlo. \n\nCada suicidio es una tragedia que afecta a familias, comunidades y pa\u00edses y tiene efectos duraderos para los allegados del suicida. @OPSOMS_Col \n#Hablemos #paraprevenirelsuicidio https://t.co/txZ5VFh2fq", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176952004939264000"], "created_at": "2019-09-25T20:09:59.000Z", "id": "1176952004939264000", "author_id": "16041021", "text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176951843978657793"], "created_at": "2019-09-25T20:09:20.000Z", "id": "1176951843978657793", "author_id": "1141119981096251392", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176951715125518336"], "created_at": "2019-09-25T20:08:50.000Z", "id": "1176951715125518336", "author_id": "4805379683", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176951670665879552"], "created_at": "2019-09-25T20:08:39.000Z", "id": "1176951670665879552", "author_id": "2369848597", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176951660549156864"], "created_at": "2019-09-25T20:08:37.000Z", "id": "1176951660549156864", "author_id": "1122574846121132032", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176951625807781896"], "created_at": "2019-09-25T20:08:28.000Z", "id": "1176951625807781896", "author_id": "2922337553", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176951589350891526"], "created_at": "2019-09-25T20:08:20.000Z", "id": "1176951589350891526", "author_id": "572095345", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176951566038970369"], "created_at": "2019-09-25T20:08:14.000Z", "id": "1176951566038970369", "author_id": "1619734404", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_sophiajk", "id": "865592572890230786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176941553190875139"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176951481645355009"], "created_at": "2019-09-25T20:07:54.000Z", "id": "1176951481645355009", "author_id": "1033331948993826816", "text": "RT @_sophiajk: com essa porra de setembro amarelo ele e muitas pessoas nao teriam esse pensamento, essa mente completamente suicida e nem D\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176951378406780931"], "created_at": "2019-09-25T20:07:29.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 133, "end": 145, "tag": "chilhavisto"}]}, "id": "1176951378406780931", "author_id": "434340411", "text": "Comunque bho....come si fa ad essere cos\u00ec sereni dopo che la moglie si \"suicida\" davanti ai suoi occhi?? Non esprime proprio dolore! #chilhavisto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.8876, "type": "Other", "normalized_text": "Momo Challenge"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/ALPO1YDdMx", "expanded_url": "http://bit.ly/2le8RmA", "display_url": "bit.ly/2le8RmA"}, {"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/3RHiIxPoJp", "expanded_url": "https://twitter.com/contrapodergt/status/1176951002131550210/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3RHiIxPoJp", "media_key": "3_1176535861204258819"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176951002131550210"], "created_at": "2019-09-25T20:06:00.000Z", "id": "1176951002131550210", "author_id": "1246722607", "text": "Momo Challenge regresa, adolescente se suicida en extra\u00f1as condiciones.\n\nSus padres lo cuidaban bien, esto fue lo que sucedi\u00f3\u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/ALPO1YDdMx https://t.co/3RHiIxPoJp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176950964777078790"], "created_at": "2019-09-25T20:05:51.000Z", "id": "1176950964777078790", "author_id": "1761406466", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/a9YJKg0cMr", "expanded_url": "https://twitter.com/OPSOMS_Col/status/1176950780361891841/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a9YJKg0cMr", "media_key": "3_1176950764733947905"}, {"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/a9YJKg0cMr", "expanded_url": "https://twitter.com/OPSOMS_Col/status/1176950780361891841/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a9YJKg0cMr", "media_key": "3_1176950772862504961"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 242, "tag": "Hablemos"}, {"start": 243, "end": 266, "tag": "paraprevenirelsuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176950780361891841"], "created_at": "2019-09-25T20:05:07.000Z", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "id": "1176950780361891841", "author_id": "113739211", "text": "Anualmente, cerca de 800 mil personas se quitan la vida en el mundo y muchas m\u00e1s intentan hacerlo. \n\nCada suicidio es una tragedia que afecta a familias, comunidades y pa\u00edses y tiene efectos duraderos para los allegados del suicida. #Hablemos #paraprevenirelsuicidio https://t.co/a9YJKg0cMr", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176950336537464837"], "created_at": "2019-09-25T20:03:21.000Z", "id": "1176950336537464837", "author_id": "89115541", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.8876, "type": "Other", "normalized_text": "Momo Challenge"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/DMk9FuZQB6", "expanded_url": "http://bit.ly/2le8RmA", "display_url": "bit.ly/2le8RmA"}, {"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/p48tcbAZEc", "expanded_url": "https://twitter.com/diariodigitalgt/status/1176950247160987648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p48tcbAZEc", "media_key": "3_1176535797526335490"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176950247160987648"], "created_at": "2019-09-25T20:03:00.000Z", "id": "1176950247160987648", "author_id": "2305762495", "text": "Momo Challenge regresa, adolescente se suicida en extra\u00f1as condiciones.\n\nSus padres lo cuidaban bien, esto fue lo que sucedi\u00f3\u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/DMk9FuZQB6 https://t.co/p48tcbAZEc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176950191376781314"], "created_at": "2019-09-25T20:02:46.000Z", "id": "1176950191376781314", "author_id": "1326736190", "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PsicologaDra", "id": "1535690233"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 60, "probability": 0.8672, "type": "Person", "normalized_text": "Denisse Dresser"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174542936236875781"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176950078725951488"], "created_at": "2019-09-25T20:02:20.000Z", "id": "1176950078725951488", "author_id": "794275298", "text": "RT @PsicologaDra: \u00bfAlguien se disculp\u00f3 cuando Denisse Dresser tuite\u00f3: \"Se solicita piloto suicida para conducir avi\u00f3n presidencial\"?\n\u00a1Ah, n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176949974367707136"], "created_at": "2019-09-25T20:01:55.000Z", "id": "1176949974367707136", "author_id": "2842312017", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3294568671", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Day_bjss15", "id": "3294568671"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176949667285917696"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176949897423183872"], "created_at": "2019-09-25T20:01:36.000Z", "id": "1176949897423183872", "author_id": "1164247766668894208", "text": "@Day_bjss15 se suicidou miga kk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2691099212", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 29, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "annotations": [{"start": 171, "end": 174, "probability": 0.4665, "type": "Person", "normalized_text": "RUTH"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176924427373731841"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176949872320270336"], "created_at": "2019-09-25T20:01:30.000Z", "id": "1176949872320270336", "author_id": "1025580083036205058", "text": "@PacitaGuerra @larepublica_pe SR PRESIDENTE CIERRE EL KONGRESO Q LO HAN CONVERTIDO EN UN ANTRO DE LA KORRUPCION EL BLINDAJE Y EL DELITO LOS APROFUJIKONGRESISTAS DE LA SRA RUTH LIDER DE TITANIO Y LOS DEL SUICIDA AG. NO PODEMOS SOPORTAR MAS OBSTRUCIONISMO EL PERU PRIMERO CONVOQUE A ELECCIONES GENERALES YA!", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176949802011156480"], "created_at": "2019-09-25T20:01:14.000Z", "id": "1176949802011156480", "author_id": "1326736190", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "637179339", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "serendpitiy", "id": "637179339"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176949491833982979"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176949787230388224"], "created_at": "2019-09-25T20:01:10.000Z", "id": "1176949787230388224", "author_id": "1128429263345070080", "text": "@serendpitiy @vantexbts @gcfjseok sara sai da conta d eteu seu lixo, vc fica ai brincando na conta da menina q se matou enquanto a fam\u00edlia dela chora", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "josiisilvabh", "id": "175370769"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176872277012549632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176949785267511303"], "created_at": "2019-09-25T20:01:10.000Z", "id": "1176949785267511303", "author_id": "722184534280814592", "text": "RT @josiisilvabh: Queria entender: Por que qdo a bala sai da arma da pol\u00edcia,a popula\u00e7\u00e3o se revolta e diz \"A pol\u00edcia matou!\" Mas qdo \u00e9 do t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176949521793859584"], "created_at": "2019-09-25T20:00:07.000Z", "id": "1176949521793859584", "author_id": "4251643571", "text": "Un joven de 15 a\u00f1os antes, si bebes alcohol mueres 15 a\u00f1os se suicida por su alergia a las CHINAS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.8876, "type": "Other", "normalized_text": "Momo Challenge"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/FBdVK7Irtp", "expanded_url": "http://bit.ly/2le8RmA", "display_url": "bit.ly/2le8RmA"}, {"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/1IdnGsYeeI", "expanded_url": "https://twitter.com/CanalAntigua/status/1176949492224077827/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1IdnGsYeeI", "media_key": "3_1176535685517533185"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176949492224077827"], "created_at": "2019-09-25T20:00:00.000Z", "id": "1176949492224077827", "author_id": "85436367", "text": "Momo Challenge regresa, adolescente se suicida en extra\u00f1as condiciones.\n\nSus padres lo cuidaban bien, esto fue lo que sucedi\u00f3\u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/FBdVK7Irtp https://t.co/1IdnGsYeeI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176863385453027330"}], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/Hx3kfWP3Ld", "expanded_url": "https://twitter.com/mtazevedoo/status/1176863385453027330", "display_url": "twitter.com/mtazevedoo/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176949339303923712"], "created_at": "2019-09-25T19:59:23.000Z", "id": "1176949339303923712", "author_id": "971178298666569729", "text": "Se ele soubesse o quanto de gente rica se suicida por se sentir vazio n estaria falando isso https://t.co/Hx3kfWP3Ld", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176580058028417025"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176949196055863297"], "created_at": "2019-09-25T19:58:49.000Z", "id": "1176949196055863297", "author_id": "721316333258993664", "text": "RT @publico_es: Cada a\u00f1o, una media de nueve polic\u00edas nacionales decide acabar con su vida. \u00bfDe qu\u00e9 manera se puede tratar de frenarlo? \u00bfHa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Hiasmin10", "id": "1503340710954688512"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176678004308807682"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176949078271373312"], "created_at": "2019-09-25T19:58:21.000Z", "id": "1176949078271373312", "author_id": "4030010183", "text": "RT @Hiasmin10: Independente de qualquer coisa temos que ser profissional, n\u00e3o importa se matou, roubou etc. Voc\u00ea n\u00e3o tem nada haver com iss\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176948937170796545"], "created_at": "2019-09-25T19:57:47.000Z", "id": "1176948937170796545", "author_id": "727265886579646464", "text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176948894330175497"], "created_at": "2019-09-25T19:57:37.000Z", "id": "1176948894330175497", "author_id": "363074665", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176855836880252935"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176948524866514944"], "created_at": "2019-09-25T19:56:09.000Z", "id": "1176948524866514944", "author_id": "66405870", "text": "RT @revistaforum: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176948340367470599"], "created_at": "2019-09-25T19:55:25.000Z", "id": "1176948340367470599", "author_id": "1556839291", "text": "gente um amigo de escola se suicidou hoje de madrugada, mano DEPRESS\u00c3O NAO \u00c9 BRINCADEIRA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Konkss", "id": "1433075569546121221"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 58, "probability": 0.9723, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176948070485020673"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176948282116976642"], "created_at": "2019-09-25T19:55:11.000Z", "id": "1176948282116976642", "author_id": "1000077124856942595", "text": "RT @konkss: \u00d3bvio que vai \nFacto curioso\nNos Estados Unidos, imaginemos que \u00e9 apanhado um gajo que violou e matou 500 crian\u00e7as, e agora est\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176948083156029440"], "created_at": "2019-09-25T19:54:24.000Z", "id": "1176948083156029440", "author_id": "201858548", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leinadzivro", "id": "349267003"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174662216454459392"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176948073051885568"], "created_at": "2019-09-25T19:54:21.000Z", "id": "1176948073051885568", "author_id": "2665278703", "text": "RT @leinadzivro: La poes\u00eda no es el juego\nen que sin alma ni ritmo\nrepetimos algoritmos\npara alimentar el ego,\nsino el c\u00edrculo de fuego\ndon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176799988367708161"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 46, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/PufPO7FMTH", "expanded_url": "https://twitter.com/Ju_L23/status/1176799988367708161", "display_url": "twitter.com/Ju_L23/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176948070485020673"], "created_at": "2019-09-25T19:54:21.000Z", "id": "1176948070485020673", "author_id": "1683995846", "text": "\u00d3bvio que vai \nFacto curioso\nNos Estados Unidos, imaginemos que \u00e9 apanhado um gajo que violou e matou 500 crian\u00e7as, e agora est\u00e1 a espera do dia para ir para a cadeira el\u00e9trica \nMas se ele tiver qualquer tipo de problema, o estado \u00e9 obrigado a levar o prisioneiro at\u00e9 ao m\u00e9dico https://t.co/PufPO7FMTH", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6402, "type": "Other", "normalized_text": "Juliana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176947979929997312"], "created_at": "2019-09-25T19:53:59.000Z", "id": "1176947979929997312", "author_id": "3131217316", "text": "Juliana deu um esc\u00e2ndalo aqui que tirou 10\nT\u00e3o fofa minha bichinha, merece, se matou de estudar \ud83e\udd7a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176947812480823296"], "created_at": "2019-09-25T19:53:19.000Z", "id": "1176947812480823296", "author_id": "977345161", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Nuevasideas9", "id": "989549258314518528"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/ICb0fmOeM7", "expanded_url": "https://twitter.com/elblog/status/1176518444969287685", "display_url": "twitter.com/elblog/status/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176675280137723904"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176947652983971843"], "created_at": "2019-09-25T19:52:41.000Z", "id": "1176947652983971843", "author_id": "313999835", "text": "RT @Nuevasideas9: El escuadr\u00f3n suicida del 4% https://t.co/ICb0fmOeM7", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176947405507502081"], "created_at": "2019-09-25T19:51:42.000Z", "id": "1176947405507502081", "author_id": "15082708", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7562, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/zyFsKnHvLV", "expanded_url": "https://cinafilm.com/1030942257", "display_url": "cinafilm.com/1030942257", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581485421527461888/5J82SGM_?format=jpg&name=orig", "width": 500, "height": 750}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581485421527461888/5J82SGM_?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Suicide Squad (2016) Reviews", "description": "Suicide Squad (2016) Reviews on Cinafilm.com - From DC Comics comes the Suicide Squad, an antihero team of incarcerated supervillains who act as deniable assets for the United States\u2026", "unwound_url": "https://www.cinafilm.com/movies/suicide-squad-2016/"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 111, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176947306492567555"], "created_at": "2019-09-25T19:51:19.000Z", "id": "1176947306492567555", "author_id": "893414677467848704", "text": "Escuadr\u00f3n Suicida (2016) - Leer 1,524 Cr\u00edticas de Pel\u00edculas \nEnlace: https://t.co/zyFsKnHvLV \n#Escuadr\u00f3nSuicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176947164888600582"], "created_at": "2019-09-25T19:50:45.000Z", "id": "1176947164888600582", "author_id": "1096137108", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176947113663639554"], "created_at": "2019-09-25T19:50:33.000Z", "id": "1176947113663639554", "author_id": "121159806", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176946924747972611"], "created_at": "2019-09-25T19:49:48.000Z", "id": "1176946924747972611", "author_id": "955166937604083712", "text": "cortei um casaco, se n\u00e3o houver noticias minhas \u00e9 porque a minha m\u00e3e me matou kkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CatalunyaPlural", "id": "921613332"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "AsociacionDSAS", "id": "707202480141168640"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175650936372355073"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176946910265053185"], "created_at": "2019-09-25T19:49:44.000Z", "id": "1176946910265053185", "author_id": "1092126705114849281", "text": "RT @CatalunyaPlural: L'@AsociacionDSAS posa l'accent en la import\u00e0ncia d'eliminar el tab\u00fa sobre el su\u00efcidi: \"quan alg\u00fa mor de c\u00e0ncer no es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AndreaMusitanoG", "id": "2840224943"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176828094809853952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176946576171909120"], "created_at": "2019-09-25T19:48:25.000Z", "id": "1176946576171909120", "author_id": "326150500", "text": "RT @AndreaMusitanoG: Ma davvero Bergoglio ha detto che non bisogna bloccare il meticciato? Ma \u00e8 normale? Arrivano migliaia di islamici. \u00c8 u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "1132086339304919040", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "BetoAventuras", "id": "1551846237682294831"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.3365, "type": "Person", "normalized_text": "beto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176842270341062657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176946441752915969"], "created_at": "2019-09-25T19:47:52.000Z", "id": "1176946441752915969", "author_id": "225627707", "text": "@BetoAventuras ja ja el capit\u00e1n beto se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "205359178", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Estibi31", "id": "205359178"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176931808279236609"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176946421246976003"], "created_at": "2019-09-25T19:47:48.000Z", "id": "1176946421246976003", "author_id": "157731509", "text": "@Estibi31 Los delincuentes en las calles campantes y nosotros somos los que vivimos encerrados despues de las 6pm. Salir a caminar en la noche es un acto suicida, no importa el lugar de la ciudad donde vivas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176946062998876160"], "created_at": "2019-09-25T19:46:22.000Z", "id": "1176946062998876160", "author_id": "2189651304", "text": "que horror mirar fotos viejas y ver que estaba m\u00e1s flaca, me quiero suicida'", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176945727211286528"], "created_at": "2019-09-25T19:45:02.000Z", "id": "1176945727211286528", "author_id": "454054036", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176945623830081536"], "created_at": "2019-09-25T19:44:37.000Z", "id": "1176945623830081536", "author_id": "985222573", "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 94, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176434196589502465"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176945586681126913"], "created_at": "2019-09-25T19:44:29.000Z", "id": "1176945586681126913", "author_id": "1006662847399628801", "text": "RT @Sup_Policia: \ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176945341071089664"], "created_at": "2019-09-25T19:43:30.000Z", "id": "1176945341071089664", "author_id": "985222573", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NiusDiario", "id": "1115538035167330304"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176924848137867269"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176945226100985856"], "created_at": "2019-09-25T19:43:03.000Z", "id": "1176945226100985856", "author_id": "4870204522", "text": "RT @NiusDiario: En Espa\u00f1a se suicidan 11 personas al d\u00eda, 4.000 al a\u00f1o\n\n\u201cEn los cinco a\u00f1os posteriores a un primer brote, el 18% de los que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176945183587545090"], "created_at": "2019-09-25T19:42:53.000Z", "id": "1176945183587545090", "author_id": "42463119", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.3236, "type": "Other", "normalized_text": "michamau"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176944841596399616"], "created_at": "2019-09-25T19:41:31.000Z", "id": "1176944841596399616", "author_id": "395080359", "text": "La michamau es una gata suicida \ud83d\ude43", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 41, "probability": 0.4529, "type": "Other", "normalized_text": "Metro Centro M\u00e9dico"}, {"start": 45, "end": 55, "probability": 0.7508, "type": "Other", "normalized_text": "El Big Data"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/QHCvV9MXt9", "expanded_url": "https://elbigdata.mx/justicia/mujer-se-suicida-en-el-metro-centro-medico/", "display_url": "elbigdata.mx/justicia/mujer\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176944654861791233"], "created_at": "2019-09-25T19:40:46.000Z", "id": "1176944654861791233", "author_id": "469357101", "text": "Mujer se suicida en el Metro Centro M\u00e9dico - El Big Data https://t.co/QHCvV9MXt9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "340310339", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "LordbzB", "id": "340310339"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.9169, "type": "Organization", "normalized_text": "Osasuna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176944044691415041"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176944336853970947"], "created_at": "2019-09-25T19:39:31.000Z", "id": "1176944336853970947", "author_id": "1014690501746929665", "text": "@LordbzB gol al Osasuna dia historico, si marca en el cl\u00e1sico se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176944310429855744"], "created_at": "2019-09-25T19:39:24.000Z", "id": "1176944310429855744", "author_id": "1166798290035380224", "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176944153973927936"], "created_at": "2019-09-25T19:38:47.000Z", "id": "1176944153973927936", "author_id": "309694613", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176944104044974080"], "created_at": "2019-09-25T19:38:35.000Z", "id": "1176944104044974080", "author_id": "4836071896", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "40047903", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "trecet", "id": "40047903"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.758, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.8895, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.6631, "type": "Person", "normalized_text": "Errejon"}, {"start": 160, "end": 165, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 193, "end": 199, "probability": 0.3007, "type": "Person", "normalized_text": "Carmena"}, {"start": 259, "end": 264, "probability": 0.9734, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 278, "end": 283, "probability": 0.5162, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/wge5Z3uTdN", "expanded_url": "http://entendible.De", "display_url": "entendible.De"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176918138115506178"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176944090858033154"], "created_at": "2019-09-25T19:38:32.000Z", "id": "1176944090858033154", "author_id": "188775528", "text": "@trecet La marca blanca de Podemos.\nYa casi mataron a Podemos con las cloacas y su cabezoneria suicida,y ahora llega Errejon a salvar la patria,sin trabajar en Madrid.\nSi hubiese dado el salto Carmena,seria https://t.co/wge5Z3uTdN gente que no sabe lo que es Espa\u00f1a,mas alla de Madrid...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176943650699390981"], "created_at": "2019-09-25T19:36:47.000Z", "id": "1176943650699390981", "author_id": "490017700", "text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176943644416380929"], "created_at": "2019-09-25T19:36:46.000Z", "id": "1176943644416380929", "author_id": "17493220", "text": "O cara ficou 12 anos preso. Saiu h\u00e1 um m\u00eas. Estuprou e matou uma menina de 19 anos. \nSe algu\u00e9m tem q morrer, q seja o criminoso e nunca um inocente.\nSou a favor da pena de morte pra quem mata. Sele\u00e7\u00e3o Natural.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176943551403438082"], "created_at": "2019-09-25T19:36:23.000Z", "id": "1176943551403438082", "author_id": "230559239", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176943474236710914"], "created_at": "2019-09-25T19:36:05.000Z", "id": "1176943474236710914", "author_id": "1166798290035380224", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 42, "probability": 0.8188, "type": "Person", "normalized_text": "Lisandro Canes"}, {"start": 82, "end": 94, "probability": 0.8622, "type": "Person", "normalized_text": "Jarrid Wilson"}, {"start": 101, "end": 103, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 170, "end": 171, "probability": 0.8209, "type": "Place", "normalized_text": "RS"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/wto5JRS2EB", "expanded_url": "https://www.facebook.com/ferlucascoutinho/posts/3063611043654375", "display_url": "facebook.com/ferlucascoutin\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/ferlucascoutinho/posts/3063611043654375/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176943431102402563"], "created_at": "2019-09-25T19:35:55.000Z", "id": "1176943431102402563", "author_id": "15944793", "text": "Dia 11 de Setembro, o pastor Lisandro Canes, comentava sobre o suic\u00eddio do pastor Jarrid Wilson, dos EUA. Ontem, 24 de setembro, ele tamb\u00e9m tirou a pr\u00f3pria vida, aqui no RS. \ud83d\ude14\ud83d\ude14 https://t.co/wto5JRS2EB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/G6YPL9ybQ9", "expanded_url": "https://twitter.com/Jot4_veste3/status/1176943039547346944", "display_url": "twitter.com/Jot4_veste3/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176943331122847745"], "created_at": "2019-09-25T19:35:31.000Z", "id": "1176943331122847745", "author_id": "930807660202651648", "text": "Suicida do Free Fire \ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/G6YPL9ybQ9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "en"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176943271580512256"], "created_at": "2019-09-25T19:35:17.000Z", "id": "1176943271580512256", "author_id": "308603438", "text": "Estimado suicida, si tiene planeado matarse tirandose abajo del tren o del subte h\u00e1galo a partir del viernes.\n\nGracias por su atenci\u00f3n", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "uchileradio", "id": "78058372"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176597422174195712"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176943197395849217"], "created_at": "2019-09-25T19:34:59.000Z", "id": "1176943197395849217", "author_id": "42778196", "text": "RT @uchileradio: \"Existe la posibilidad que su cuerpo haya sido suspendido para hacer que la muerte pareciera un ahorcamiento suicida\u201d, se\u00f1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176942863189512193"], "created_at": "2019-09-25T19:33:39.000Z", "id": "1176942863189512193", "author_id": "788445423144996868", "text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "psicourgencias", "id": "1415979499"}, {"start": 76, "end": 92, "username": "psicoprincesa81", "id": "2173877941"}], "urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/NPYbHbECA7", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/sanidad/20151211/entre-que-un-suicida-decide-darse-muerte-y-el-momento-en-que-actua-transcurren-90-minutos-4744263", "display_url": "elperiodico.com/es/sanidad/201\u2026"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 75, "tag": "YoApoyoPsicolog\u00edaDeEmergencias"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176942633144520706"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176942859800498176"], "created_at": "2019-09-25T19:33:38.000Z", "id": "1176942859800498176", "author_id": "1415979499", "text": "RT @psicourgencias: https://t.co/NPYbHbECA7 #YoApoyoPsicolog\u00edaDeEmergencias @psicoprincesa81", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "qme"}, {"in_reply_to_user_id": "335860185", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "cha_matou", "id": "335860185"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "rfc1149", "id": "5751222"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176925847044939777"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176942764916924417"], "created_at": "2019-09-25T19:33:16.000Z", "id": "1176942764916924417", "author_id": "97995028", "text": "@cha_matou @rfc1149 Souvent ces postes sont des postes de fonctionnaires ouverts au recrutement contractuel. Donc oui, essaie ! (Enfin, au moins, \u00e7a vaut la peine de se renseigner)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "fr"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/LJW5ttk3AA", "expanded_url": "https://www.cibercuba.com/noticias/2019-09-25-u191143-e42839-s27068-suicida-continuidad-diaz-canel", "display_url": "cibercuba.com/noticias/2019-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176942763054645250"], "created_at": "2019-09-25T19:33:15.000Z", "id": "1176942763054645250", "author_id": "1149748580200124416", "text": "https://t.co/LJW5ttk3AA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176942719782019072"], "created_at": "2019-09-25T19:33:05.000Z", "id": "1176942719782019072", "author_id": "4626678567", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 56, "end": 72, "username": "psicoprincesa81", "id": "2173877941"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/NPYbHbECA7", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/sanidad/20151211/entre-que-un-suicida-decide-darse-muerte-y-el-momento-en-que-actua-transcurren-90-minutos-4744263", "display_url": "elperiodico.com/es/sanidad/201\u2026"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 55, "tag": "YoApoyoPsicolog\u00edaDeEmergencias"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176942633144520706"], "created_at": "2019-09-25T19:32:44.000Z", "id": "1176942633144520706", "author_id": "1415979499", "text": "https://t.co/NPYbHbECA7 #YoApoyoPsicolog\u00edaDeEmergencias @psicoprincesa81", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "qme"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176942449228468224"], "created_at": "2019-09-25T19:32:01.000Z", "id": "1176942449228468224", "author_id": "288863048", "text": "Gente hj eu quase desabei de chorar no servi\u00e7o, uma mulher veio contar uma hist\u00f3ria de um sobrinho que se matou a 9 anos atr\u00e1s, a m\u00e3e desse jovem descobriu que ele era gay e olhou nos olhos dele e disse que preferia ele morto a ter um filho gay, o menino nunca respondeu a m\u00e3e +", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176942424263974913"], "created_at": "2019-09-25T19:31:55.000Z", "id": "1176942424263974913", "author_id": "335086277", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176942342953197568"], "created_at": "2019-09-25T19:31:35.000Z", "id": "1176942342953197568", "author_id": "1094768461484605440", "text": "intente hacer algo y m di la cabeza contra la pared..casi m desnuco ejdbdjsj la suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176942324603064320"], "created_at": "2019-09-25T19:31:31.000Z", "id": "1176942324603064320", "author_id": "2767961373", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176942244714225666"], "created_at": "2019-09-25T19:31:12.000Z", "id": "1176942244714225666", "author_id": "1008427182035755009", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176942220827680768"], "created_at": "2019-09-25T19:31:06.000Z", "id": "1176942220827680768", "author_id": "2728314335", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "61042466", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176865490083504128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176942040770318336"], "created_at": "2019-09-25T19:30:23.000Z", "id": "1176942040770318336", "author_id": "851605642066395137", "text": "@vivictorias Fez um \u00e1lbum suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176685239785218049"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 109, "probability": 0.8755, "type": "Person", "normalized_text": "Zayn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176941825216700416"], "created_at": "2019-09-25T19:29:32.000Z", "id": "1176941825216700416", "author_id": "1013171650966294528", "text": "RT @lessliam_: o * fala abertamente que usa drogas pesadas e vcs: HAJAJAJ droga, sexo e rock n roll\nmas o Zayn fumando maconha \u00e9 suicida, d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "244523225", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Masclarowater", "id": "244523225"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.3457, "type": "Other", "normalized_text": "Dothraki"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176921684944834560"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176941756392321025"], "created_at": "2019-09-25T19:29:15.000Z", "id": "1176941756392321025", "author_id": "2211318634", "text": "@Masclarowater Entre eso, y la carga suicida de la caballer\u00eda Dothraki, fue una temporada militarmente hablando, sin fisuras.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "9612112", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.961, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176886975237951488"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176941755050143754"], "created_at": "2019-09-25T19:29:15.000Z", "id": "1176941755050143754", "author_id": "58636029", "text": "@omelete O filme \"Esquadr\u00e3o Suicida\", prova que o setor de marketing \u00e9 essencial. O filme \u00e9 ruim, mas teve uma grande bilheteria.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "865592572890230786", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176941534865952768"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176941553190875139"], "created_at": "2019-09-25T19:28:27.000Z", "id": "1176941553190875139", "author_id": "865592572890230786", "text": "com essa porra de setembro amarelo ele e muitas pessoas nao teriam esse pensamento, essa mente completamente suicida e nem DEPRESS\u00c3O. \nbotem em pr\u00e1tica essa merda de campanha todos os dias seus hip\u00f3critas do crlh", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Radio_Formula", "id": "148372339"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/PH3qS7olnO", "expanded_url": "https://www.radioformula.com.mx/noticias/20190925/se-suicida-mujer-en-metro-centro-medico-de-la-linea-3/", "display_url": "radioformula.com.mx/noticias/20190\u2026"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/xKbPY3pCig", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio_Formula/status/1176926070651707394/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xKbPY3pCig", "media_key": "3_1176926042310750208"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "Lo\u00daltimo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176926070651707394"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176941441538506754"], "created_at": "2019-09-25T19:28:00.000Z", "id": "1176941441538506754", "author_id": "992230601439825920", "text": "RT @Radio_Formula: #Lo\u00daltimo: Se suicida mujer en metro Centro M\u00e9dico de la L\u00ednea 3\n\n\u27a1\u27a1https://t.co/PH3qS7olnO https://t.co/xKbPY3pCig", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.8285, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176941409213067266"], "created_at": "2019-09-25T19:27:53.000Z", "id": "1176941409213067266", "author_id": "771520431836827650", "text": "assisti esquadr\u00e3o suicida chorando, a que ponto eu cheguei", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176855836880252935"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176941382038097920"], "created_at": "2019-09-25T19:27:46.000Z", "id": "1176941382038097920", "author_id": "947199499784638464", "text": "RT @revistaforum: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "550336226", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Guarromantico_", "id": "550336226"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176926916080746498"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176941158490157058"], "created_at": "2019-09-25T19:26:53.000Z", "id": "1176941158490157058", "author_id": "4786326612", "text": "@Guarromantico_ La feminista depresiva y suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176940897273077761"], "created_at": "2019-09-25T19:25:51.000Z", "id": "1176940897273077761", "author_id": "367836667", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176940882920136705"], "created_at": "2019-09-25T19:25:47.000Z", "id": "1176940882920136705", "author_id": "471239696", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176940882081275904"], "created_at": "2019-09-25T19:25:47.000Z", "id": "1176940882081275904", "author_id": "3333942202", "text": "\u201cSetembro amarelo\u201d, como se as pessoas ligassem pra quem se suicida, S\u00f3 v\u00e3o se lamentar depois que acontece. Chega a ser engra\u00e7ado", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/T08iJu3ybL", "expanded_url": "https://www.yucatan.com.mx/yucatan/joven-se-suicida-en-su-casa-tras-regresar-de-la-escuela", "display_url": "yucatan.com.mx/yucatan/joven-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176940799415738370"], "created_at": "2019-09-25T19:25:27.000Z", "id": "1176940799415738370", "author_id": "2205385506", "text": "L\u00edneas de apoyo para la prevenci\u00f3n del suicidio:\n\nL\u00ednea gratuita de apoyo a la salud mental: 01-800-00-00-779.\nSalvemos una Vida, AC, 9-24-59-91.\nPrograma Integral para la Atenci\u00f3n del Suicidio (PIAS), 9993-10-36-62 y al correo programapias@hotmail.com https://t.co/T08iJu3ybL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176940628648677377"], "created_at": "2019-09-25T19:24:47.000Z", "id": "1176940628648677377", "author_id": "872934731637112832", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176940601876668422"], "created_at": "2019-09-25T19:24:40.000Z", "id": "1176940601876668422", "author_id": "4815399441", "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176940570670960640"], "created_at": "2019-09-25T19:24:33.000Z", "id": "1176940570670960640", "author_id": "4815399441", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.7168, "type": "Person", "normalized_text": "Gar\u00e7om"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176940430983933952"], "created_at": "2019-09-25T19:23:59.000Z", "id": "1176940430983933952", "author_id": "802676188841971712", "text": "Vida bandida\nF\u00e1brica de suicida\nGar\u00e7om, faz favor mais um gole de autoestima", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176940393491030018"], "created_at": "2019-09-25T19:23:50.000Z", "id": "1176940393491030018", "author_id": "2153865266", "text": "Nadie se suicida en una comisar\u00eda", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176940323014098945"], "created_at": "2019-09-25T19:23:34.000Z", "id": "1176940323014098945", "author_id": "101121363", "text": "El contrario del suicida es el condenado a muerte", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176855836880252935"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176940212125126664"], "created_at": "2019-09-25T19:23:07.000Z", "id": "1176940212125126664", "author_id": "1648678044", "text": "RT @revistaforum: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brunasantini", "id": "15862782"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.8591, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176145324039135232"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176940038141153280"], "created_at": "2019-09-25T19:22:26.000Z", "id": "1176940038141153280", "author_id": "810029600", "text": "RT @brunasantini: o pecado de ORGULHO de Davi matou milhares de israelitas. \n\nSalom\u00e3o SE AFASTOU DE DEUS por causa das mil mulheres id\u00f3latr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176939911020240898"], "created_at": "2019-09-25T19:21:55.000Z", "id": "1176939911020240898", "author_id": "2268180718", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176924165489795072"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9433, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176939726940622849"], "created_at": "2019-09-25T19:21:12.000Z", "id": "1176939726940622849", "author_id": "981030940842582016", "text": "RT @milxgrosalmiron: Flashean economistas y nutricionistas por Instagram por hacer cursitos pedorros, \u00bfQue har\u00e1 la gente que estudia una ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176939572435005440"], "created_at": "2019-09-25T19:20:35.000Z", "id": "1176939572435005440", "author_id": "1001815898796195844", "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 94, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176434196589502465"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176939479883571201"], "created_at": "2019-09-25T19:20:13.000Z", "id": "1176939479883571201", "author_id": "2966171381", "text": "RT @Sup_Policia: \ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176939335234576387"], "created_at": "2019-09-25T19:19:38.000Z", "id": "1176939335234576387", "author_id": "96176578", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176939183052644352"], "created_at": "2019-09-25T19:19:02.000Z", "id": "1176939183052644352", "author_id": "498955445", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176855836880252935"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176939151960301568"], "created_at": "2019-09-25T19:18:54.000Z", "id": "1176939151960301568", "author_id": "131197124", "text": "RT @revistaforum: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "eduardobranco_", "id": "4749873147"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176526124219846658"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176938934212931592"], "created_at": "2019-09-25T19:18:03.000Z", "id": "1176938934212931592", "author_id": "928470351801208833", "text": "RT @eduardobranco_: Posta foto do amigo morto n\u00e3o te faz mais amigo n\u00e3o, rapaziada. todo mundo sabe que ele se suicidou, n\u00e3o precisa usar a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176938764746350592"], "created_at": "2019-09-25T19:17:22.000Z", "id": "1176938764746350592", "author_id": "2694223355", "text": "N creio que esse idiota matou a menina, vai se fuder n quero mais assistir essa merda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176938649235132417"], "created_at": "2019-09-25T19:16:55.000Z", "id": "1176938649235132417", "author_id": "854036860963889152", "text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176855836880252935"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176938538841116673"], "created_at": "2019-09-25T19:16:28.000Z", "id": "1176938538841116673", "author_id": "833846389528547328", "text": "RT @revistaforum: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 54, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00f3rdobaVer"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/NY8V9kcwEw", "expanded_url": "https://bit.ly/2n8srRx", "display_url": "bit.ly/2n8srRx"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "IMPRESO"}, {"start": 44, "end": 55, "tag": "C\u00f3rdobaVer"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176938167737470977"], "created_at": "2019-09-25T19:15:00.000Z", "id": "1176938167737470977", "author_id": "36291851", "text": "#IMPRESO Iba intoxicado trailero \u2018suicida\u2019. #C\u00f3rdobaVer https://t.co/NY8V9kcwEw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176856278498500608"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176937962334019586"], "created_at": "2019-09-25T19:14:11.000Z", "id": "1176937962334019586", "author_id": "132191012", "text": "RT @GeorgMarques: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.602, "type": "Other", "normalized_text": "Harley"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176937953102372864"], "created_at": "2019-09-25T19:14:09.000Z", "id": "1176937953102372864", "author_id": "3004497862", "text": "Bueno, a la mierda la historia del novio de Harley de la universidad que asesina y se suicida por ella. Entonces tambien a la mierda su teoria sobre que por amor har\u00edamos cualquier cosa...? Humm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniomascardi", "id": "826806695431172096"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 104, "probability": 0.4667, "type": "Organization", "normalized_text": "Kirchneristas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176607122844454912"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176937833111719943"], "created_at": "2019-09-25T19:13:40.000Z", "id": "1176937833111719943", "author_id": "723478814", "text": "RT @antoniomascardi: El marxismo fracas\u00f3 absolutamente en todos lados. Por qu\u00e9 insisten los Kirchneristas? Creo q es una mezcla de resentid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vieneinpace", "id": "64714683"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.8116, "type": "Person", "normalized_text": "Aileen Wuornos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176888619866447872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176937798387064833"], "created_at": "2019-09-25T19:13:32.000Z", "id": "1176937798387064833", "author_id": "715364459099856896", "text": "RT @vieneinpace: Aileen Wuornos foi uma mulher l\u00e9sbica e trabalhadora sexual que matou sete homens nos anos 90. Em um dos diversos julgamen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176937741407465473"], "created_at": "2019-09-25T19:13:18.000Z", "id": "1176937741407465473", "author_id": "146525576", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1169802677615771649", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176937082557743104"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176937711141294088"], "created_at": "2019-09-25T19:13:11.000Z", "id": "1176937711141294088", "author_id": "1169802677615771649", "text": "eu: mae sou estranha?\nminha mae: vc \u00e9 suicida, gosta de dor", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "4143907667", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176937666048385027"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176937667851968512"], "created_at": "2019-09-25T19:13:01.000Z", "id": "1176937667851968512", "author_id": "4143907667", "text": "E a depress\u00e3o \u00e9 algo super s\u00e9rio, n\u00e3o achem que \u00e9 uma brincadeira, n\u00e3o achem que \u00e9 drama da pessoa, essa doen\u00e7a tirou meu padrinho. Tomem cuidado, n\u00e3o vamos falar s\u00f3 no m\u00eas que o suic\u00eddio esta evidente, pois o perdi nesse m\u00eas, tirando a pr\u00f3pria vida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176937497722593280"], "created_at": "2019-09-25T19:12:20.000Z", "id": "1176937497722593280", "author_id": "58695818", "text": "cara murcho o pneu do carro da garota pra assim abordar a mesma fingindo empatia\nesse mesmo cara matou a mina\n\nCADE OS FILHOS DE UMA PUTA INDIGNADO COM A MORTE DESSA GAROTA DE APENAS 19 ANOS?\n\nCADE A MILIT\u00c2NCIA?\n\nBANDIDO TEM TUDO QUE MORRER, MANO \nBANDIDO TEM QUE SE FUDER", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176937133111750658"], "created_at": "2019-09-25T19:10:53.000Z", "id": "1176937133111750658", "author_id": "4104075556", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/0jT5MFCtOD", "expanded_url": "https://g1.globo.com/ce/ceara/noticia/2019/09/25/empresaria-morta-e-suspeito-de-feminicidio-discutiram-sobre-quem-ficava-com-arma-antes-de-disparo-afirma-filho-da-vitima.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/ce/ceara/notic\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176937121292177410"], "created_at": "2019-09-25T19:10:50.000Z", "id": "1176937121292177410", "author_id": "36258751", "text": "A culpa \u00e9 da arma agora??? Ou do louco que atirou nela/ou da louca que se matou?? https://t.co/0jT5MFCtOD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176936953884925952"], "created_at": "2019-09-25T19:10:10.000Z", "id": "1176936953884925952", "author_id": "1029080086828466177", "text": "Coraz\u00f3n suicida, bala perdida", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176936656772960256"], "created_at": "2019-09-25T19:09:00.000Z", "id": "1176936656772960256", "author_id": "3304682465", "text": "motorista suicida que sobe cal\u00e7ada e os caralhos pra chegar r\u00e1pido = tudo pra mim", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 94, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176434196589502465"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176936523901652993"], "created_at": "2019-09-25T19:08:28.000Z", "id": "1176936523901652993", "author_id": "2874800684", "text": "RT @Sup_Policia: \ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176936086574157825"], "created_at": "2019-09-25T19:06:44.000Z", "id": "1176936086574157825", "author_id": "323003721", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/YXTfB5fdMw", "expanded_url": "http://flip.it/X5WdNp", "display_url": "flip.it/X5WdNp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176936005531836423"], "created_at": "2019-09-25T19:06:24.000Z", "id": "1176936005531836423", "author_id": "629055051", "text": "La autolesi\u00f3n no suicida: lo que debes saber\n\nhttps://t.co/YXTfB5fdMw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176935942797627398"], "created_at": "2019-09-25T19:06:09.000Z", "id": "1176935942797627398", "author_id": "384712801", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176935899273269250"], "created_at": "2019-09-25T19:05:59.000Z", "id": "1176935899273269250", "author_id": "896901428047949824", "text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176935896102461440"], "created_at": "2019-09-25T19:05:58.000Z", "id": "1176935896102461440", "author_id": "3155134612", "text": "Pq as pessoas filmam pessoas mortas vei? Nunca vou entender o sentido disso. O cara se suicidou e j\u00e1 t\u00e1 l\u00e1 rodando foto e filmagem em tudo quanto \u00e9 rede social, sendo gatilho p outras pessoas.. da\u00ed n demora mt e chega na fam\u00edlia.. PORRA para e pensa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Sochest", "id": "203508011"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176932066790916099"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176935884169629697"], "created_at": "2019-09-25T19:05:55.000Z", "id": "1176935884169629697", "author_id": "1131929846", "text": "RT @Sochest: l'uomo che uccide se stesso, uccide tutti gli uomini: per quanto lo riguarda distrugge il mondo... il ladro i diamanti lo appa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176935811335557126"], "created_at": "2019-09-25T19:05:38.000Z", "id": "1176935811335557126", "author_id": "1175259664256294913", "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176935760429273089"], "created_at": "2019-09-25T19:05:26.000Z", "id": "1176935760429273089", "author_id": "1175259664256294913", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176935702883381248"], "created_at": "2019-09-25T19:05:12.000Z", "id": "1176935702883381248", "author_id": "926515564012548097", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176935498226515969"], "created_at": "2019-09-25T19:04:23.000Z", "id": "1176935498226515969", "author_id": "734821699", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "749002484576768000", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176934837913079815"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176935024396046342"], "created_at": "2019-09-25T19:02:30.000Z", "id": "1176935024396046342", "author_id": "723306307982266368", "text": "@danyelfloresd suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176855836880252935"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176935011095916544"], "created_at": "2019-09-25T19:02:27.000Z", "id": "1176935011095916544", "author_id": "145703179", "text": "RT @revistaforum: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "MaMy_", "id": "31809638"}, {"start": 11, "end": 18, "username": "fitzca", "id": "173851898"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176934371842035712"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176934896473923584"], "created_at": "2019-09-25T19:02:00.000Z", "id": "1176934896473923584", "author_id": "144010410", "text": "RT @MaMy_: @fitzca Nem a imprensa nacional lembra que ele matou onze homens indefesos e se vangloria disso. S\u00f3 lembra quem tem mania de con\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.4071, "type": "Person", "normalized_text": "othelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176934853553610753"], "created_at": "2019-09-25T19:01:50.000Z", "id": "1176934853553610753", "author_id": "1067903314682089472", "text": "Eu e o othelo temos o esquadr\u00e3o suicida agora, so q uma das integrantes ta so de frescura e o resto \u00e9 preocupante a situa\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176934810377474049"], "created_at": "2019-09-25T19:01:39.000Z", "id": "1176934810377474049", "author_id": "545605294", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.6984, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 35, "end": 41, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "motenah"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176934748889014273"], "created_at": "2019-09-25T19:01:25.000Z", "id": "1176934748889014273", "author_id": "1082849268371767297", "text": "assistindo esquadr\u00e3o suicida com a motenah", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diego_ibanezc", "id": "3246575662"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.9867, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 47, "end": 48, "probability": 0.3892, "type": "Organization", "normalized_text": "G7"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9524, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "Amazonas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166350332861014022"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176934576675000322"], "created_at": "2019-09-25T19:00:44.000Z", "id": "1176934576675000322", "author_id": "994743569935159296", "text": "RT @diego_ibanezc: Bolsonaro rechaza ayuda del G7 para frenar incendios en el #Amazonas, se\u00f1ala razones \u201ccolonialistas\u201d, pero luego de expu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.7436, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/hI4XyDVfkx", "expanded_url": "https://mla.bs/340b1761", "display_url": "mla.bs/340b1761"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/GaAHdY8DVh", "expanded_url": "https://twitter.com/ManualdosGames_/status/1176934490461155330/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GaAHdY8DVh", "media_key": "3_1176934488787640320"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 89, "tag": "mdg"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176934490461155330"], "created_at": "2019-09-25T19:00:23.000Z", "id": "1176934490461155330", "author_id": "883021357046476800", "text": "Grava\u00e7\u00f5es do novo Esquadr\u00e3o Suicida j\u00e1 come\u00e7aram\n\nLeia aqui: https://t.co/hI4XyDVfkx #mdg https://t.co/GaAHdY8DVh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176934419250237441"], "created_at": "2019-09-25T19:00:06.000Z", "id": "1176934419250237441", "author_id": "156444989", "text": "Eu nunca liguei de ficar menstruada, POR\u00c9M n\u00e3o suporto a minha tpm\n\nS\u00e3o 10 dias de instabilidade emocional nojenta, fora que normalmente me d\u00e1 reca\u00edda da depress\u00e3o e aumenta a minha tend\u00eancia suicida loucamente ao ponto de eu ficar apreensiva quando chega perto dessa \u00e9poca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176934417455075331"], "created_at": "2019-09-25T19:00:06.000Z", "id": "1176934417455075331", "author_id": "2434494014", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "173851898", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "fitzca", "id": "173851898"}], "annotations": [{"start": 157, "end": 170, "probability": 0.6189, "type": "Person", "normalized_text": "RaoniAssassino"}], "hashtags": [{"start": 156, "end": 171, "tag": "RaoniAssassino"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176932845325082624"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176934371842035712"], "created_at": "2019-09-25T18:59:55.000Z", "id": "1176934371842035712", "author_id": "31809638", "text": "@fitzca Nem a imprensa nacional lembra que ele matou onze homens indefesos e se vangloria disso. S\u00f3 lembra quem tem mania de consultar arquivos do passado. #RaoniAssassino", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176934328670019585"], "created_at": "2019-09-25T18:59:44.000Z", "geo": {"place_id": "eb49d43978aba917"}, "id": "1176934328670019585", "author_id": "2306048420", "text": "La sima de un beso en un rinc\u00f3n suicida!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6526, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 56, "end": 58, "probability": 0.5138, "type": "Person", "normalized_text": "Jax"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/rzvN6709ka", "expanded_url": "https://twitter.com/frixachill/status/1176934170523774976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rzvN6709ka", "media_key": "3_1176934165259964416"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176934170523774976"], "created_at": "2019-09-25T18:59:07.000Z", "id": "1176934170523774976", "author_id": "885530062786899969", "text": "Diego dice que quiere junglear, voy yo support, se coge Jax, se suicida 1v5 tres veces. Dice que todos hemos perdido. Aqui la tabla del da\u00f1o https://t.co/rzvN6709ka", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176934150076416000"], "created_at": "2019-09-25T18:59:02.000Z", "id": "1176934150076416000", "author_id": "729800391022489601", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176933890004529152"], "created_at": "2019-09-25T18:58:00.000Z", "id": "1176933890004529152", "author_id": "508555549", "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176933859763642370"], "created_at": "2019-09-25T18:57:53.000Z", "id": "1176933859763642370", "author_id": "508555549", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "eduardobranco_", "id": "4749873147"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176526124219846658"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176933843615539200"], "created_at": "2019-09-25T18:57:49.000Z", "id": "1176933843615539200", "author_id": "804759573831778304", "text": "RT @eduardobranco_: Posta foto do amigo morto n\u00e3o te faz mais amigo n\u00e3o, rapaziada. todo mundo sabe que ele se suicidou, n\u00e3o precisa usar a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176933842428600320"], "created_at": "2019-09-25T18:57:49.000Z", "id": "1176933842428600320", "author_id": "2973983589", "text": "pra mim a culpa \u00e9 claro de quem matou (pol\u00edcia) mas os traficantes tem a mesma parcela de culpa pq se n\u00e3o fosse eles nada disso deveria ter acontecido", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.7152, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9dico"}, {"start": 117, "end": 124, "probability": 0.4706, "type": "Other", "normalized_text": "EnLaMira"}], "hashtags": [{"start": 116, "end": 125, "tag": "EnLaMira"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176930164363542530"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176933784693956608"], "created_at": "2019-09-25T18:57:35.000Z", "id": "1176933784693956608", "author_id": "1144651697098240000", "text": "RT @Foro_TV: Mujer se suicida en la estaci\u00f3n Centro M\u00e9dico, el personal de rescate del metro logr\u00f3 sacar el cuerpo. #EnLaMira con @eduardos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.7788, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9dico"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/4xtc3s9iFk", "expanded_url": "https://www.starmedia.com/noticias/mujer-suicida-vias-metro-ciudad-de-mexico-estacion-centro-medico-linea-3/", "display_url": "starmedia.com/noticias/mujer\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176933725709504527"], "created_at": "2019-09-25T18:57:21.000Z", "id": "1176933725709504527", "author_id": "37055664", "text": "Mujer se lanz\u00f3 a las v\u00edas del metro en la estaci\u00f3n Centro M\u00e9dico y perdi\u00f3 la vida.\ud83d\ude1e\ud83d\ude1e\ud83d\ude1e\n\nhttps://t.co/4xtc3s9iFk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176933716096143361"], "created_at": "2019-09-25T18:57:18.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "eutanasia"}]}, "id": "1176933716096143361", "author_id": "1086757021549031424", "text": "#eutanasia \nSentenza strorica: non \u00e8  sempre  reato aiutare un suicida in fase terminale di malattia.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176933546772054022"], "created_at": "2019-09-25T18:56:38.000Z", "id": "1176933546772054022", "author_id": "886713721309016072", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176933391452823553"], "created_at": "2019-09-25T18:56:01.000Z", "id": "1176933391452823553", "author_id": "240093454", "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176933353313984514"], "created_at": "2019-09-25T18:55:52.000Z", "id": "1176933353313984514", "author_id": "240093454", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176933276960907266"], "created_at": "2019-09-25T18:55:34.000Z", "id": "1176933276960907266", "author_id": "2535094421", "text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176933253594460161"], "created_at": "2019-09-25T18:55:28.000Z", "id": "1176933253594460161", "author_id": "808764922763083778", "text": "Se mi suicidassi? Cosa uscirebbe alla tv?\n\n17enne suicida perch\u00e9 gente omofoba\n17enne suicida perch\u00e9 il mondo \u00e8 difficile\n17enne suicida per attirare l'attenzione della gggentr\n17enne suicida perch\u00e9 soffre\n17enne suicida...\n\nSe mi dovessi togliere la vita di certo non sai perch\u00e9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "73555024", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "alicialm146", "id": "73555024"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176923299181473793"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176933129879089152"], "created_at": "2019-09-25T18:54:59.000Z", "id": "1176933129879089152", "author_id": "146655684", "text": "@alicialm146 @MetroCDMX Cuando te vea te voy a preguntar pues tienes cara de suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.7152, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9dico"}, {"start": 117, "end": 124, "probability": 0.4706, "type": "Other", "normalized_text": "EnLaMira"}], "hashtags": [{"start": 116, "end": 125, "tag": "EnLaMira"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176930164363542530"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176933066184392704"], "created_at": "2019-09-25T18:54:43.000Z", "id": "1176933066184392704", "author_id": "249988479", "text": "RT @Foro_TV: Mujer se suicida en la estaci\u00f3n Centro M\u00e9dico, el personal de rescate del metro logr\u00f3 sacar el cuerpo. #EnLaMira con @eduardos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Propanprul", "id": "229474268"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.4997, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176933021385207810"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176933061461729280"], "created_at": "2019-09-25T18:54:42.000Z", "id": "1176933061461729280", "author_id": "1176220593370423297", "text": "RT @Propanprul: Bueno, Escuadr\u00f3n Suicida, guarden sus cuchillos unos d\u00edas.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 23, "probability": 0.4726, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176933021385207810"], "created_at": "2019-09-25T18:54:33.000Z", "id": "1176933021385207810", "author_id": "229474268", "text": "Bueno, Escuadr\u00f3n Suicida, guarden sus cuchillos unos d\u00edas.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176893958397595649"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.7769, "type": "Person", "normalized_text": "maluf"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176932912530382853"], "created_at": "2019-09-25T18:54:07.000Z", "id": "1176932912530382853", "author_id": "3260814889", "text": "RT @rmormaiil: Muito triste com esse bgl do surfista do maluf que se matou... Depressao n\u00e3o \u00e9 brincadeira ... Ter uma boa conversa/desabafa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/RYrn5JYUBw", "expanded_url": "https://100noticias.com.ni/nacionales/96047-hombre-mata-a-su-pareja-y-luego-se-suicida-en-un-b/", "display_url": "100noticias.com.ni/nacionales/960\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176932708448124929"], "created_at": "2019-09-25T18:53:18.000Z", "id": "1176932708448124929", "author_id": "143839873", "text": "El hombre despu\u00e9s de acuchillarla se quit\u00f3 la vida colg\u00e1ndose de un \u00e1rbol\nhttps://t.co/RYrn5JYUBw", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176932702743871488"], "created_at": "2019-09-25T18:53:17.000Z", "id": "1176932702743871488", "author_id": "214367226", "text": "Sou suicida mesmo e da\u00ed???", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.3531, "type": "Other", "normalized_text": "Sinal"}, {"start": 181, "end": 187, "probability": 0.9521, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/X0V9gY8uNw", "expanded_url": "http://www.youtube.com/telessauders", "display_url": "youtube.com/telessauders"}, {"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/jRV0g1bnM5", "expanded_url": "https://twitter.com/TelessaudeRS/status/1176932664366030848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jRV0g1bnM5", "media_key": "3_1176932655964872704"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176932664366030848"], "created_at": "2019-09-25T18:53:08.000Z", "id": "1176932664366030848", "author_id": "849773100", "text": "\ud83d\udccd Amanh\u00e3 tem Semin\u00e1rio de D\u00favidas sobre \u201cSinal amarelo para o suic\u00eddio: preven\u00e7\u00e3o e manejo do comportamento suicida. \ud83c\udfa5 A transmiss\u00e3o ser\u00e1 amanh\u00e3, dia 26, \u00e0s 13h30 no nosso canal do YouTube. Voc\u00ea pode acessar pelo link: https://t.co/X0V9gY8uNw https://t.co/jRV0g1bnM5", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.7152, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9dico"}, {"start": 117, "end": 124, "probability": 0.4706, "type": "Other", "normalized_text": "EnLaMira"}], "hashtags": [{"start": 116, "end": 125, "tag": "EnLaMira"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176930164363542530"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176932440071426049"], "created_at": "2019-09-25T18:52:14.000Z", "id": "1176932440071426049", "author_id": "1159157018822762496", "text": "RT @Foro_TV: Mujer se suicida en la estaci\u00f3n Centro M\u00e9dico, el personal de rescate del metro logr\u00f3 sacar el cuerpo. #EnLaMira con @eduardos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 35, "end": 45, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.7085, "type": "Organization", "normalized_text": "MetroCDMX"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/zLeQZNLoHw", "expanded_url": "http://bit.ly/2mFMo1Y", "display_url": "bit.ly/2mFMo1Y"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 34, "tag": "MetroCDMX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176932407766867969"], "created_at": "2019-09-25T18:52:07.000Z", "id": "1176932407766867969", "author_id": "86481475", "text": "Otra suicida que usa el #MetroCDMX @MetroCDMX \nhttps://t.co/zLeQZNLoHw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Sochest", "id": "203508011"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176932066790916099"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176932308638752771"], "created_at": "2019-09-25T18:51:43.000Z", "id": "1176932308638752771", "author_id": "2827656123", "text": "RT @Sochest: l'uomo che uccide se stesso, uccide tutti gli uomini: per quanto lo riguarda distrugge il mondo... il ladro i diamanti lo appa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176932191584043008"], "created_at": "2019-09-25T18:51:15.000Z", "id": "1176932191584043008", "author_id": "3292108352", "text": "Mano o cara se matou no viaduto de carapina \ud83d\udc94", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176932135745269761"], "created_at": "2019-09-25T18:51:02.000Z", "id": "1176932135745269761", "author_id": "130630812", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "203508011", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176931933948981249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176932066790916099"], "created_at": "2019-09-25T18:50:45.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 254, "end": 265, "tag": "Chesterton"}, {"start": 266, "end": 277, "tag": "Ortodossia"}]}, "id": "1176932066790916099", "author_id": "203508011", "text": "l'uomo che uccide se stesso, uccide tutti gli uomini: per quanto lo riguarda distrugge il mondo... il ladro i diamanti lo appagano; il suicida no... il ladro rende omaggio alle cose che ruba se non al loro proprietario; il suicida insulta tutte le cose\u201c #Chesterton #Ortodossia", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaouxNathalie", "id": "1046647150464167936"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176736160690950145"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176931940089438209"], "created_at": "2019-09-25T18:50:15.000Z", "id": "1176931940089438209", "author_id": "1009079454671482880", "text": "RT @RaouxNathalie: 25 septembre 1940. Il y a de cela 79 ans aujourd'hui, Walter Benjamin apr\u00e8s avoir fui clandestinement de France se pr\u00e9se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "fr"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176931923404427274"], "created_at": "2019-09-25T18:50:11.000Z", "id": "1176931923404427274", "author_id": "862329331502239745", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "581028389", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "VictorAndresGB", "id": "581028389"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176924757389959168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176931861697875971"], "created_at": "2019-09-25T18:49:56.000Z", "id": "1176931861697875971", "author_id": "427792832", "text": "@VictorAndresGB @MilagrosLeivaG Eres un politico rancio, te corriste cuando habia q votar contra contra el suicida cobarde...tu fin esta cerca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176931790059184130"], "created_at": "2019-09-25T18:49:39.000Z", "id": "1176931790059184130", "author_id": "172743563", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176931788419190785"], "created_at": "2019-09-25T18:49:39.000Z", "id": "1176931788419190785", "author_id": "762489892081324034", "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diz_bru", "id": "1067072468278497280"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.8881, "type": "Place", "normalized_text": "Carapina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176930010734768129"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176931733775761408"], "created_at": "2019-09-25T18:49:26.000Z", "id": "1176931733775761408", "author_id": "847217816591851526", "text": "RT @diz_bru: mandado essas paradas, o  cara que se suicidou, se jogando do viaduto aqui em Carapina pqp", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176931637566853121"], "created_at": "2019-09-25T18:49:03.000Z", "id": "1176931637566853121", "author_id": "790939795455442944", "text": "Falei com minha m\u00e3e q quero morrer, a\u00ed ela \u201c vai, nossa fam\u00edlia tem casos de gente suicida, cuidado um esp\u00edrito maligno entrar em vc \u00e9 te matar de vvd\u201d nunca mais falo q quero morrer perto dela kk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/wtVLQD2vsj", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/mundo/o-chocante-caso-do-serial-killer-confesso-que-na-verdade-nunca-matou-ninguem-23972994", "display_url": "epoca.globo.com/mundo/o-chocan\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176931491344998401"], "created_at": "2019-09-25T18:48:28.000Z", "id": "1176931491344998401", "author_id": "107710611", "text": "\"Os terapeutas e os policiais respons\u00e1veis pela investiga\u00e7\u00e3o eram como um culto. Se algu\u00e9m manifestasse algum tipo de obje\u00e7\u00e3o, era exclu\u00eddo. Houve agentes que questionaram (...) e foram afastados da investiga\u00e7\u00e3o.\"\nhttps://t.co/wtVLQD2vsj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176931478997020672"], "created_at": "2019-09-25T18:48:25.000Z", "id": "1176931478997020672", "author_id": "100047531", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.7152, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9dico"}, {"start": 117, "end": 124, "probability": 0.4706, "type": "Other", "normalized_text": "EnLaMira"}], "hashtags": [{"start": 116, "end": 125, "tag": "EnLaMira"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176930164363542530"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176931473095614464"], "created_at": "2019-09-25T18:48:24.000Z", "id": "1176931473095614464", "author_id": "484189338", "text": "RT @Foro_TV: Mujer se suicida en la estaci\u00f3n Centro M\u00e9dico, el personal de rescate del metro logr\u00f3 sacar el cuerpo. #EnLaMira con @eduardos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176925952229748737"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176931269499863040"], "created_at": "2019-09-25T18:47:35.000Z", "id": "1176931269499863040", "author_id": "1001194713456807938", "text": "@suicida_mne \u0435\u0431\u0430\u0442\u044c \u043f\u043e\u0445\u043e\u0436\u0438", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176931208862871558"], "created_at": "2019-09-25T18:47:21.000Z", "id": "1176931208862871558", "author_id": "1164354038307205120", "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176931048804012032"], "created_at": "2019-09-25T18:46:43.000Z", "id": "1176931048804012032", "author_id": "1164354038307205120", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176930962493644800"], "created_at": "2019-09-25T18:46:22.000Z", "id": "1176930962493644800", "author_id": "71073864", "text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "podcast3escobas", "id": "1026897179389177856"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.5528, "type": "Person", "normalized_text": "Rafa"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/b5mrwVUqvv", "expanded_url": "https://twitter.com/podcast3escobas/status/1176930722591989761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b5mrwVUqvv", "media_key": "3_1176930708864020480"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176930722591989761"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176930929320873984"], "created_at": "2019-09-25T18:46:14.000Z", "id": "1176930929320873984", "author_id": "767363088756637696", "text": "RT @podcast3escobas: Rafa: *pone una canci\u00f3n de taburete*\n\nEl altavoz: *se suicida* https://t.co/b5mrwVUqvv", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "podcast3escobas", "id": "1026897179389177856"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.5528, "type": "Person", "normalized_text": "Rafa"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/b5mrwVUqvv", "expanded_url": "https://twitter.com/podcast3escobas/status/1176930722591989761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b5mrwVUqvv", "media_key": "3_1176930708864020480"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176930722591989761"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176930870541860867"], "created_at": "2019-09-25T18:46:00.000Z", "id": "1176930870541860867", "author_id": "2659789942", "text": "RT @podcast3escobas: Rafa: *pone una canci\u00f3n de taburete*\n\nEl altavoz: *se suicida* https://t.co/b5mrwVUqvv", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUYYZINHO", "id": "803772902390824964"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Da Vida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176925433864040453"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176930739851583498"], "created_at": "2019-09-25T18:45:29.000Z", "id": "1176930739851583498", "author_id": "351415149", "text": "RT @RUYYZINHO: \"[...]E se n\u00e3o for s\u00f3 uma sensa\u00e7\u00e3o?\"\n\nEspelho Da Vida estreava h\u00e1 1 ano.\nQuem novela, que hist\u00f3ria, que texto...A saga da mo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5702, "type": "Person", "normalized_text": "Rafa"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/b5mrwVUqvv", "expanded_url": "https://twitter.com/podcast3escobas/status/1176930722591989761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b5mrwVUqvv", "media_key": "3_1176930708864020480"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176930722591989761"], "created_at": "2019-09-25T18:45:25.000Z", "id": "1176930722591989761", "author_id": "1026897179389177856", "text": "Rafa: *pone una canci\u00f3n de taburete*\n\nEl altavoz: *se suicida* https://t.co/b5mrwVUqvv", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/XM14R2VcFy", "expanded_url": "https://twitter.com/Jremav9/status/1176930660184920066/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XM14R2VcFy", "media_key": "16_1176930647644004355"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176930660184920066"], "created_at": "2019-09-25T18:45:10.000Z", "id": "1176930660184920066", "author_id": "890774006399467521", "text": "Suicida sin darme cuenta:\nMientras preparaba mi almuerzo, dej\u00e9 abierta la llave del gas, aparte de la que estaba cocinando, uno de los puestos de la estufa donde no ten\u00eda nada. https://t.co/XM14R2VcFy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.7152, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9dico"}, {"start": 117, "end": 124, "probability": 0.4706, "type": "Other", "normalized_text": "EnLaMira"}], "hashtags": [{"start": 116, "end": 125, "tag": "EnLaMira"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176930164363542530"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176930644447784960"], "created_at": "2019-09-25T18:45:06.000Z", "id": "1176930644447784960", "author_id": "108764974", "text": "RT @Foro_TV: Mujer se suicida en la estaci\u00f3n Centro M\u00e9dico, el personal de rescate del metro logr\u00f3 sacar el cuerpo. #EnLaMira con @eduardos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176463167427420161"}], "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/lOB5Zc2zzh", "expanded_url": "https://twitter.com/paulasarmi1/status/1176463167427420161", "display_url": "twitter.com/paulasarmi1/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176930596553207808"], "created_at": "2019-09-25T18:44:55.000Z", "id": "1176930596553207808", "author_id": "193886003", "text": "Esta chica en la facultad se suicida, fija. https://t.co/lOB5Zc2zzh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176930578769358848"], "created_at": "2019-09-25T18:44:50.000Z", "id": "1176930578769358848", "author_id": "930505013503385601", "text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaouxNathalie", "id": "1046647150464167936"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176736160690950145"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176930574440771584"], "created_at": "2019-09-25T18:44:49.000Z", "id": "1176930574440771584", "author_id": "25253376", "text": "RT @RaouxNathalie: 25 septembre 1940. Il y a de cela 79 ans aujourd'hui, Walter Benjamin apr\u00e8s avoir fui clandestinement de France se pr\u00e9se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "fr"}, {"in_reply_to_user_id": "27280271", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "casiopea78", "id": "27280271"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176839156770725898"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176930554387795970"], "created_at": "2019-09-25T18:44:45.000Z", "id": "1176930554387795970", "author_id": "48346654", "text": "@casiopea78 Te soy sincero...puedo crear el poema mas bello del mundo pero si se lo escribo a mi esposa...se suicida tratando de \"traducirlo\".... de pana mi letra no es fea, es horrorosa !!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "fallenangelx_6", "id": "1002922033"}], "urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/vgpVuhpu29", "expanded_url": "https://twitter.com/ariismunoz1/status/1176290149052891136", "display_url": "twitter.com/ariismunoz1/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176905908317802497"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176930451002466306"], "created_at": "2019-09-25T18:44:20.000Z", "id": "1176930451002466306", "author_id": "308154606", "text": "RT @fallenangelx_6: Me wa suicida xd https://t.co/vgpVuhpu29", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176930292172566528"], "created_at": "2019-09-25T18:43:42.000Z", "id": "1176930292172566528", "author_id": "738066505", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.7152, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9dico"}, {"start": 117, "end": 124, "probability": 0.4706, "type": "Other", "normalized_text": "EnLaMira"}], "hashtags": [{"start": 116, "end": 125, "tag": "EnLaMira"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176930164363542530"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176930276288712704"], "created_at": "2019-09-25T18:43:38.000Z", "id": "1176930276288712704", "author_id": "25401359", "text": "RT @Foro_TV: Mujer se suicida en la estaci\u00f3n Centro M\u00e9dico, el personal de rescate del metro logr\u00f3 sacar el cuerpo. #EnLaMira con @eduardos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1538943961", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "moondded", "id": "1433926904369844230"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.6314, "type": "Person", "normalized_text": "soraka"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176929878555467777"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176930264532094978"], "created_at": "2019-09-25T18:43:36.000Z", "id": "1176930264532094978", "author_id": "763399023566974976", "text": "@Moondded ah pau no cu dele tb oq quem n\u00e3o joga de soraka de barreira eh suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176930222706479104"], "created_at": "2019-09-25T18:43:26.000Z", "id": "1176930222706479104", "author_id": "1082395106253127682", "text": "Uma adolescente de 14 anos se matou da minha escola e eu t\u00f4 super depre com essa situa\u00e7\u00e3o muito triste \ud83d\udc94\u2639\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 117, "end": 133, "username": "eduardosalazar4", "id": "82762675"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5048, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9dico"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.505, "type": "Other", "normalized_text": "EnLaMira"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/aT7e8ErTQe", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1176930164363542530/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/aT7e8ErTQe", "media_key": "13_1176930030535884801"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 112, "tag": "EnLaMira"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176930164363542530"], "created_at": "2019-09-25T18:43:12.000Z", "id": "1176930164363542530", "author_id": "109651819", "text": "Mujer se suicida en la estaci\u00f3n Centro M\u00e9dico, el personal de rescate del metro logr\u00f3 sacar el cuerpo. #EnLaMira con @eduardosalazar4 https://t.co/aT7e8ErTQe", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 85, "probability": 0.8367, "type": "Place", "normalized_text": "Carapina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176930010734768129"], "created_at": "2019-09-25T18:42:35.000Z", "id": "1176930010734768129", "author_id": "1067072468278497280", "text": "mandado essas paradas, o  cara que se suicidou, se jogando do viaduto aqui em Carapina pqp", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "837037519480975368", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "TenenteSantini", "id": "837037519480975368"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 81, "probability": 0.6201, "type": "Organization", "normalized_text": "rede nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176657389782740992"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176929859362275334"], "created_at": "2019-09-25T18:41:59.000Z", "id": "1176929859362275334", "author_id": "1097282064687263744", "text": "@TenenteSantini Se a pol\u00edcia mata um cara desse, vai ser detonada em rede nacional porque matou uma pne....", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176929838550126593"], "created_at": "2019-09-25T18:41:54.000Z", "id": "1176929838550126593", "author_id": "2962031555", "text": "o mlk de 16anos se matou por depress\u00e3o e vcs achando q essas coisas \u00e9 bobeira", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUYYZINHO", "id": "803772902390824964"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Da Vida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176925433864040453"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176929738784432132"], "created_at": "2019-09-25T18:41:30.000Z", "id": "1176929738784432132", "author_id": "4334395335", "text": "RT @RUYYZINHO: \"[...]E se n\u00e3o for s\u00f3 uma sensa\u00e7\u00e3o?\"\n\nEspelho Da Vida estreava h\u00e1 1 ano.\nQuem novela, que hist\u00f3ria, que texto...A saga da mo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AtlantidaDCita", "id": "1079488472136716293"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.9036, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 99, "end": 111, "probability": 0.9215, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Presa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865637324468227"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176929606613524481"], "created_at": "2019-09-25T18:40:59.000Z", "id": "1176929606613524481", "author_id": "3658218027", "text": "RT @AtlantidaDCita: Noticias: Se rumorea que el Joker no solo saldr\u00eda en ese cameo al principio de Aves de Presa, sino que se van a recicla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "569790539", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "YaagoCRF", "id": "3316729995"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "simpraisa", "id": "3157927787"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176929101753540608"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176929583414894599"], "created_at": "2019-09-25T18:40:53.000Z", "id": "1176929583414894599", "author_id": "569790539", "text": "@YaagoCRF @simpraisa Se jogador hoje fala merda fora de campo, ele vira total persona non grata e foda-se o que ele fez aqui.\n\n\u00c9 mais f\u00e1cil n\u00e3o perdoarem e esquecerem um jogador que foi campe\u00e3o aqui, mas largou o time e foi pra um rival declarando amor do que um cara que matou a m\u00e3e do seu filho.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Calamardo"}, {"start": 28, "end": 38, "probability": 0.8897, "type": "Person", "normalized_text": "Bob Esponja"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/vgXR45TAhT", "expanded_url": "https://culturacolectiva.com/entretenimiento/calamardo-se-suicida-bob-esponja-confirma-la-creepypasta", "display_url": "culturacolectiva.com/entretenimient\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://culturacolectiva.com/entretenimiento/calamardo-se-suicida-bob-esponja-confirma-la-creepypasta/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176929327017091074"], "created_at": "2019-09-25T18:39:52.000Z", "id": "1176929327017091074", "author_id": "283264660", "text": "Calamardo se quit\u00f3 la vida. Bob Esponja confirma la teor\u00eda de los fans. https://t.co/vgXR45TAhT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NiusDiario", "id": "1115538035167330304"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176924848137867269"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176929206275661825"], "created_at": "2019-09-25T18:39:23.000Z", "id": "1176929206275661825", "author_id": "541888349", "text": "RT @NiusDiario: En Espa\u00f1a se suicidan 11 personas al d\u00eda, 4.000 al a\u00f1o\n\n\u201cEn los cinco a\u00f1os posteriores a un primer brote, el 18% de los que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NiusDiario", "id": "1115538035167330304"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.6204, "type": "Other", "normalized_text": "Javier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176889142820704257"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176929203188617219"], "created_at": "2019-09-25T18:39:22.000Z", "id": "1176929203188617219", "author_id": "541888349", "text": "RT @NiusDiario: \u201cCuando tu hijo se suicida, te preguntas: \u00bfQu\u00e9 habr\u00e9 hecho mal?\u201d\n\n\u26ab Javier se suicid\u00f3 hace nueve meses. Sus padres han publ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUYYZINHO", "id": "803772902390824964"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Da Vida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176925433864040453"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176929005796130816"], "created_at": "2019-09-25T18:38:35.000Z", "id": "1176929005796130816", "author_id": "994258055796838400", "text": "RT @RUYYZINHO: \"[...]E se n\u00e3o for s\u00f3 uma sensa\u00e7\u00e3o?\"\n\nEspelho Da Vida estreava h\u00e1 1 ano.\nQuem novela, que hist\u00f3ria, que texto...A saga da mo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5358, "type": "Other", "normalized_text": "Sad boy"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176928989132333056"], "created_at": "2019-09-25T18:38:31.000Z", "id": "1176928989132333056", "author_id": "3129305201", "text": "Sad boy se suicida esta noche nooooo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 44, "probability": 0.8786, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Elena"}, {"start": 50, "end": 56, "probability": 0.8204, "type": "Place", "normalized_text": "Managua"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/8tCcSj5eu8", "expanded_url": "https://informativocarazo.wordpress.com/2019/09/25/hombre-mata-a-su-pareja-en-barrio-santa-elena-en-managua-y-luego-se-suicida/", "display_url": "informativocarazo.wordpress.com/2019/09/25/hom\u2026"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/QI5VwGkvO0", "expanded_url": "https://twitter.com/CarazoInforma/status/1176928956630622208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QI5VwGkvO0", "media_key": "3_1176928954617409538"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176928956630622208"], "created_at": "2019-09-25T18:38:24.000Z", "id": "1176928956630622208", "author_id": "1093248301053476868", "text": "Hombre mata a su pareja en barrio Santa Elena, en Managua y luego se\u00a0suicida https://t.co/8tCcSj5eu8 https://t.co/QI5VwGkvO0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176928920526106624"], "created_at": "2019-09-25T18:38:15.000Z", "id": "1176928920526106624", "author_id": "702601637253287938", "text": "Pues hoy se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176928890729762816"], "created_at": "2019-09-25T18:38:08.000Z", "id": "1176928890729762816", "author_id": "816354259", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.4258, "type": "Place", "normalized_text": "Dajab\u00f3n"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/FHNr0QPy8x", "expanded_url": "http://bit.ly/2lJtbwd", "display_url": "bit.ly/2lJtbwd"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176928864636784641"], "created_at": "2019-09-25T18:38:02.000Z", "id": "1176928864636784641", "author_id": "829478992768008192", "text": "Joven mata a su mujer y luego se suicida en Dajab\u00f3n https://t.co/FHNr0QPy8x", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176928695560396800"], "created_at": "2019-09-25T18:37:21.000Z", "id": "1176928695560396800", "author_id": "3262254790", "text": "Teve um q eu joguei q o meu boneco se suicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PanchovillaI", "id": "1155310744377970688"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "ThePunisherGT", "id": "900158431222525952"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "INACIFGT", "id": "757340214"}, {"start": 43, "end": 56, "username": "FelipeAlejos", "id": "602870625"}, {"start": 57, "end": 67, "username": "lhazmitia", "id": "1149370370"}, {"start": 68, "end": 79, "username": "Juanrralau", "id": "353248603"}, {"start": 80, "end": 92, "username": "AlvaroArzuE", "id": "204851185"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176921602652553218"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176928643056111618"], "created_at": "2019-09-25T18:37:09.000Z", "id": "1176928643056111618", "author_id": "821844353047875584", "text": "RT @PanchovillaI: @ThePunisherGT @INACIFGT @FelipeAlejos @lhazmitia @Juanrralau @AlvaroArzuE Ser\u00eda el \u00fanico suicida que se mete 2 balazos,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "name": "Juan Esteban Padilla Ot\u00e1lvaro", "id": "1063816635998498817", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 48, "tweet_count": 118, "listed_count": 0}, "location": "Rionegro, Colombia", "username": "JuanEstebanPad9"}, {"verified": false, "name": "Ninja Pollo", "id": "28233028", "public_metrics": {"followers_count": 33589, "following_count": 251, "tweet_count": 14274, "listed_count": 66}, "location": "Mexico", "username": "nPosho"}, {"verified": false, "name": "#CuartaDosis", "id": "378375409", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 923, "tweet_count": 262957, "listed_count": 1}, "location": "lima", "username": "isabeldiceesto"}, {"verified": false, "name": "Sida / Tuco / Chino", "id": "126137149", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 551, "tweet_count": 37220, "listed_count": 3}, "location": "Pacasmayo, Lima - Peru \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "situchidacono"}, {"verified": false, "name": "Susana Delgado \ud83c\udf38", "id": "142325907", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 893, "tweet_count": 3716, "listed_count": 2}, "username": "suziee1234"}, {"verified": true, "name": "Cultura Colectiva", "id": "262951508", "public_metrics": {"followers_count": 542821, "following_count": 217, "tweet_count": 294205, "listed_count": 3081}, "location": "M\u00e9xico", "username": "CulturaColectiv"}, {"verified": false, "name": "Nicol\u00e1s Darm\u00f3n", "id": "273037652", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 1157, "tweet_count": 4647, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires, Latinoam\u00e9rica.", "username": "nicodarmon"}, {"verified": false, "name": "Valeria DC", "id": "164763964", "public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 1933, "tweet_count": 4004, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "VaDelCas"}, {"verified": false, "name": "Fanny #NoADominga", "id": "2567724349", "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 827, "tweet_count": 142054, "listed_count": 4}, "location": "Sur de Chile", "username": "fannygonzalezu"}, {"verified": false, "name": ".", "id": "3116837321", "public_metrics": {"followers_count": 2157, "following_count": 2193, "tweet_count": 23148, "listed_count": 0}, "location": "Ac\u00e1. ", "username": "Gilbert_1777"}, {"verified": false, "name": "Javier D\u00edaz", "id": "478774551", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 417, "tweet_count": 4019, "listed_count": 2}, "location": "Santo Domingo", "username": "segurord"}, {"verified": false, "name": "LA CALERAfm RADIO\ud83c\udfb6", "id": "104507182", "public_metrics": {"followers_count": 2924, "following_count": 4995, "tweet_count": 16388, "listed_count": 25}, "location": "la calera, Colombia", "username": "LACALERAFM"}, {"verified": false, "name": "Dua IPA \ud83c\udf7b\ud83c\udf7a", "id": "75402115", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 1320, "tweet_count": 12574, "listed_count": 1}, "username": "tarantino58"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd87\ud835\udd97\ud835\udd9e\ud835\udd86\ud835\udd94", "id": "969312761623842816", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 365, "tweet_count": 4842, "listed_count": 0}, "username": "Bryanxv2"}, {"verified": false, "name": "nati", "id": "770470738339987457", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 258, "tweet_count": 1802, "listed_count": 0}, "location": "Joa\u00e7aba, Brasil", "username": "nataliagelain"}, {"verified": true, "name": "La Nueva Radio YA", "id": "139866115", "public_metrics": {"followers_count": 156256, "following_count": 791, "tweet_count": 194054, "listed_count": 254}, "location": "Nicaragua", "username": "nuevaya"}, {"verified": false, "name": "Jhonny", "id": "991886735062786048", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 687, "tweet_count": 92382, "listed_count": 1}, "location": "Lima, Peru", "username": "Jhonny23091791"}, {"verified": false, "name": "Christian Bustamante \u00ae", "id": "875801195368955904", "public_metrics": {"followers_count": 33644, "following_count": 6432, "tweet_count": 20557, "listed_count": 58}, "location": "Lima, Peru", "username": "chrisbustc"}, {"verified": false, "name": "El Diario de Sonora", "id": "764838865", "public_metrics": {"followers_count": 4076, "following_count": 1150, "tweet_count": 95542, "listed_count": 74}, "location": "Nogales, Sonora, Mexico", "username": "eldiariodeson"}, {"verified": false, "name": "SUPGetafe", "id": "981465841", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 332, "tweet_count": 8155, "listed_count": 0}, "location": "Getafe", "username": "SUP_Getafe"}, {"verified": true, "name": "SUP", "id": "125565775", "public_metrics": {"followers_count": 49969, "following_count": 590, "tweet_count": 34469, "listed_count": 274}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "Sup_Policia"}, {"verified": false, "name": "Lucyvazquez", "id": "1118191218163429378", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 26, "tweet_count": 54, "listed_count": 0}, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "username": "lucyv2019"}, {"verified": true, "name": "PSIQUIATR\u00cdA INPRFM", "id": "160062203", "public_metrics": {"followers_count": 33588, "following_count": 2214, "tweet_count": 11276, "listed_count": 201}, "location": "M\u00e9xico D.F.", "username": "INPRFM"}, {"verified": false, "name": "Rosa", "id": "2468189521", "public_metrics": {"followers_count": 3591, "following_count": 3558, "tweet_count": 205074, "listed_count": 3}, "username": "EcGius"}, {"verified": false, "name": "Osman Alvarez", "id": "784913317450043393", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 2400, "tweet_count": 11199, "listed_count": 1}, "location": "Anaheim, CA", "username": "osmanalvarez24"}, {"verified": false, "name": "\u2113ane; 33MV \ud83e\udd81\ud83c\udfc6", "id": "2759964285", "public_metrics": {"followers_count": 12287, "following_count": 8818, "tweet_count": 75171, "listed_count": 22}, "location": "Franca, Brasil", "username": "loeygin33"}, {"verified": false, "name": "Arlindo Veiga", "id": "1109235569618546688", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 193, "tweet_count": 1930, "listed_count": 0}, "username": "_O_Especialista"}, {"verified": false, "name": "Lu, \u00e3n?", "id": "1069439498638016518", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 416, "tweet_count": 35062, "listed_count": 0}, "location": "nem aqui, nem l\u00e1", "username": "cachorro_emo"}, {"verified": false, "name": "Gorila en BsAs", "id": "3431581823", "public_metrics": {"followers_count": 4662, "following_count": 4335, "tweet_count": 115587, "listed_count": 31}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Bs As", "username": "antoniodevicen2"}, {"verified": false, "name": "Pedro", "id": "129168563", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 528, "tweet_count": 53583, "listed_count": 24}, "username": "PeterTheTool"}, {"verified": false, "name": "pequena \u2764\ufe0f", "id": "894725131238551552", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 941, "tweet_count": 4747, "listed_count": 0}, "location": "Jardim Carioca, Rio de Janeiro", "username": "Mika22Pequena"}, {"verified": true, "name": "EL TIEMPO", "id": "9633802", "public_metrics": {"followers_count": 8317513, "following_count": 25125, "tweet_count": 680029, "listed_count": 16112}, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "username": "ELTIEMPO"}, {"verified": false, "name": "Unidad de Salud de EL TIEMPO", "id": "340327837", "public_metrics": {"followers_count": 23499, "following_count": 1774, "tweet_count": 12636, "listed_count": 206}, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "username": "SaludET"}, {"verified": false, "name": "M\u00e3e de Maria Alice", "id": "4857759232", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 137, "tweet_count": 2045, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "Eucarolinaramos"}, {"verified": false, "name": "Weber", "id": "1145450050358784001", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 188, "tweet_count": 365, "listed_count": 0}, "username": "Weber_spfc78"}, {"verified": false, "name": "Reinaldo Carrera", "id": "54896438", "public_metrics": {"followers_count": 1307, "following_count": 730, "tweet_count": 55940, "listed_count": 4}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "username": "ReinaldoCarrera"}, {"verified": false, "name": "R.", "id": "318489343", "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 393, "tweet_count": 65352, "listed_count": 3}, "username": "RenataVergara06"}, {"verified": false, "name": "Tefi", "id": "502683183", "public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 823, "tweet_count": 55772, "listed_count": 1}, "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "username": "TefiUrreaP"}, {"verified": false, "name": "Amancio Sanchez", "id": "1071030299855851522", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 129, "tweet_count": 839, "listed_count": 0}, "username": "AmancioSanchez7"}, {"verified": false, "name": "Vladimir N\u00fa\u00f1ez", "id": "170830041", "public_metrics": {"followers_count": 1446, "following_count": 1111, "tweet_count": 36620, "listed_count": 4}, "location": "Lima, Peru", "username": "vladynz"}, {"verified": false, "name": "Geraldo M Batista", "id": "930420816973615104", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 487, "tweet_count": 20196, "listed_count": 0}, "location": "Paran\u00e1, Brasil", "username": "BatistaMagela"}, {"verified": false, "name": "Josy Silva", "id": "175370769", "public_metrics": {"followers_count": 49494, "following_count": 981, "tweet_count": 140100, "listed_count": 28}, "username": "josiisilvabh"}, {"verified": false, "name": "Rodrigo", "id": "1025589493645168642", "public_metrics": {"followers_count": 1336, "following_count": 1680, "tweet_count": 5917, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "rralmeida3"}, {"verified": false, "name": "Marcelo Martins\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "2371185948", "public_metrics": {"followers_count": 6001, "following_count": 5721, "tweet_count": 101909, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "marcelomar05"}, {"verified": false, "name": "Aphrod\u00edt\u0113", "id": "733371928010973184", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 158, "tweet_count": 9614, "listed_count": 0}, "location": "Bebendo a \u00e1gua do madeira", "username": "BMilaniii"}, {"verified": false, "name": "Seguridad Salud YTrabajo", "id": "2330756334", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 2189, "tweet_count": 9223, "listed_count": 1}, "username": "fidego54"}, {"verified": false, "name": "Pitoko\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "id": "4356359722", "public_metrics": {"followers_count": 3300, "following_count": 2720, "tweet_count": 40614, "listed_count": 11}, "location": "053", "username": "pitokowga"}, {"verified": false, "name": "Jo\u00e3o Caldas", "id": "1608507546", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 1298, "tweet_count": 20443, "listed_count": 0}, "username": "deadstrokepoold"}, {"verified": false, "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "id": "1076971229515530241", "public_metrics": {"followers_count": 57219, "following_count": 124, "tweet_count": 52371, "listed_count": 136}, "username": "dcc_brasil"}, {"verified": false, "name": "liv\ud83e\udd77", "id": "1168911127725649921", "public_metrics": {"followers_count": 2923, "following_count": 1043, "tweet_count": 13815, "listed_count": 54}, "location": "Roma, Lazio", "username": "livia17baby"}, {"verified": false, "name": "sofia castillo", "id": "2416603699", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 283, "tweet_count": 381, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "castillosofi5"}, {"verified": false, "name": "natalia", "id": "1045456632", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 488, "tweet_count": 22474, "listed_count": 4}, "username": "naattkaa__"}, {"verified": false, "name": "TRIPMAN", "id": "1133058316446445569", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 25, "tweet_count": 54, "listed_count": 0}, "location": "Jupiter, FL", "username": "Mracid6"}, {"verified": false, "name": "Formaci\u00f3n SUP Madrid", "id": "1128994474233946115", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 160, "tweet_count": 2640, "listed_count": 0}, "username": "formacion_sup"}, {"verified": false, "name": "Leonardo Duarte", "id": "1151661307143344130", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 146, "tweet_count": 6977, "listed_count": 0}, "location": "Forquilhinhas - S\u00e3o Jos\u00e9", "username": "Buft_2"}, {"verified": false, "name": "Lech\u00f3n Lennon", "id": "191672874", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 445, "tweet_count": 3782, "listed_count": 0}, "username": "lechonlennon_"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd98 \ud835\udd8c\ud835\udd8d\ud835\udd94\ud835\udd9a\ud835\udd91", "id": "2799115918", "public_metrics": {"followers_count": 8795, "following_count": 8547, "tweet_count": 204465, "listed_count": 12}, "username": "whrsmymindd"}, {"verified": false, "name": "Mell_Jaymes", "id": "1059873982768386048", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 246, "tweet_count": 72164, "listed_count": 0}, "location": "Down to the rabbit hole", "username": "Mell_Waldorf"}, {"verified": false, "name": "Euge", "id": "1098609184801734656", "public_metrics": {"followers_count": 1061, "following_count": 1020, "tweet_count": 112586, "listed_count": 0}, "username": "MaEugeniadeJLo1"}, {"verified": true, "name": "Exc\u00e9lsior", "id": "104683173", "public_metrics": {"followers_count": 2320388, "following_count": 866, "tweet_count": 883826, "listed_count": 9585}, "location": "Ciudad Imagen", "username": "Excelsior"}, {"verified": false, "name": "Guilherme Romar", "id": "33683523", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 799, "tweet_count": 21455, "listed_count": 3}, "location": "Alemanha", "username": "GuilhermeRomar"}, {"verified": false, "name": "Barril", "id": "1053868617094348801", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 104, "tweet_count": 3277, "listed_count": 0}, "username": "SoulEuS1"}, {"verified": false, "name": "LVKE", "id": "736328064590876673", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 597, "tweet_count": 3004, "listed_count": 0}, "username": "Nou77e"}, {"verified": false, "name": "Walter", "id": "1014788017477898241", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 445, "tweet_count": 7316, "listed_count": 0}, "username": "Walter05429775"}, {"verified": false, "name": "belu.", "id": "180168642", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 176, "tweet_count": 13237, "listed_count": 0}, "location": "el mejor pa\u00eds del mundo.", "username": "bitterbelu"}, {"verified": false, "name": "Raul Montoya", "id": "3126518680", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 573, "tweet_count": 76481, "listed_count": 6}, "username": "ErremonRaul"}, {"verified": false, "name": "ClaudiaJulietaDuque", "id": "963229003", "public_metrics": {"followers_count": 34945, "following_count": 467, "tweet_count": 79714, "listed_count": 199}, "username": "JulieDuque1"}, {"verified": false, "name": "i\u1d9c\u02b3\u1da0 |\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "912343198076407811", "public_metrics": {"followers_count": 2535, "following_count": 3539, "tweet_count": 85602, "listed_count": 4}, "location": "Arendelle ", "username": "laurinahsweet"}, {"verified": false, "name": "Otavio Virgilio", "id": "1029470756470771719", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 185, "tweet_count": 1725, "listed_count": 0}, "location": "Sorocaba, Brasil", "username": "otavio_virgilio"}, {"verified": false, "name": "Corrup\u00e7\u00e3o Brasileira Memes - CBM", "id": "943231097193852928", "public_metrics": {"followers_count": 202376, "following_count": 361, "tweet_count": 12083, "listed_count": 240}, "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "username": "CorrupcaoMemes"}, {"verified": false, "name": "Luksss", "id": "472722958", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 274, "tweet_count": 34886, "listed_count": 1}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "LucasSchaj"}, {"verified": false, "name": "mili", "id": "287921602", "public_metrics": {"followers_count": 5280, "following_count": 3492, "tweet_count": 42523, "listed_count": 5}, "username": "miluuualmiron"}, {"verified": false, "name": "Pablo \"Cuchito\" Labre", "id": "396394297", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 378, "tweet_count": 6398, "listed_count": 0}, "location": "Guayaquil", "username": "plabre75"}, {"verified": false, "name": "Ramiro Pinto", "id": "80949016", "public_metrics": {"followers_count": 1527, "following_count": 998, "tweet_count": 25232, "listed_count": 16}, "location": "Guayaquil, Ecuador", "username": "ramirobjj"}, {"verified": false, "name": "\u05b4Ka \ud83c\udf93", "id": "1687390315", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 89, "tweet_count": 26198, "listed_count": 1}, "username": "Palpebrasazuis"}, {"verified": false, "name": "momento.zero. Fake, n\u00e3o. Discreto.", "id": "736019078008176640", "public_metrics": {"followers_count": 1457, "following_count": 1693, "tweet_count": 51192, "listed_count": 2}, "location": "Brasil", "username": "zero_momento"}, {"verified": false, "name": "S\u00e9rgio Augusto", "id": "1483583714", "public_metrics": {"followers_count": 25723, "following_count": 1183, "tweet_count": 114458, "listed_count": 189}, "location": "Bolsonarist\u00e3o", "username": "SergiusAugustus"}, {"verified": false, "name": "monicaca", "id": "1114312788548124673", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 106, "tweet_count": 3267, "listed_count": 0}, "username": "panitoconcafe"}, {"verified": false, "name": "bruno maggi", "id": "421319874", "public_metrics": {"followers_count": 3105, "following_count": 4421, "tweet_count": 260866, "listed_count": 145}, "location": "Italy", "username": "BrunoMaggi"}, {"verified": false, "name": "Angelo Mincuzzi", "id": "1168494282", "public_metrics": {"followers_count": 1954, "following_count": 1865, "tweet_count": 12383, "listed_count": 54}, "location": "Milan, Italy", "username": "Angelo_Mincuzzi"}, {"verified": false, "name": "Anaid", "id": "1465754839", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 104, "tweet_count": 22918, "listed_count": 3}, "location": "Bajo la manta", "username": "Miyuminineko"}, {"verified": false, "name": "Richar", "id": "548696508", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 727, "tweet_count": 21159, "listed_count": 4}, "location": "Castilla-La Mancha, Espa\u00f1a", "username": "Richar_Swift"}, {"verified": false, "name": "Juani", "id": "776559329998696448", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 249, "tweet_count": 4289, "listed_count": 0}, "location": "Stiuso sabe!!", "username": "Juanicfk"}, {"verified": false, "name": "Vane \ud83c\udf38", "id": "336965925", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 242, "tweet_count": 1075, "listed_count": 0}, "username": "vane_kpg"}, {"verified": false, "name": "Dania Flor\u00edn", "id": "180065469", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 214, "tweet_count": 1538, "listed_count": 1}, "username": "DanFlorin_"}, {"verified": false, "name": "E. A.", "id": "183122112", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 117, "tweet_count": 535952, "listed_count": 72}, "location": "Merida yucatan,Mexico", "username": "EFRAAIZA"}, {"verified": false, "name": "De Peso Yucat\u00e1n", "id": "717357030609018880", "public_metrics": {"followers_count": 3186, "following_count": 229, "tweet_count": 26268, "listed_count": 11}, "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "username": "depesoyuc"}, {"verified": false, "name": "Juliana\u26af\u035b\ud83d\ude37", "id": "635602590", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 387, "tweet_count": 46358, "listed_count": 4}, "location": "Fortaleza-Ce", "username": "iamJu94"}, {"verified": true, "name": "MTV BRASIL", "id": "8163442", "public_metrics": {"followers_count": 2521737, "following_count": 3336, "tweet_count": 246053, "listed_count": 6697}, "location": "Brasil", "username": "MTVBrasil"}, {"verified": false, "name": "Mundo Tamaulipas", "id": "2457109722", "public_metrics": {"followers_count": 3777, "following_count": 1564, "tweet_count": 42365, "listed_count": 69}, "location": "Tamaulipas, M\u00e9xico", "username": "MundoTamaulipas"}, {"verified": false, "name": "Jsm Magalh\u00e3es", "id": "1084452604711718913", "public_metrics": {"followers_count": 1562, "following_count": 2315, "tweet_count": 9490, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Luiz ", "username": "JoaoMagalhxes"}, {"verified": true, "name": "George Marques \uea00\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "40548874", "public_metrics": {"followers_count": 209237, "following_count": 1015, "tweet_count": 129366, "listed_count": 1044}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "GeorgMarques"}, {"verified": false, "name": "Alex \u2620", "id": "1105928574660460544", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 536, "tweet_count": 21973, "listed_count": 0}, "username": "Wereszczuk_Alex"}, {"verified": false, "name": "BLOOD", "id": "2153865266", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 650, "tweet_count": 13492, "listed_count": 4}, "username": "heuriticperson"}, {"verified": false, "name": "Enrique M\u00e9ndez", "id": "106746943", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 1017, "tweet_count": 140261, "listed_count": 12}, "location": "\u00dcT: 19.391361,-99.151039", "username": "enarmeg"}, {"verified": false, "name": "julinha do gato preto", "id": "1085721148170665984", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 143, "tweet_count": 8589, "listed_count": 1}, "location": "zn-rj", "username": "catloverjf"}, {"verified": true, "name": "luquinhas", "id": "106957547", "public_metrics": {"followers_count": 453136, "following_count": 730, "tweet_count": 59828, "listed_count": 2769}, "location": "Blumenau, Brasil", "username": "luquinha"}, {"verified": false, "name": "Nicolas", "id": "134300875", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 1228, "tweet_count": 9841, "listed_count": 0}, "location": "La Boca", "username": "NickoPucheta"}, {"verified": false, "name": "Ezequiel", "id": "159285491", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 479, "tweet_count": 39776, "listed_count": 0}, "username": "AlmadaEzequiel"}, {"verified": false, "name": "Miguel Angel Banuet Rodriguez", "id": "206678419", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 169, "tweet_count": 154078, "listed_count": 35}, "location": "M\u00e9xico, D.F.", "username": "banuet_rma"}, {"verified": false, "name": "guillermo", "id": "57353162", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 597, "tweet_count": 26924, "listed_count": 0}, "username": "guuim_"}, {"verified": false, "name": "Juliaquebaila", "id": "355880656", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 897, "tweet_count": 13330, "listed_count": 2}, "username": "JuliaQueBaila"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcda\ud835\ude22\ud835\ude30\ud835\ude33\ud835\ude2a", "id": "915356370374885376", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 583, "tweet_count": 28932, "listed_count": 1}, "location": "\u2800\u2800    \u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164  \u060c\u060c\u0332\u3164\ud835\udcd8  wanna do it \ud835\ude56\ud835\ude5c\ud835\ude56\ud835\ude5e\ud835\ude63;  \u026a\u1d1b's \ud835\udc03\ud835\udc00\ud835\udc0d\ud835\udc06\ud835\udc04\ud835\udc11\ud835\udc0e\ud835\udc14\ud835\udc12 \uff61\u3164\u3164\u3164 \u208d\u3164And  \ud835\udd8e  can\u3164\u2b52\u3164\ud835\ude5d\ud835\ude5a\ud835\ude56\ud835\ude67 the sirens \ud835\udd87\ud835\udd9a\ud835\udd97\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8c\u3164\u208e\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164", "username": "thcrisingsun"}, {"verified": false, "name": "Alejandr\u2600 E Duca\u270c", "id": "135554733", "public_metrics": {"followers_count": 11644, "following_count": 12776, "tweet_count": 71352, "listed_count": 4}, "location": "Argentina , Bs As Ciudadela", "username": "Aleduca"}, {"verified": false, "name": "Roberto Rossetti", "id": "1188872131", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 433, "tweet_count": 33118, "listed_count": 5}, "username": "RobertoRosset11"}, {"verified": false, "name": "JM Virgili i Ortiga", "id": "428308122", "public_metrics": {"followers_count": 69036, "following_count": 75911, "tweet_count": 397547, "listed_count": 249}, "location": "Riudoms", "username": "Virgili7"}, {"verified": false, "name": "Agust\u00ed Cerdan", "id": "2431930841", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 882, "tweet_count": 68156, "listed_count": 39}, "location": "La Sagrera, Barcelona (BCN)", "username": "universitat_ac"}, {"verified": false, "name": "Carlos Solano Moreno", "id": "1148227382194528256", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 38, "tweet_count": 18815, "listed_count": 0}, "username": "CarlosSolanoM16"}, {"verified": false, "name": "Global de Exc\u00e9lsior", "id": "104675951", "public_metrics": {"followers_count": 37478, "following_count": 206, "tweet_count": 98414, "listed_count": 606}, "username": "Global_Exc"}, {"verified": false, "name": "Rodrii \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "id": "4087097153", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 256, "tweet_count": 6969, "listed_count": 0}, "username": "rodrigoescarlon"}, {"verified": false, "name": "aguito", "id": "861829399", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 408, "tweet_count": 25076, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "aguitooooooooo"}, {"verified": false, "name": "Strong", "id": "85706509", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 0, "tweet_count": 11296, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela", "username": "Bioviajero43"}, {"verified": true, "name": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493", "public_metrics": {"followers_count": 571006, "following_count": 506, "tweet_count": 380940, "listed_count": 1744}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "AlbertoRodNews"}, {"verified": false, "name": "catalina rodriguez", "id": "146295237", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 1351, "tweet_count": 38516, "listed_count": 1}, "username": "catiuna"}, {"verified": false, "name": "Lucho Vitanza", "id": "920832013", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 381, "tweet_count": 5867, "listed_count": 0}, "username": "luchoevitanza"}, {"verified": false, "name": "mariano\ud83d\udc3a", "id": "4670816073", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 497, "tweet_count": 4941, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "Marianogianine1"}, {"verified": false, "name": "Leandro", "id": "1060707600231206912", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 290, "tweet_count": 1546, "listed_count": 0}, "username": "Leobmx92"}, {"verified": false, "name": "soy Ro\ud83d\udd25", "id": "2774589685", "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 769, "tweet_count": 33027, "listed_count": 1}, "location": "S.F.", "username": "Roflorecitaok"}, {"verified": false, "name": "neno vico", "id": "4164401777", "public_metrics": {"followers_count": 1461, "following_count": 1850, "tweet_count": 8710, "listed_count": 0}, "username": "nazarenovico"}, {"verified": false, "name": "JuanKa", "id": "311092657", "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 1607, "tweet_count": 3600, "listed_count": 0}, "location": "Centenario, Neuqu\u00e9n, Argentina", "username": "juancabriones0"}, {"verified": false, "name": "\u2022\u043e\u0434\u2022", "id": "1074336815778275329", "public_metrics": {"followers_count": 1011, "following_count": 498, "tweet_count": 63274, "listed_count": 25}, "username": "SenseyOddy"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc94", "id": "73631119", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 985, "tweet_count": 22534, "listed_count": 2}, "location": "Coquimbo Chile", "username": "sarafepa"}, {"verified": false, "name": "APRUEBO PLEBISCITO DE SALIDA", "id": "3764751503", "public_metrics": {"followers_count": 2777, "following_count": 4709, "tweet_count": 69881, "listed_count": 5}, "location": "Santiago, Chile", "username": "AlboViejo"}, {"verified": false, "name": "Ignacio Sanchez", "id": "2838766683", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 475, "tweet_count": 6478, "listed_count": 0}, "location": "Lomas de Zamora, Argentina", "username": "Nacho_PR"}, {"verified": false, "name": "Suso \u2200lonso", "id": "2599607408", "public_metrics": {"followers_count": 11070, "following_count": 4683, "tweet_count": 90098, "listed_count": 59}, "username": "Somos_Pueblo_"}, {"verified": false, "name": "Un poliedro con 100 lados", "id": "292464905", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 257, "tweet_count": 72178, "listed_count": 0}, "location": "Alacant City Bitch", "username": "hectoedro"}, {"verified": false, "name": "leo", "id": "1033531279478808577", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 257, "tweet_count": 9319, "listed_count": 0}, "location": "Manaus, Brasil", "username": "rick_leo_"}, {"verified": false, "name": "Fernando Costoya", "id": "1055075598123626496", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 2229, "tweet_count": 3462, "listed_count": 1}, "username": "FernandoCostoy1"}, {"verified": false, "name": "Deividy", "id": "174390826", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 504, "tweet_count": 12811, "listed_count": 4}, "location": "Chapec\u00f3 / Pinhalzinho", "username": "dvyngr"}, {"verified": false, "name": "Nivek \ud83c\udde6\ud83c\uddf9\u26bd\ud83c\udfc6", "id": "151085487", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 838, "tweet_count": 5552, "listed_count": 0}, "location": "Florencio Varela", "username": "Minero7L"}, {"verified": false, "name": "purgatory", "id": "1131281966328942594", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 163, "tweet_count": 56463, "listed_count": 1}, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "username": "lariissall1"}, {"verified": false, "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "id": "958453028323053568", "public_metrics": {"followers_count": 19182, "following_count": 20643, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "location": "Galicia ", "username": "antoniocendanf1"}, {"verified": false, "name": "Alexandre Presente", "id": "266555874", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 535, "tweet_count": 5773, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "username": "argift"}, {"verified": false, "name": "Brian Pacheco", "id": "150016874", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 576, "tweet_count": 9278, "listed_count": 2}, "location": "Quilmes, Buenos Aires", "username": "PacheBrian"}, {"verified": false, "name": "Giovanna", "id": "1084466964435746817", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 67, "tweet_count": 1483, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "giovannacooxta"}, {"verified": false, "name": "Naty\ud83d\udc9a", "id": "202906010", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 221, "tweet_count": 544, "listed_count": 0}, "username": "nlizsoff"}, {"verified": false, "name": "Darkacito \u277e\u00be \ud83d\udc9a", "id": "498315687", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 635, "tweet_count": 33049, "listed_count": 2}, "username": "Darkacito"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc38\ud835\udc59\ud835\udc56\ud835\udc5c \ud83e\udd802\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3", "id": "3911082855", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 380, "tweet_count": 9389, "listed_count": 3}, "location": " URSAL \u262d", "username": "ivanushkaushka"}, {"verified": false, "name": "Ricardo rico", "id": "2450407183", "public_metrics": {"followers_count": 2608, "following_count": 4293, "tweet_count": 83019, "listed_count": 21}, "location": "Gral.Guido", "username": "Ricardo92977599"}, {"verified": false, "name": "Comite Venezolano DH", "id": "2372308790", "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 1241, "tweet_count": 6745, "listed_count": 5}, "username": "ComiteVDH"}, {"verified": false, "name": "\u200f\u0618", "id": "342886421", "public_metrics": {"followers_count": 3742, "following_count": 2151, "tweet_count": 95959, "listed_count": 7}, "location": "lali \u2022 rbd \u2022 1d \ud83c\udf19", "username": "esposwift"}, {"verified": false, "name": "j\u00e3o", "id": "1025017421508296704", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 225, "tweet_count": 63594, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "foorgiveness"}, {"verified": false, "name": "god", "id": "2846046473", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 320, "tweet_count": 131185, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "godz3r4"}, {"verified": false, "name": "joaomemes \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "2516872406", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 510, "tweet_count": 8980, "listed_count": 0}, "location": "San Francisco, CA", "username": "eduardojoaoo"}, {"verified": false, "name": "Escarab\u00fas (Escarabajo autob\u00fas)", "id": "3064203911", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 319, "tweet_count": 18175, "listed_count": 0}, "username": "porthosky"}, {"verified": false, "name": "Jorge Iurco", "id": "221760449", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 333, "tweet_count": 3183, "listed_count": 0}, "username": "IURCO7"}, {"verified": false, "name": "estressadinha \ud83e\udd8b", "id": "1057454272273637381", "public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 1313, "tweet_count": 24501, "listed_count": 1}, "location": "Campos dos Goytacazes", "username": "Lorraynne_00"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd97 \uaa04", "id": "1012456597199704064", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 405, "tweet_count": 22953, "listed_count": 0}, "username": "esterdz7"}, {"verified": false, "name": "Roberto Almeida", "id": "128515990", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 240, "tweet_count": 550, "listed_count": 1}, "location": "Florian\u00f3polis ", "username": "RobertooAlmeida"}, {"verified": true, "name": "Leandra Leal", "id": "155526308", "public_metrics": {"followers_count": 984138, "following_count": 1117, "tweet_count": 12686, "listed_count": 895}, "username": "leandraleal"}, {"verified": false, "name": "FJ Vaqueiro B.", "id": "58888273", "public_metrics": {"followers_count": 1059, "following_count": 674, "tweet_count": 24160, "listed_count": 5}, "location": "M\u00e9xico ", "username": "FJVaqueiro"}, {"verified": true, "name": "Le\u00f3n Krauze", "id": "4265721", "public_metrics": {"followers_count": 1576247, "following_count": 21796, "tweet_count": 155227, "listed_count": 7295}, "location": "Miami,  Florida", "username": "LeonKrauze"}, {"verified": false, "name": "Juan Antonio", "id": "461530260", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 600, "tweet_count": 13062, "listed_count": 10}, "username": "jabea3"}, {"verified": false, "name": "Psiquiatraca", "id": "4885318043", "public_metrics": {"followers_count": 13249, "following_count": 426, "tweet_count": 28752, "listed_count": 89}, "location": "V\u00eda Lactea", "username": "psiquiatraca"}, {"verified": false, "name": "Rafael Oliveira", "id": "884545055402446849", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 388, "tweet_count": 8766, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "0rafaeu"}, {"verified": false, "name": "CyN", "id": "4838096951", "public_metrics": {"followers_count": 2270, "following_count": 401, "tweet_count": 40879, "listed_count": 3}, "username": "CyNGWG"}, {"verified": false, "name": "fan clube de viclin", "id": "2217400109", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 169, "tweet_count": 2448, "listed_count": 0}, "username": "chorandonott"}, {"verified": false, "name": "fefefe", "id": "1198557805", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 565, "tweet_count": 5539, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "sp1derwom4n"}, {"verified": false, "name": "agostina", "id": "810274112", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 373, "tweet_count": 52308, "listed_count": 0}, "username": "agostinxa"}, {"verified": false, "name": "-", "id": "1026588285840359424", "public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 521, "tweet_count": 24043, "listed_count": 0}, "location": "027", "username": "__Tvpr"}, {"verified": false, "name": "Voncita", "id": "1494453025", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 80, "tweet_count": 7007, "listed_count": 0}, "username": "sevein333"}, {"verified": false, "name": "ABIGORTEX", "id": "1083238765877956610", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 440, "tweet_count": 9400, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico", "username": "abigortex"}, {"verified": false, "name": "C\u00e9sar Gonz\u00e1lez-Blanch", "id": "606465186", "public_metrics": {"followers_count": 5888, "following_count": 195, "tweet_count": 9008, "listed_count": 79}, "location": "Santander, Espa\u00f1a", "username": "cgblanch1"}, {"verified": false, "name": "ana", "id": "1424463444", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 278, "tweet_count": 10139, "listed_count": 0}, "location": "051", "username": "anappaulas"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf36Fernanda Amaral\ud83c\udf36", "id": "1167588157", "public_metrics": {"followers_count": 1662, "following_count": 1397, "tweet_count": 100209, "listed_count": 32}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9, Brasil", "username": "FeAmaral_online"}, {"verified": false, "name": "Leonardo Santos", "id": "41599352", "public_metrics": {"followers_count": 2760, "following_count": 82, "tweet_count": 8897, "listed_count": 27}, "location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "MrJesusFake"}, {"verified": false, "name": "Rodolfo Solana", "id": "177356424", "public_metrics": {"followers_count": 7205, "following_count": 7189, "tweet_count": 77538, "listed_count": 1}, "location": "Floresta, Ciudad de Buenos Air", "username": "rodolfosolana"}, {"verified": false, "name": "B", "id": "1166537432826818560", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 282, "tweet_count": 1621, "listed_count": 0}, "username": "bea86155579"}, {"verified": false, "name": "Diee", "id": "712121032644141056", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 414, "tweet_count": 2400, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires, Argentina ", "username": "ditzymartino"}, {"verified": false, "name": "Selakantus", "id": "3301014383", "public_metrics": {"followers_count": 7980, "following_count": 4964, "tweet_count": 230372, "listed_count": 46}, "username": "Selakantus"}, {"verified": false, "name": "Querido Jeito \u30c4", "id": "369645502", "public_metrics": {"followers_count": 1478573, "following_count": 18, "tweet_count": 130763, "listed_count": 502}, "location": "Brasil", "username": "QueridoJeito"}, {"verified": false, "name": "panther pink", "id": "1111091226890158080", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 92, "tweet_count": 2419, "listed_count": 0}, "location": "Sinaloa, M\u00e9xico", "username": "bennyleyvaa"}, {"verified": false, "name": "Gonza", "id": "141257625", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 1870, "tweet_count": 2140, "listed_count": 0}, "location": " Argentina", "username": "gonzagnb"}, {"verified": false, "name": "Mario Cuevas\ud83e\uddc9", "id": "754006952502501376", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 568, "tweet_count": 18436, "listed_count": 2}, "location": "Luj\u00e1n, Argentina", "username": "mariolujan71"}, {"verified": false, "name": "Marco Ant\u00f4nio", "id": "1116070405696053248", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 548, "tweet_count": 11739, "listed_count": 0}, "location": "Duque de Caxias, S\u00e3o Leopoldo", "username": "M4rCo1909"}, {"verified": false, "name": "Marce", "id": "1146216392", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 664, "tweet_count": 14089, "listed_count": 1}, "location": "Tucum\u00e1n argentina ", "username": "gutierrezjuam"}, {"verified": false, "name": "Vinicius Cura\u00e7\u00e1", "id": "55582698", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 589, "tweet_count": 5927, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "username": "Vivis8"}, {"verified": false, "name": "Thamas C. Baracho", "id": "341194473", "public_metrics": {"followers_count": 2994, "following_count": 4859, "tweet_count": 89312, "listed_count": 2}, "username": "ThamasB"}, {"verified": false, "name": "maaviii", "id": "827741605", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 219, "tweet_count": 7205, "listed_count": 0}, "username": "mavita97"}, {"verified": false, "name": "natii_rubia", "id": "2898218075", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 184, "tweet_count": 3547, "listed_count": 1}, "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "username": "nataliagamez_99"}, {"verified": false, "name": "Mel Guilhen", "id": "336819130", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 135, "tweet_count": 5508, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "MelGuilhen"}, {"verified": false, "name": "Sr. Rui Pina", "id": "12610492", "public_metrics": {"followers_count": 2789, "following_count": 2026, "tweet_count": 34131, "listed_count": 27}, "location": "Canas de Senhorim - Portugal", "username": "camandro"}, {"verified": false, "name": "Berrador", "id": "20980429", "public_metrics": {"followers_count": 7021, "following_count": 3090, "tweet_count": 207336, "listed_count": 88}, "location": "Porto", "username": "Berrador"}, {"verified": false, "name": "Roberta Andrade", "id": "55268024", "public_metrics": {"followers_count": 21778, "following_count": 7443, "tweet_count": 279155, "listed_count": 62}, "location": "Boquim, Brasil", "username": "AndradeeRoberta"}, {"verified": false, "name": "Organizaci\u00f3n para la Defensa Del Paciente", "id": "853282207607267330", "public_metrics": {"followers_count": 17192, "following_count": 6488, "tweet_count": 44937, "listed_count": 46}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "odpdh"}, {"verified": true, "name": "OPS/OMS Colombia", "id": "113739211", "public_metrics": {"followers_count": 73967, "following_count": 2620, "tweet_count": 20497, "listed_count": 377}, "location": "Bogot\u00e1", "username": "OPSOMS_Col"}, {"verified": false, "name": "INascimento", "id": "228771331", "public_metrics": {"followers_count": 2087, "following_count": 2155, "tweet_count": 9974, "listed_count": 1}, "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "Isdomina43"}, {"verified": false, "name": "#JusticiaSocialK \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "1705649064", "public_metrics": {"followers_count": 49254, "following_count": 48503, "tweet_count": 514037, "listed_count": 105}, "location": "#NestorVive  #GraciasCristina", "username": "KumpaLili"}, {"verified": false, "name": "Maysa", "id": "1175564012978941957", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 45, "tweet_count": 14, "listed_count": 0}, "username": "Maysa02577428"}, {"verified": false, "name": "DEMOCRACIA \u00c9 LULA 13\u2b50", "id": "715364459099856896", "public_metrics": {"followers_count": 1383, "following_count": 472, "tweet_count": 2149896, "listed_count": 44}, "username": "odio_nao"}, {"verified": false, "name": "Berlim \ud83c\udde9\ud83c\uddea", "id": "3344523245", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 679, "tweet_count": 22046, "listed_count": 0}, "location": "@caxiascity", "username": "Amorim309"}, {"verified": false, "name": "DUN HILL", "id": "1155670151381078016", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 309, "tweet_count": 11482, "listed_count": 0}, "location": "Vila Velha, Brasil", "username": "junincrazzy"}, {"verified": true, "name": "A Gazeta ES", "id": "14870978", "public_metrics": {"followers_count": 376093, "following_count": 144, "tweet_count": 177325, "listed_count": 659}, "location": "Vit\u00f3ria - ES - Brasil", "username": "AGazetaES"}, {"verified": false, "name": "ManuAgra", "id": "2806693828", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 998, "tweet_count": 260, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "LeunamArga"}, {"verified": false, "name": "mavi \ud83e\udd77\ud83c\udffd", "id": "997543920", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 176, "tweet_count": 50942, "listed_count": 2}, "username": "fodaheinmavi"}, {"verified": false, "name": "josue  loaiza", "id": "70750800", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 294, "tweet_count": 2102, "listed_count": 1}, "username": "josueloaiza"}, {"verified": false, "name": "Ricardo", "id": "513209654", "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 1713, "tweet_count": 23301, "listed_count": 6}, "location": "argentina", "username": "rc240cv"}, {"verified": false, "name": "Marc-Etienne-S", "id": "1361936570", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 294, "tweet_count": 76331, "listed_count": 46}, "username": "MarcEtienneS"}, {"verified": true, "name": "mpdelagontrie", "id": "48731776", "public_metrics": {"followers_count": 14571, "following_count": 505, "tweet_count": 27839, "listed_count": 290}, "location": "Paris", "username": "mpdelagontrie"}, {"verified": false, "name": "Ruth \u2663", "id": "208822533", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 473, "tweet_count": 27680, "listed_count": 1}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "ruthkuperman"}, {"verified": false, "name": "Juliano", "id": "899896374", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 341, "tweet_count": 1390, "listed_count": 0}, "username": "Juliano71555304"}, {"verified": false, "name": "ediarts tattoo ink", "id": "138255363", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 405, "tweet_count": 17294, "listed_count": 19}, "location": "Barra Bonita, Brasil", "username": "ediartstattoo"}, {"verified": true, "name": "Megapix", "id": "16436940", "public_metrics": {"followers_count": 199238, "following_count": 7160, "tweet_count": 205748, "listed_count": 370}, "location": "Brasil", "username": "megapix"}, {"verified": false, "name": "Isadora", "id": "1566827875", "public_metrics": {"followers_count": 3054, "following_count": 4987, "tweet_count": 119256, "listed_count": 19}, "username": "isaesg"}, {"verified": true, "name": "Revista F\u00f3rum", "id": "19593634", "public_metrics": {"followers_count": 451861, "following_count": 1113, "tweet_count": 119683, "listed_count": 2163}, "location": "Brasil", "username": "revistaforum"}, {"verified": false, "name": "fatigr", "id": "1436743153", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 350, "tweet_count": 29441, "listed_count": 1}, "location": "venezuela", "username": "lafatigr"}, {"verified": false, "name": "Jovens Cat\u00f3licos", "id": "799289467555217408", "public_metrics": {"followers_count": 8140, "following_count": 13, "tweet_count": 5851, "listed_count": 21}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Jovens_catolics"}, {"verified": false, "name": "\u2020adrian\u2020", "id": "4519213821", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 1852, "tweet_count": 35242, "listed_count": 0}, "location": "bolas_de_mono2", "username": "bolas_de_mono"}, {"verified": false, "name": "Yair Ernesto Gonzale", "id": "2809750927", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 190, "tweet_count": 170767, "listed_count": 1}, "username": "yaergo"}, {"verified": false, "name": "EL TIEMPO Bogot\u00e1", "id": "262182469", "public_metrics": {"followers_count": 1151687, "following_count": 1903, "tweet_count": 52097, "listed_count": 1193}, "location": "Bogot\u00e1", "username": "BogotaET"}, {"verified": false, "name": "Arlandria \u2661\u232c", "id": "98978159", "public_metrics": {"followers_count": 1827, "following_count": 976, "tweet_count": 34742, "listed_count": 7}, "location": "Neverland ", "username": "JupiiterDrops"}, {"verified": false, "name": "Jose Manuel Framil", "id": "122147458", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 808, "tweet_count": 16675, "listed_count": 3}, "location": "Crackass, Venezuela", "username": "JoseFra1000"}, {"verified": false, "name": "Day Camacho", "id": "143665142", "public_metrics": {"followers_count": 1510, "following_count": 1290, "tweet_count": 22879, "listed_count": 3}, "location": "Lansing, MI", "username": "dayfrancamacho"}, {"verified": false, "name": "omarsalazarOS", "id": "1051770983047155712", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 417, "tweet_count": 8118, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "OmarsalazarOs"}, {"verified": false, "name": "Madeleine Osterling", "id": "869665128534478852", "public_metrics": {"followers_count": 67207, "following_count": 6635, "tweet_count": 27389, "listed_count": 110}, "username": "MadeleineOster3"}, {"verified": false, "name": "Kybba", "id": "84751150", "public_metrics": {"followers_count": 9772, "following_count": 2542, "tweet_count": 89717, "listed_count": 48}, "location": "Venezuela", "username": "kybba"}, {"verified": false, "name": "chando", "id": "2922180658", "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 810, "tweet_count": 47637, "listed_count": 11}, "username": "RMchando"}, {"verified": false, "name": "Maiaa", "id": "828020488085573636", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 1188, "tweet_count": 1435, "listed_count": 0}, "username": "Senn__23"}, {"verified": false, "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "id": "6558552", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "hookdump"}, {"verified": false, "name": "Lau Barbarin", "id": "462948646", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 512, "tweet_count": 58400, "listed_count": 2}, "location": "Campe\u00f3n de America", "username": "LaauBarbarin"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd8c\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd8c\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd91\ud835\udd9d\ud835\udd9d\u2728", "id": "966465575278047232", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 855, "tweet_count": 2057, "listed_count": 0}, "username": "glamgirlxx"}, {"verified": false, "name": "Andr\u00e9s del Rio Ojeda", "id": "115729576", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 808, "tweet_count": 34379, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "andelrio"}, {"verified": true, "name": "24 Horas", "id": "90227660", "public_metrics": {"followers_count": 4170678, "following_count": 627, "tweet_count": 870922, "listed_count": 8044}, "location": "Santiago, Chile", "username": "24HorasTVN"}, {"verified": false, "name": "Almeida\ud83c\udf97\u2640\ufe0f", "id": "1111061507633283072", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 131, "tweet_count": 212, "listed_count": 0}, "username": "JuliaAlmeidaa3"}, {"verified": false, "name": "Paulinha", "id": "132364218", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 1170, "tweet_count": 73290, "listed_count": 2}, "location": "Distopia", "username": "crisesmentais"}, {"verified": false, "name": "blogamantedelcine", "id": "1096246892927901696", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 45, "tweet_count": 3828, "listed_count": 2}, "location": "En todos lados", "username": "blogamante_cine"}, {"verified": false, "name": "Hernan DAiuto \ud83d\udc9a", "id": "801087476022575105", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 1236, "tweet_count": 12840, "listed_count": 3}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "HernanDaiuto"}, {"verified": false, "name": "saludpublicaVillanueva", "id": "1126203541872312320", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 130, "tweet_count": 209, "listed_count": 0}, "location": "Villanueva, Colombia", "username": "SaludpublicaV"}, {"verified": false, "name": "Paulo Menezes", "id": "261513586", "public_metrics": {"followers_count": 2971, "following_count": 898, "tweet_count": 17935, "listed_count": 7}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "paulonmenezes"}, {"verified": false, "name": "Volta, Estado de Direito! #Vote13", "id": "194644595", "public_metrics": {"followers_count": 16922, "following_count": 16354, "tweet_count": 49287, "listed_count": 13}, "location": "Tucanist\u00e3o", "username": "ricardosog"}, {"verified": false, "name": "Frank \u2720\ud83d\udc3a", "id": "958730477447282688", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 410, "tweet_count": 9985, "listed_count": 0}, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "username": "franklmsouza"}, {"verified": false, "name": "Patr\u00edcia Vargas \ud83d\udc31\ud83c\udf33\ud83c\udfa7\ud83d\udd3a\u271d\ud83d\udc7d", "id": "36193566", "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 3485, "tweet_count": 14215, "listed_count": 4}, "location": "Porto Alegre | RS | Brasil", "username": "pativargas6277"}, {"verified": false, "name": "Erika \u2600\ufe0f \u276f\u276f\u276f\u276f", "id": "767270676596191233", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 657, "tweet_count": 4845, "listed_count": 0}, "username": "Erikinha_flyer"}, {"verified": false, "name": "n\u00e3o \u00e9 a ruth", "id": "2369299760", "public_metrics": {"followers_count": 2638, "following_count": 1073, "tweet_count": 154623, "listed_count": 50}, "location": "bts\u2077 & \u200f\u0632\u0643\u0648\u0627\u062f", "username": "nyaztae"}, {"verified": false, "name": "matheus", "id": "51860706", "public_metrics": {"followers_count": 2123, "following_count": 1060, "tweet_count": 67937, "listed_count": 3}, "location": "Matheus", "username": "reizeraa"}, {"verified": false, "name": "Ariel", "id": "1637812160", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 1769, "tweet_count": 6740, "listed_count": 2}, "username": "Arits193"}, {"verified": false, "name": "Hambrunas & G\ud83c\udf69rditos \ud83d\udc4cFundacion - TIC & SaaS \ud83e\udd55", "id": "48188667", "public_metrics": {"followers_count": 1414, "following_count": 1565, "tweet_count": 49051, "listed_count": 12}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "hambrunas"}, {"verified": false, "name": "ciudadano Kristobal", "id": "337293639", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 170, "tweet_count": 2100, "listed_count": 0}, "username": "Kristo_perez_"}, {"verified": true, "name": "P\u00fablico", "id": "17676713", "public_metrics": {"followers_count": 1149040, "following_count": 1582, "tweet_count": 549167, "listed_count": 15488}, "location": "Madrid, Spain", "username": "publico_es"}, {"verified": false, "name": "Spooky Noiwi \ud83c\udf83", "id": "1084954900650442753", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 154, "tweet_count": 12071, "listed_count": 1}, "location": "Uvi\u00e9u ", "username": "Noiwiboliwi"}, {"verified": false, "name": "Christelle Merlier \ud83c\udf39", "id": "1630016060", "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 807, "tweet_count": 18394, "listed_count": 0}, "location": "Haute-Vienne, Limousin", "username": "cmerlier87"}, {"verified": false, "name": "Rafael Abreu", "id": "103880106", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 783, "tweet_count": 917, "listed_count": 0}, "location": "\u00dcT: 10.49575,-66.923756", "username": "rabreu30"}, {"verified": false, "name": "CG", "id": "127968444", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 37, "tweet_count": 66878, "listed_count": 0}, "username": "cgomezjudicial"}, {"verified": false, "name": "CABLENOTICIAS", "id": "50651755", "public_metrics": {"followers_count": 414571, "following_count": 1014, "tweet_count": 470884, "listed_count": 1872}, "location": "Bogot\u00e1", "username": "CABLENOTICIAS"}, {"verified": false, "name": "\u00e1cido hil\u00e1rior\u00f4nico", "id": "167071702", "public_metrics": {"followers_count": 1975, "following_count": 737, "tweet_count": 140506, "listed_count": 52}, "location": "Salvador, BA", "username": "ilhariozeferino"}, {"verified": false, "name": "gianluca paolucci", "id": "31702956", "public_metrics": {"followers_count": 7154, "following_count": 2503, "tweet_count": 24724, "listed_count": 159}, "username": "giapao"}, {"verified": false, "name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f", "id": "1092126705114849281", "public_metrics": {"followers_count": 3294, "following_count": 1029, "tweet_count": 12863, "listed_count": 31}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "EsPapageno"}, {"verified": false, "name": "Jeff", "id": "828301270159089665", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 401, "tweet_count": 5356, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "Jeffkkjj"}, {"verified": false, "name": "Jamil Hurtado R", "id": "157772520", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 727, "tweet_count": 24159, "listed_count": 7}, "location": "Madrid - Espa\u00f1a", "username": "zambeteMD"}, {"verified": false, "name": "Lmpsicologos Huelva", "id": "445424252", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 11, "tweet_count": 4947, "listed_count": 0}, "location": "Huelva", "username": "Lmpsicologos"}, {"verified": false, "name": "Guilherme\ud83c\uddea\ud83c\uddea", "id": "3381166732", "public_metrics": {"followers_count": 3291, "following_count": 1265, "tweet_count": 36586, "listed_count": 0}, "location": "Cidade Alta", "username": "MunizGuui"}, {"verified": false, "name": "Erick", "id": "3505405041", "public_metrics": {"followers_count": 1250, "following_count": 1102, "tweet_count": 52957, "listed_count": 1}, "location": "Lages, Brasil", "username": "Tiooerick"}, {"verified": false, "name": "Come gato", "id": "183788077", "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 888, "tweet_count": 60830, "listed_count": 13}, "location": "Rosario-Argentina", "username": "comegatok"}, {"verified": false, "name": "andres", "id": "282736780", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 1830, "tweet_count": 32296, "listed_count": 0}, "username": "dresan94"}, {"verified": false, "name": "Chuff", "id": "976454496757874689", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 799, "tweet_count": 6710, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "chuffonaut"}, {"verified": false, "name": "Stephania", "id": "223996229", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 497, "tweet_count": 4306, "listed_count": 1}, "location": "Bogota - Veraguas", "username": "AntisocialYQue"}, {"verified": false, "name": "Ronaldo Souza", "id": "71023547", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 450, "tweet_count": 26001, "listed_count": 8}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "ronniesouzza86"}, {"verified": false, "name": "Helder Floret \u2720", "id": "60048052", "public_metrics": {"followers_count": 53844, "following_count": 1064, "tweet_count": 179942, "listed_count": 148}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "hfloret"}, {"verified": false, "name": "agustin perez\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "251591049", "public_metrics": {"followers_count": 2421, "following_count": 1033, "tweet_count": 9377, "listed_count": 85}, "location": "Madrid-Sevilla-Illinois", "username": "agusperezblanco"}, {"verified": true, "name": "NIUS", "id": "1115538035167330304", "public_metrics": {"followers_count": 75004, "following_count": 485, "tweet_count": 105146, "listed_count": 641}, "username": "NiusDiario"}, {"verified": false, "name": "LEO", "id": "227803970", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 549, "tweet_count": 3976, "listed_count": 0}, "username": "RECHLEONARDO"}, {"verified": false, "name": "Jorge Franco Yepez", "id": "2732929516", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 3509, "tweet_count": 46007, "listed_count": 1}, "username": "fullvideosyfoto"}, {"verified": false, "name": "Pol\u00edtica El Comercio", "id": "1616146872", "public_metrics": {"followers_count": 539307, "following_count": 927, "tweet_count": 98684, "listed_count": 930}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "Politica_ECpe"}, {"verified": false, "name": "TenenteDG", "id": "1152106632291246080", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 236, "tweet_count": 18846, "listed_count": 0}, "username": "DgTenente"}, {"verified": false, "name": "Davide Vecchi", "id": "258787593", "public_metrics": {"followers_count": 10543, "following_count": 1867, "tweet_count": 12771, "listed_count": 78}, "location": "Roma, Lazio", "username": "davide_vecchi"}, {"verified": false, "name": "Joaquin gaspoz", "id": "1635890286", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 759, "tweet_count": 5963, "listed_count": 0}, "username": "yeya_321"}, {"verified": false, "name": "MARCO", "id": "2503409748", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 345, "tweet_count": 6510, "listed_count": 1}, "location": "SCiempre celeste", "username": "MARCOEDG"}, {"verified": false, "name": "Laura Grados \u2604\ufe0f\ud83e\udd96", "id": "132768793", "public_metrics": {"followers_count": 63681, "following_count": 1415, "tweet_count": 72930, "listed_count": 211}, "location": "Lima-Per\u00fa", "username": "Lauletras"}, {"verified": false, "name": "Azul y blanco Radio", "id": "1093616074707423233", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 0, "tweet_count": 206, "listed_count": 0}, "username": "azulblancoradio"}, {"verified": false, "name": "\u24c2\ufe0farcela \u24c2\ufe0firanda", "id": "3377820700", "public_metrics": {"followers_count": 2235, "following_count": 2215, "tweet_count": 54078, "listed_count": 3}, "location": "Tucum\u00e1n Cuna del Fraude 2015", "username": "Del_42Soy"}, {"verified": false, "name": "MetalCommand", "id": "705086811111038976", "public_metrics": {"followers_count": 7593, "following_count": 8334, "tweet_count": 40286, "listed_count": 8}, "username": "tonyhm68"}, {"verified": false, "name": "Davide", "id": "730732334002114560", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 388, "tweet_count": 2125, "listed_count": 1}, "location": "Paderno Dugnano, Lombardia", "username": "particles_box"}, {"verified": false, "name": "BarScienza", "id": "1118120482686078977", "public_metrics": {"followers_count": 1914, "following_count": 720, "tweet_count": 4243, "listed_count": 9}, "location": "Italia", "username": "BarScienza"}, {"verified": false, "name": "S Tx Inst of Health", "id": "456136285", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 72, "tweet_count": 584, "listed_count": 3}, "location": "308 Lindberg Ave, McAllen, TX", "username": "STxIH"}, {"verified": false, "name": "Gavi", "id": "3124544672", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 208, "tweet_count": 316, "listed_count": 0}, "location": "Confinados Virtualmente", "username": "Lore76Gavi"}, {"verified": false, "name": "\u00e9 eu", "id": "767905869568811008", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 264, "tweet_count": 12148, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "mmsccp"}, {"verified": false, "name": "Drake \ud83d\udd3a", "id": "1709198322", "public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 314, "tweet_count": 30543, "listed_count": 0}, "location": "Italia", "username": "DrakeBeuyet"}, {"verified": false, "name": "roberta", "id": "873995822", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 18, "tweet_count": 12080, "listed_count": 0}, "location": "roma", "username": "851eyvv86006ZR"}, {"verified": false, "name": "Marcelo Spinelli\u2648", "id": "766000310338916354", "public_metrics": {"followers_count": 5901, "following_count": 5272, "tweet_count": 47114, "listed_count": 3}, "location": "La Plata, Argentina", "username": "MarceloSpinell3"}, {"verified": false, "name": "Jacques Maillot", "id": "154643569", "public_metrics": {"followers_count": 1481, "following_count": 2038, "tweet_count": 28361, "listed_count": 54}, "username": "jacquesmaillot"}, {"verified": false, "name": "Nathalie Raoux", "id": "1046647150464167936", "public_metrics": {"followers_count": 6749, "following_count": 2678, "tweet_count": 38965, "listed_count": 55}, "location": "Cauchard ou Dimab", "username": "RaouxNathalie"}, {"verified": false, "name": "\u0643\u0648\u0643\u0627", "id": "937469109079543808", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 1195, "tweet_count": 51675, "listed_count": 3}, "username": "renaisszance"}, {"verified": false, "name": "little sereio", "id": "803772902390824964", "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 817, "tweet_count": 79919, "listed_count": 12}, "location": "rosa branca", "username": "RUYYZINHO"}, {"verified": false, "name": "Casa Lettori", "id": "2331802006", "public_metrics": {"followers_count": 108566, "following_count": 61451, "tweet_count": 1018201, "listed_count": 999}, "location": "Sicilia, Italia", "username": "CasaLettori"}, {"verified": false, "name": "Manuela", "id": "1618088166", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 121, "tweet_count": 3821, "listed_count": 0}, "username": "Manooliss"}, {"verified": false, "name": "Naza\ud83d\udc51", "id": "200363265", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 283, "tweet_count": 6685, "listed_count": 0}, "username": "Nazareno00"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd5e\ud835\udd52\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd6a", "id": "2943187707", "public_metrics": {"followers_count": 2776, "following_count": 491, "tweet_count": 68291, "listed_count": 0}, "location": "rj", "username": "marypriin"}, {"verified": false, "name": "\u2764 Marite \u2764", "id": "52151507", "public_metrics": {"followers_count": 11943, "following_count": 11965, "tweet_count": 366703, "listed_count": 535}, "location": "Global ", "username": "ttsnoopy"}, {"verified": false, "name": "Contralor\u00eda Ciud ABJ", "id": "861358421806903298", "public_metrics": {"followers_count": 3097, "following_count": 4570, "tweet_count": 103624, "listed_count": 21}, "location": "Mexico", "username": "ContciudaDBJ"}, {"verified": false, "name": "Pablo Sarmento", "id": "238107784", "public_metrics": {"followers_count": 4375, "following_count": 925, "tweet_count": 120622, "listed_count": 46}, "location": "Canoas, Brasil", "username": "pabsarmento"}, {"verified": true, "name": "Marie Declercq", "id": "64714683", "public_metrics": {"followers_count": 35557, "following_count": 970, "tweet_count": 32009, "listed_count": 119}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "vieneinpace"}, {"verified": false, "name": "Ana Valdez", "id": "914658424402608130", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 60, "tweet_count": 2650, "listed_count": 0}, "location": "San Miguel de Tucum\u00e1n, Argenti", "username": "Ana56875785"}, {"verified": false, "name": "literland", "id": "714913406952800256", "public_metrics": {"followers_count": 962574, "following_count": 420, "tweet_count": 44813, "listed_count": 3612}, "username": "literlandweb1"}, {"verified": false, "name": "Murci\u00e9laga Rubia \ud83d\udcaf\ud83e\udd87\u26aa\ufe0f\u26ab\ufe0f", "id": "1155812784216711169", "public_metrics": {"followers_count": 1594, "following_count": 1066, "tweet_count": 1723, "listed_count": 3}, "username": "MurcielagaRubia"}, {"verified": false, "name": "Prof. Ed - ED1rac - OCTA!", "id": "43201524", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 640, "tweet_count": 23403, "listed_count": 9}, "location": "Rio Branco - Acre - Brasil", "username": "edkallenn"}, {"verified": false, "name": "M\u00f3nica Griffit", "id": "2775667429", "public_metrics": {"followers_count": 4433, "following_count": 4844, "tweet_count": 124866, "listed_count": 11}, "location": "San Javier Traslasierra C\u00f3rdob", "username": "monaanais"}, {"verified": false, "name": "#Indentadora \ud83d\udc9a", "id": "172784226", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 149, "tweet_count": 2729, "listed_count": 2}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "indentadora"}, {"verified": false, "name": "N\u00faria Garrig\u00f3s Per\u00eds", "id": "264907196", "public_metrics": {"followers_count": 2149, "following_count": 1981, "tweet_count": 151067, "listed_count": 31}, "location": "Barcelona", "username": "ngarrigosp"}, {"verified": false, "name": "giovanni tecum tecum", "id": "1020350492", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 24, "tweet_count": 1524, "listed_count": 0}, "username": "GiovanniTecum"}, {"verified": false, "name": "Laura da Rosa", "id": "735622091215675392", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 58, "tweet_count": 1012, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "LauradaRosa12"}, {"verified": false, "name": "SUZANA LUZ J\u00c1COME", "id": "60941571", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 1053, "tweet_count": 22247, "listed_count": 6}, "location": "NATAL / RN / BRASIL", "username": "SUZANABRITTO"}, {"verified": false, "name": "LilyAnna Rules", "id": "167429596", "public_metrics": {"followers_count": 1637, "following_count": 2039, "tweet_count": 238391, "listed_count": 1}, "username": "dlilyrules"}, {"verified": false, "name": "Mapu Fase 2 1/4", "id": "1164160995054542848", "public_metrics": {"followers_count": 1650, "following_count": 2188, "tweet_count": 19369, "listed_count": 0}, "username": "2Maputuk"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Marsala\ud83c\udf39\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "2691099212", "public_metrics": {"followers_count": 6938, "following_count": 6469, "tweet_count": 161707, "listed_count": 13}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "PazGuerraDelRio"}, {"verified": false, "name": "Julio Cesar", "id": "1025580083036205058", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 811, "tweet_count": 102458, "listed_count": 2}, "location": "PERU", "username": "JulioCe59337798"}, {"verified": false, "name": "Sebas", "id": "37260841", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 1026, "tweet_count": 11738, "listed_count": 1}, "location": "Argentina", "username": "nomandamarinero"}, {"verified": false, "name": "ele nunca me disse que era neg\u00e3o", "id": "784970501735194624", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 1158, "tweet_count": 106206, "listed_count": 7}, "location": "Recife - Pernambuco", "username": "MatsBats23"}, {"verified": false, "name": "Phill", "id": "16041021", "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 1737, "tweet_count": 8725, "listed_count": 8}, "location": "Niter\u00f3i, RJ", "username": "phillipmello"}, {"verified": false, "name": "Itsmi", "id": "1141119981096251392", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 906, "tweet_count": 3829, "listed_count": 0}, "username": "Itsmi17"}, {"verified": false, "name": "Ercilia Carabajal", "id": "4805379683", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 319, "tweet_count": 17999, "listed_count": 1}, "location": "Tucumana,viviendo en Bs As...", "username": "FloridaMorocha"}, {"verified": false, "name": "Cintia Nqn", "id": "2369848597", "public_metrics": {"followers_count": 5419, "following_count": 0, "tweet_count": 17654, "listed_count": 11}, "location": "De Neuqu\u00e9n", "username": "DePicun"}, {"verified": false, "name": "@teresapi4", "id": "1122574846121132032", "public_metrics": {"followers_count": 1044, "following_count": 196, "tweet_count": 93250, "listed_count": 1}, "username": "teresapi4"}, {"verified": false, "name": "Franco Sinisi", "id": "2922337553", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 137, "tweet_count": 385, "listed_count": 0}, "username": "francosinisi90"}, {"verified": false, "name": "Cami Solano \ud83d\udc9a", "id": "572095345", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 457, "tweet_count": 4226, "listed_count": 0}, "username": "caamisolano"}, {"verified": false, "name": "Cami", "id": "1619734404", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 366, "tweet_count": 40765, "listed_count": 3}, "username": "_camisorrentino"}, {"verified": false, "name": "vivi", "id": "1033331948993826816", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 442, "tweet_count": 16050, "listed_count": 0}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "vibnnogueira"}, {"verified": false, "name": "soso", "id": "865592572890230786", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 548, "tweet_count": 12210, "listed_count": 0}, "username": "_sophiajk"}, {"verified": false, "name": "MarziaG.", "id": "434340411", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 293, "tweet_count": 8014, "listed_count": 5}, "username": "MarziaGFe"}, {"verified": true, "name": "Revista ContraPoder", "id": "1246722607", "public_metrics": {"followers_count": 76944, "following_count": 282, "tweet_count": 40227, "listed_count": 277}, "location": "Guatemala", "username": "contrapodergt"}, {"verified": false, "name": "Tadeo", "id": "1761406466", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 561, "tweet_count": 5341, "listed_count": 0}, "username": "TadeoNavas"}, {"verified": false, "name": "Alejandra Kardozo", "id": "89115541", "public_metrics": {"followers_count": 4891, "following_count": 5384, "tweet_count": 31246, "listed_count": 5}, "location": "Buenos Aires", "username": "Alejandrahoy"}, {"verified": true, "name": "Diario Digital", "id": "2305762495", "public_metrics": {"followers_count": 70943, "following_count": 395, "tweet_count": 90878, "listed_count": 313}, "location": "Guatemala", "username": "diariodigitalgt"}, {"verified": false, "name": "#PatriaSi,\ud83e\udd8dno.", "id": "1326736190", "public_metrics": {"followers_count": 12071, "following_count": 11191, "tweet_count": 119623, "listed_count": 35}, "location": "Corrientes, Argentina ", "username": "poetaros50"}, {"verified": false, "name": "Be\u00f1A", "id": "794275298", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 17, "tweet_count": 3216, "listed_count": 0}, "username": "pena4409"}, {"verified": false, "name": "Psychology", "id": "1535690233", "public_metrics": {"followers_count": 10168, "following_count": 9588, "tweet_count": 124815, "listed_count": 50}, "username": "PsicologaDra"}, {"verified": false, "name": "LauR \ud83d\udc9a #CovidPersistente #LongCovid", "id": "2842312017", "public_metrics": {"followers_count": 2082, "following_count": 2778, "tweet_count": 34131, "listed_count": 2}, "location": "Boedo, Capital Federal", "username": "lalaur79"}, {"verified": false, "name": "desativado!", "id": "1164247766668894208", "public_metrics": {"followers_count": 1234, "following_count": 574, "tweet_count": 16245, "listed_count": 0}, "username": "paoliindaa"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udda4", "id": "3294568671", "public_metrics": {"followers_count": 1392, "following_count": 405, "tweet_count": 77969, "listed_count": 2}, "location": "07.07/25.12\ud83e\udd1e\ud83c\udffb\ud83d\udc96", "username": "Day_bjss15"}, {"verified": false, "name": "dian", "id": "1128429263345070080", "public_metrics": {"followers_count": 1139, "following_count": 75, "tweet_count": 13760, "listed_count": 0}, "location": "NJM1", "username": "njmdark"}, {"verified": false, "name": "Marcio Galate Benachio\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "722184534280814592", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 722, "tweet_count": 10777, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "MarcioGalate"}, {"verified": false, "name": "wikired (bot)", "id": "4251643571", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 0, "tweet_count": 23793, "listed_count": 0}, "location": "arbasete/basauri", "username": "wikiredmsr"}, {"verified": true, "name": "Canal Antigua", "id": "85436367", "public_metrics": {"followers_count": 548930, "following_count": 187, "tweet_count": 302110, "listed_count": 859}, "location": "Guatemala", "username": "CanalAntigua"}, {"verified": false, "name": "preto \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "971178298666569729", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 359, "tweet_count": 60077, "listed_count": 0}, "username": "iamcayquemoraes"}, {"verified": false, "name": "MATHEUS \ud83e\udd4b\ud83e\udd2c", "id": "922034815725178880", "public_metrics": {"followers_count": 9180, "following_count": 4856, "tweet_count": 33529, "listed_count": 2}, "location": "Sepetiba, 021 \ud83c\udf34", "username": "mtazevedoo"}, {"verified": false, "name": "SIPNA", "id": "721316333258993664", "public_metrics": {"followers_count": 1355, "following_count": 1489, "tweet_count": 33691, "listed_count": 1}, "location": "Pamplona, Spain", "username": "Sipna_Navarra"}, {"verified": false, "name": "Th \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\ud83c\udf08", "id": "4030010183", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 1129, "tweet_count": 21423, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "FaixaPreta09"}, {"verified": false, "name": "H\u2728", "id": "4705232497", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 520, "tweet_count": 20759, "listed_count": 0}, "username": "HiasminTassiana"}, {"verified": false, "name": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79", "id": "727265886579646464", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 117, "tweet_count": 1910, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "viccxvicc"}, {"verified": false, "name": "jxc gasta su vida odiando", "id": "363074665", "public_metrics": {"followers_count": 6329, "following_count": 4770, "tweet_count": 122993, "listed_count": 32}, "username": "ARTINAZO"}, {"verified": false, "name": "Capitu 46", "id": "66405870", "public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 1076, "tweet_count": 110827, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia - Brazil", "username": "capitu46"}, {"verified": false, "name": "endy", "id": "1556839291", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 280, "tweet_count": 3482, "listed_count": 0}, "location": "Suzano, Brasil", "username": "ddlendy"}, {"verified": false, "name": "jana", "id": "1000077124856942595", "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 580, "tweet_count": 27993, "listed_count": 0}, "location": "No meio do nada a beber cidra", "username": "Ju_L23"}, {"verified": false, "name": "Konkor", "id": "1683995846", "public_metrics": {"followers_count": 1281, "following_count": 356, "tweet_count": 111718, "listed_count": 5}, "location": "Viseu", "username": "konk0r"}, {"verified": false, "name": "adalberto rodo ojeda", "id": "201858548", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 357, "tweet_count": 6018, "listed_count": 0}, "location": "Monte Grande, Argentina", "username": "adalbertoojeda"}, {"verified": false, "name": "Padel Ramales", "id": "2665278703", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 225, "tweet_count": 5147, "listed_count": 2}, "username": "PadelRamales"}, {"verified": false, "name": "Dani Orviz", "id": "349267003", "public_metrics": {"followers_count": 2235, "following_count": 277, "tweet_count": 2325, "listed_count": 29}, "location": "L\u00b4Hospitalet de Llobregat", "username": "leinadzivro"}, {"verified": false, "name": "j | \ud83d\udcd6 : vermelho branco e sangue azul", "id": "3131217316", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 155, "tweet_count": 21550, "listed_count": 0}, "location": "011 \ud83c\udf27\ufe0f", "username": "slytsand"}, {"verified": false, "name": "Camilo Cienfuegos", "id": "977345161", "public_metrics": {"followers_count": 1290, "following_count": 2430, "tweet_count": 168127, "listed_count": 17}, "location": "Uruguay", "username": "CHuikovvasili"}, {"verified": false, "name": "Carlos.Reyes", "id": "313999835", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 405, "tweet_count": 173134, "listed_count": 4}, "location": "San salvador", "username": "CarlosAlbert249"}, {"verified": false, "name": "Ben_Jamin", "id": "989549258314518528", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 60, "tweet_count": 19688, "listed_count": 4}, "location": "Florida, USA", "username": "Nuevasideas9"}, {"verified": false, "name": "capibara", "id": "15082708", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 714, "tweet_count": 25841, "listed_count": 39}, "location": "Argentina", "username": "CapibaraLoco"}, {"verified": false, "name": "Cinafilm Espanol", "id": "893414677467848704", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 1, "tweet_count": 209487, "listed_count": 2}, "location": "Birmingham, England", "username": "CinafilmEspanol"}, {"verified": false, "name": "laliacarla", "id": "1096137108", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 767, "tweet_count": 2493, "listed_count": 0}, "location": "Fighiera, Argentina", "username": "liadoroni"}, {"verified": false, "name": "Jorge RodolfoMaidana jorce.eth", "id": "121159806", "public_metrics": {"followers_count": 3100, "following_count": 4964, "tweet_count": 211234, "listed_count": 41}, "location": "Concepci\u00f3n - Tucum\u00e1n - Argentina", "username": "JorgeRMaidana"}, {"verified": false, "name": "joana", "id": "955166937604083712", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 394, "tweet_count": 5686, "listed_count": 0}, "username": "JUXX29"}, {"verified": false, "name": "CatalunyaPlural", "id": "921613332", "public_metrics": {"followers_count": 17421, "following_count": 1082, "tweet_count": 59265, "listed_count": 454}, "location": "Barcelona", "username": "CatalunyaPlural"}, {"verified": false, "name": "MOS \u00ae\ufe0f\ud83c\uddee\ud83c\uddf9#IoMiChiamoMaria #Italy4Italyfree #Exit", "id": "326150500", "public_metrics": {"followers_count": 3808, "following_count": 2975, "tweet_count": 167312, "listed_count": 3}, "location": "Italy", "username": "ombrysan"}, {"verified": false, "name": "AndreaMusitanoGuerre", "id": "2840224943", "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 1749, "tweet_count": 23798, "listed_count": 1}, "location": "Fiumicino", "username": "AndreaMusitanoG"}, {"verified": false, "name": "miguel angel fontana", "id": "225627707", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 238, "tweet_count": 29680, "listed_count": 1}, "location": "Argentina", "username": "miguefont"}, {"verified": false, "name": "Peques", "id": "1132086339304919040", "public_metrics": {"followers_count": 5404, "following_count": 308, "tweet_count": 28, "listed_count": 5}, "username": "lespeques"}, {"verified": false, "name": "Margaret", "id": "157731509", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 356, "tweet_count": 3371, "listed_count": 1}, "username": "gabpaladines"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\ude0eMr.RightGuy\u00ae | Branding/Design \ud83e\udded", "id": "205359178", "public_metrics": {"followers_count": 4548, "following_count": 2901, "tweet_count": 116869, "listed_count": 35}, "location": "Saturn ", "username": "Estibi31"}, {"verified": false, "name": "Awus", "id": "2189651304", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 242, "tweet_count": 15122, "listed_count": 0}, "username": "_aguw"}, {"verified": false, "name": "German  Ramallo", "id": "454054036", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 1132, "tweet_count": 5989, "listed_count": 0}, "location": " Bahia Blanca Argentina ", "username": "GermanRamallo2"}, {"verified": false, "name": "El gordo \ud83c\uddf8\ud83c\uddea", "id": "985222573", "public_metrics": {"followers_count": 2187, "following_count": 1359, "tweet_count": 107386, "listed_count": 4}, "location": "Instagram: @PedroMonardi", "username": "PedroMonardi"}, {"verified": false, "name": "Sup.AudienciaNacional", "id": "1006662847399628801", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 484, "tweet_count": 15589, "listed_count": 6}, "username": "AudienciaN_Sup"}, {"verified": false, "name": "prieto6.0\ud83d\udcf2", "id": "4870204522", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 279, "tweet_count": 38136, "listed_count": 0}, "location": "Europa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8  \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "prieto30979809"}, {"verified": false, "name": "Alma Ruiz \u00ae", "id": "42463119", "public_metrics": {"followers_count": 2525, "following_count": 1936, "tweet_count": 80414, "listed_count": 50}, "location": "En tus sue\u00f1os y Deseos...", "username": "Mi_Diosa"}, {"verified": false, "name": "Anah\u00ed\ud83c\udf3b", "id": "395080359", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 126, "tweet_count": 3603, "listed_count": 0}, "username": "AnahiCota"}, {"verified": false, "name": "HECTOR MU\u00d1IZ MU\u00d1OZ", "id": "469357101", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 8, "tweet_count": 5316, "listed_count": 0}, "username": "m_hl"}, {"verified": false, "name": "Mr GS", "id": "1014690501746929665", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 696, "tweet_count": 3243, "listed_count": 0}, "username": "Khal_G94"}, {"verified": false, "name": "Lord B.", "id": "340310339", "public_metrics": {"followers_count": 19278, "following_count": 751, "tweet_count": 201737, "listed_count": 159}, "location": "Illa de Mallorca ", "username": "LordbzB"}, {"verified": false, "name": "Marcelo Reb\u00f3n", "id": "1166798290035380224", "public_metrics": {"followers_count": 1248, "following_count": 1516, "tweet_count": 10927, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires", "username": "RebonMarcelo"}, {"verified": false, "name": "chris CARP", "id": "309694613", "public_metrics": {"followers_count": 1684, "following_count": 1741, "tweet_count": 32558, "listed_count": 2}, "location": "ciudad autonoma de bs as", "username": "chris_millo"}, {"verified": false, "name": "popotitos pe\u00f1i", "id": "4836071896", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 153, "tweet_count": 19886, "listed_count": 2}, "username": "popotitos93"}, {"verified": false, "name": "Iskander", "id": "188775528", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 148, "tweet_count": 15334, "listed_count": 0}, "username": "Dark_Iskander"}, {"verified": false, "name": "Ram\u00f3n Trecet", "id": "40047903", "public_metrics": {"followers_count": 104348, "following_count": 712, "tweet_count": 161296, "listed_count": 3514}, "location": "Madrid (Spain)", "username": "trecet"}, {"verified": false, "name": "TH\u26ab\ud83d\udd34", "id": "490017700", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 214, "tweet_count": 26612, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Alvessth"}, {"verified": false, "name": "Danivelloso \uf8ff", "id": "17493220", "public_metrics": {"followers_count": 2409, "following_count": 2720, "tweet_count": 10297, "listed_count": 5}, "location": "Brazil,SP- SP", "username": "Danivelloso"}, {"verified": false, "name": "aaa", "id": "230559239", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 84, "tweet_count": 18531, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires", "username": "__________AP__"}, {"verified": false, "name": "FerLucas", "id": "15944793", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 107, "tweet_count": 3883, "listed_count": 3}, "location": "Bauru - S\u00e3o Paulo - Brasil", "username": "FerLucas"}, {"verified": false, "name": "Afrodite", "id": "930807660202651648", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 161, "tweet_count": 14172, "listed_count": 0}, "username": "LaysFr3itas"}, {"verified": false, "name": "Lucas Olmedo", "id": "308603438", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 1124, "tweet_count": 16639, "listed_count": 0}, "username": "Lucas_Olmedo16"}, {"verified": false, "name": "Paula", "id": "42778196", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 298, "tweet_count": 5087, "listed_count": 4}, "username": "paunatura"}, {"verified": false, "name": "Diario-Radio UChile", "id": "78058372", "public_metrics": {"followers_count": 158486, "following_count": 2780, "tweet_count": 156653, "listed_count": 1055}, "location": "102.5 FM en Santiago", "username": "uchileradio"}, {"verified": false, "name": "Naddeo", "id": "788445423144996868", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 436, "tweet_count": 19095, "listed_count": 1}, "location": "Florestal, Brasil", "username": "kaniggao"}, {"verified": false, "name": "Pedro Mart\u00edn-Barraj\u00f3n (Psic\u00f3logos Princesa 81 SLP)", "id": "1415979499", "public_metrics": {"followers_count": 4109, "following_count": 2900, "tweet_count": 8679, "listed_count": 32}, "location": "Majadahonda, Madrid. ", "username": "psicourgencias"}, {"verified": false, "name": "Pierre", "id": "97995028", "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 2265, "tweet_count": 4947, "listed_count": 23}, "location": "Paris", "username": "pi3rre"}, {"verified": false, "name": "Chamatou", "id": "335860185", "public_metrics": {"followers_count": 1549, "following_count": 609, "tweet_count": 84196, "listed_count": 102}, "location": "Tours, France", "username": "cha_matou"}, {"verified": false, "name": "Hernan Struve", "id": "1149748580200124416", "public_metrics": {"followers_count": 1622, "following_count": 5003, "tweet_count": 92586, "listed_count": 1}, "username": "HernanStruve2"}, {"verified": false, "name": "La Cumbancha", "id": "4626678567", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 1160, "tweet_count": 44776, "listed_count": 1}, "username": "chuecacomunista"}, {"verified": false, "name": "Jhonatha, o Eloy", "id": "288863048", "public_metrics": {"followers_count": 2563, "following_count": 2722, "tweet_count": 19978, "listed_count": 3}, "location": "Americana, Brasil", "username": "apenas_eloy"}, {"verified": false, "name": "Cava", "id": "335086277", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 910, "tweet_count": 7363, "listed_count": 0}, "location": "Necochea", "username": "Eze_Cava_"}, {"verified": false, "name": "thi broda", "id": "1094768461484605440", "public_metrics": {"followers_count": 7238, "following_count": 534, "tweet_count": 69034, "listed_count": 31}, "location": "litkillah", "username": "chrisxthia"}, {"verified": false, "name": "A volver!!!", "id": "2767961373", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 872, "tweet_count": 25590, "listed_count": 8}, "location": "San Mart\u00edn", "username": "FiamingoAntonio"}, {"verified": false, "name": "El Pajaro Loco Justi", "id": "1008427182035755009", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 106, "tweet_count": 57880, "listed_count": 0}, "username": "PajaroLocoJusti"}, {"verified": false, "name": "Guillermo Tissera", "id": "2728314335", "public_metrics": {"followers_count": 1660, "following_count": 1962, "tweet_count": 144210, "listed_count": 21}, "location": "Buenos Aires Argentina", "username": "EstudioTissera"}, {"verified": false, "name": "Pablo Parker", "id": "851605642066395137", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 195, "tweet_count": 1337, "listed_count": 0}, "location": "Juazeiro, Bahia ", "username": "p4blum"}, {"verified": false, "name": "elinha", "id": "61042466", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 184, "tweet_count": 48421, "listed_count": 0}, "username": "girlfromcedoc"}, {"verified": false, "name": "Fox \ud83c\udf83", "id": "1013171650966294528", "public_metrics": {"followers_count": 2611, "following_count": 2976, "tweet_count": 33968, "listed_count": 30}, "location": "1994 \u2661 Norman Reedus Heart!", "username": "zainmidgt"}, {"verified": false, "name": "CuerdaRota\ud83d\udc3b", "id": "2211318634", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 725, "tweet_count": 13731, "listed_count": 4}, "location": "Fuengirola, Spain", "username": "cuerdagastada"}, {"verified": false, "name": "House of the Dragon\ud83d\udd25\ud83d\udde1\ufe0f\ud83d\udee1\ufe0f", "id": "244523225", "public_metrics": {"followers_count": 17428, "following_count": 408, "tweet_count": 25037, "listed_count": 75}, "location": "En YOUTUBE me encontrar\u00e9is:", "username": "Masclarowater"}, {"verified": false, "name": "Raphael Santos", "id": "58636029", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 37, "tweet_count": 2542, "listed_count": 0}, "location": "Brazil", "username": "Raphael_BR"}, {"verified": true, "name": "omelete", "id": "9612112", "public_metrics": {"followers_count": 1768493, "following_count": 304, "tweet_count": 89527, "listed_count": 4582}, "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "username": "omelete"}, {"verified": false, "name": "J\u00e1vier  Barcein\u00e1s", "id": "992230601439825920", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 171, "tweet_count": 6069, "listed_count": 0}, "username": "JvierBarceins1"}, {"verified": true, "name": "Grupo F\u00f3rmula", "id": "148372339", "public_metrics": {"followers_count": 819229, "following_count": 1472, "tweet_count": 443020, "listed_count": 3407}, "location": "Ciudad de Mexico", "username": "Radio_Formula"}, {"verified": false, "name": "avery\u17f9", "id": "771520431836827650", "public_metrics": {"followers_count": 10736, "following_count": 9768, "tweet_count": 41380, "listed_count": 22}, "location": "bangswift loves each other, an", "username": "neighbughead"}, {"verified": false, "name": "Daniela", "id": "947199499784638464", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 296, "tweet_count": 3377, "listed_count": 0}, "username": "daniaumond"}, {"verified": false, "name": "Sailor Clonazepam", "id": "4786326612", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 866, "tweet_count": 9690, "listed_count": 1}, "username": "SailorClona"}, {"verified": false, "name": "El Guarrom\u00e1ntico", "id": "550336226", "public_metrics": {"followers_count": 3711134, "following_count": 288, "tweet_count": 77931, "listed_count": 1876}, "location": "M\u00e9xico", "username": "Guarromantico_"}, {"verified": false, "name": "Suare", "id": "367836667", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 263, "tweet_count": 9169, "listed_count": 0}, "username": "santiese_"}, {"verified": false, "name": "meli", "id": "471239696", "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 955, "tweet_count": 26075, "listed_count": 1}, "location": "Balcarce, Argentina", "username": "berretin_"}, {"verified": false, "name": "Karolaine kempner", "id": "3333942202", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 509, "tweet_count": 14721, "listed_count": 0}, "location": "Imbituba, Brasil", "username": "karolkempner"}, {"verified": false, "name": "Victoria Diaz", "id": "2205385506", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 347, "tweet_count": 4828, "listed_count": 2}, "username": "victoriadiazgo"}, {"verified": false, "name": "rafawainer", "id": "872934731637112832", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 1576, "tweet_count": 7874, "listed_count": 2}, "location": "Unceded Coast Sailish Territoy", "username": "rafawainer"}, {"verified": false, "name": "Yesi \ud83c\udf83", "id": "4815399441", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 30, "tweet_count": 10857, "listed_count": 0}, "username": "carajera__"}, {"verified": false, "name": "JO\u00c3O FAZ NADA \ud83d\ude01", "id": "802676188841971712", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 856, "tweet_count": 28278, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "Donatello4A"}, {"verified": false, "name": "Spookylote", "id": "101121363", "public_metrics": {"followers_count": 1468, "following_count": 753, "tweet_count": 68721, "listed_count": 0}, "location": "Dol guldur", "username": "zopilotegarcia"}, {"verified": false, "name": "Sandra \ud83d\udcaf% Lula", "id": "1648678044", "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 764, "tweet_count": 29044, "listed_count": 11}, "location": "Fortaleza/CE", "username": "SandraLulaLivre"}, {"verified": false, "name": "b\u00e1rbara natielly \u2661", "id": "810029600", "public_metrics": {"followers_count": 2501, "following_count": 2419, "tweet_count": 80266, "listed_count": 8}, "location": "\ud83c\udfc1\u2022\ud83c\udf2a\ufe0f - do c\u00e9u, bahia", "username": "godszobrien"}, {"verified": false, "name": "Bruna Santini", "id": "15862782", "public_metrics": {"followers_count": 131255, "following_count": 5605, "tweet_count": 73791, "listed_count": 185}, "location": "Atlanta, GA", "username": "brunasantini"}, {"verified": false, "name": "Fer", "id": "2268180718", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 1415, "tweet_count": 13005, "listed_count": 4}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "MickNesta18"}, {"verified": false, "name": "melchus", "id": "981030940842582016", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 232, "tweet_count": 40854, "listed_count": 0}, "location": "Moreno, Argentina", "username": "melanyalescano"}, {"verified": false, "name": "Zaira\ud83d\udc7c\ud83c\udffc", "id": "1001815898796195844", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 81, "tweet_count": 8053, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "zairaaam_"}, {"verified": false, "name": "Paz Boris", "id": "133045551", "public_metrics": {"followers_count": 4892, "following_count": 419, "tweet_count": 54047, "listed_count": 79}, "username": "pazborisb"}, {"verified": false, "name": "SUP VII UIP (VALLADOLID)", "id": "2966171381", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 259, "tweet_count": 6183, "listed_count": 1}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "GrmSpqr"}, {"verified": false, "name": "\u30de\u30ea\u30ca\ud83d\udc9a\u0e05^\u2022\ufecc\u2022^\u0e05", "id": "96176578", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 985, "tweet_count": 4379, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "5akuraD1va"}, {"verified": false, "name": "Lolo", "id": "498955445", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 214, "tweet_count": 205, "listed_count": 0}, "username": "LaNegraOlmedo"}, {"verified": false, "name": "Guido Rezende", "id": "131197124", "public_metrics": {"followers_count": 13335, "following_count": 10120, "tweet_count": 259840, "listed_count": 65}, "location": "Itaja\u00ed, Santa Catarina", "username": "guidorezende"}, {"verified": false, "name": "Marrom\ud83d\udc85\ud83c\udffe", "id": "928470351801208833", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 403, "tweet_count": 6732, "listed_count": 0}, "location": "Araruama ", "username": "Jssica_goms"}, {"verified": false, "name": "dudu", "id": "4749873147", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 583, "tweet_count": 22490, "listed_count": 1}, "location": "Araruama, Brasil", "username": "eduardobranco_"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd98\ud835\udd86\ud835\udd9b\ud835\udd86\ud835\udd8c\ud835\udd8a\u1da0\u1da0\u1d9c \ud83c\udded\ud83c\uddfa", "id": "2694223355", "public_metrics": {"followers_count": 3333, "following_count": 1802, "tweet_count": 72788, "listed_count": 2}, "username": "caspsuffc"}, {"verified": false, "name": "Ded\u00e3ooooo \ubfc5", "id": "854036860963889152", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 871, "tweet_count": 3916, "listed_count": 0}, "username": "Dedaooooo"}, {"verified": false, "name": "Francisco Jos\u00e9 Nunes", "id": "833846389528547328", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 454, "tweet_count": 6139, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "chiconuneszen"}, {"verified": false, "name": "Diario El Mundo", "id": "36291851", "public_metrics": {"followers_count": 35436, "following_count": 4596, "tweet_count": 235894, "listed_count": 360}, "location": "C\u00f3rdoba, Veracruz", "username": "TuMundoADiario"}, {"verified": false, "name": "Mhelena", "id": "132191012", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 442, "tweet_count": 148367, "listed_count": 8}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "mhelenaRS"}, {"verified": false, "name": "gatu en modo spooky \ud83e\udd87", "id": "3004497862", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 1133, "tweet_count": 27624, "listed_count": 4}, "location": "La Gatutorre :3", "username": "gatuniti"}, {"verified": false, "name": "Her.antiperonia", "id": "723478814", "public_metrics": {"followers_count": 5561, "following_count": 4345, "tweet_count": 597244, "listed_count": 18}, "username": "hernanpalo"}, {"verified": false, "name": "Antonio Mascardi", "id": "826806695431172096", "public_metrics": {"followers_count": 2113, "following_count": 4988, "tweet_count": 67709, "listed_count": 1}, "location": "La Plata, Argentina", "username": "antoniomascardi"}, {"verified": false, "name": "Fabian G \u2560\u2563", "id": "146525576", "public_metrics": {"followers_count": 1535, "following_count": 843, "tweet_count": 142047, "listed_count": 10}, "location": "Argentina, Bs As, Lugano 1 y 2", "username": "GallegodeLugano"}, {"verified": false, "name": "gio", "id": "1169802677615771649", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 51, "tweet_count": 983, "listed_count": 0}, "location": "150919", "username": "canquerois"}, {"verified": false, "name": "Little Hand", "id": "4143907667", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 551, "tweet_count": 35607, "listed_count": 0}, "location": "Volta Redonda, Brasil", "username": "Maozinha_95"}, {"verified": false, "name": "Superbad", "id": "58695818", "public_metrics": {"followers_count": 14075, "following_count": 645, "tweet_count": 174454, "listed_count": 135}, "location": "Brasil", "username": "hatebeera"}, {"verified": false, "name": "Jorge Pais", "id": "4104075556", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1063, "tweet_count": 113812, "listed_count": 11}, "username": "jdpais2015"}, {"verified": false, "name": "Rafael Bosse", "id": "36258751", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 330, "tweet_count": 3153, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "rafaeldbs"}, {"verified": false, "name": "sergio_laara", "id": "1029080086828466177", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 182, "tweet_count": 11710, "listed_count": 1}, "location": "Alicante, Spain", "username": "Sergio_laara"}, {"verified": false, "name": "lorcaxx", "id": "3304682465", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 534, "tweet_count": 51527, "listed_count": 0}, "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "username": "Africamainn"}, {"verified": false, "name": "Javier Monje", "id": "2874800684", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 357, "tweet_count": 6417, "listed_count": 5}, "username": "monjefernandez"}, {"verified": false, "name": "Caricias Significativas", "id": "323003721", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 207, "tweet_count": 1808, "listed_count": 0}, "location": "argentina", "username": "neljo75"}, {"verified": false, "name": "Bernardo Pirola", "id": "629055051", "public_metrics": {"followers_count": 1888, "following_count": 3729, "tweet_count": 280869, "listed_count": 2854}, "location": "No tengo sitio web", "username": "Bernardo_Pirola"}, {"verified": false, "name": "Pablo Mono Ferretti", "id": "384712801", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 526, "tweet_count": 3985, "listed_count": 2}, "location": "La Plata, Argentina.", "username": "pmonof9"}, {"verified": false, "name": "BiLa", "id": "896901428047949824", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 484, "tweet_count": 4139, "listed_count": 0}, "username": "bilathales"}, {"verified": false, "name": "thaixx", "id": "3155134612", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 418, "tweet_count": 25641, "listed_count": 0}, "location": "Vila Velha, Brasil", "username": "meerrapfvr"}, {"verified": false, "name": "Marco Leone \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1131929846", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 1367, "tweet_count": 2385, "listed_count": 1}, "username": "Triskell1Leone"}, {"verified": false, "name": "Societ\u00e0 Chestertoniana Italiana", "id": "203508011", "public_metrics": {"followers_count": 1735, "following_count": 207, "tweet_count": 27531, "listed_count": 37}, "location": "Italia", "username": "Sochest"}, {"verified": false, "name": "Linso", "id": "1175259664256294913", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 10, "tweet_count": 12, "listed_count": 0}, "username": "Linso74538278"}, {"verified": false, "name": "JuanPStorti", "id": "926515564012548097", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 695, "tweet_count": 3857, "listed_count": 0}, "username": "jpstorti"}, {"verified": false, "name": "Hern\u00e1n", "id": "734821699", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 490, "tweet_count": 7851, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "rohevil"}, {"verified": false, "name": "sum", "id": "723306307982266368", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 116, "tweet_count": 557, "listed_count": 0}, "username": "iiArath"}, {"verified": false, "name": "Daniel Flowers", "id": "749002484576768000", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 675, "tweet_count": 1727, "listed_count": 1}, "location": "Guadalajara, Jalisco", "username": "danielflowerst"}, {"verified": false, "name": "Galvani Lima\u262d", "id": "145703179", "public_metrics": {"followers_count": 3707, "following_count": 4195, "tweet_count": 110933, "listed_count": 20}, "location": "Boa Vista - RR - Brasil", "username": "galvanilima"}, {"verified": false, "name": "PAULO FRANCIS", "id": "144010410", "public_metrics": {"followers_count": 7147, "following_count": 511, "tweet_count": 98101, "listed_count": 106}, "location": "Noviorque Celestial", "username": "PauloFrancis_"}, {"verified": false, "name": "M\u00e2My", "id": "31809638", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 941, "tweet_count": 44255, "listed_count": 3}, "username": "MaMy_"}, {"verified": false, "name": "ventu \ud83c\udf3b", "id": "1067903314682089472", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 198, "tweet_count": 8372, "listed_count": 0}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "username": "srtaventurini"}, {"verified": false, "name": "Nazareno Nahuel", "id": "545605294", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 523, "tweet_count": 24416, "listed_count": 13}, "location": "La Paternal ", "username": "nazareschini"}, {"verified": false, "name": "gabriel", "id": "1082849268371767297", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 1413, "tweet_count": 55963, "listed_count": 7}, "location": "pais da overdose", "username": "mangaabacaxi"}, {"verified": false, "name": "Ema Rojas", "id": "994743569935159296", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 280, "tweet_count": 5030, "listed_count": 0}, "location": "Villa Alemana, Chile", "username": "emarojas64"}, {"verified": true, "name": "Diego Ib\u00e1\u00f1ez", "id": "3246575662", "public_metrics": {"followers_count": 61536, "following_count": 1929, "tweet_count": 9333, "listed_count": 164}, "location": "Valpara\u00edso, Chile", "username": "diego_ibanezc"}, {"verified": false, "name": "Manual dos Games", "id": "883021357046476800", "public_metrics": {"followers_count": 6919, "following_count": 267, "tweet_count": 33164, "listed_count": 14}, "username": "ManualdosGames_"}, {"verified": false, "name": "Flame Hashira", "id": "156444989", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 446, "tweet_count": 5275, "listed_count": 1}, "username": "cellophanecat"}, {"verified": false, "name": "ximee\ud83d\udcab", "id": "2434494014", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 669, "tweet_count": 10357, "listed_count": 1}, "location": "[E R I G O M ]", "username": "sxturnnsrings"}, {"verified": false, "name": "Fitzcarraldo \u00c7ilva Alien Rob\u00f4 Miliciano", "id": "173851898", "public_metrics": {"followers_count": 32612, "following_count": 35630, "tweet_count": 559966, "listed_count": 234}, "location": "Manaus - AM", "username": "fitzca"}, {"verified": false, "name": "Guido", "id": "2306048420", "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 914, "tweet_count": 19566, "listed_count": 1}, "location": "Eldorado. ", "username": "GuidoGarrone"}, {"verified": false, "name": "Jubilada \ud83c\udf31", "id": "885530062786899969", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 140, "tweet_count": 2723, "listed_count": 0}, "location": "En tu corason", "username": "jubilatedgirl"}, {"verified": false, "name": "Cecilia Luque", "id": "729800391022489601", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 233, "tweet_count": 5039, "listed_count": 0}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "cecilialuque36"}, {"verified": false, "name": "Mauro Valerio", "id": "508555549", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 569, "tweet_count": 9529, "listed_count": 0}, "username": "Mauvalerio12"}, {"verified": false, "name": "G\u2728", "id": "804759573831778304", "public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 303, "tweet_count": 36971, "listed_count": 1}, "username": "giih_Collins"}, {"verified": false, "name": "caiao \ud83d\udcaf", "id": "2973983589", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 553, "tweet_count": 32398, "listed_count": 0}, "location": "SP - ZS", "username": "alvesx_cm"}, {"verified": false, "name": "Ash Ketchum", "id": "1144651697098240000", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 778, "tweet_count": 23883, "listed_count": 0}, "location": "Mexico", "username": "z_ketchum"}, {"verified": true, "name": "Foro_TV", "id": "109651819", "public_metrics": {"followers_count": 1970757, "following_count": 83, "tweet_count": 738904, "listed_count": 6912}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "Foro_TV"}, {"verified": false, "name": "StarMedia Latino", "id": "37055664", "public_metrics": {"followers_count": 13841, "following_count": 212, "tweet_count": 44177, "listed_count": 101}, "location": "Latinoam\u00e9rica", "username": "StarMedia_Lat"}, {"verified": false, "name": "Barbara@ libera \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": "1086757021549031424", "public_metrics": {"followers_count": 1908, "following_count": 2481, "tweet_count": 6980, "listed_count": 3}, "location": "Torino, Piemonte", "username": "Barbara60352463"}, {"verified": false, "name": "Sergio Fabi\u00e1n NARVAEZ", "id": "886713721309016072", "public_metrics": {"followers_count": 5093, "following_count": 5086, "tweet_count": 12825, "listed_count": 2}, "location": "C\u00f3rdoba", "username": "Tato_SFN"}, {"verified": false, "name": "Nieves Giuliano", "id": "240093454", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 297, "tweet_count": 54600, "listed_count": 8}, "location": "Villa Gesell", "username": "Orayen"}, {"verified": false, "name": "renan", "id": "2535094421", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 414, "tweet_count": 6259, "listed_count": 2}, "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "username": "zoccolerr"}, {"verified": false, "name": "Daddy Kelly \ud83c\udf08", "id": "808764922763083778", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 1267, "tweet_count": 45943, "listed_count": 1}, "location": "he/them", "username": "lilwolfirekelly"}, {"verified": false, "name": "Elena Ramos", "id": "146655684", "public_metrics": {"followers_count": 1229, "following_count": 1593, "tweet_count": 54789, "listed_count": 7}, "username": "elecru"}, {"verified": false, "name": "Alicia Le\u00f3n", "id": "73555024", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 149, "tweet_count": 49, "listed_count": 0}, "username": "alicialm146"}, {"verified": false, "name": "SinCensuraMX", "id": "249988479", "public_metrics": {"followers_count": 25559, "following_count": 9850, "tweet_count": 32050, "listed_count": 67}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "SinCensura_MX"}, {"verified": false, "name": "Nacho", "id": "1176220593370423297", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 606, "tweet_count": 19103, "listed_count": 3}, "location": "Estadio Vicente Calder\u00f3n", "username": "rojiblanco_atm2"}, {"verified": false, "name": "Propanprul", "id": "229474268", "public_metrics": {"followers_count": 6787, "following_count": 1751, "tweet_count": 126582, "listed_count": 97}, "location": "Madrid", "username": "Propanprul"}, {"verified": false, "name": "Guiadopelopai\ud83d\ude4f", "id": "3260814889", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 600, "tweet_count": 10638, "listed_count": 0}, "username": "victorsami_"}, {"verified": false, "name": "RamirezAlves", "id": "217502935", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 602, "tweet_count": 46617, "listed_count": 4}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "rmormaiilo"}, {"verified": true, "name": "100%NOTICIAS", "id": "143839873", "public_metrics": {"followers_count": 215479, "following_count": 369, "tweet_count": 173983, "listed_count": 487}, "location": "Nicaragua", "username": "100noticiasni"}, {"verified": false, "name": "Jackson Calixto", "id": "214367226", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 74, "tweet_count": 11362, "listed_count": 1}, "location": "Brazilia", "username": "CALIXTO01"}, {"verified": false, "name": "Telessa\u00fadeRS", "id": "849773100", "public_metrics": {"followers_count": 2599, "following_count": 132, "tweet_count": 3335, "listed_count": 0}, "username": "TelessaudeRS"}, {"verified": false, "name": "Vmvicman", "id": "1159157018822762496", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 312, "tweet_count": 3256, "listed_count": 0}, "location": "Tl\u00e1huac, Distrito Federal", "username": "vmvicman"}, {"verified": false, "name": "Antonio De Marcelo", "id": "86481475", "public_metrics": {"followers_count": 4631, "following_count": 5006, "tweet_count": 26839, "listed_count": 30}, "location": "M\u00e9xico. capital", "username": "Antoniodemarcel"}, {"verified": false, "name": "Scuola Chesterton", "id": "2827656123", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 161, "tweet_count": 20681, "listed_count": 13}, "username": "ScuolaChest"}, {"verified": false, "name": "D\u03b1 s\u00f3ci\u03b1s", "id": "3292108352", "public_metrics": {"followers_count": 1340, "following_count": 890, "tweet_count": 32777, "listed_count": 0}, "location": "Serra, Brasil", "username": "_Gabizinha059"}, {"verified": false, "name": "Roberto Rodr\u00edguez", "id": "130630812", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 525, "tweet_count": 1056, "listed_count": 0}, "username": "RobRod77"}, {"verified": false, "name": "Denise D. - anti-extr\u00e8mes- europ\u00e9enne", "id": "1009079454671482880", "public_metrics": {"followers_count": 1237, "following_count": 1181, "tweet_count": 124960, "listed_count": 3}, "location": "Alsacia, Fran\u00e7a", "username": "NLL50281627"}, {"verified": false, "name": "macarena \ud83d\udc9a", "id": "862329331502239745", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 550, "tweet_count": 1204, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "mmmacaren"}, {"verified": false, "name": "LUIS ALBERTO YNO\u00d1AN", "id": "427792832", "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 4983, "tweet_count": 17605, "listed_count": 1}, "location": "Pueblo Libre, Peru", "username": "aynonan"}, {"verified": false, "name": "Vitocho", "id": "581028389", "public_metrics": {"followers_count": 178177, "following_count": 205, "tweet_count": 4972, "listed_count": 250}, "location": "Lima, Peru", "username": "VictorAndresGB"}, {"verified": false, "name": "daniel canabal", "id": "172743563", "public_metrics": {"followers_count": 2887, "following_count": 2101, "tweet_count": 29403, "listed_count": 14}, "username": "danielcanabal"}, {"verified": false, "name": "Patriota \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "762489892081324034", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 79, "tweet_count": 4737, "listed_count": 0}, "username": "Patriotaah"}, {"verified": true, "name": "Sargento Fahur", "id": "255300173", "public_metrics": {"followers_count": 671984, "following_count": 95, "tweet_count": 4824, "listed_count": 371}, "location": "Paran\u00e1, Brasil", "username": "SargentoFAHUR"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\ude1a", "id": "847217816591851526", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 445, "tweet_count": 11697, "listed_count": 0}, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "username": "millyrochasilva"}, {"verified": false, "name": "bruninha\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "1067072468278497280", "public_metrics": {"followers_count": 6791, "following_count": 1485, "tweet_count": 66952, "listed_count": 1}, "location": "\ud83e\udd47\ud83e\udd48 ", "username": "diz_bru"}, {"verified": false, "name": "Little juju", "id": "790939795455442944", "public_metrics": {"followers_count": 1771, "following_count": 994, "tweet_count": 56119, "listed_count": 1}, "location": "Guarapari, Espirito Santo", "username": "simmermj"}, {"verified": false, "name": "Rafa (bonnal) Faria", "id": "107710611", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 201, "tweet_count": 49839, "listed_count": 12}, "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "username": "rafaelbonnal"}, {"verified": false, "name": "Iaia", "id": "100047531", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 193, "tweet_count": 31183, "listed_count": 4}, "location": "On my way", "username": "Ur_AlienToLove"}, {"verified": false, "name": "Marlene Mora", "id": "484189338", "public_metrics": {"followers_count": 1769, "following_count": 2989, "tweet_count": 308543, "listed_count": 120}, "location": "Michoac\u00e1n de Ocampo, M\u00e9xico", "username": "marlenemorita14"}, {"verified": false, "name": "\u043f\u043e\u043b\u0438\u043d\u0430 \u0410\u043a\u0443\u0442\u0430\u0433\u0430\u0432\u0430/ \u043f\u0435\u0440\u0435\u0435\u0445\u0430\u043b\u0430/", "id": "1001194713456807938", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 103, "tweet_count": 16574, "listed_count": 0}, "location": "\u043b\u044e\u0431\u0438\u0442 \u0430\u043a\u0443\u0442\u0430\u0433\u0430\u0432\u0443", "username": "tzzzzzzzzzz_z"}, {"verified": false, "name": "Adrian Andreatta", "id": "1164354038307205120", "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 779, "tweet_count": 10645, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "AndreattaAdrian"}, {"verified": false, "name": "Robson Eduardo :3", "id": "71073864", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 283, "tweet_count": 71398, "listed_count": 6}, "location": "Curitiba, Paran\u00e1, Brasil :)", "username": "RobsonSenpai"}, {"verified": false, "name": "Luci", "id": "767363088756637696", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 255, "tweet_count": 18599, "listed_count": 2}, "username": "lucidedia"}, {"verified": false, "name": "Las Tres Escobas", "id": "1026897179389177856", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 62, "tweet_count": 884, "listed_count": 3}, "location": "Radio Gorr\u00f2n", "username": "podcast3escobas"}, {"verified": false, "name": "Alexia \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf84", "id": "2659789942", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 884, "tweet_count": 32555, "listed_count": 9}, "username": "malditxdulzura"}, {"verified": false, "name": "Lu Leit\u00e3o", "id": "351415149", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 249, "tweet_count": 22169, "listed_count": 2}, "location": "Planet Earth", "username": "leitao_lu"}, {"verified": false, "name": "Restrepo", "id": "890774006399467521", "public_metrics": {"followers_count": 1591, "following_count": 514, "tweet_count": 15407, "listed_count": 2}, "location": "Medell\u00edn ", "username": "EfeRestrepo"}, {"verified": false, "name": "ERICDAVALOSAGUIJOSA \ud83e\udd85\ud83d\udc9b", "id": "108764974", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 1035, "tweet_count": 51461, "listed_count": 0}, "location": "mexico df", "username": "AGUILAFLACA"}, {"verified": false, "name": "\u2022 F A R R U \u2022", "id": "193886003", "public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 1492, "tweet_count": 22089, "listed_count": 0}, "location": "desde  el m\u00e1s all\u00e1 ", "username": "franpasturini"}, {"verified": false, "name": "paula sar", "id": "1604897851", "public_metrics": {"followers_count": 6006, "following_count": 1542, "tweet_count": 55739, "listed_count": 7}, "location": "Mendoza, Argentina", "username": "paulasarmi1"}, {"verified": false, "name": "landao_mariano", "id": "930505013503385601", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 489, "tweet_count": 21790, "listed_count": 0}, "location": "Miranda, Brasil", "username": "landao_mariano"}, {"verified": false, "name": "Frederique Reibell \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "25253376", "public_metrics": {"followers_count": 2966, "following_count": 4988, "tweet_count": 93927, "listed_count": 52}, "location": "Bobigny, Seine Saint-Denis", "username": "FredReibell"}, {"verified": false, "name": "F14_TOM_CAT", "id": "48346654", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 696, "tweet_count": 69026, "listed_count": 1}, "location": "Venezuela", "username": "F14_TOM_CAT"}, {"verified": false, "name": "Leonor \ud83c\udf0c", "id": "27280271", "public_metrics": {"followers_count": 2893, "following_count": 1514, "tweet_count": 121783, "listed_count": 12}, "location": "Entre Cepheus y Perseus", "username": "casiopea78"}, {"verified": false, "name": "Ari \ud83e\udee7", "id": "308154606", "public_metrics": {"followers_count": 53558, "following_count": 1797, "tweet_count": 233803, "listed_count": 55}, "location": "Somewhere.", "username": "ariismunoz1"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd24\ud835\udd22\ud835\udd29", "id": "1002922033", "public_metrics": {"followers_count": 1020, "following_count": 421, "tweet_count": 36357, "listed_count": 2}, "location": "Panam\u00e1 ", "username": "fallenangelx_6"}, {"verified": false, "name": "Maria, Del carmen", "id": "738066505", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 1165, "tweet_count": 20178, "listed_count": 3}, "location": " Argentina", "username": "mariade_23"}, {"verified": true, "name": "NM\u00e1s", "id": "25401359", "public_metrics": {"followers_count": 3386748, "following_count": 60, "tweet_count": 805515, "listed_count": 10888}, "location": "Mexico City", "username": "nmas"}, {"verified": false, "name": "lice", "id": "763399023566974976", "public_metrics": {"followers_count": 1563, "following_count": 225, "tweet_count": 74991, "listed_count": 5}, "location": "gica luli nana \u2661", "username": "vividflwers"}, {"verified": false, "name": "Amand\u00e3o da sofr\u00eancia que n\u00e3o vai no DVD \ud83d\udc45\ud83e\udd8b", "id": "1082395106253127682", "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 1390, "tweet_count": 12703, "listed_count": 0}, "username": "amandaodarainha"}, {"verified": false, "name": "Milene Moura", "id": "1097282064687263744", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 74, "tweet_count": 45, "listed_count": 0}, "username": "MileneM65434820"}, {"verified": true, "name": "Tenente Santini", "id": "837037519480975368", "public_metrics": {"followers_count": 22304, "following_count": 2288, "tweet_count": 4160, "listed_count": 28}, "location": "Campinas, Brasil", "username": "TenenteSantini"}, {"verified": false, "name": "n\u00e3o \u00e9 o kordo", "id": "2962031555", "public_metrics": {"followers_count": 1866, "following_count": 1165, "tweet_count": 94026, "listed_count": 2}, "location": "Cruzeiro-SP", "username": "giovanekordo"}, {"verified": false, "name": "ARLEY", "id": "4334395335", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 2769, "tweet_count": 59328, "listed_count": 0}, "location": "Amazonas.", "username": "Ofcialarley"}, {"verified": false, "name": "El Bromas #RestoreTheSnyderVerse", "id": "3658218027", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 955, "tweet_count": 11615, "listed_count": 0}, "username": "JoKer2oi9"}, {"verified": false, "name": "La Atl\u00e1ntida DCita", "id": "1079488472136716293", "public_metrics": {"followers_count": 7835, "following_count": 785, "tweet_count": 44762, "listed_count": 48}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "AtlantidaDCita"}, {"verified": false, "name": "The RODINEI Gaame", "id": "569790539", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 154, "tweet_count": 42917, "listed_count": 1}, "username": "NonaryGaaame"}, {"verified": false, "name": "Erick Duarte", "id": "283264660", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 1731, "tweet_count": 22986, "listed_count": 1}, "location": "silicon valley,California", "username": "erickduartemx"}, {"verified": false, "name": "Sara Alvera", "id": "541888349", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 950, "tweet_count": 82547, "listed_count": 4}, "username": "SaraAlvera"}, {"verified": false, "name": "bianca\ud83c\udf42", "id": "994258055796838400", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 615, "tweet_count": 35578, "listed_count": 5}, "location": "London, England", "username": "iiambia"}, {"verified": false, "name": "Alex", "id": "3129305201", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 963, "tweet_count": 9310, "listed_count": 2}, "location": "Albatera, Espa\u00f1a", "username": "AlexLimorte14"}, {"verified": false, "name": "Informativo Carazo", "id": "1093248301053476868", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 1, "tweet_count": 623, "listed_count": 0}, "username": "CarazoInforma"}, {"verified": false, "name": "\u00a5", "id": "702601637253287938", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 649, "tweet_count": 37241, "listed_count": 2}, "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "username": "gottrunks"}, {"verified": false, "name": "Maru Mariel", "id": "816354259", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 609, "tweet_count": 2711, "listed_count": 0}, "username": "maru87pioja"}, {"verified": false, "name": "Comunidad Dominicana", "id": "829478992768008192", "public_metrics": {"followers_count": 45505, "following_count": 2132, "tweet_count": 403689, "listed_count": 30}, "location": "Republica Dominicana", "username": "keloke_RD"}, {"verified": false, "name": "Hay", "id": "3262254790", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 497, "tweet_count": 24111, "listed_count": 3}, "username": "fuckingdoped"}, {"verified": false, "name": "MaCaroG.", "id": "821844353047875584", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 632, "tweet_count": 39084, "listed_count": 0}, "location": "Maravilla Tenejapa, Chiapas", "username": "marcgue1"}, {"verified": false, "name": "panchovillaII", "id": "1155310744377970688", "public_metrics": {"followers_count": 2711, "following_count": 2056, "tweet_count": 85840, "listed_count": 3}, "location": "Puerto Rico, USA", "username": "PanchovillaI"}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/IVVtRftQWv", "expanded_url": "https://twitter.com/nPosho/status/1176931834988392449/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IVVtRftQWv", "media_key": "3_1176931827728211968"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176931834988392449"], "created_at": "2019-09-25T18:49:50.000Z", "id": "1176931834988392449", "author_id": "28233028", "text": "La verdad es que solo pierdo a los que quiero :( . F por vochito https://t.co/IVVtRftQWv", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 19, "like_count": 146, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 77, "end": 92, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 169, "end": 185, "username": "Ollanta_HumalaT", "id": "151190865"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.8067, "type": "Other", "normalized_text": "Gaseoducto del Sur"}, {"start": 96, "end": 105, "probability": 0.5427, "type": "Other", "normalized_text": "Gaseoducto"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.2555, "type": "Other", "normalized_text": "Peruano"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/U9OC95GTbK", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1176492279869128704", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176492279869128704"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176494362307563521"], "created_at": "2019-09-24T13:51:28.000Z", "id": "1176494362307563521", "author_id": "126137149", "text": "\u00a1RECUERDEN!\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\ude0e\n- Gaseoducto del Sur, obra con coimas del cobarde suicida @AlanGarciaPeru.\n- Gaseoducto Sur Peruano, obra SIN coimas y con clausula anticorrupcion de @Ollanta_HumalaT https://t.co/U9OC95GTbK", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/gsJCdsQBmJ", "expanded_url": "http://bit.ly/2lMro9w", "display_url": "bit.ly/2lMro9w", "status": 200, "unwound_url": "https://culturacolectiva.com/entretenimiento/calamardo-se-suicida-bob-esponja-confirma-la-creepypasta/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176974658014461955"], "created_at": "2019-09-25T21:40:00.000Z", "id": "1176974658014461955", "author_id": "262951508", "text": "Es incre\u00edble que ahora esto sea oficial... \ud83d\ude28\nhttps://t.co/gsJCdsQBmJ", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 143, "probability": 0.2698, "type": "Other", "normalized_text": "Mor\u00f3n"}, {"start": 218, "end": 241, "probability": 0.5715, "type": "Person", "normalized_text": "Paula Elizabeth Gonzalez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176533051838533633"], "created_at": "2019-09-24T16:25:13.000Z", "id": "1176533051838533633", "author_id": "164763964", "text": "MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el Intendente de Mor\u00f3n cae preso. Vos paseando tranquilo.\n* En el 99\u00b4tu auto atropella y mata a Paula Elizabeth Gonzalez (14) todos dicen que vos manejabas,\u2935", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 211, "like_count": 5126, "quote_count": 420}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}, {"start": 181, "end": 190, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176139067047784448"], "created_at": "2019-09-23T14:19:39.000Z", "id": "1176139067047784448", "author_id": "3116837321", "text": "Macarena Vald\u00e9s muri\u00f3 \u201cno por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s sosten\u00eda alrededor de su cuello y lo apretaba con fuerza\u201d. John Clark, patologo brit\u00e1nico.", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 3, "like_count": 51, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/Qlil0g0K0s", "expanded_url": "https://www.eltiempo.com/bogota/distrito-ofrece-lineas-telefonicas-para-ayudar-a-personas-con-trastornos-mentales-o-ideacion-suicida-416302?cid=SOC_PRP_POS-MAR_ET_FACEBOOK", "display_url": "eltiempo.com/bogota/distrit\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176952851823845377"], "created_at": "2019-09-25T20:13:21.000Z", "id": "1176952851823845377", "author_id": "104507182", "text": "\u00bfSe siente triste o necesita ayuda emocional? Distrito puede ayudarlo https://t.co/Qlil0g0K0s", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.5877, "type": "Person", "normalized_text": "roni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176973095082631168"], "created_at": "2019-09-25T21:33:47.000Z", "id": "1176973095082631168", "author_id": "770470738339987457", "text": "eu n\u00e3o acredito que o roni se enforcou... algu\u00e9m diz q n \u00e9 vdd", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 6, "end": 22, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 153, "end": 167, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 79, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/mgopvhVIa6", "expanded_url": "https://twitter.com/chrisbustc/status/1176970875486298112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mgopvhVIa6", "media_key": "3_1176970868804804608"}], "hashtags": [{"start": 259, "end": 279, "tag": "CierreDelCongresoYA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176970875486298112"], "created_at": "2019-09-25T21:24:58.000Z", "id": "1176970875486298112", "author_id": "875801195368955904", "text": "Pdte. @MartinVizcarraC , no espere m\u00e1s. Ma\u00f1ana ser\u00e1 un d\u00eda decisivo para el Per\u00fa. En sus manos est\u00e1 librarnos de esa gavilla de corruptos, liderados por @KeikoFujimori y el ladr\u00f3n suicida, quienes han tomado de rehenes a toda una naci\u00f3n, a Ud lo respaldamos. #CierreDelCongresoYA https://t.co/mgopvhVIa6", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 10, "like_count": 262, "quote_count": 10}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 7, "end": 21, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 76, "probability": 0.5133, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/aHpTiMtEtu", "expanded_url": "https://www.publico.es/politica/interior-interior-estudia-retirar-armas-policias-tendencia-suicida.html", "display_url": "publico.es/politica/inter\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/politica/interior-interior-estudia-retirar-armas-policias-tendencia-suicida.html"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 77, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}, {"start": 131, "end": 150, "tag": "StopSuicidiosPNyGC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176434196589502465"], "created_at": "2019-09-24T09:52:24.000Z", "id": "1176434196589502465", "author_id": "125565775", "text": "\ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de este tipo.\n#StopSuicidiosPNyGC \nhttps://t.co/aHpTiMtEtu", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 108, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 136, "probability": 0.8909, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/xdobKjQZaE", "expanded_url": "https://twitter.com/INPRFM/status/1176152094451097600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xdobKjQZaE", "media_key": "3_1176152083449470977"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 102, "tag": "Mental\u00edzate"}, {"start": 159, "end": 172, "tag": "mentalizarte"}, {"start": 173, "end": 195, "tag": "hablemosdesaludmental"}, {"start": 196, "end": 205, "tag": "suicidio"}, {"start": 206, "end": 227, "tag": "prevenci\u00f3ndesuicidio"}, {"start": 228, "end": 241, "tag": "recuperaci\u00f3n"}, {"start": 242, "end": 254, "tag": "saludmental"}, {"start": 255, "end": 277, "tag": "saludmentalyemocional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176152094451097600"], "created_at": "2019-09-23T15:11:25.000Z", "id": "1176152094451097600", "author_id": "160062203", "text": "El mayor riesgo de suicidio consumado es en el primer a\u00f1o posterior a un intento\rsuicida\u2026\r#Mental\u00edzate con nosotros\nS\u00edguenos en Instagram:Mentalizarte_inprfm\n\r#mentalizarte #hablemosdesaludmental #suicidio #prevenci\u00f3ndesuicidio #recuperaci\u00f3n\r#saludmental #saludmentalyemocional https://t.co/xdobKjQZaE", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "164763964", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176533056343150598"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.7903, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}, {"start": 140, "end": 157, "probability": 0.5231, "type": "Other", "normalized_text": "Gregorio Centuri\u00f3n"}, {"start": 235, "end": 240, "probability": 0.8945, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176533058356490241"], "created_at": "2019-09-24T16:25:14.000Z", "id": "1176533058356490241", "author_id": "164763964", "text": "* Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\n* Se \"suicida\" Gregorio Centuri\u00f3n, amigo y administrador de pautas muy dudosas. Las estrellas no acompa\u00f1an.\n* Nisman se suicida y se cae la causa de las \u2935", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 3, "like_count": 838, "quote_count": 12}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1109235569618546688", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "_O_Especialista", "id": "1109235569618546688"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "Ilovehersecret", "id": "932899177"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "Pablo2p2", "id": "1258505843949162496"}, {"start": 58, "end": 72, "username": "raquelnmattes", "id": "155894937"}, {"start": 73, "end": 82, "username": "FabossiA", "id": "1024775081204097024"}, {"start": 83, "end": 95, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}, {"start": 96, "end": 108, "username": "SaraLaurian", "id": "889639703934369794"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176905368204693505"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176973154910199808"], "created_at": "2019-09-25T21:34:01.000Z", "id": "1176973154910199808", "author_id": "1069439498638016518", "text": "@_O_Especialista @edu_junior_90 @Ilovehersecret @Pablo2P2 @raquelnmattes @FabossiA @GMonteiroRJ @SaraLaurian \"A pol\u00edcia n\u00e3o taxa ningu\u00e9m da periferia de ladr\u00e3o\" aonde voc\u00ea vive? A pol\u00edcia dentro da favela atira primeiro e pergunta depois, e outra os grandes traficantes n\u00e3o est\u00e3o na favela, est\u00e3o em coberturas da zona sul, quem t\u00e1 na favela s\u00e3o peixes pequenos que n\u00e3o fazem diferen\u00e7a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/JKMO3yVnXn", "expanded_url": "https://twitter.com/PeterTheTool/status/1176972849342558209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JKMO3yVnXn", "media_key": "3_1176972838533849093"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176972849342558209"], "created_at": "2019-09-25T21:32:49.000Z", "id": "1176972849342558209", "author_id": "129168563", "text": "\u00bfSer\u00e1..? https://t.co/JKMO3yVnXn", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 192, "end": 208, "username": "SaldarriagaConc", "id": "76052194"}], "annotations": [{"start": 140, "end": 152, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Lina Gonz\u00e1lez"}, {"start": 161, "end": 181, "probability": 0.4185, "type": "Organization", "normalized_text": "Fundaci\u00f3n Saldarriaga"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 23, "tag": "ParaPrevenirElSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176970461877551104"], "created_at": "2019-09-25T21:23:19.000Z", "id": "1176970461877551104", "author_id": "340327837", "text": "#ParaPrevenirElSuicidio \"Cuando una persona tiene intenci\u00f3n suicida, no debemos dejarla ir sola, hay que  brindarle una red de apoyo\", dice Lina Gonz\u00e1lez, de la Fundaci\u00f3n Saldarriaga y Concha @SaldarriagaConc", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 76, "probability": 0.9414, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/TPVxtpcPwU", "expanded_url": "https://twitter.com/ReinaldoCarrera/status/1176632361158610944/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/TPVxtpcPwU", "media_key": "7_1176632280858730496"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176632361158610944"], "created_at": "2019-09-24T22:59:50.000Z", "id": "1176632361158610944", "author_id": "54896438", "text": "Veja esse v\u00eddeo!\nEntenda porque tantas pessoas s\u00e3o baleadas nas favelas do RJ. Depois dizem que foi a pol\u00edcia que as matou.\nVagabundo parece se distrair atirando; atirando por atirar. Dane-se quem estiver \u00e0 frente. https://t.co/TPVxtpcPwU", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176528387239632898"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.4913, "type": "Person", "normalized_text": "Ib\u00e9rico"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/B6Jypv7HFs", "expanded_url": "https://twitter.com/luisiberico/status/1176528387239632898", "display_url": "twitter.com/luisiberico/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176548441398370304"], "created_at": "2019-09-24T17:26:22.000Z", "geo": {"place_id": "008c97514d5ef4da"}, "id": "1176548441398370304", "author_id": "170830041", "text": "Esto \ud83d\udc47 no es ni la sombra de Ib\u00e9rico de los 90. Otro m\u00e1s que se une a lista de los que sucumben ante la mafia. Hay gente, como este tipo, que cambian para MAL. Una l\u00e1stima https://t.co/B6Jypv7HFs", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 50, "like_count": 331, "quote_count": 9}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/xi0CgmejoV", "expanded_url": "https://m.extra.globo.com/casos-de-policia/moradores-afirmam-que-menina-foi-morta-em-acari-por-disparo-acidental-de-traficante-21161610.html", "display_url": "m.extra.globo.com/casos-de-polic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/moradores-afirmam-que-menina-foi-morta-em-acari-por-disparo-acidental-de-traficante-21161610.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176872277012549632"], "created_at": "2019-09-25T14:53:10.000Z", "id": "1176872277012549632", "author_id": "175370769", "text": "Queria entender: Por que qdo a bala sai da arma da pol\u00edcia,a popula\u00e7\u00e3o se revolta e diz \"A pol\u00edcia matou!\" Mas qdo \u00e9 do traficante n\u00e3o h\u00e1 como\u00e7\u00e3o e ainda sai nota como TIRO ACIDENTAL! A vida dessa menina n\u00e3o vale o mesmo q a outra? Seletividade at\u00e9 nisso?\nhttps://t.co/xi0CgmejoV", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 23, "like_count": 86, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176254194992500738"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7196, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 105, "end": 119, "probability": 0.7934, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/eYs8N4zHvb", "expanded_url": "https://twitter.com/bchartsnet/status/1176254194992500738", "display_url": "twitter.com/bchartsnet/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176305508720009217"], "created_at": "2019-09-24T01:21:02.000Z", "id": "1176305508720009217", "author_id": "2371185948", "text": "tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic de maneira mal educada o interrompe por n\u00e3o saber ouvir uma opini\u00e3o contr\u00e1ria. https://t.co/eYs8N4zHvb", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 56, "like_count": 733, "quote_count": 16}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.4847, "type": "Other", "normalized_text": "Jai Courtney"}, {"start": 28, "end": 44, "probability": 0.7483, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 49, "end": 63, "probability": 0.8996, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/S8ekczogne", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1175135571100000256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S8ekczogne", "media_key": "3_1175135562526842880"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 64, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175135571100000256"], "created_at": "2019-09-20T19:52:07.000Z", "id": "1175135571100000256", "author_id": "1076971229515530241", "text": "Jai Courtney treinando para Esquadr\u00e3o Suicida.\n\n#TheSuicideSquad https://t.co/S8ekczogne", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 9, "like_count": 117, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1045456632", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176956305191444480"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176970954385309703"], "created_at": "2019-09-25T21:25:17.000Z", "id": "1176970954385309703", "author_id": "1133058316446445569", "text": "@Naat989 Cuentale un chiste malo, alomejor se suicida el solo con un tenedor o algo, no se prueba, por perder no pierdes nada", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2799115918", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176971637356470272"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.6636, "type": "Other", "normalized_text": "it"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.912, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176971638895759360"], "created_at": "2019-09-25T21:28:00.000Z", "id": "1176971638895759360", "author_id": "2799115918", "text": "it (2017)\n\n\u00fanico poss\u00edvel mesmo eu amando as crian\u00e7as do filme pennywise t\u00e1 certo em matar elas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/3T9G2xMUtx", "expanded_url": "http://bit.ly/2l9xYqq", "display_url": "bit.ly/2l9xYqq", "unwound_url": "https://www.excelsior.com.mx/global/hombre-asesina-a-su-esposa-y-se-suicida-hay-4-ninos-huerfanos/1338363#.XYvYW17ffDs.twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176967945521680384"], "created_at": "2019-09-25T21:13:19.000Z", "id": "1176967945521680384", "author_id": "104683173", "text": "Las autoridades informaron que el hombre ya contaba con antecedentes de amenazas y agresiones. https://t.co/3T9G2xMUtx", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "33683523", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "caioeshenriques", "id": "33743622"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176970169287094272"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176970833975230469"], "created_at": "2019-09-25T21:24:48.000Z", "id": "1176970833975230469", "author_id": "33683523", "text": "@caioeshenriques H\u00e1 uma pegada de anarquismo no filme e, at\u00e9 mesmo, a problemas sociais urbanos (favelas) no filme. O rem\u00e9dio tarja preto \u00e9 permitido, mas do psicotr\u00f3pico ningu\u00e9m fala. \u00c9 uma forma de empurrar a culpa para alguma coisa. \u00c9 a pr\u00f3pria guerra \u00e0s drogas.\nO filme tem muitas camadas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1053868617094348801", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "SoulEuS1", "id": "1053868617094348801"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176969951351099392"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176970422446952449"], "created_at": "2019-09-25T21:23:10.000Z", "id": "1176970422446952449", "author_id": "736328064590876673", "text": "@SoulEuS1 simm, muito", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176956305191444480"], "created_at": "2019-09-25T20:27:04.000Z", "id": "1176956305191444480", "author_id": "1045456632", "text": "Alguien sabe como romper un microondas sin q se note?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176809153035214849"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 37, "probability": 0.5261, "type": "Person", "normalized_text": "Svetlana Prokopieva"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/8f1gGJX1qF", "expanded_url": "https://twitter.com/RSF_inter/status/1176809153035214849", "display_url": "twitter.com/RSF_inter/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176813387109535744"], "created_at": "2019-09-25T10:59:10.000Z", "id": "1176813387109535744", "author_id": "963229003", "text": "La periodista rusa Svetlana Prokopieva fue llamada a juicio el 20 de septiembre por \"apolog\u00eda al terrorismo\". Enfrenta 7 a\u00f1os de prisi\u00f3n por escribir una columna sobre un atentado suicida en nov 2018. Las autoridades le han quitado el pasaporte y embargaron sus cuentas bancarias https://t.co/8f1gGJX1qF", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 3, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176865395405447168"], "created_at": "2019-09-25T14:25:50.000Z", "id": "1176865395405447168", "author_id": "943231097193852928", "text": "Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 13, "like_count": 1191, "quote_count": 7}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.9417, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176924165489795072"], "created_at": "2019-09-25T18:19:21.000Z", "id": "1176924165489795072", "author_id": "287921602", "text": "Flashean economistas y nutricionistas por Instagram por hacer cursitos pedorros, \u00bfQue har\u00e1 la gente que estudia una carrera m\u00e1s 5 a\u00f1os? Se suicida jajaj", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "224857892", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "cam_azua", "id": "224857892"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.8981, "type": "Place", "normalized_text": "San Sebasti\u00e1n"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/hWo8vMBChQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ramirobjj/status/1176917215037349888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hWo8vMBChQ", "media_key": "3_1176917206908772353"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176895328609550339"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176917215037349888"], "created_at": "2019-09-25T17:51:44.000Z", "geo": {"place_id": "009924a469d7ace1"}, "id": "1176917215037349888", "author_id": "80949016", "text": "@cam_azua Dicen que si un socialcristiano pisa una vereda en San Sebasti\u00e1n, se suicida. https://t.co/hWo8vMBChQ", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 3, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.7751, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.6008, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.2921, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/VV7bEB6uwC", "expanded_url": "https://twitter.com/SergiusAugustus/status/1176967649290596353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VV7bEB6uwC", "media_key": "3_1176967636862853122"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176967649290596353"], "created_at": "2019-09-25T21:12:09.000Z", "id": "1176967649290596353", "author_id": "1483583714", "text": "Pol\u00edcia n\u00e3o descobre quem mandou matar Marielle nem prende o Queiroz. A Per\u00edcia n\u00e3o  consegue apurar de que arma saiu a bala que matou \u00c1gatha. Nenhum policial ser\u00e1 punido. \nExcludente de ilicitude pra qu\u00ea? https://t.co/VV7bEB6uwC", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 5, "like_count": 222, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 153, "end": 163, "username": "sole24ore", "id": "420351046"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/HtePS2FlJ2", "expanded_url": "https://www.ilsole24ore.com/art/danske-bank-e-riciclaggio-trovato-morto-l-ex-ceo-sede-estone-ACvlMom", "display_url": "ilsole24ore.com/art/danske-ban\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilsole24ore.com/art/danske-bank-e-riciclaggio-trovato-morto-l-ex-ceo-sede-estone-ACvlMom"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "soldi"}, {"start": 28, "end": 34, "tag": "russi"}, {"start": 65, "end": 71, "tag": "morto"}, {"start": 125, "end": 132, "tag": "Danske"}, {"start": 133, "end": 138, "tag": "Bank"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176830957871124480"], "created_at": "2019-09-25T12:08:59.000Z", "id": "1176830957871124480", "author_id": "1168494282", "text": "Duecento miliardi di #soldi #russi riciclati. E ora c\u2019e anche un #morto. Forse suicida. Si tinge di giallo lo scandalo della #Danske #Bank. La storia su @sole24ore.\nhttps://t.co/HtePS2FlJ2", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 25, "username": "Kyokonekomimi", "id": "1260620587"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "SoulInTheVoid", "id": "3020203007"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 102, "probability": 0.51, "type": "Other", "normalized_text": "FDF"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/i8TbVURlE1", "expanded_url": "https://twitter.com/Miyuminineko/status/1176968337106120704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i8TbVURlE1", "media_key": "16_1176968327987695617"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176968337106120704"], "created_at": "2019-09-25T21:14:53.000Z", "id": "1176968337106120704", "author_id": "1465754839", "text": "Corazones, @Kyokonekomimi y @SoulInTheVoid, peli de desastres de avi\u00f3n con volcan activo al lado en FDF https://t.co/i8TbVURlE1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176691202189615105"}], "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/GLH0xyPOGo", "expanded_url": "https://twitter.com/JupiiterDrops/status/1176691202189615105", "display_url": "twitter.com/JupiiterDrops/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176958268914225157"], "created_at": "2019-09-25T20:34:52.000Z", "id": "1176958268914225157", "author_id": "180065469", "text": "Y he aqu\u00ed porque se necesita m\u00e1s alfabetizaci\u00f3n con respecto de la salud mental y sobre todo de la conducta e Ideaci\u00f3n suicida. https://t.co/GLH0xyPOGo", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/CF8vct5W6C", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDty1Y", "display_url": "dlvr.it/RDty1Y"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/VS7Byjenzn", "expanded_url": "https://twitter.com/depesoyuc/status/1176968635941703681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VS7Byjenzn", "media_key": "3_1176968634234626048"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176968635941703681"], "created_at": "2019-09-25T21:16:04.000Z", "id": "1176968635941703681", "author_id": "717357030609018880", "text": "Adolescente se suicida esperando justicia tras ser abusada por su t\u00edo https://t.co/CF8vct5W6C https://t.co/VS7Byjenzn", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 2, "end": 12, "username": "tiagoiorc", "id": "20474884"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "dudabeat", "id": "1005922258160889856"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/cuGxGvQan2", "expanded_url": "https://twitter.com/MTVBrasil/status/1175198202519273472/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/cuGxGvQan2", "media_key": "13_1175120092167835648"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 51, "tag": "radarmtv"}, {"start": 52, "end": 64, "tag": "acusticomtv"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175198202519273472"], "created_at": "2019-09-21T00:01:00.000Z", "id": "1175198202519273472", "author_id": "8163442", "text": "\ud83c\udfa7 @tiagoiorc ft. @dudabeat - \"tangerina\" \ud83c\udfa7#radarmtv #acusticomtv https://t.co/cuGxGvQan2", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 66, "quote_count": 8}, "lang": "in"}, {"entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/93UAe2T0sV", "expanded_url": "http://mla.bs/2a358c18", "display_url": "mla.bs/2a358c18", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/politica/deputado-do-novo-divulga-foto-ao-volante-e-seguidor-relembra-atropelamento-fatal/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176856278498500608"], "created_at": "2019-09-25T13:49:36.000Z", "id": "1176856278498500608", "author_id": "40548874", "text": "Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parlamentar que atropelou e matou um trabalhador em 2006 \nhttps://t.co/93UAe2T0sV", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 11, "like_count": 250, "quote_count": 4}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176940393491030018"], "created_at": "2019-09-25T19:23:50.000Z", "id": "1176940393491030018", "author_id": "2153865266", "text": "Nadie se suicida en una comisar\u00eda", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 21, "probability": 0.6281, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176309081658810368"], "created_at": "2019-09-24T01:35:14.000Z", "id": "1176309081658810368", "author_id": "106957547", "text": "se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 11, "like_count": 1720, "quote_count": 12}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "428308122", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Virgili7", "id": "428308122"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "Annauska18", "id": "249784068"}, {"start": 22, "end": 32, "username": "clarauhls", "id": "494981656"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "mvilaredon", "id": "101505474"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "LineaDirecta_es", "id": "116796175"}, {"start": 62, "end": 74, "username": "vodafone_es", "id": "18939115"}], "hashtags": [{"start": 314, "end": 323, "tag": "aiSenyor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176895431785234434"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176897636336656384"], "created_at": "2019-09-25T16:33:56.000Z", "id": "1176897636336656384", "author_id": "2431930841", "text": "@Virgili7 @Annauska18 @clarauhls @mvilaredon @LineaDirecta_es @vodafone_es Ep, mestre!\nHe rigut molt, amb tot aix\u00f2. \u00c9s all\u00f2 que m'havien dit 'de petit', tant a castell\u00e0 com a catal\u00e0 (poc en ten\u00edem aleshores, de catal\u00e0). Per\u00f2 cada cop que surt 'Beijing' als mitjans de la CCMA, se su\u00efcida un angelet de la llengua.\n#aiSenyor", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 25, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Elliott Abrams"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9775, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}, {"start": 92, "end": 95, "probability": 0.4266, "type": "Organization", "normalized_text": "Pdte"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.8455, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/lW7nXwR5zD", "expanded_url": "http://bit.ly/2mI5e8v", "display_url": "bit.ly/2mI5e8v"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176842486532067328"], "created_at": "2019-09-25T12:54:48.000Z", "id": "1176842486532067328", "author_id": "2334661493", "text": "LO \u00daLTIMO | Elliott Abrams asegura que Rusia sostiene conversaciones secretas con gente del Pdte. Guaid\u00f3 https://t.co/lW7nXwR5zD", "public_metrics": {"retweet_count": 183, "reply_count": 8, "like_count": 135, "quote_count": 11}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "4670816073", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Marianogianine1", "id": "4670816073"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176881021599604736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176955742122889216"], "created_at": "2019-09-25T20:24:50.000Z", "id": "1176955742122889216", "author_id": "1060707600231206912", "text": "@Marianogianine1 Y una loma de burro en la espalda jajajajaja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176888382615670785"], "created_at": "2019-09-25T15:57:10.000Z", "id": "1176888382615670785", "author_id": "4164401777", "text": "Nunca voy a entender a la gente que se suicida, podes tener miles de problemas podes deber la Plata del mundo pero no podes tomar una decisi\u00f3n as\u00ed tan tragica, pensar qu\u00e9 hay gente que tiene la peor enfermedad del mundo y la lucha hasta el \u00faltimo d\u00eda", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 25, "quote_count": 28}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "177055872", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lilianaleyton", "id": "177055872"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "danielstingo", "id": "1126281482"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "danielstingo", "id": "1126281482"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169350758690672640"}], "edit_history_tweet_ids": ["1169371254396243968"], "created_at": "2019-09-04T22:06:47.000Z", "id": "1169371254396243968", "author_id": "3764751503", "text": "@lilianaleyton @danielstingo @danielstingo Va a tener que andar con cuidado por la calle. Nunca falta el descuidado que deja caer un piano de cola en el momento menos esperado ... \ud83d\udc40", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2599607408", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Somos_Pueblo_", "id": "2599607408"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.5308, "type": "Other", "normalized_text": "Derrotista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176735218738302978"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176965192426643456"], "created_at": "2019-09-25T21:02:23.000Z", "id": "1176965192426643456", "author_id": "292464905", "text": "@Somos_Pueblo_ @Pablo_Iglesias_ Derrotista!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 2, "end": 25, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176893362777051153"], "created_at": "2019-09-25T16:16:57.000Z", "id": "1176893362777051153", "author_id": "958453028323053568", "text": "x https://t.co/cwSIyNLEi9", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "und"}, {"in_reply_to_user_id": "1154991196743380992", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CorpaMonica", "id": "1154991196743380992"}, {"start": 22, "end": 37, "username": "tathiane_vidal", "id": "68503128"}, {"start": 38, "end": 44, "username": "roxmo", "id": "17752026"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.4989, "type": "Person", "normalized_text": "jesus"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.7813, "type": "Person", "normalized_text": "Greta"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.3978, "type": "Other", "normalized_text": "Aspergers"}, {"start": 167, "end": 175, "probability": 0.3921, "type": "Other", "normalized_text": "Aspergers"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176964270749343744"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176965146062786560"], "created_at": "2019-09-25T21:02:12.000Z", "id": "1176965146062786560", "author_id": "3911082855", "text": "@CorpaMonica @94lumas @tathiane_vidal @roxmo Ai jesus vamos la, Greta tem sindrome de Aspergers, mais comum em garotos, mas nao inexistente ou raro de ter em garotas, Aspergers esta sim dentro do espectro do Autismo, agora voc\u00ea dizer pros outros ir pra aula so pra voce faltar fica zoado n\u00e9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 154, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "16895295", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "sonymusic", "id": "27943891"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "filtrbr", "id": "1277840535554854912"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 106, "probability": 0.3998, "type": "Organization", "normalized_text": "SHOW"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176965269467652102"], "created_at": "2019-09-25T21:02:41.000Z", "id": "1176965269467652102", "author_id": "342886421", "text": "@SonyMusic @filtrbr POR QUE VOC\u00caS COLOCARAM OS HOR\u00c1RIOS DE 1 HORA NO SITE E AGORA FALAM QUE A PORRA DO SHOW VAI SER S\u00d3 DE 20 MINUTOS? T\u00c3O TIRANDO A GENTE DE OTARIOS?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1025017421508296704", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "foorgiveness", "id": "1025017421508296704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176964505793957889"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176964887706292225"], "created_at": "2019-09-25T21:01:10.000Z", "id": "1176964887706292225", "author_id": "2846046473", "text": "@foorgiveness a questao \u00e9 q ngm precisa de 5 min de pesquisa pra entender q racismo ou outras coisa sao errado\n\nisso ai \u00e9 conceito q vem de ber\u00e7o, num precisa nem usa a a massinha cinza q fica na cabe\u00e7a pra saber de q lado vc fica", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8981, "type": "Other", "normalized_text": "facebook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176955601420738562"], "created_at": "2019-09-25T20:24:16.000Z", "id": "1176955601420738562", "author_id": "1012456597199704064", "text": "Depois que a menina se matou o que eu mais vi foi \"ajude o amiguinho\", \"suic\u00eddio n\u00e3o \u00e9 brincadeira\", mas olhando o facebook dela o que mais ela fez foi pedir ajuda, a\u00ed posta que tem que ajuda mas na primeira oportunidade de magoar algu\u00e9m, falar mal do cabelo da roupa e etc, fala", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1175426754753814529"], "created_at": "2019-09-21T15:09:11.000Z", "id": "1175426754753814529", "author_id": "155526308", "text": "A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00edtica. E quem cria essa pol\u00edtica, e tem o poder dessa escolha, tem culpa.", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 157, "like_count": 11613, "quote_count": 84}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9831, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176879486576447488"], "created_at": "2019-09-25T15:21:49.000Z", "id": "1176879486576447488", "author_id": "4265721", "text": "\u00bfC\u00f3mo es posible que Trump haya cre\u00eddo que esa transcripci\u00f3n lo exonera?", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 33, "like_count": 140, "quote_count": 4}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "4885318043", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173989604212523009"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173989607446392837"], "created_at": "2019-09-17T15:58:28.000Z", "id": "1173989607446392837", "author_id": "4885318043", "text": "Preguntar por s\u00edntomas de depresi\u00f3n o preguntar por ideas de muerte o suicidio no incrementan el riesgo de conducta suicida sino que lo puede prevenir.", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 37, "probability": 0.623, "type": "Other", "normalized_text": "in"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.7579, "type": "Person", "normalized_text": "bakugan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176931486882287616"], "created_at": "2019-09-25T18:48:27.000Z", "id": "1176931486882287616", "author_id": "1198557805", "text": "kkkkkkkk mas gente na m\u00fasica bullet in a gun parece q ele fala bakugan", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "147227083", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176911037250990081"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176911529033093120"], "created_at": "2019-09-25T17:29:09.000Z", "id": "1176911529033093120", "author_id": "1083238765877956610", "text": "@MetroCDMX Estos suicidas ya lo agarr\u00f3n de juego solo afectando a los usuarios \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176309417752649729"], "created_at": "2019-09-24T01:36:34.000Z", "id": "1176309417752649729", "author_id": "369645502", "text": "\u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 3, "like_count": 607, "quote_count": 5}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176310021828894721"], "created_at": "2019-09-24T01:38:58.000Z", "id": "1176310021828894721", "author_id": "369645502", "text": "\u201cGosto de fazer amigos. Essa \u00e9 a diferen\u00e7a entre n\u00f3s.\u201d \n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 119, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "55582698", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Vivis8", "id": "55582698"}, {"start": 8, "end": 17, "username": "andrizek", "id": "139183350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176912544113577984"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176916629957070850"], "created_at": "2019-09-25T17:49:25.000Z", "id": "1176916629957070850", "author_id": "341194473", "text": "@Vivis8 @andrizek Ele est\u00e1 reclamando de que apoia a pol\u00edcia, ou seja, quem est\u00e1 trabalhando para proteger o cidad\u00e3o. Repito, quem agiu errado tem que ser punindo. N\u00e3o importa quem.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/8ZIpY3925j", "expanded_url": "https://twitter.com/Berrador/status/1176949809498009602/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8ZIpY3925j", "media_key": "3_1176949785422630913"}, {"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/8ZIpY3925j", "expanded_url": "https://twitter.com/Berrador/status/1176949809498009602/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8ZIpY3925j", "media_key": "3_1176949798127198213"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176949809498009602"], "created_at": "2019-09-25T20:01:15.000Z", "id": "1176949809498009602", "author_id": "20980429", "text": "https://t.co/8ZIpY3925j", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "zxx"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 139, "probability": 0.6089, "type": "Other", "normalized_text": "SPA"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/kollbDcNfU", "expanded_url": "https://twitter.com/OPSOMS_Col/status/1176956881761443840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kollbDcNfU", "media_key": "3_1176956873859317761"}], "hashtags": [{"start": 164, "end": 187, "tag": "ParaPrevenirElSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176956881761443840"], "created_at": "2019-09-25T20:29:22.000Z", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "id": "1176956881761443840", "author_id": "113739211", "text": "Otros factores de riesgo asociados a la conducta suicida son los trastornos mentales, el dolor cr\u00f3nico, el uso nocivo de alcohol y otras SPA y, el abuso emocional.\n#ParaPrevenirElSuicidio https://t.co/kollbDcNfU", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.3318, "type": "Place", "normalized_text": "Ponte"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/18WRqHqAxD", "expanded_url": "https://leia.ag/ap4mqq", "display_url": "leia.ag/ap4mqq"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/R9y13JNUs2", "expanded_url": "https://twitter.com/gazetaonline/status/1176580055872487430/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R9y13JNUs2", "media_key": "3_1176580040064196609"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176580055872487430"], "created_at": "2019-09-24T19:31:59.000Z", "id": "1176580055872487430", "author_id": "14870978", "text": "\u26a0\ufe0f Racha na Terceira Ponte: STJ manda soltar universit\u00e1rio \u27a1\ufe0f https://t.co/18WRqHqAxD https://t.co/R9y13JNUs2", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 30, "like_count": 67, "quote_count": 118}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176820087380152332"}], "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/GV713ccdCn", "expanded_url": "https://twitter.com/Anne_Hidalgo/status/1176820087380152332", "display_url": "twitter.com/Anne_Hidalgo/s\u2026"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 43, "tag": "Paris13"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176880987785109506"], "created_at": "2019-09-25T15:27:47.000Z", "id": "1176880987785109506", "author_id": "48731776", "text": "Ce matin \u00e0 l\u2019Hommage \u00e0 Alan Turing #Paris13 . Ce Math\u00e9maticien de g\u00e9nie,condamn\u00e9 pour homosexualit\u00e9,se suicida avec une pomme au cyanure.On dit que le logo Apple d\u2019une  pomme croqu\u00e9e lui rend hommage . https://t.co/GV713ccdCn", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "lang": "fr"}, {"in_reply_to_user_id": "16436940", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176953875296935936"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176955866349785088"], "created_at": "2019-09-25T20:25:19.000Z", "id": "1176955866349785088", "author_id": "16436940", "text": "Qual \u00e9 o seu filme favorito do \u00edcone?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 27, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/nKaT8GP1gT", "expanded_url": "https://mla.bs/2a358c18", "display_url": "mla.bs/2a358c18", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/politica/deputado-do-novo-divulga-foto-ao-volante-e-seguidor-relembra-atropelamento-fatal/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176855836880252935"], "created_at": "2019-09-25T13:47:51.000Z", "id": "1176855836880252935", "author_id": "19593634", "text": "Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parlamentar que atropelou e matou um trabalhador em 2006. \nhttps://t.co/nKaT8GP1gT", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 17, "like_count": 152, "quote_count": 6}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7908, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Janu\u00e1rio"}, {"start": 30, "end": 41, "probability": 0.7299, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Janu\u00e1rio"}, {"start": 47, "end": 49, "probability": 0.4567, "type": "Place", "normalized_text": "San"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.8585, "type": "Place", "normalized_text": "N\u00e1poles"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/kXV8ZYgUjm", "expanded_url": "https://twitter.com/Jovens_catolics/status/1176958410736242691/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kXV8ZYgUjm", "media_key": "3_1176958402767007745"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176958410736242691"], "created_at": "2019-09-25T20:35:26.000Z", "id": "1176958410736242691", "author_id": "799289467555217408", "text": "2 \u2013 O sangue de S\u00e3o Janu\u00e1rio\n\nS\u00e3o Janu\u00e1rio ou \u201cSan Gennaro\u201d, em italiano, \u00e9 o padroeiro de N\u00e1poles. Ele foi martirizado no s\u00e9culo IV e um pouco do seu sangue foi guardado em um relic\u00e1rio. Devendo estar completamente seco depois de 1.700 anos, o que acontece \u00e9 que, todo ano, + https://t.co/kXV8ZYgUjm", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.98, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/jQDWSlIIQs", "expanded_url": "https://bit.ly/2nf7zIy", "display_url": "bit.ly/2nf7zIy", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eltiempo.com/bogota/distrito-ofrece-lineas-telefonicas-para-ayudar-a-personas-con-trastornos-mentales-o-ideacion-suicida-416302"}], "hashtags": [{"start": 153, "end": 164, "tag": "InfoBogot\u00e1"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176911109460242433"], "created_at": "2019-09-25T17:27:29.000Z", "id": "1176911109460242433", "author_id": "262182469", "text": "\u00bfSe siente triste o necesita ayuda emocional? Distrito puede ayudarlo. En el a\u00f1o 2018 hubo 387 casos de suicidio en Bogot\u00e1. Lanzan estrategia \u2018H\u00e1blalo\u2019. #InfoBogot\u00e1\n\nhttps://t.co/jQDWSlIIQs", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 151, "end": 158, "probability": 0.3804, "type": "Place", "normalized_text": "leucemia"}, {"start": 248, "end": 253, "probability": 0.5346, "type": "Other", "normalized_text": "cancer"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176691202189615105"], "created_at": "2019-09-25T02:53:39.000Z", "id": "1176691202189615105", "author_id": "98978159", "text": "\u00bfSaben porque me desespera un chingo la gente que anda chingue y jode que se quiere suicidar/morir y sigue aqu\u00ed?\nPorque tengo 2 amigos que murieron de leucemia; uno que falleci\u00f3 en una operaci\u00f3n, 2 que murieron atropellados, mi abuela que muri\u00f3 de cancer de pulm\u00f3n...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/QQhDZ70B3K", "expanded_url": "https://t.co/QQhDZ70B3K", "display_url": "t.co/QQhDZ70B3K"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176534319222984716"], "created_at": "2019-09-24T16:30:15.000Z", "id": "1176534319222984716", "author_id": "143665142", "text": "En su discurso claramente y cito \u201cyou stole my childhood and yet I\u2019m one of the lucky ones\u201d\n\nAprendan a escuchar un discurso, es gratis. https://t.co/QQhDZ70B3K", "public_metrics": {"retweet_count": 29168, "reply_count": 281, "like_count": 118456, "quote_count": 320}, "lang": "en"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.5463, "type": "Person", "normalized_text": "Amparo"}, {"start": 101, "end": 102, "probability": 0.6914, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176823094998122496"], "created_at": "2019-09-25T11:37:44.000Z", "id": "1176823094998122496", "author_id": "869665128534478852", "text": "Este solicitud de Amparo es el pataleo desesperado de la nefasta Izquierda que quiere impedir que el TC se conforme con gente proba y de prestigiada trayectoria.  No quieren perder esa cuota de poder que les permite seguir llevando al pa\u00eds por el despe\u00f1adero. Hasta cuando?", "public_metrics": {"retweet_count": 370, "reply_count": 205, "like_count": 1017, "quote_count": 24}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2476925617", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Compuapex", "id": "2476925617"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "ContactoCantv", "id": "556122117"}, {"start": 46, "end": 60, "username": "ContactoCantv", "id": "556122117"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.5367, "type": "Other", "normalized_text": "Aba_"}, {"start": 36, "end": 44, "probability": 0.5499, "type": "Other", "normalized_text": "_Reportes"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.7867, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4041, "type": "Other", "normalized_text": "Hatillo"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 45, "tag": "Aba_Cantv_Reportes"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1067009815443054593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176956152535486464"], "created_at": "2019-09-25T20:26:28.000Z", "id": "1176956152535486464", "author_id": "84751150", "text": "@Compuapex @ContactoCantv #Aba_Cantv_Reportes @ContactoCantv Gran Caracas, Municipio El Hatillo, Urbanizaci\u00f3n La, Boyera, una semana sin el servicio.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281952990814208"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171282996047073280"], "created_at": "2019-09-10T04:43:22.000Z", "id": "1171282996047073280", "author_id": "6558552", "text": "\u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadie lo hace. \u201cEsas cosas le ocurren a otros\u201d.\n\nCuando alguien se suicida, es com\u00fan escuchar a sus familiares decir \"no puedo creer que haya hecho algo as\u00ed\".", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 6, "like_count": 1755, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281334297407488"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171281952990814208"], "created_at": "2019-09-10T04:39:13.000Z", "id": "1171281952990814208", "author_id": "6558552", "text": "Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesando una crisis emocional a la que no le encontr\u00e1s salida, o si sospech\u00e1s que un amigo o familiar est\u00e1 en esta situaci\u00f3n y necesit\u00e1s orientaci\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 4, "like_count": 1689, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "id": "1171281334297407488", "author_id": "6558552", "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 25, "end": 38, "probability": 0.9861, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}, {"start": 71, "end": 109, "probability": 0.6751, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea General de las Naciones Unidas"}, {"start": 132, "end": 139, "probability": 0.7835, "type": "Organization", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/0Ix3GOrPjC", "expanded_url": "https://twitter.com/24HorasTVN/status/1176524562839855104/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/0Ix3GOrPjC", "media_key": "7_1176523178954448897"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176524562839855104"], "created_at": "2019-09-24T15:51:29.000Z", "id": "1176524562839855104", "author_id": "90227660", "text": "El presidente de Brasil, Jair Bolsonaro, expuso en el primer d\u00eda de la Asamblea General de las Naciones Unidas, donde afirm\u00f3 que la Amazon\u00eda no es un patrimonio de la humanidad y que no representa a los pulmones de la Tierra. https://t.co/0Ix3GOrPjC", "public_metrics": {"retweet_count": 297, "reply_count": 414, "like_count": 407, "quote_count": 293}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 191, "end": 198, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "annotations": [{"start": 165, "end": 177, "probability": 0.8653, "type": "Person", "normalized_text": "Laura Ram\u00edrez"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/dJooT0IiFX", "expanded_url": "https://twitter.com/OPSOMS_Col/status/1176956578337054721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dJooT0IiFX", "media_key": "3_1176956570078515200"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176956578337054721"], "created_at": "2019-09-25T20:28:09.000Z", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "id": "1176956578337054721", "author_id": "113739211", "text": "\"Entre los factores de riesgo para la conducta suicida, se encuentran las barreras de acceso a los servicios de salud y el estigma asociado a la b\u00fasqueda de ayuda\": Laura Ram\u00edrez, asesora de @opsoms \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 https://t.co/dJooT0IiFX", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "261513586", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176956787913895937"}], "entities": {"annotations": [{"start": 197, "end": 200, "probability": 0.6589, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176956789314805761"], "created_at": "2019-09-25T20:29:00.000Z", "id": "1176956789314805761", "author_id": "261513586", "text": "Somos iguaizinhos a voc\u00eas. Se enfiarem uma faca em n\u00f3s, sangraremos. Se nos machucarem sentiremos dor. Antes de pensar no pastor como um super homem, lembre-se que existe um ser humano a Imagem de Deus atr\u00e1s do p\u00falpito.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176716748613177349"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4948, "type": "Other", "normalized_text": "LEDGER"}, {"start": 25, "end": 41, "probability": 0.8021, "type": "Person", "normalized_text": "MIMIMIMI POPOPOPO"}, {"start": 48, "end": 54, "probability": 0.4675, "type": "Person", "normalized_text": "CORINGA"}, {"start": 59, "end": 65, "probability": 0.3776, "type": "Organization", "normalized_text": "PHOENIX"}, {"start": 78, "end": 94, "probability": 0.5882, "type": "Person", "normalized_text": "MIMIMIMI POPOPOPO"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.8313, "type": "Other", "normalized_text": "Ran\u00e7o"}, {"start": 131, "end": 135, "probability": 0.8386, "type": "Other", "normalized_text": "Ran\u00e7o"}, {"start": 138, "end": 142, "probability": 0.7671, "type": "Other", "normalized_text": "Ran\u00e7o"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/geQiUhGO60", "expanded_url": "https://twitter.com/franklmsouza/status/1176716748613177349", "display_url": "twitter.com/franklmsouza/s\u2026"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 129, "tag": "Ran\u00e7o"}, {"start": 130, "end": 136, "tag": "Ran\u00e7o"}, {"start": 137, "end": 143, "tag": "Ran\u00e7o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176936772514787328"], "created_at": "2019-09-25T19:09:27.000Z", "id": "1176936772514787328", "author_id": "36193566", "text": "LEDGER FOI O MELHOR!!!!!\nMIMIMIMI POPOPOPO...\nO CORINGA DO PHOENIX VAI SER...\nMIMIMIMI POPOPOPO...\nVAI L\u00c1 E FAZ MELHOR!!!!\n#Ran\u00e7o #Ran\u00e7o #Ran\u00e7o https://t.co/geQiUhGO60", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 94, "probability": 0.8799, "type": "Person", "normalized_text": "Zayn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176685239785218049"], "created_at": "2019-09-25T02:29:57.000Z", "id": "1176685239785218049", "author_id": "2369299760", "text": "o * fala abertamente que usa drogas pesadas e vcs: HAJAJAJ droga, sexo e rock n roll\nmas o Zayn fumando maconha \u00e9 suicida, depressivo, doente?", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 3, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 186, "end": 195, "username": "Danialri", "id": "208992939"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/SdkxXP59Hq", "expanded_url": "https://www.publico.es/politica/interior-interior-estudia-retirar-armas-policias-tendencia-suicida.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/politica/inter\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/politica/interior-interior-estudia-retirar-armas-policias-tendencia-suicida.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176580058028417025"], "created_at": "2019-09-24T19:32:00.000Z", "id": "1176580058028417025", "author_id": "17676713", "text": "Cada a\u00f1o, una media de nueve polic\u00edas nacionales decide acabar con su vida. \u00bfDe qu\u00e9 manera se puede tratar de frenarlo? \u00bfHay formas de detectarlo antes de que sea demasiado tarde? \n\nPor @Danialri https://t.co/SdkxXP59Hq", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 12, "like_count": 7, "quote_count": 5}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/aEns92CAqo", "expanded_url": "https://twitter.com/INPRFM/status/1174335247829348352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aEns92CAqo", "media_key": "3_1174335235024179200"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 99, "tag": "Mental\u00edzate"}, {"start": 113, "end": 126, "tag": "mentalizarte"}, {"start": 127, "end": 149, "tag": "hablemosdesaludmental"}, {"start": 150, "end": 159, "tag": "suicidio"}, {"start": 160, "end": 181, "tag": "prevenci\u00f3ndesuicidio"}, {"start": 182, "end": 195, "tag": "recuperaci\u00f3n"}, {"start": 196, "end": 208, "tag": "saludmental"}, {"start": 209, "end": 231, "tag": "saludmentalyemocional"}, {"start": 232, "end": 253, "tag": "saludmentalparatodos"}, {"start": 254, "end": 276, "tag": "saludmentalsinestigma"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174335247829348352"], "created_at": "2019-09-18T14:51:55.000Z", "id": "1174335247829348352", "author_id": "160062203", "text": "Los trastornos mentales son una causa importante de conducta suicida, pero no la\u00fanica\u2026\n#Mental\u00edzate con nosotros #mentalizarte #hablemosdesaludmental #suicidio #prevenci\u00f3ndesuicidio #recuperaci\u00f3n #saludmental #saludmentalyemocional #saludmentalparatodos #saludmentalsinestigma https://t.co/aEns92CAqo", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.854, "type": "Organization", "normalized_text": "Valadares"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.9361, "type": "Organization", "normalized_text": "Valadares"}, {"start": 247, "end": 251, "probability": 0.9405, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176953197795131392"], "created_at": "2019-09-25T20:14:43.000Z", "id": "1176953197795131392", "author_id": "60048052", "text": "Nunca entendi pq o Valadares no profissional foi t\u00e3o diferente do Valadares da base. Talvez n\u00e3o estivesse preparado, talvez tenha sido influenciado por algu\u00e9m de fora. Mas \u00e9 um baita treinador, que sabe tirar o m\u00e1ximo de um grande time. Sub 20 do Vasco d\u00e1 gosto de ver.", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 42, "like_count": 1003, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.5919, "type": "Other", "normalized_text": "Javier"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/g50Ds8qZ0i", "expanded_url": "https://www.niusdiario.es/salud-y-bienestar/hijo-se-suicida-preguntas-que-habre-hecho-mal_18_2824770212.html", "display_url": "niusdiario.es/salud-y-bienes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.niusdiario.es/salud-y-bienestar/hijo-se-suicida-preguntas-que-habre-hecho-mal_18_2824770212.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176889142820704257"], "created_at": "2019-09-25T16:00:11.000Z", "id": "1176889142820704257", "author_id": "1115538035167330304", "text": "\u201cCuando tu hijo se suicida, te preguntas: \u00bfQu\u00e9 habr\u00e9 hecho mal?\u201d\n\n\u26ab Javier se suicid\u00f3 hace nueve meses. Sus padres han publicado sus escritos para ayudar a otras familias a superar duelos\n\nhttps://t.co/g50Ds8qZ0i", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5552, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.8997, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/c4eXs487hv", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/apra-apoya-archivo-de-adelanto-de-elecciones-y-pide-a-vizcarra-respetar-decision-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/apra-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176923081824264192"], "created_at": "2019-09-25T18:15:03.000Z", "id": "1176923081824264192", "author_id": "1616146872", "text": "Apra apoya archivo de adelanto de elecciones y pide a Vizcarra respetar decisi\u00f3n \n\nhttps://t.co/c4eXs487hv", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 129, "like_count": 320, "quote_count": 26}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1093488812506992640", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Bernade60576654", "id": "1093488812506992640"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "deltapi84", "id": "425543511"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 292, "end": 295, "probability": 0.8491, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176900631619088384"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176954637531918341"], "created_at": "2019-09-25T20:20:27.000Z", "id": "1176954637531918341", "author_id": "1152106632291246080", "text": "@Bernade60576654 @deltapi84 @DamaresAlves Ideologia de g\u00eanero, mata. S\u00f3 n\u00e3o v\u00ea quem \u00e9 alienado ou n\u00e3o quer ver. \nFico muito triste. Um jovem q tinha toda a vida p/viver e ser feliz, se suicida, depois de uma grave depress\u00e3o, causada p/essa mol\u00e9stia esquerdista. \nMeus p\u00easames \u00e0 fam\u00edlia. \nQue Deus d\u00ea o conforto a todos.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 191, "end": 198, "probability": 0.6356, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176899159581954048"], "created_at": "2019-09-25T16:40:00.000Z", "id": "1176899159581954048", "author_id": "132768793", "text": "ahora que ya es oficial que el fujimorismo quiere mandar a volar el adelanto de elecciones y quedarse en el poder, \u00bfpor qu\u00e9 no hacemos un hilo con todo lo que podr\u00edamos hacer en el local del Congreso cuando lo cerremos? \n-un Tambo", "public_metrics": {"retweet_count": 247, "reply_count": 420, "like_count": 1255, "quote_count": 39}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "149991703", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176862729006661633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176908494953484288"], "created_at": "2019-09-25T17:17:05.000Z", "id": "1176908494953484288", "author_id": "705086811111038976", "text": "@alferdez A Uds. los conocemos de sobra por eso no lo vamos a votar, tu compa\u00f1era de f\u00f3rmula es una mit\u00f3mana serial.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/lCYECtbq77", "expanded_url": "https://twitter.com/IoDivulgoForte/status/1176953543179362305/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lCYECtbq77", "media_key": "3_1176953539945480194"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 69, "tag": "suicidio"}, {"start": 123, "end": 133, "tag": "Ehrenfest"}, {"start": 195, "end": 213, "tag": "SuicidePrevention"}, {"start": 214, "end": 226, "tag": "25settembre"}, {"start": 227, "end": 241, "tag": "ScelgoUnaFoto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176953543179362305"], "created_at": "2019-09-25T20:16:06.000Z", "id": "1176953543179362305", "author_id": "1118120482686078977", "text": "Pochi giorni fa abbiamo parlato di un tema delicato come il #suicidio. Oggi ricorre l'86\u00b0 anniversario della morte di Paul #Ehrenfest, fisico olandese, morto suicida dopo una grave depressione.\n\n#SuicidePrevention\n#25settembre\n#ScelgoUnaFoto https://t.co/lCYECtbq77", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176953734347329537"], "created_at": "2019-09-25T20:16:51.000Z", "id": "1176953734347329537", "author_id": "873995822", "text": "Fabrizio Moro ospite da Lauretto mio ahahahahahah! Ce piace a tutti,questa \u00e8 la verit\u00e0...C'ha un sacco di amici nella musica \u00e8 dopo Motta il migliore di tutti,altro che scemo,Salvini e Staffelli ve potete suicida' adesso e tutti quelli che dicevano di no.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/KuJJd3O9BS", "expanded_url": "https://twitter.com/RaouxNathalie/status/1176736160690950145/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KuJJd3O9BS", "media_key": "3_1176736154462367746"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176736160690950145"], "created_at": "2019-09-25T05:52:18.000Z", "id": "1176736160690950145", "author_id": "1046647150464167936", "text": "25 septembre 1940. Il y a de cela 79 ans aujourd'hui, Walter Benjamin apr\u00e8s avoir fui clandestinement de France se pr\u00e9senta au poste police de Portbou o\u00f9 l'entr\u00e9e lui fut refus\u00e9e. Un sursis d'une nuit lui fut accord\u00e9 avant mise \u00e0 ex\u00e9cution du refoulement. Il se suicida. https://t.co/KuJJd3O9BS", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 6, "like_count": 138, "quote_count": 4}, "lang": "fr"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.7241, "type": "Other", "normalized_text": "Vida"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/VjaFtFnIEJ", "expanded_url": "https://twitter.com/RUYYZINHO/status/1176925433864040453/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/VjaFtFnIEJ", "media_key": "7_1176925116426592256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176925433864040453"], "created_at": "2019-09-25T18:24:24.000Z", "id": "1176925433864040453", "author_id": "803772902390824964", "text": "\"[...]E se n\u00e3o for s\u00f3 uma sensa\u00e7\u00e3o?\"\n\nEspelho Da Vida estreava h\u00e1 1 ano.\nQuem novela, que hist\u00f3ria, que texto...A saga da mocinha que viajava no tempo para descobrir quem o matou no vida passada deixou todos que assistiram encantados e cheios de teorias\nN\u00f3s f\u00e3s FICAMOS LOUCOS rs https://t.co/VjaFtFnIEJ", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176946882515558400"], "created_at": "2019-09-25T19:49:38.000Z", "id": "1176946882515558400", "author_id": "2943187707", "text": "que \u00f3dio desse filme, mulher mal amada \u00e9 um bicho nojento", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 25, "end": 39, "username": "VicenteFoxQue", "id": "166669818"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 43, "probability": 0.5168, "type": "Organization", "normalized_text": "Fox"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/pbJImHaMfC", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/236797/se-suicida-importante-funcionario-de-pemex", "display_url": "proceso.com.mx/236797/se-suic\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176952186854608897"], "created_at": "2019-09-25T20:10:42.000Z", "id": "1176952186854608897", "author_id": "861358421806903298", "text": "https://t.co/pbJImHaMfC\n\n@VicenteFoxQue  Fox deber\u00eda tener memoria", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.8253, "type": "Person", "normalized_text": "Wuornos"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/aEtq4EUYlI", "expanded_url": "https://www.vice.com/pt_br/article/mbm3j4/como-a-serial-killer-aileen-wuornos-se-tornou-uma-heroina-cult", "display_url": "vice.com/pt_br/article/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.vice.com/pt/article/mbm3j4/como-a-serial-killer-aileen-wuornos-se-tornou-uma-heroina-cult"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176888619866447872"], "created_at": "2019-09-25T15:58:07.000Z", "id": "1176888619866447872", "author_id": "64714683", "text": "Aileen Wuornos foi uma mulher l\u00e9sbica e trabalhadora sexual que matou sete homens nos anos 90. Em um dos diversos julgamentos em que foi condenada \u00e0 inje\u00e7\u00e3o letal ela perguntou a um jornalista \"quantas vezes voc\u00ea precisam me matar?\"\nhttps://t.co/aEtq4EUYlI", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 63, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.4294, "type": "Person", "normalized_text": "Pizarnik"}, {"start": 191, "end": 202, "probability": 0.9845, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 214, "end": 227, "probability": 0.5714, "type": "Person", "normalized_text": "Julio Cort\u00e1zar"}, {"start": 253, "end": 257, "probability": 0.9386, "type": "Place", "normalized_text": "Par\u00eds"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/Yjh4Cfu5FI", "expanded_url": "https://twitter.com/literlandweb1/status/1176928844416200709/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Yjh4Cfu5FI", "media_key": "3_1176928839039164417"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176928844416200709"], "created_at": "2019-09-25T18:37:57.000Z", "id": "1176928844416200709", "author_id": "714913406952800256", "text": "Alejandra Pizarnik se suicid\u00f3 el 25 de septiembre de 1972, a los 36 a\u00f1os, ingiriendo 50 pastillas de barbit\u00faricos durante un fin de semana en el que hab\u00eda salido del hospital psiqui\u00e1trico de Buenos Aires. Su amigo Julio Cort\u00e1zar intent\u00f3 sin \u00e9xito desde Par\u00eds aliviar su \u00e1nimo. https://t.co/Yjh4Cfu5FI", "public_metrics": {"retweet_count": 850, "reply_count": 29, "like_count": 2570, "quote_count": 67}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2691099212", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 29, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "annotations": [{"start": 171, "end": 174, "probability": 0.4665, "type": "Person", "normalized_text": "RUTH"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176924427373731841"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176949872320270336"], "created_at": "2019-09-25T20:01:30.000Z", "id": "1176949872320270336", "author_id": "1025580083036205058", "text": "@PacitaGuerra @larepublica_pe SR PRESIDENTE CIERRE EL KONGRESO Q LO HAN CONVERTIDO EN UN ANTRO DE LA KORRUPCION EL BLINDAJE Y EL DELITO LOS APROFUJIKONGRESISTAS DE LA SRA RUTH LIDER DE TITANIO Y LOS DEL SUICIDA AG. NO PODEMOS SOPORTAR MAS OBSTRUCIONISMO EL PERU PRIMERO CONVOQUE A ELECCIONES GENERALES YA!", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "865592572890230786", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176941534865952768"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176941553190875139"], "created_at": "2019-09-25T19:28:27.000Z", "id": "1176941553190875139", "author_id": "865592572890230786", "text": "com essa porra de setembro amarelo ele e muitas pessoas nao teriam esse pensamento, essa mente completamente suicida e nem DEPRESS\u00c3O. \nbotem em pr\u00e1tica essa merda de campanha todos os dias seus hip\u00f3critas do crlh", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174448090994085890"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 42, "probability": 0.9128, "type": "Person", "normalized_text": "Denisse Dresser"}, {"start": 167, "end": 180, "probability": 0.9336, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Alem\u00e1n"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/yUV05hDOXv", "expanded_url": "https://twitter.com/El_Universal_Mx/status/1174448090994085890", "display_url": "twitter.com/El_Universal_M\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174542936236875781"], "created_at": "2019-09-19T04:37:12.000Z", "id": "1174542936236875781", "author_id": "1535690233", "text": "\u00bfAlguien se disculp\u00f3 cuando Denisse Dresser tuite\u00f3: \"Se solicita piloto suicida para conducir avi\u00f3n presidencial\"?\n\u00a1Ah, no!, eso no importaba antes del meme caduco de Ricardo Alem\u00e1n.\nMal gusto: s\u00ed.\n\u00bfLinchamiento? Comencemos con quien nos ofende todos los d\u00edas, \u00bfno? https://t.co/yUV05hDOXv", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 5, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 99, "end": 114, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8835, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9571, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 50, "end": 69, "probability": 0.8357, "type": "Organization", "normalized_text": "Consejo de Ministros"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/g4fTgtADxJ", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/09/25/adelanto-de-elecciones-martin-vizcarra-regresa-al-peru-este-jueves-y-convoca-al-consejo-de-ministros-congreso-comision-de-constitucion/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176924427373731841"], "created_at": "2019-09-25T18:20:24.000Z", "id": "1176924427373731841", "author_id": "2691099212", "text": "Vizcarra regresa al Per\u00fa este jueves y convoca al Consejo de Ministros https://t.co/g4fTgtADxJ via @larepublica_pe", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 18, "like_count": 175, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ySmgIo1hoo", "expanded_url": "https://twitter.com/YouAreRNWND/status/1176645386351599616", "display_url": "twitter.com/YouAreRNWND/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176863385453027330"], "created_at": "2019-09-25T14:17:50.000Z", "id": "1176863385453027330", "author_id": "922034815725178880", "text": "\"Dinheiro n\u00e3o tr\u00e1s felicidade\" Prefiro ser infeliz rico doq pobre \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/ySmgIo1hoo", "public_metrics": {"retweet_count": 551, "reply_count": 2, "like_count": 342, "quote_count": 10}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/2L6hdg1it4", "expanded_url": "https://twitter.com/FavelaCaiunoFC/status/1176327654678630407", "display_url": "twitter.com/FavelaCaiunoFC\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176678004308807682"], "created_at": "2019-09-25T02:01:12.000Z", "id": "1176678004308807682", "author_id": "4705232497", "text": "Independente de qualquer coisa temos que ser profissional, n\u00e3o importa se matou, roubou etc. Voc\u00ea n\u00e3o tem nada haver com isso, sua obriga\u00e7\u00e3o \u00e9 tentar salvar aquela vida dando 100% do seu melhor e do que aprendeu no curso/faculdade, vamos ter mais empatia https://t.co/2L6hdg1it4", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176799988367708161"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 46, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/PufPO7FMTH", "expanded_url": "https://twitter.com/Ju_L23/status/1176799988367708161", "display_url": "twitter.com/Ju_L23/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176948070485020673"], "created_at": "2019-09-25T19:54:21.000Z", "id": "1176948070485020673", "author_id": "1683995846", "text": "\u00d3bvio que vai \nFacto curioso\nNos Estados Unidos, imaginemos que \u00e9 apanhado um gajo que violou e matou 500 crian\u00e7as, e agora est\u00e1 a espera do dia para ir para a cadeira el\u00e9trica \nMas se ele tiver qualquer tipo de problema, o estado \u00e9 obrigado a levar o prisioneiro at\u00e9 ao m\u00e9dico https://t.co/PufPO7FMTH", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174662216454459392"], "created_at": "2019-09-19T12:31:11.000Z", "id": "1174662216454459392", "author_id": "349267003", "text": "La poes\u00eda no es el juego\nen que sin alma ni ritmo\nrepetimos algoritmos\npara alimentar el ego,\nsino el c\u00edrculo de fuego\ndonde de modo salvaje\nhackeamos el lenguaje\ny en arrebato suicida\ndinamitamos la vida\njodiendo bien su andamiaje.", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 1, "like_count": 159, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/3qF8XCzhjl", "expanded_url": "https://twitter.com/jvtr22/status/1176628556828422144", "display_url": "twitter.com/jvtr22/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176799988367708161"], "created_at": "2019-09-25T10:05:55.000Z", "id": "1176799988367708161", "author_id": "1000077124856942595", "text": "Isto n\u00e3o vai contra os direitos humanos? \ud83e\udd14 https://t.co/3qF8XCzhjl", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 5, "like_count": 36, "quote_count": 8}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176518444969287685"}], "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/ICb0fmOeM7", "expanded_url": "https://twitter.com/elblog/status/1176518444969287685", "display_url": "twitter.com/elblog/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176675280137723904"], "created_at": "2019-09-25T01:50:23.000Z", "id": "1176675280137723904", "author_id": "989549258314518528", "text": "El escuadr\u00f3n suicida del 4% https://t.co/ICb0fmOeM7", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 2, "end": 17, "username": "AsociacionDSAS", "id": "707202480141168640"}, {"start": 212, "end": 225, "username": "CarlaBenitoG", "id": "263194109"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/S4Uf9Zstvj", "expanded_url": "http://catalunyaplural.cat/ca/sobreviure-a-una-mort-per-suicidi-dun-esser-estimat-la-importancia-de-parlar-convertit-en-associacio/", "display_url": "catalunyaplural.cat/ca/sobreviure-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175650936372355073"], "created_at": "2019-09-22T06:00:00.000Z", "id": "1175650936372355073", "author_id": "921613332", "text": "L'@AsociacionDSAS posa l'accent en la import\u00e0ncia d'eliminar el tab\u00fa sobre el su\u00efcidi: \"quan alg\u00fa mor de c\u00e0ncer no es parlar\u00e0 d\u2019ell com 'el cancer\u00f3s'\u2026\u00e9s b\u00e8stia reduir una persona a 'un su\u00efcida'\"\nUn reportatge de @CarlaBenitoG\nhttps://t.co/S4Uf9Zstvj", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176828094809853952"], "created_at": "2019-09-25T11:57:36.000Z", "id": "1176828094809853952", "author_id": "2840224943", "text": "Ma davvero Bergoglio ha detto che non bisogna bloccare il meticciato? Ma \u00e8 normale? Arrivano migliaia di islamici. \u00c8 un suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 8, "like_count": 22, "quote_count": 2}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176931808279236609"], "created_at": "2019-09-25T18:49:44.000Z", "id": "1176931808279236609", "author_id": "205359178", "text": "Me niego a vivir en una ciudad donde sales a caminar con terror a qu\u00e9 te asalten en cualquier parte.", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 5, "like_count": 56, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1115538035167330304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176889142820704257"}], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 214, "end": 226, "probability": 0.8819, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Espejo"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/g50Ds8qZ0i", "expanded_url": "https://www.niusdiario.es/salud-y-bienestar/hijo-se-suicida-preguntas-que-habre-hecho-mal_18_2824770212.html", "display_url": "niusdiario.es/salud-y-bienes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.niusdiario.es/salud-y-bienestar/hijo-se-suicida-preguntas-que-habre-hecho-mal_18_2824770212.html"}, {"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/euRkxfln22", "expanded_url": "https://twitter.com/NiusDiario/status/1176924848137867269/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/euRkxfln22", "media_key": "3_1176924844287508481"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176924848137867269"], "created_at": "2019-09-25T18:22:04.000Z", "id": "1176924848137867269", "author_id": "1115538035167330304", "text": "En Espa\u00f1a se suicidan 11 personas al d\u00eda, 4.000 al a\u00f1o\n\n\u201cEn los cinco a\u00f1os posteriores a un primer brote, el 18% de los que lo han sufrido intentar\u00e1n suicidarse, y el 3% lo conseguir\u00e1\", afirma el psic\u00f3logo cl\u00ednico Manuel Espejo\n\nhttps://t.co/g50Ds8qZ0i https://t.co/euRkxfln22", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176943921777131520"}], "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/llnCzkh3eq", "expanded_url": "https://twitter.com/MovistarFutbol/status/1176943921777131520", "display_url": "twitter.com/MovistarFutbol\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176944044691415041"], "created_at": "2019-09-25T19:38:21.000Z", "geo": {"place_id": "6c1be133511970bc"}, "id": "1176944044691415041", "author_id": "340310339", "text": "No me jodas que est\u00e1 llorando https://t.co/llnCzkh3eq", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 14, "like_count": 229, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 35, "probability": 0.729, "type": "Person", "normalized_text": "I\u00f1igo Errej\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176918138115506178"], "created_at": "2019-09-25T17:55:24.000Z", "id": "1176918138115506178", "author_id": "40047903", "text": "\"VENIMOS A HACER PAIS\" I\u00f1igo Errej\u00f3n", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 148, "end": 157, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/4xKHjsjOad", "expanded_url": "https://radio.uchile.cl/2019/09/24/informe-de-perito-de-la-corte-penal-internacional-demuele-tesis-del-suicidio-de-macarena-valdes/", "display_url": "radio.uchile.cl/2019/09/24/inf\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176597422174195712"], "created_at": "2019-09-24T20:41:00.000Z", "id": "1176597422174195712", "author_id": "78058372", "text": "\"Existe la posibilidad que su cuerpo haya sido suspendido para hacer que la muerte pareciera un ahorcamiento suicida\u201d, se\u00f1ala el reconocido forense John Clark. https://t.co/4xKHjsjOad", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 56, "end": 72, "username": "psicoprincesa81", "id": "2173877941"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/NPYbHbECA7", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/sanidad/20151211/entre-que-un-suicida-decide-darse-muerte-y-el-momento-en-que-actua-transcurren-90-minutos-4744263", "display_url": "elperiodico.com/es/sanidad/201\u2026"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 55, "tag": "YoApoyoPsicolog\u00edaDeEmergencias"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176942633144520706"], "created_at": "2019-09-25T19:32:44.000Z", "id": "1176942633144520706", "author_id": "1415979499", "text": "https://t.co/NPYbHbECA7 #YoApoyoPsicolog\u00edaDeEmergencias @psicoprincesa81", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "qme"}, {"in_reply_to_user_id": "5751222", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "rfc1149", "id": "5751222"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176911843513778178"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176925847044939777"], "created_at": "2019-09-25T18:26:02.000Z", "id": "1176925847044939777", "author_id": "335860185", "text": "@rfc1149 Il y a \u00e9crit \"poste d'ing\u00e9nieur d'\u00e9tude\", ce qui \u00e0 ma connaissance est un grade de fonctionnaire... Mais rien indiqu\u00e9 dans les pr\u00e9-requis.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "fr"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "p4blum", "id": "851605642066395137"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Coldplay"}, {"start": 56, "end": 65, "probability": 0.5976, "type": "Other", "normalized_text": "Jota Quest"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176865490083504128"], "created_at": "2019-09-25T14:26:12.000Z", "id": "1176865490083504128", "author_id": "61042466", "text": "RT @p4blum Coldplay? Acho que a melhor banda do mundo \u00e9 Jota Quest, na moral!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2211318634", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cuerdagastada", "id": "2211318634"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176920837028569093"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176921684944834560"], "created_at": "2019-09-25T18:09:30.000Z", "id": "1176921684944834560", "author_id": "244523225", "text": "@cuerdagastada Es gracios\u00edsimo eso de sacar todo lo que tienes extra muros contra el enemigo para igualar el combate.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/DNNonICr9T", "expanded_url": "https://bit.ly/2lxjFwe", "display_url": "bit.ly/2lxjFwe"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/F5e9nwCEDA", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1176886975237951488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F5e9nwCEDA", "media_key": "3_1176886969827299334"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/F5e9nwCEDA", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1176886975237951488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F5e9nwCEDA", "media_key": "3_1176886969835692033"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176886975237951488"], "created_at": "2019-09-25T15:51:35.000Z", "id": "1176886975237951488", "author_id": "9612112", "text": "Celebrando o anivers\u00e1rio de Will Smith, confira as 10 maiores bilheterias do ator! https://t.co/DNNonICr9T https://t.co/F5e9nwCEDA", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 147, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/AGSSQuFiXo", "expanded_url": "https://t.co/AGSSQuFiXo", "display_url": "t.co/AGSSQuFiXo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176941534865952768"], "created_at": "2019-09-25T19:28:23.000Z", "id": "1176941534865952768", "author_id": "865592572890230786", "text": "tem q ter medo sim\ntem q ter cuidado sim \nmas tbm tem que cuidar do psicol\u00f3gico do menino e prestar mais aten\u00e7\u00e3o em pessoas com a msm situa\u00e7\u00e3o que a dele (depress\u00e3o) \nn\u00e3o que matar seja uma maneira de acabar com tudo isso mas se voc\u00eas se importassem igual fingem + https://t.co/AGSSQuFiXo", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/PH3qS7olnO", "expanded_url": "https://www.radioformula.com.mx/noticias/20190925/se-suicida-mujer-en-metro-centro-medico-de-la-linea-3/", "display_url": "radioformula.com.mx/noticias/20190\u2026"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/xKbPY3pCig", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio_Formula/status/1176926070651707394/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xKbPY3pCig", "media_key": "3_1176926042310750208"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Lo\u00daltimo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176926070651707394"], "created_at": "2019-09-25T18:26:56.000Z", "id": "1176926070651707394", "author_id": "148372339", "text": "#Lo\u00daltimo: Se suicida mujer en metro Centro M\u00e9dico de la L\u00ednea 3\n\n\u27a1\u27a1https://t.co/PH3qS7olnO https://t.co/xKbPY3pCig", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176926916080746498"], "created_at": "2019-09-25T18:30:17.000Z", "id": "1176926916080746498", "author_id": "550336226", "text": "\u00bfQue rol cumplen en su familia? Yo soy la decepci\u00f3n familiar.", "public_metrics": {"retweet_count": 1014, "reply_count": 190, "like_count": 2673, "quote_count": 280}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "15862782", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176144828964511744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.8135, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176145324039135232"], "created_at": "2019-09-23T14:44:31.000Z", "id": "1176145324039135232", "author_id": "15862782", "text": "o pecado de ORGULHO de Davi matou milhares de israelitas. \n\nSalom\u00e3o SE AFASTOU DE DEUS por causa das mil mulheres id\u00f3latras.\n\nAbra\u00e3o f\u00e9 N\u00c3O TEVE F\u00c9 o suficiente e cedeu ao pedido carnal de Sara, al\u00e9m de mentir de medo.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176071112029024257"}], "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/QQjDLqKlmg", "expanded_url": "https://twitter.com/heraldoes/status/1176071112029024257", "display_url": "twitter.com/heraldoes/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176400354461851648"], "created_at": "2019-09-24T07:37:55.000Z", "id": "1176400354461851648", "author_id": "133045551", "text": "Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed los titulares? De verdad que no lo entiendo https://t.co/QQjDLqKlmg", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 5, "like_count": 479, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176526124219846658"], "created_at": "2019-09-24T15:57:41.000Z", "id": "1176526124219846658", "author_id": "4749873147", "text": "Posta foto do amigo morto n\u00e3o te faz mais amigo n\u00e3o, rapaziada. todo mundo sabe que ele se suicidou, n\u00e3o precisa usar a foto dele morto n\u00e3o, parem com isso, em respeito ao moleque.", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.4058, "type": "Other", "normalized_text": "marxismo"}, {"start": 71, "end": 83, "probability": 0.4793, "type": "Organization", "normalized_text": "Kirchneristas"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/6J3pVg8ye7", "expanded_url": "https://twitter.com/lanfranchi_ana/status/1176267391531134976", "display_url": "twitter.com/lanfranchi_ana\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176607122844454912"], "created_at": "2019-09-24T21:19:33.000Z", "id": "1176607122844454912", "author_id": "826806695431172096", "text": "El marxismo fracas\u00f3 absolutamente en todos lados. Por qu\u00e9 insisten los Kirchneristas? Creo q es una mezcla de resentida ideaci\u00f3n suicida, opci\u00f3n x todo lo malo y lo sucio, y deseos de robar insaciables. https://t.co/6J3pVg8ye7", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176937082557743104"], "created_at": "2019-09-25T19:10:41.000Z", "id": "1176937082557743104", "author_id": "1169802677615771649", "text": "eu nao posso ir no quarto de enfermagem e ver aquelas inje\u00e7\u00f5es com rem\u00e9dio que eu fico louquinha pra injetar em mim sinceramente queria tomar um remediozinho na veia \ud83d\ude0b\ud83d\ude0b", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "4143907667", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176937662609055744"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176937666048385027"], "created_at": "2019-09-25T19:13:00.000Z", "id": "1176937666048385027", "author_id": "4143907667", "text": "Por aqueles que voc\u00eas amam, estejam juntos com eles em todas as ocasi\u00f5es, pq a vida \u00e9 um suspiro e voc\u00ea pode perder essa pessoa que voc\u00ea tanto ama em um instante.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "203508011", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176931933948981249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176932066790916099"], "created_at": "2019-09-25T18:50:45.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 254, "end": 265, "tag": "Chesterton"}, {"start": 266, "end": 277, "tag": "Ortodossia"}]}, "id": "1176932066790916099", "author_id": "203508011", "text": "l'uomo che uccide se stesso, uccide tutti gli uomini: per quanto lo riguarda distrugge il mondo... il ladro i diamanti lo appagano; il suicida no... il ladro rende omaggio alle cose che ruba se non al loro proprietario; il suicida insulta tutte le cose\u201c #Chesterton #Ortodossia", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "723306307982266368", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "iiArath", "id": "723306307982266368"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176934360009924610"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176934837913079815"], "created_at": "2019-09-25T19:01:46.000Z", "id": "1176934837913079815", "author_id": "749002484576768000", "text": "@iiArath T\u00fa y tu sida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "173851898", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "fitzca", "id": "173851898"}], "annotations": [{"start": 157, "end": 170, "probability": 0.6189, "type": "Person", "normalized_text": "RaoniAssassino"}], "hashtags": [{"start": 156, "end": 171, "tag": "RaoniAssassino"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176932845325082624"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176934371842035712"], "created_at": "2019-09-25T18:59:55.000Z", "id": "1176934371842035712", "author_id": "31809638", "text": "@fitzca Nem a imprensa nacional lembra que ele matou onze homens indefesos e se vangloria disso. S\u00f3 lembra quem tem mania de consultar arquivos do passado. #RaoniAssassino", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.985, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3749, "type": "Organization", "normalized_text": "G7"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9555, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 68, "tag": "Amazonas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166350332861014022"], "created_at": "2019-08-27T14:02:43.000Z", "id": "1166350332861014022", "author_id": "3246575662", "text": "Bolsonaro rechaza ayuda del G7 para frenar incendios en el #Amazonas, se\u00f1ala razones \u201ccolonialistas\u201d, pero luego de expulsar ind\u00edgenas! Es un peligro para todo el planeta en momentos donde protegerlo es de vida o muerte. \u00bfLa derecha chilena condenar\u00e1 su actuar suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 8, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176857101672603651"}], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 87, "probability": 0.6932, "type": "Person", "normalized_text": "Raoni"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/ubDimGNNjD", "expanded_url": "https://twitter.com/Rondonianews2/status/1176857101672603651", "display_url": "twitter.com/Rondonianews2/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176932845325082624"], "created_at": "2019-09-25T18:53:51.000Z", "id": "1176932845325082624", "author_id": "173851898", "text": "Huck, al\u00e9m de mau-car\u00e1ter, \u00e9 um baita de um ignorante.\n\nEle n\u00e3o sabe que o cacique Raoni \u00e9 um assassino, E dos grandes.... https://t.co/ubDimGNNjD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 117, "end": 133, "username": "eduardosalazar4", "id": "82762675"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5048, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9dico"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.505, "type": "Other", "normalized_text": "EnLaMira"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/aT7e8ErTQe", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1176930164363542530/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/aT7e8ErTQe", "media_key": "13_1176930030535884801"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 112, "tag": "EnLaMira"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176930164363542530"], "created_at": "2019-09-25T18:43:12.000Z", "id": "1176930164363542530", "author_id": "109651819", "text": "Mujer se suicida en la estaci\u00f3n Centro M\u00e9dico, el personal de rescate del metro logr\u00f3 sacar el cuerpo. #EnLaMira con @eduardosalazar4 https://t.co/aT7e8ErTQe", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "146655684", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "elecru", "id": "146655684"}, {"start": 8, "end": 18, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176914029844914176"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176923299181473793"], "created_at": "2019-09-25T18:15:55.000Z", "id": "1176923299181473793", "author_id": "73555024", "text": "@elecru @MetroCDMX Si pues!! Ahora que pregunten antes de entrar \"oiga piensa usted aventarse a las v\u00edas, mire que no podemos tener otro retraso\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 23, "probability": 0.4726, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176933021385207810"], "created_at": "2019-09-25T18:54:33.000Z", "id": "1176933021385207810", "author_id": "229474268", "text": "Bueno, Escuadr\u00f3n Suicida, guarden sus cuchillos unos d\u00edas.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7585, "type": "Person", "normalized_text": "maluf"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176893958397595649"], "created_at": "2019-09-25T16:19:19.000Z", "id": "1176893958397595649", "author_id": "217502935", "text": "Muito triste com esse bgl do surfista do maluf que se matou... Depressao n\u00e3o \u00e9 brincadeira ... Ter uma boa conversa/desabafar ainda \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o \ud83d\ude2d", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176931933948981249"], "created_at": "2019-09-25T18:50:14.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 230, "end": 241, "tag": "Chesterton"}, {"start": 242, "end": 253, "tag": "Ortodossia"}]}, "id": "1176931933948981249", "author_id": "203508011", "text": "\u201cPer me il suicidio non \u00e8 soltanto un peccato, \u00e8 il peccato; \u00e8 il male supremo e assoluto, il rifiuto di prendere interesse all'esistenza, di prestare il giuramento di fedelt\u00e0 alla vita. L'uomo che uccide un uomo, uccide un uomo\u201d #Chesterton #Ortodossia", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3122, "type": "Person", "normalized_text": "Fiscal"}, {"start": 7, "end": 13, "probability": 0.347, "type": "Person", "normalized_text": "JDPerez"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.7648, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 182, "end": 189, "probability": 0.6852, "type": "Place", "normalized_text": "Orellana"}, {"start": 227, "end": 235, "probability": 0.6945, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 251, "end": 256, "probability": 0.445, "type": "Organization", "normalized_text": "Fiscal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176924757389959168"], "created_at": "2019-09-25T18:21:43.000Z", "id": "1176924757389959168", "author_id": "581028389", "text": "Fiscal JDPerez pretende amenazarme insinuando q tendr\u00eda vinculaciones con su protegida Odebrecht. No me asustaron los b\u00fafalos,velazquistas,montesinistas, mafias chalacas,sicarios de Orellana y menos a\u00fan lo har\u00e1n los chalecos d Odebrecht\u00bfSe acoger\u00e1 el Fiscal a colaboraci\u00f3n eficaz?", "public_metrics": {"retweet_count": 930, "reply_count": 1094, "like_count": 2620, "quote_count": 150}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 123, "probability": 0.4319, "type": "Place", "normalized_text": "Tabata"}, {"start": 198, "end": 203, "probability": 0.383, "type": "Place", "normalized_text": "Tabata"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176233973133058048"], "created_at": "2019-09-23T20:36:47.000Z", "id": "1176233973133058048", "author_id": "255300173", "text": "Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Tabata. Se ele tivesse sido condenado \u00e0 morte ou, no m\u00ednimo, \u00e0 pris\u00e3o perp\u00e9tua, Tabata estaria entre n\u00f3s, vivendo sua juventude.", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 99, "like_count": 5142, "quote_count": 12}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 85, "probability": 0.8367, "type": "Place", "normalized_text": "Carapina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176930010734768129"], "created_at": "2019-09-25T18:42:35.000Z", "id": "1176930010734768129", "author_id": "1067072468278497280", "text": "mandado essas paradas, o  cara que se suicidou, se jogando do viaduto aqui em Carapina pqp", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5702, "type": "Person", "normalized_text": "Rafa"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/b5mrwVUqvv", "expanded_url": "https://twitter.com/podcast3escobas/status/1176930722591989761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b5mrwVUqvv", "media_key": "3_1176930708864020480"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176930722591989761"], "created_at": "2019-09-25T18:45:25.000Z", "id": "1176930722591989761", "author_id": "1026897179389177856", "text": "Rafa: *pone una canci\u00f3n de taburete*\n\nEl altavoz: *se suicida* https://t.co/b5mrwVUqvv", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176463167427420161"], "created_at": "2019-09-24T11:47:31.000Z", "id": "1176463167427420161", "author_id": "1604897851", "text": "e que paja la escuela bldo", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176589079032598528"}], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/bI7VWZyyf0", "expanded_url": "https://twitter.com/Villota94/status/1176589079032598528", "display_url": "twitter.com/Villota94/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176839156770725898"], "created_at": "2019-09-25T12:41:34.000Z", "id": "1176839156770725898", "author_id": "27280271", "text": "\ud83d\ude2e \u00bfa estas alturas hay hombres que escriben cartas a mano? \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/bI7VWZyyf0", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176290149052891136"}], "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/vgpVuhpu29", "expanded_url": "https://twitter.com/ariismunoz1/status/1176290149052891136", "display_url": "twitter.com/ariismunoz1/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176905908317802497"], "created_at": "2019-09-25T17:06:49.000Z", "id": "1176905908317802497", "author_id": "1002922033", "text": "Me wa suicida xd https://t.co/vgpVuhpu29", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/CjU68tLPwn", "expanded_url": "https://twitter.com/TenenteSantini/status/1176657389782740992/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CjU68tLPwn", "media_key": "7_1176657307142434823"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176657389782740992"], "created_at": "2019-09-25T00:39:17.000Z", "id": "1176657389782740992", "author_id": "837037519480975368", "text": "Vou postar porque se eu contar voc\u00eas me chamar\u00e3o de mentiroso... https://t.co/CjU68tLPwn", "public_metrics": {"retweet_count": 1759, "reply_count": 658, "like_count": 7382, "quote_count": 608}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.895, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 79, "end": 91, "probability": 0.9323, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Presa"}, {"start": 180, "end": 196, "probability": 0.8052, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 219, "end": 222, "probability": 0.4964, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 253, "end": 263, "probability": 0.9017, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 266, "end": 269, "probability": 0.792, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 272, "end": 277, "probability": 0.7755, "type": "Other", "normalized_text": "Cinema"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/tIOhD4GMJ1", "expanded_url": "https://twitter.com/AtlantidaDCita/status/1176865637324468227/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tIOhD4GMJ1", "media_key": "3_1176865630605258752"}], "hashtags": [{"start": 252, "end": 264, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 265, "end": 270, "tag": "DCEU"}, {"start": 271, "end": 278, "tag": "Cinema"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176865637324468227"], "created_at": "2019-09-25T14:26:47.000Z", "id": "1176865637324468227", "author_id": "1079488472136716293", "text": "Noticias: Se rumorea que el Joker no solo saldr\u00eda en ese cameo al principio de Aves de Presa, sino que se van a reciclar escenas del payaso del crimen no vistas de la ya estrenada Escuadr\u00f3n Suicida, por lo que en parte Leto \"actuar\u00eda\" en la pel\u00edcula.\n\n#BirdsOfPrey #DCEU #Cinema https://t.co/tIOhD4GMJ1", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3316729995", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "YaagoCRF", "id": "3316729995"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "simpraisa", "id": "3157927787"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9582, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 108, "end": 118, "probability": 0.9752, "type": "Person", "normalized_text": "Diego Alves"}, {"start": 128, "end": 132, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 184, "end": 195, "probability": 0.9364, "type": "Other", "normalized_text": "libertadores"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176895301355024384"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176929101753540608"], "created_at": "2019-09-25T18:38:58.000Z", "id": "1176929101753540608", "author_id": "569790539", "text": "@YaagoCRF @simpraisa As pessoas tem uma mem\u00f3ria muito saudosista quanto ao Bruno. Na real, ele era bem como Diego Alves \u00e9 hoje. Bruno tamb\u00e9m falhava demais em certos jogos. Inclusive, libertadores. E \u00e9 engra\u00e7ado povo querer separar o dentro/fora de campo nesse caso +", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "900158431222525952", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ThePunisherGT", "id": "900158431222525952"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "INACIFGT", "id": "757340214"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "FelipeAlejos", "id": "602870625"}, {"start": 39, "end": 49, "username": "lhazmitia", "id": "1149370370"}, {"start": 50, "end": 61, "username": "Juanrralau", "id": "353248603"}, {"start": 62, "end": 74, "username": "AlvaroArzuE", "id": "204851185"}], "annotations": [{"start": 239, "end": 243, "probability": 0.2745, "type": "Other", "normalized_text": "CICIG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176872057495330816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176921602652553218"], "created_at": "2019-09-25T18:09:10.000Z", "id": "1176921602652553218", "author_id": "1155310744377970688", "text": "@ThePunisherGT @INACIFGT @FelipeAlejos @lhazmitia @Juanrralau @AlvaroArzuE Ser\u00eda el \u00fanico suicida que se mete 2 balazos, y acciona un arma con la mano derecha siendo zurdo.  No nos hagamos los pendejos; lo mat\u00f3 un sicario extranjero de la CICIG.  No disimularlo pudieron.  Lo sacaron del pa\u00eds un par de d\u00edas despu\u00e9s.  Ese ser\u00e1 otro caso para la clica.  \ud83e\udd14", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}], "places": [{"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9, Brasil", "id": "6403b7e96cc202f9"}, {"full_name": "Vila Velha, Brasil", "id": "7d2f278a0c7f1c15"}, {"full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "0161be1b3f98d6c3"}, {"full_name": "Lages, Brasil", "id": "8ebd9269c9a8620a"}, {"full_name": "Chiquinquir\u00e1, Colombia", "id": "00c35de46902df96"}, {"full_name": "Klein Meckelsen, Deutschland", "id": "eb49d43978aba917"}]}, "errors": [{"value": "1131200166030118912", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1131200166030118912].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1131200166030118912", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176940975949844481", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176940975949844481].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176940975949844481", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1134848187540398082", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1134848187540398082].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1134848187540398082", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176973463279587328", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176973463279587328].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176973463279587328", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1075574494759141376", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1075574494759141376].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1075574494759141376", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176972199749672960", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176972199749672960].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176972199749672960", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3233994404", "value": "3233994404", "detail": "User has been suspended: [3233994404].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176893772308914178", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176893772308914178", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176893772308914178].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "531961527", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [531961527].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "531961527", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176937058738352130", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176937058738352130].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176937058738352130", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176967351549530114", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176967351549530114", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176967351549530114].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2788905609", "value": "2788905609", "detail": "User has been suspended: [2788905609].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176906864296116227", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176906864296116227", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176906864296116227].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "725882926320259073", "value": "725882926320259073", "detail": "User has been suspended: [725882926320259073].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176828100149174273", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176828100149174273", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176828100149174273].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1176948776549998594", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176948776549998594].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176948776549998594", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1040420492451172353", "value": "1040420492451172353", "detail": "User has been suspended: [1040420492451172353].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176926458046025728", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176926458046025728", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176926458046025728].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1174850040441004032", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1174850040441004032].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1174850040441004032", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176957691987714049", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176957691987714049].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176957691987714049", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176955257764683777", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176955257764683777", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176955257764683777].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1093488812506992640", "value": "1093488812506992640", "detail": "User has been suspended: [1093488812506992640].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176900631619088384", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176900631619088384", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176900631619088384].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1176949667285917696", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176949667285917696", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176949667285917696].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "637179339", "value": "637179339", "detail": "User has been suspended: [637179339].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176949491833982979", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176949491833982979", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176949491833982979].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1176842270341062657", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176842270341062657].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176842270341062657", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176925952229748737", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176925952229748737", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176925952229748737].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1538943961", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1538943961].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1538943961", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176929878555467777", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176929878555467777].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176929878555467777", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1176975826673422336", "oldest_id": "1176928643056111618", "result_count": 478, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm60w5aw6xwb5az2t3aoqsu1zc7lp"}}