{"data": [{"lang": "es", "id": "1185386486931345410", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:45:36.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185386486931345410"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "612191847", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185386447827804160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:45:27.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185386447827804160"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "521004454", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185386440689106945", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/26pYVkrgOG", "expanded_url": "https://es.rt.com/734k", "display_url": "es.rt.com/734k", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/734k"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.9753, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:45:25.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/26pYVkrgOG", "edit_history_tweet_ids": ["1185386440689106945"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "344812876", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185384281897656320"}]}, {"lang": "es", "id": "1185386429528064002", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:45:22.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185386429528064002"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119992300", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185386424272596992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:45:21.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185386424272596992"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2376098042", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185386349626646533", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:45:03.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185386349626646533"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153933873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185386324192305152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:44:57.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185386324192305152"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "380002495", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185386309524869120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:44:54.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185386309524869120"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151320208231063552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185386305880055808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:44:53.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185386305880055808"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2358659414", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185386293808844800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:44:50.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185386293808844800"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038549476", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185386274674401280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:44:45.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185386274674401280"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96899169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185386248434782208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:44:39.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185386248434782208"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112776922", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185386246111150080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:44:39.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185386246111150080"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "401487657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185386243544231936", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/26pYVkrgOG", "expanded_url": "https://es.rt.com/734k", "display_url": "es.rt.com/734k", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/734k"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.9753, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:44:38.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/26pYVkrgOG", "edit_history_tweet_ids": ["1185386243544231936"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "269112842", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185384281897656320"}]}, {"lang": "es", "id": "1185386242801917952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:44:38.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185386242801917952"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96644203", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185386234669125633", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:44:36.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185386234669125633"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "524382131", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185386181594361857", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:44:23.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185386181594361857"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2366207107", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185386176955506688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:44:22.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185386176955506688"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3372725987", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185386154184626176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:44:17.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185386154184626176"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091152024236949504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185386152326553602", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:44:16.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185386152326553602"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012406880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185386147255668742", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:44:15.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185386147255668742"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56182537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185386139936538632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:44:13.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185386139936538632"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117619541", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185386120932216832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:44:09.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185386120932216832"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "255320104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185386104884793344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:44:05.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185386104884793344"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2153488920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185386096001200128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:44:03.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185386096001200128"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126803071", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185386034617561088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:43:48.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185386034617561088"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155127294", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185386028221325313", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:43:47.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185386028221325313"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "23797314", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185386027390853121", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:43:46.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185386027390853121"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "224851728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185386025151090689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:43:46.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185386025151090689"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "419129438", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185386021996941313", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:43:45.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185386021996941313"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "884931206437011457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185385985170952192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:43:36.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185385985170952192"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48919295", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185385975347863552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:43:34.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185385975347863552"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "99525167", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185385962928521216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:43:31.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185385962928521216"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "308178145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185385958402867200", "created_at": "2019-10-19T02:43:30.000Z", "text": "\"se o estuprador n\u00e3o matou a mulher, n\u00e3o \u00e9 justo que ela fa\u00e7a o mesmo com o feto\" \nPUTA Q PARIU IRM\u00c3O \nessa merda foi a fala de uma deputada UMA DEPUTADA uma mulher que ganha 33 mil reais para fazer esse desservi\u00e7o para a sociedade \nparab\u00e9ns pela falta de no\u00e7\u00e3o christine tonietto", "edit_history_tweet_ids": ["1185385958402867200"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2604352483", "entities": {"annotations": [{"start": 262, "end": 279, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "christine tonietto"}]}}, {"lang": "es", "id": "1185385955567558662", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:43:29.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185385955567558662"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "12948772", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185385901645545472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:43:17.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185385901645545472"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154393885", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185385900919939074", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:43:16.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185385900919939074"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103597091", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185385886646751237", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:43:13.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185385886646751237"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2734704478", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185385865297715202", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "andrezadelgado", "id": "109325390"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:43:08.000Z", "text": "RT @andrezadelgado: Gatilho - transfobia\n\nA colega trans de sala de EJA da minha m\u00e3e foi assassinada. Minha m\u00e3e super triste contando que t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185385865297715202"], "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68789583", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185149193133920257"}]}, {"lang": "es", "id": "1185385863364173825", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CEBarinas", "id": "344885604"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 98, "probability": 0.7067, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Protecci\u00f3n de la Naturaleza"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 29, "tag": "TalD\u00cdaComoHoy"}, {"start": 31, "end": 39, "tag": "18Octub"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:43:07.000Z", "text": "RT @CEBarinas: #TalD\u00cdaComoHoy |#18Octub celebramos el D\u00eda Mundial de la Protecci\u00f3n de la Naturaleza desde 1972, cuyo origen se debe a la pr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185385863364173825"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "213097976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185217423303151617"}]}, {"lang": "es", "id": "1185385861493526528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:43:07.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185385861493526528"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27792121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185385859924840448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:43:07.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185385859924840448"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "349985463", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "ja", "id": "1185385852374925313", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:43:05.000Z", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u5973\u5b50\u30ec\u30b9\u30e9\u30fc\u304c\u4e0a\u304c\u308b\u306e\u306f\u8cdb\u6210\u304b\uff1f\u53cd\u5bfe\u304b\uff1f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30d6\u30ed\u30b0\u5185\u3067\u30a2\u30f3\u30b1\u30fc\u30c8\u3092\u5b9f\u65bd\u3057\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002\n\u65e2\u306b\uff16\uff10\uff10\u4eba\u4ee5\u4e0a\u306e\u6295\u7968\u304c\u3042\u308a\u3001\u610f\u5916\u306a\u7d50\u679c\u304c\u51fa\u3066\u304a\u308a\u307e\u3059\u3002\nhttps://t.co/yKG5sTmJl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185385852374925313"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020993781355565057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185376391526633472"}]}, {"lang": "es", "id": "1185385821920206854", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:42:58.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185385821920206854"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33338310", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185385817826643968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:42:57.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185385817826643968"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "314349260", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185385787522723840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:42:49.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185385787522723840"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67506571", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185385787342381057", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:42:49.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185385787342381057"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110711240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185385758213005313", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:42:42.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185385758213005313"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66809907", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185385746498293760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:42:40.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185385746498293760"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42760234", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185385741704187905", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:42:38.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185385741704187905"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83978314", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185385709240246273", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:42:31.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185385709240246273"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123106496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185385697626083328", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/26pYVkrgOG", "expanded_url": "https://es.rt.com/734k", "display_url": "es.rt.com/734k", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/734k"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.9753, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:42:28.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/26pYVkrgOG", "edit_history_tweet_ids": ["1185385697626083328"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1433380974", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185384281897656320"}]}, {"lang": "es", "id": "1185385697328451584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:42:28.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185385697328451584"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "306391917", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185385688231022592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:42:26.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185385688231022592"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "358428683", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185385664952655872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:42:20.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185385664952655872"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872044130", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185385632576790528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Critconst", "id": "405839701"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "krugger65", "id": "800715400828751872"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:42:12.000Z", "text": "RT @Critconst: @krugger65 @AccionDeAmparo Muy f\u00e1cil d hacerle un balance financiero.\nAun q ya es algo tarde,x la muerte prematura del suici\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185385632576790528"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2334970492", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185374911575056389"}]}, {"lang": "es", "id": "1185385631104602112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:42:12.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185385631104602112"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60447936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185385612007890944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:42:07.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185385612007890944"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "294361728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185385589035560960", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/26pYVkrgOG", "expanded_url": "https://es.rt.com/734k", "display_url": "es.rt.com/734k", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/734k"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.9753, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:42:02.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/26pYVkrgOG", "edit_history_tweet_ids": ["1185385589035560960"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70017477", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185384281897656320"}]}, {"lang": "es", "id": "1185385588897275906", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:42:02.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185385588897275906"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "211744653", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185385566923300865", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:41:57.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185385566923300865"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "379502261", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185385555502219265", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:41:54.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185385555502219265"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57406442", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185385550179700742", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:41:53.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185385550179700742"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "32168963", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185385549655400448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:41:53.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185385549655400448"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "276167494", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185385549454024704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:41:53.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185385549454024704"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "336316047", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185385539501019137", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:41:50.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185385539501019137"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70269111", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185385536283918337", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:41:49.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185385536283918337"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74756985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185385513622093824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:41:44.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185385513622093824"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "817862539", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185385490251431936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:41:38.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185385490251431936"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3252755073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185385483200876545", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:41:37.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185385483200876545"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38074167", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185385465299591173", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:41:32.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185385465299591173"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "855457255", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185385460291510273", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:41:31.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185385460291510273"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34362337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185385447024943105", "created_at": "2019-10-19T02:41:28.000Z", "text": "Habr\u00eda que decirle al abogado del cobarde suicida RECONOCE PUES IMBECIL!!!!! Ya pues Pinedo a quien crees que enga\u00f1as?", "edit_history_tweet_ids": ["1185385447024943105"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1019969670772871168", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.6023, "type": "Person", "normalized_text": "Pinedo"}]}}, {"lang": "es", "id": "1185385431870955520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:41:25.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185385431870955520"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155768740", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185385427328479232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:41:23.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185385427328479232"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "8787152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185385409339183105", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:41:19.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185385409339183105"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "610036477", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185385404167577602", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:41:18.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185385404167577602"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "333841489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185385401093120000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:41:17.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185385401093120000"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67354668", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185385389953040384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:41:15.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185385389953040384"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967050799003131905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185385362530754560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:41:08.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185385362530754560"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "251806470", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185385353613627392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:41:06.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185385353613627392"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "277495761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185385310915649536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:40:56.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185385310915649536"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "359765460", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185385308411650048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:40:55.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185385308411650048"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "344223381", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185385291437297664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:40:51.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185385291437297664"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3971", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185385285980426240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:40:50.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185385285980426240"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2932218004", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185385245715116033", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:40:40.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185385245715116033"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17450053", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185385241512427520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:40:39.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185385241512427520"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38500362", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185385238119276544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:40:38.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185385238119276544"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "756451478538158080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185385236684783618", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:40:38.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185385236684783618"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2784503473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185385179969400832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "freedom031056", "id": "735932270377349121"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "CesarRomeroC", "id": "27683735"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:40:24.000Z", "text": "RT @freedom031056: @CesarRomeroC Enternece su inocencia.\nLa CIUDADAN\u00cdA sabe hace d\u00e9cadas \"la clase de pill\" que fue el corrupto suicida.  A\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185385179969400832"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909155301961629696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185384486860709888"}]}, {"lang": "es", "id": "1185385174059700224", "entities": {"mentions": [{"start": 4, "end": 11, "username": "jhnymx", "id": "1037065376855728128"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 75, "probability": 0.4766, "type": "Person", "normalized_text": "JBJ"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:40:23.000Z", "text": "Con @jhnymx literal hicimos un plan suicida, hacer marat\u00f3n de cositas de JBJ para llorar juntas JSJDKSJDKS", "edit_history_tweet_ids": ["1185385174059700224"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "307122170"}, {"lang": "es", "id": "1185385164727341057", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:40:21.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185385164727341057"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005456060977696768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185385153109118976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:40:18.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185385153109118976"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54769665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185385143567032321", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:40:16.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185385143567032321"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942376251595149312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185385143009198081", "in_reply_to_user_id": "1159402894183096320", "created_at": "2019-10-19T02:40:16.000Z", "text": "@kccabellomendes Mari se matou para ir na smtt AHAHAHAHAHHAHHhH", "edit_history_tweet_ids": ["1185385143009198081"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1158893317083598848", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.6338, "type": "Person", "normalized_text": "Mari"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183918024212074499"}]}, {"lang": "es", "id": "1185385117142994945", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:40:09.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185385117142994945"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78749198", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185385098000130048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:40:05.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185385098000130048"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "167256750", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185385086428090368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:40:02.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185385086428090368"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "30863981", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185385052047323136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:39:54.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185385052047323136"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152798053", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185385015988969473", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:39:45.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185385015988969473"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "271532143", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185384989480886272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:39:39.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185384989480886272"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173313899", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185384989044723712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:39:39.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185384989044723712"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "394777425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185384970472300544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:39:35.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185384970472300544"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3029177049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185384888750563329", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:39:15.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185384888750563329"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "700100358", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185384858564075520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:39:08.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185384858564075520"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28642502", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185384801567739905", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:38:54.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185384801567739905"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119426189", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185384741450768385", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:38:40.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185384741450768385"], "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "833515280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"lang": "es", "id": "1185384486860709888", "in_reply_to_user_id": "27683735", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CesarRomeroC", "id": "27683735"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 128, "probability": 0.6132, "type": "Person", "normalized_text": "nava"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:37:39.000Z", "text": "@CesarRomeroC Enternece su inocencia.\nLa CIUDADAN\u00cdA sabe hace d\u00e9cadas \"la clase de pill\" que fue el corrupto suicida.  Ahora nava es un sujeto, cuando era la u\u00f1a de la mugre de garc\u00eda para todos los apristas.", "edit_history_tweet_ids": ["1185384486860709888"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "735932270377349121", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185311676557598720"}]}, {"lang": "es", "id": "1185384336327086081", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:37:03.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185384336327086081"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57806552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185384334653571074", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:37:03.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185384334653571074"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53709633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185384281897656320", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/26pYVkrgOG", "expanded_url": "https://es.rt.com/734k", "display_url": "es.rt.com/734k", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/734k"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9794, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:36:50.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/26pYVkrgOG", "edit_history_tweet_ids": ["1185384281897656320"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 3, "like_count": 33, "quote_count": 3}, "author_id": "100731315"}, {"lang": "es", "id": "1185384240793473025", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:36:41.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185384240793473025"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152326013", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185384121419358208", "created_at": "2019-10-19T02:36:12.000Z", "text": "e tipo eu ia ver do msm jeito pq eu sou doida, am seu queria que esse epi tivesse vindo com trigger warning\neu n\u00e3o sei se semana passada eu teria lidado bem com um Dick psic\u00f3tico e um Jasom suicida\nI'm not ok Patrick", "edit_history_tweet_ids": ["1185384121419358208"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954042692346015745", "entities": {"annotations": [{"start": 184, "end": 188, "probability": 0.6142, "type": "Other", "normalized_text": "Jasom"}, {"start": 209, "end": 215, "probability": 0.4646, "type": "Person", "normalized_text": "Patrick"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1185384067203764224", "in_reply_to_user_id": "802587945521844224", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "created_at": "2019-10-19T02:35:59.000Z", "text": "@captainxmcu Pra mim coringa foi otimo, esquadr\u00e3o suicida foi bom, gal e jason fizeram o poss\u00edvel com o que tinha mas vi falhas (obvio que n deles)", "edit_history_tweet_ids": ["1185384067203764224"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "453560647", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.3254, "type": "Person", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.4624, "type": "Person", "normalized_text": "gal"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.7931, "type": "Person", "normalized_text": "jason"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184919944603078656"}]}, {"lang": "es", "id": "1185384035943628801", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:35:52.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185384035943628801"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1643069912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185384003848888320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:35:44.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185384003848888320"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107555672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185383987470053376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:35:40.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185383987470053376"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "586868180", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185383956302180353", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:35:33.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185383956302180353"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39145230", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185383931841056769", "created_at": "2019-10-19T02:35:27.000Z", "text": "Mano nmrl, odeio essa puta, matou meu drag\u00e3o e agora a Missandei, vai se fuder", "edit_history_tweet_ids": ["1185383931841056769"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "906966872586903552", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.4119, "type": "Other", "normalized_text": "Missandei"}]}}, {"lang": "es", "id": "1185383840652693504", "in_reply_to_user_id": "248692867", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:35:05.000Z", "text": "@canalN_ Pero le busc\u00f3 chamba en otro pa\u00eds a su mujer y tramit\u00f3 un permiso especial para que un familiar pueda salir del pa\u00eds con sus hijos, adem\u00e1s tambi\u00e9n tramit\u00f3 sus pasaportes al terminar su mandato... No se suicida ni se hace el enfermo pero si pretend\u00eda desaparecer del pa\u00eds .....", "edit_history_tweet_ids": ["1185383840652693504"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805953379352645632", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185350503502352384"}]}, {"lang": "es", "id": "1185383834038263808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:35:04.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185383834038263808"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "263879392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185383714555121666", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:34:35.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185383714555121666"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "293861246", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185383700101521409", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:34:32.000Z", "text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185383700101521409"], "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "989679252562956289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}]}, {"lang": "es", "id": "1185383691213783041", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 22, "username": "MarisaGlave", "id": "173544494"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "IndiraHuilca", "id": "15043710"}, {"start": 50, "end": 65, "username": "Vero_Mendoza_F", "id": "358445205"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:34:30.000Z", "text": "Por favor @MarisaGlave, @IndiraHuilca, no sigan a @Vero_Mendoza_F en sus jugadas pol\u00edticas suicidas. Son muy buenas pol\u00edticas que tiene este pa\u00eds como para que se quemen en esa alianza suicida que ha hecho su lidereza por tentar el poder.", "edit_history_tweet_ids": ["1185383691213783041"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58357683"}, {"lang": "es", "id": "1185383372807426048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:33:14.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185383372807426048"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "175021465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185383347339571200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:33:08.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185383347339571200"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "309347743", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185383332839919617", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:33:04.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185383332839919617"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104871735", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185383327483813888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:33:03.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185383327483813888"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "897999545409384448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185383286677344257", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:32:53.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185383286677344257"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "357716561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185383253009670145", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:32:45.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185383253009670145"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "361574976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185383089347932160", "created_at": "2019-10-19T02:32:06.000Z", "text": "Estaba viendo el Escuadr\u00f3n Suicida en la TV y d\u00ed Gracias a Dios porque no pague para verla en el cine ya que me invitaron esa vez \ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d Me pregunto cu\u00e1ntos churros se echaron al filmar esa pel\u00ed \ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd14\ud83e\udd14 #Alv", "edit_history_tweet_ids": ["1185383089347932160"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123052859", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.8866, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 59, "end": 62, "probability": 0.4086, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 200, "end": 202, "probability": 0.4833, "type": "Other", "normalized_text": "Alv"}], "hashtags": [{"start": 199, "end": 203, "tag": "Alv"}]}}, {"lang": "es", "id": "1185383064454811649", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:32:00.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185383064454811649"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "342454618", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185382980476428289", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:31:40.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185382980476428289"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1587311869", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185382969340502016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:31:37.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185382969340502016"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "223630396", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185382941398048768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:31:31.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185382941398048768"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1674016855", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185382838658617344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:31:06.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185382838658617344"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117582491", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185382816525279232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:31:01.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185382816525279232"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170505181", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185382796593942528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:30:56.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185382796593942528"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "367320454", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185382794203226112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:30:56.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185382794203226112"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "99489235", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "ja", "id": "1185382785348853760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:30:54.000Z", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u5973\u5b50\u30ec\u30b9\u30e9\u30fc\u304c\u4e0a\u304c\u308b\u306e\u306f\u8cdb\u6210\u304b\uff1f\u53cd\u5bfe\u304b\uff1f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30d6\u30ed\u30b0\u5185\u3067\u30a2\u30f3\u30b1\u30fc\u30c8\u3092\u5b9f\u65bd\u3057\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002\n\u65e2\u306b\uff16\uff10\uff10\u4eba\u4ee5\u4e0a\u306e\u6295\u7968\u304c\u3042\u308a\u3001\u610f\u5916\u306a\u7d50\u679c\u304c\u51fa\u3066\u304a\u308a\u307e\u3059\u3002\nhttps://t.co/yKG5sTmJl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185382785348853760"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1443310771", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185376391526633472"}]}, {"lang": "es", "id": "1185382759956647938", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:30:47.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185382759956647938"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35555453", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185382733096345600", "in_reply_to_user_id": "1002216140104486913", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AtilioCarlos3", "id": "1002216140104486913"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.5127, "type": "Other", "normalized_text": "rlx"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:30:41.000Z", "text": "@AtilioCarlos3 @twentyanapilots rlx se nao matou ta suave", "edit_history_tweet_ids": ["1185382733096345600"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1142475203018141699", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185346255280492544"}]}, {"lang": "es", "id": "1185382726242852865", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:30:39.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185382726242852865"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942084915339853825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185382714469502976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:30:37.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185382714469502976"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939321882989428738", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185382656994922497", "created_at": "2019-10-19T02:30:23.000Z", "text": "MINHA CIGANA SUICIDA\nMORTE DIVINA\nDOCE TANGERINAAAAAA", "edit_history_tweet_ids": ["1185382656994922497"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "966351293613780992", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.6605, "type": "Person", "normalized_text": "DIVINA\nDOCE"}]}}, {"lang": "es", "id": "1185382580809543680", "created_at": "2019-10-19T02:30:05.000Z", "text": "A las 4 de la ma\u00f1ana un subnormal se coge veigar suport me roba una wave de medio, se suicida vs neeko y se va afk... Nice", "edit_history_tweet_ids": ["1185382580809543680"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "2563967717", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 101, "probability": 0.3561, "type": "Person", "normalized_text": "neeko"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1185382542251384833", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/CqeONyrSy1", "expanded_url": "https://twitter.com/osincerohomer/status/1184626962733654016", "display_url": "twitter.com/osincerohomer/\u2026"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 21, "probability": 0.3936, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:29:56.000Z", "text": "A do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 a mais rid\u00edcula pqp https://t.co/CqeONyrSy1", "edit_history_tweet_ids": ["1185382542251384833"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080222644287533056"}, {"lang": "es", "id": "1185382541806706688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:29:55.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185382541806706688"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1410940416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185382433824354305", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:29:30.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185382433824354305"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "272023983", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185382330275422208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:29:05.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185382330275422208"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138758508", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185382307697496066", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:29:00.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185382307697496066"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "543908328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185382300261011462", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:28:58.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185382300261011462"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1363095780", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185382201363439617", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:28:34.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185382201363439617"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27566749", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185382188616957952", "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/HnBraYFnhG", "expanded_url": "https://twitter.com/Vigiaachupallas/status/1185380430800998400", "display_url": "twitter.com/Vigiaachupalla\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:28:31.000Z", "text": "Y el suicida? https://t.co/HnBraYFnhG", "edit_history_tweet_ids": ["1185382188616957952"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182041148", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185380430800998400"}]}, {"lang": "es", "id": "1185382027329200128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:27:53.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185382027329200128"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155617732", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185382013144055809", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/DW5ryOWkxg", "expanded_url": "https://twitter.com/dangerooh/status/1185382013144055809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DW5ryOWkxg", "media_key": "16_1185381995108618240"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:27:49.000Z", "text": "minha \nsina\ngana suicida\nmorte \ndivina \ndoce tangerina https://t.co/DW5ryOWkxg", "edit_history_tweet_ids": ["1185382013144055809"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2770648889"}, {"lang": "pt", "id": "1185382010631704577", "in_reply_to_user_id": "36373308", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MarleneFFL", "id": "36373308"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 87, "probability": 0.8467, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 147, "end": 155, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 226, "end": 231, "probability": 0.9562, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:27:49.000Z", "text": "@MarleneFFL @fec5588fm Muito triste! O comunismo no mundo j\u00e1 matou muita gente! Que Deus proteja as fam\u00edlias na Venezuela! Pensar que se n\u00e3o fosse Bolsonaro interromper esse sistema nefasto j\u00e1 estaria implantado totalmente no Brasil!", "edit_history_tweet_ids": ["1185382010631704577"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133531307429048322", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185126151049695232"}]}, {"lang": "es", "id": "1185381973562478592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:27:40.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185381973562478592"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43219502", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185381738312282114", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:26:44.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185381738312282114"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "802193339835674624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185381715205861377", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:26:38.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185381715205861377"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182429847", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185381708004282368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:26:37.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185381708004282368"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "361413064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185381667592163328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:26:27.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185381667592163328"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71120656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185381542920630273", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:25:57.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185381542920630273"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "100784306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185381535006023680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:25:55.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185381535006023680"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "168311727", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185381531860328450", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:25:55.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185381531860328450"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "176472911", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185381406450618368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:25:25.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185381406450618368"], "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3127609240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"lang": "es", "id": "1185381387823714304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.663, "type": "Person", "normalized_text": "Mantillas"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.3936, "type": "Other", "normalized_text": "dla"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:25:20.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Q bueno, basta de Mantillas. El hombre \"leal\" por a\u00f1os al cerdo dla estrella,lo pens\u00f3 mejor y no quiso inmolarse por un cobard\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185381387823714304"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1888337120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185331381968277507"}]}, {"lang": "es", "id": "1185381371449135105", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:25:16.000Z", "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185381371449135105"], "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163785942647431168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}]}, {"lang": "es", "id": "1185381249541648384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:24:47.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185381249541648384"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161492488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185381233599102977", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:24:44.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185381233599102977"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "624888948", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185381226808565760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:24:42.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185381226808565760"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1497340998", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185381149155250176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:24:23.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185381149155250176"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "99894019", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185381143652261889", "in_reply_to_user_id": "193085337", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "gino_j_simpson", "id": "193085337"}, {"start": 53, "end": 65, "username": "danieljadue", "id": "146542753"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:24:22.000Z", "text": "@gino_j_simpson Quien podr\u00eda ser ese suicida?????... @danieljadue lo es....", "edit_history_tweet_ids": ["1185381143652261889"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045659973978607617", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185206899945463808"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185381128431132677", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:24:18.000Z", "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185381128431132677"], "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "204441807", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"lang": "es", "id": "1185381104989212678", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:24:13.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185381104989212678"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70201108", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185381038001938438", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:23:57.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185381038001938438"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "277032500", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185381027256176641", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:23:54.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185381027256176641"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153953824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185380994305667072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:23:47.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185380994305667072"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "735898348608180224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185380903868076032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:23:25.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185380903868076032"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "11583332", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185380864756195329", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:23:16.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185380864756195329"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010159731", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "ja", "id": "1185380824897605632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:23:06.000Z", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u5973\u5b50\u30ec\u30b9\u30e9\u30fc\u304c\u4e0a\u304c\u308b\u306e\u306f\u8cdb\u6210\u304b\uff1f\u53cd\u5bfe\u304b\uff1f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30d6\u30ed\u30b0\u5185\u3067\u30a2\u30f3\u30b1\u30fc\u30c8\u3092\u5b9f\u65bd\u3057\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002\n\u65e2\u306b\uff16\uff10\uff10\u4eba\u4ee5\u4e0a\u306e\u6295\u7968\u304c\u3042\u308a\u3001\u610f\u5916\u306a\u7d50\u679c\u304c\u51fa\u3066\u304a\u308a\u307e\u3059\u3002\nhttps://t.co/yKG5sTmJl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185380824897605632"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091996876180664320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185376391526633472"}]}, {"lang": "es", "id": "1185380775094640641", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:22:54.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185380775094640641"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3023610173", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185380764973764608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:22:52.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185380764973764608"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910126397317877760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185380742265802753", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:22:46.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185380742265802753"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "510513792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185380679456055296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:22:31.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185380679456055296"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40966673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185380544307236865", "created_at": "2019-10-19T02:21:59.000Z", "text": "RT @ruestyl3: Cerrado todo el fin de semana?!! CTM!! Cuando se suicida alguien sacan el cuerpo y sigue funcionando el metro, el gobierno so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185380544307236865"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "100128187", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185321199674576897"}]}, {"lang": "es", "id": "1185380542876966912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 98, "probability": 0.9212, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:21:59.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Lo que nos faltaba, el cobarde suicida ten\u00eda gustos exquisitos. De acuerdo a Luis Nava, Alan Garc\u00eda se hab\u00eda comprado un terre\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185380542876966912"], "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169054927802576896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185212245384585216"}]}, {"lang": "es", "id": "1185380511046426625", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:21:51.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185380511046426625"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51455988", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185380494462070784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:21:47.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185380494462070784"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4833675875", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185380439797764097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:21:34.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185380439797764097"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2208141342", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185380412530536448", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/yHHZzTICf4", "expanded_url": "https://youtu.be/c9yr9uQZfcQ", "display_url": "youtu.be/c9yr9uQZfcQ"}], "mentions": [{"start": 95, "end": 103, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:21:28.000Z", "text": "Joven se suicida tras falsa acusaci\u00f3n de abuso sexual en Argentina https://t.co/yHHZzTICf4 v\u00eda @YouTube", "edit_history_tweet_ids": ["1185380412530536448"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2655078254"}, {"lang": "es", "id": "1185380390183342080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:21:22.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185380390183342080"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "483547170", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185380194418417664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:20:36.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185380194418417664"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "815539071279775745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185380177494335488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:20:32.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185380177494335488"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3120364319", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185380089015521280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:20:11.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185380089015521280"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35588028", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185380042504916992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:20:00.000Z", "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185380042504916992"], "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28181574", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"lang": "es", "id": "1185379995314720769", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Erickrevilla", "id": "234851836"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4914, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:19:48.000Z", "text": "RT @Erickrevilla: @cukiche Pobre se\u00f1ora. Reci\u00e9n se entera que esa rata suicida de AG era un ratero. Deber\u00eda causar l\u00e1stima? No, lo \u00fanico q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185379995314720769"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "895840243991097344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185187497606897664"}]}, {"lang": "es", "id": "1185379946287513600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:19:37.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185379946287513600"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2349095892", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185379921604034560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:19:31.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185379921604034560"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "120338621", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185379908568145922", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4333, "type": "Person", "normalized_text": "Tapers"}, {"start": 30, "end": 38, "probability": 0.2538, "type": "Organization", "normalized_text": "Gordavaga"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.4642, "type": "Organization", "normalized_text": "Ollanta"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7103, "type": "Person", "normalized_text": "Ratine"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:19:28.000Z", "text": "RT @pietrorami1910: Tapers la Gordavaga, mochila Ollanta-Ratine, lonchera el Panz\u00f3n suicida, todos relacionados a actos corruptos y lavado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185379908568145922"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1491575228", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185166176046862336"}]}, {"lang": "es", "id": "1185379864112701443", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:19:17.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185379864112701443"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41519427", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185379859780030464", "created_at": "2019-10-19T02:19:16.000Z", "text": "Hay pel\u00edculas malas, muy malas, p\u00e9simas y esa del escuadr\u00f3n suicida \ud83e\udd22 que ganarreaaaaa", "edit_history_tweet_ids": ["1185379859780030464"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114538492"}, {"lang": "es", "id": "1185379758089080833", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:18:52.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185379758089080833"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932375692834168839", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185379722890567681", "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/R4N7NPDJ9O", "expanded_url": "https://twitter.com/iPatEren/status/1185379193149935616", "display_url": "twitter.com/iPatEren/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:18:43.000Z", "text": "me faz um mal do caralho ver posts assim porque 1. meu melhor amigo se matou; 2. eu tenho pensamentos suicidas desde crian\u00e7a https://t.co/R4N7NPDJ9O", "edit_history_tweet_ids": ["1185379722890567681"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2432366464"}, {"lang": "pt", "id": "1185379706780160001", "in_reply_to_user_id": "964899700209016832", "created_at": "2019-10-19T02:18:40.000Z", "text": "@hobisexxual Voc\u00ea se acha n\u00e9? Voc\u00ea acha que tem o direito de me fazer chorar vendo esse edit? Hmmmm tu n\u00e3o tem limites? E o meu cora\u00e7\u00e3o como fica? \u00c9 ridiculamente o amor da minha vida,esse edit me matou e me reviveu e me salvou", "edit_history_tweet_ids": ["1185379706780160001"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044764372307005440", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178113434203897856"}]}, {"lang": "es", "id": "1185379706264313856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:18:39.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185379706264313856"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "98732972", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185379574563168256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:18:08.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185379574563168256"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188359202", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185379516442664960", "in_reply_to_user_id": "52165674", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jsaldanacuba", "id": "52165674"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:17:54.000Z", "text": "@jsaldanacuba Es una alianza suicida, por donde lo mires. No se trata de ser domesticados por al derecha, se trata de no actuar como ellos", "edit_history_tweet_ids": ["1185379516442664960"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "120604880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185351796300144640"}]}, {"lang": "es", "id": "1185379433433227265", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:17:34.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185379433433227265"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109392360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185379382338162689", "in_reply_to_user_id": "1060249314717585408", "geo": {"place_id": "8d71efbc3361b087"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "giu_fdrosa", "id": "1060249314717585408"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.7131, "type": "Person", "normalized_text": "djanho"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:17:22.000Z", "text": "@giu_fdrosa Foi joga o djanho kkkkk, se enforcou com o fio do controle kkkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1185379382338162689"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1004894496247644160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185378921191223297"}]}, {"lang": "es", "id": "1185379350453084165", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:17:15.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185379350453084165"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4911347501", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185379344178450434", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:17:13.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185379344178450434"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838590054", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185379317401952257", "created_at": "2019-10-19T02:17:07.000Z", "text": "Se s\u00f3 de pensar em matar j\u00e1 matou ....", "edit_history_tweet_ids": ["1185379317401952257"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "927567504251211777"}, {"lang": "pt", "id": "1185379284833259520", "created_at": "2019-10-19T02:16:59.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito ruim meu deus", "edit_history_tweet_ids": ["1185379284833259520"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088367431083544576", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.4489, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 35, "end": 38, "probability": 0.4995, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}}, {"lang": "es", "id": "1185379257431838720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:16:52.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185379257431838720"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2873970599", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185379237890613254", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:16:48.000Z", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185379237890613254"], "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "431030800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}]}, {"lang": "es", "id": "1185379215727833088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:16:42.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185379215727833088"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "889653881566834689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185379201886642176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:16:39.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185379201886642176"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2401143267", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185379189605748741", "created_at": "2019-10-19T02:16:36.000Z", "text": "RT @ProfBunazar: S\u00f3 porque um coitadinho estava prontinho para matar uma m\u00e3e e seu nen\u00e9m um policial o matou. S\u00f3 por isso. Aonde vamos para\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185379189605748741"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "984558320748023815", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185150507695910912"}]}, {"lang": "es", "id": "1185379140050046976", "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/wArbSnvShB", "expanded_url": "http://bit.ly/2o0vEnd", "display_url": "bit.ly/2o0vEnd"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.736, "type": "Place", "normalized_text": "EstadosUnidos"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "EstadosUnidos"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:16:24.000Z", "text": "#EstadosUnidos| La joven no soport\u00f3 ser alejada del hombre que hab\u00eda traficado con su cuerpo. \"Quer\u00eda quedarse con \u00e9l, pero no causarle dolor a su familia\".\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n:\nhttps://t.co/wArbSnvShB", "edit_history_tweet_ids": ["1185379140050046976"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "143545821"}, {"lang": "es", "id": "1185379108605353986", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:16:17.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185379108605353986"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104633483", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185379098454966273", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:16:15.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185379098454966273"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "272268600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185379053035020289", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:16:04.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185379053035020289"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63167615", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185379051051061248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:16:03.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185379051051061248"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "304137823", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185379017697968130", "created_at": "2019-10-19T02:15:55.000Z", "text": "Deputada do PSL pede fim do aborto para mulheres que forem estupradas. \n\n\u201cTexto do projeto de lei argumenta que, se o estuprador n\u00e3o matou a mulher, n\u00e3o \u00e9 justo que ela o fa\u00e7a com o feto\u201d\n\nONDE CLICA PRA DESLER ISSO? \nTo sangrando pelos olhos \ud83e\udd2c", "edit_history_tweet_ids": ["1185379017697968130"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2277605132", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9425, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}]}}, {"lang": "es", "id": "1185378952262639617", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:15:40.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185378952262639617"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2219912504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185378906523738112", "in_reply_to_user_id": "1059064657934213121", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JuanMar54710700", "id": "1059064657934213121"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "securityID", "id": "95977371"}, {"start": 40, "end": 49, "username": "JTrianaT", "id": "42558679"}, {"start": 50, "end": 61, "username": "JMReloaded", "id": "593231076"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:15:29.000Z", "text": "@JuanMar54710700 @Mycroft_G @securityID @JTrianaT @JMReloaded Uy, s\u00faper efectivo y s\u00f3lo cost\u00f3 ocho vidas, y 49 reos fugados. Ahh, m\u00e1s el chapito. La mejor estrategia hubiera sido simplemente hacer nada. Adem\u00e1s, si son expertos, por qu\u00e9 subestimaron el poder del cartel? no deber\u00edan de saber que capturar a un narco en su plaza es suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1185378906523738112"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "102899600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185274541205020678"}]}, {"lang": "es", "id": "1185378895530483712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:15:26.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185378895530483712"], "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "331876831", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185378868816945152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "everton_bfr", "id": "368380019"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.8474, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 52, "end": 66, "probability": 0.7591, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:15:20.000Z", "text": "RT @everton_bfr: Ou melhor, s\u00f3 Esquadr\u00e3o Suicida pq Liga da Justi\u00e7a nunca teve filme", "edit_history_tweet_ids": ["1185378868816945152"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "734510526026395653", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185310919045341185"}]}, {"lang": "es", "id": "1185378840538947585", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:15:13.000Z", "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185378840538947585"], "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145270276", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}]}, {"lang": "es", "id": "1185378832045559808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:15:11.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185378832045559808"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95528339", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185378831282167808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:15:11.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185378831282167808"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96665464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185378709609598976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:14:42.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185378709609598976"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "129546758", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185378690311577600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:14:37.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185378690311577600"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "906063571", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "en", "id": "1185378625060777984", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/H2n3M7Nwxb", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1185378625060777984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H2n3M7Nwxb", "media_key": "16_1185378501060431875"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 28, "username": "BlackCmll", "id": "1009622362348716032"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.3897, "type": "Other", "normalized_text": "CMLL"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 35, "tag": "CMLL"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:14:22.000Z", "text": "tope suicida from @BlackCmll! #CMLL https://t.co/H2n3M7Nwxb", "edit_history_tweet_ids": ["1185378625060777984"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "159693568"}, {"lang": "ja", "id": "1185378558346022912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:14:06.000Z", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u5973\u5b50\u30ec\u30b9\u30e9\u30fc\u304c\u4e0a\u304c\u308b\u306e\u306f\u8cdb\u6210\u304b\uff1f\u53cd\u5bfe\u304b\uff1f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30d6\u30ed\u30b0\u5185\u3067\u30a2\u30f3\u30b1\u30fc\u30c8\u3092\u5b9f\u65bd\u3057\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002\n\u65e2\u306b\uff16\uff10\uff10\u4eba\u4ee5\u4e0a\u306e\u6295\u7968\u304c\u3042\u308a\u3001\u610f\u5916\u306a\u7d50\u679c\u304c\u51fa\u3066\u304a\u308a\u307e\u3059\u3002\nhttps://t.co/yKG5sTmJl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185378558346022912"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1205222586", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185376391526633472"}]}, {"lang": "es", "id": "1185378533771829248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:14:00.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185378533771829248"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1945176036", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "ja", "id": "1185378491744706562", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:13:50.000Z", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u5973\u5b50\u30ec\u30b9\u30e9\u30fc\u304c\u4e0a\u304c\u308b\u306e\u306f\u8cdb\u6210\u304b\uff1f\u53cd\u5bfe\u304b\uff1f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30d6\u30ed\u30b0\u5185\u3067\u30a2\u30f3\u30b1\u30fc\u30c8\u3092\u5b9f\u65bd\u3057\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002\n\u65e2\u306b\uff16\uff10\uff10\u4eba\u4ee5\u4e0a\u306e\u6295\u7968\u304c\u3042\u308a\u3001\u610f\u5916\u306a\u7d50\u679c\u304c\u51fa\u3066\u304a\u308a\u307e\u3059\u3002\nhttps://t.co/yKG5sTmJl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185378491744706562"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "744005595397689344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185376391526633472"}]}, {"lang": "es", "id": "1185378477505159168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:13:46.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185378477505159168"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1658271416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185378475936571392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:13:46.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185378475936571392"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "936792906", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185378469036875781", "created_at": "2019-10-19T02:13:44.000Z", "text": "Los simpsons (la peli), mi villano favorito 2, 2 cap\u00edtulos de los fucking peaky blinders, Moni Dock, escuadr\u00f3n suicida medio entrecortada, partido de liga argentina, todo hoy, de ponerla ni hablar.... ba\u00f1o, cena y seguir viciando", "edit_history_tweet_ids": ["1185378469036875781"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "162939662", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 11, "probability": 0.4021, "type": "Other", "normalized_text": "simpsons"}, {"start": 74, "end": 87, "probability": 0.8896, "type": "Other", "normalized_text": "peaky blinders"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.5889, "type": "Other", "normalized_text": "Moni Dock"}, {"start": 150, "end": 163, "probability": 0.7573, "type": "Organization", "normalized_text": "liga argentina"}]}}, {"lang": "es", "id": "1185378381174661120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:13:23.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185378381174661120"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "179147286", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "en", "id": "1185378314392952832", "in_reply_to_user_id": "772961053", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Cuauhtemoc_1521", "id": "772961053"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:13:08.000Z", "text": "@Cuauhtemoc_1521 Suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1185378314392952832"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "285720095", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185263858513932288"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185378292188225536", "created_at": "2019-10-19T02:13:02.000Z", "text": "Gente eu to chocado. Meu primo sem no\u00e7\u00e3o postou video de um cara que se suicidou com um tiro na cabe\u00e7a... meu deus que cena horrivel e pertubadora", "edit_history_tweet_ids": ["1185378292188225536"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1976410296"}, {"lang": "pt", "id": "1185378243936997377", "in_reply_to_user_id": "1112116230268350464", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 26, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}, {"start": 27, "end": 34, "username": "Forbes", "id": "91478624"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9605, "type": "Place", "normalized_text": "china"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.9693, "type": "Place", "normalized_text": "china"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:12:51.000Z", "text": "@brightestnigth @_DCBRASIL @Forbes Como assim sem china? Assim como esquadr\u00e3o suicida n foi lan\u00e7ado na china e eu acho q ultrapassaria os 1m tbm", "edit_history_tweet_ids": ["1185378243936997377"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2663692842", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185374315409219584"}]}, {"lang": "es", "id": "1185378192225255430", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:12:38.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185378192225255430"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "352530649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185378173434892289", "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/VrlFQjCPh0", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/alliehayes/responda-algumas-perguntas-coringa?utm_source=dynamic&utm_campaign=bfsharetwitter&quiz_result=123434594_369292227#123434594&rid=369292227", "display_url": "buzzfeed.com/br/alliehayes/\u2026"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 85, "probability": 0.8119, "type": "Other", "normalized_text": "BuzzFeed"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.9436, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 108, "end": 124, "probability": 0.9535, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:12:34.000Z", "text": "SOCOOOOORRO! (Sim, \u00e0s vezes gosto de ser aquele adolescente fazendo testes de BuzzFeed)\n\nTirei Jared Leto, \"Esquadr\u00e3o Suicida\" (2016)! https://t.co/VrlFQjCPh0", "edit_history_tweet_ids": ["1185378173434892289"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64022575"}, {"lang": "es", "id": "1185378087439130625", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "RudyRiveraB", "id": "258172858"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:12:13.000Z", "text": "RT @Salomes32455: @RudyRiveraB No s\u00e9 pero recuerdo q en alguna oportunidad se tomaron fotos del hijo del suicida en un yate con un grupo de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185378087439130625"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "895840243991097344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185376907241644033"}]}, {"lang": "es", "id": "1185378043243749391", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:12:03.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185378043243749391"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "771521852212731904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185378031159971847", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LuisAlb83529403", "id": "1158567715516424193"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "RestrepoJCamilo", "id": "518979494"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.6413, "type": "Person", "normalized_text": "TUMBAN"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.4947, "type": "Place", "normalized_text": "ARGENTINA"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.6835, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:12:00.000Z", "text": "RT @LuisAlb83529403: @RestrepoJCamilo PERU:PRESIDENTE SUICIDA\nECUADOR:CASI TUMBAN AL PRESIDENTE \nARGENTINA:EN LA MISERIA\nBRASIL:A PUNTO DE\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185378031159971847"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4567474523", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185351685474000897"}]}, {"lang": "es", "id": "1185378009085333504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:11:55.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185378009085333504"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169564621", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185377979536433152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:11:48.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185377979536433152"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147771264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185377843343179777", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:11:15.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185377843343179777"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "465223243", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185377770328723456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:10:58.000Z", "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185377770328723456"], "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935136707703386113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}]}, {"lang": "es", "id": "1185377711704985600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:10:44.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185377711704985600"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "195774307", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185377693271023617", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:10:39.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185377693271023617"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87506821", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185377604074913794", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "moonya_kyaan", "id": "1918152342"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.7503, "type": "Person", "normalized_text": "douma"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4466, "type": "Person", "normalized_text": "oni"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.4248, "type": "Person", "normalized_text": "akaza"}, {"start": 130, "end": 136, "probability": 0.8183, "type": "Person", "normalized_text": "rengoku"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:10:18.000Z", "text": "RT @moonya_kyaan: a gnt odeia o douma n\u00e3o pq ele \u00e9 um oni, mas pq ele \u00e9 um merda de todas as formas\neu AMO o akaza, e ele matou o rengoku\ne\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185377604074913794"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1182349654245199873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185328296042684416"}]}, {"lang": "es", "id": "1185377586546970624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:10:14.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185377586546970624"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2485702158", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185377362998976512", "in_reply_to_user_id": "127946842", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "LuisEspinozaCa2", "id": "710914345195147264"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:09:21.000Z", "text": "@aspauzarazuri @LuisEspinozaCa2 SUNTUOSAS PROPIEDADES DEL SUICIDA!! TODO PAGADO POR CIUDADANOS ABANDONADOS POR EL ESTADO PERUANO IMPUNEMENTE!!", "edit_history_tweet_ids": ["1185377362998976512"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "2447373036", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185334386755096578"}]}, {"lang": "es", "id": "1185377296141688832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:09:05.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185377296141688832"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2414238220", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185377274008342528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:09:00.000Z", "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185377274008342528"], "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075981433724907521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"lang": "es", "id": "1185377271189856257", "created_at": "2019-10-19T02:08:59.000Z", "text": "No, no es una carta suicida, jam\u00e1s pensar\u00eda algo como eso. \n\nSon solo palabras y sentimientos, tanto de enojo y tristesa que simplemente nunca salieron de mi boca por la poca confianza que ten\u00eda sobre ustedes. Por la inseguridad y por la falta de comprensi\u00f3n.", "edit_history_tweet_ids": ["1185377271189856257"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128358633652269056"}, {"lang": "es", "id": "1185377271097561088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:08:59.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185377271097561088"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82535901", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185377199043559424", "in_reply_to_user_id": "127946842", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "LuisEspinozaCa2", "id": "710914345195147264"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 96, "probability": 0.8979, "type": "Person", "normalized_text": "LUIS NAVA GUIBERT"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.8081, "type": "Person", "normalized_text": "RIPLEY"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:08:42.000Z", "text": "@aspauzarazuri @LuisEspinozaCa2 Y V\u00c1STAGOS DEL SUICIDA CORRUPTO!! ENJUICIAR\u00c1N A LUIS NAVA GUIBERT!!! DE RIPLEY!! \"ES UNA FALSA CALUMNIA\"!!", "edit_history_tweet_ids": ["1185377199043559424"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2447373036", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185334386755096578"}]}, {"lang": "es", "id": "1185377176876658689", "created_at": "2019-10-19T02:08:36.000Z", "text": "Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no le alcanza para vivir, pero les duele una estaci\u00f3n de metro en llamas, ese es el nivel de conciencia de esta sociedad.\nQue pena me da mi pa\u00eds.", "edit_history_tweet_ids": ["1185377176876658689"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 122, "like_count": 5946, "quote_count": 75}, "author_id": "45823251"}, {"lang": "pt", "id": "1185377160703426562", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "deancaship", "id": "1162924829214937088"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:08:33.000Z", "text": "RT @deancaship: olha colega, voc\u00ea pode at\u00e9 ser anti destiel, mas a\u00ed achar bonito o dean ser suicida, tratar todo mundo mal e usar mulheres\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185377160703426562"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046507181980495872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185274625137229827"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185376990972596224", "created_at": "2019-10-19T02:07:52.000Z", "text": "quem desacreditou fez parte do meu show, e o que n\u00e3o me matou mais forte me deixou e se a Felicidade \u00e9 ligeira e passageira jamais um sofrimento pode ser pra vida inteira \ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83d\udc4a\u270c", "edit_history_tweet_ids": ["1185376990972596224"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143608845211709443"}, {"lang": "es", "id": "1185376934831767553", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FrenteQueretano", "id": "771693373640114176"}, {"start": 60, "end": 69, "username": "CONAPRED", "id": "72580663"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:07:39.000Z", "text": "RT @FrenteQueretano: Terribles N\u00fameros de esta encuesta del @CONAPRED\n\nEl grado de da\u00f1o que hace el entorno Discriminatorio a las personas!\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185376934831767553"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952946158015598592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185319095027281921"}]}, {"lang": "es", "id": "1185376917610029056", "in_reply_to_user_id": "50374512", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Frospigliosi", "id": "50374512"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:07:35.000Z", "text": "@Frospigliosi Por qu\u00e9 no opinas de tu amigo el suicida, si, el de la lonchera", "edit_history_tweet_ids": ["1185376917610029056"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "321447543", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185309841163726849"}]}, {"lang": "es", "id": "1185376907241644033", "in_reply_to_user_id": "258172858", "geo": {"place_id": "018d91904a1eaf01"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RudyRiveraB", "id": "258172858"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:07:32.000Z", "text": "@RudyRiveraB No s\u00e9 pero recuerdo q en alguna oportunidad se tomaron fotos del hijo del suicida en un yate con un grupo de amigos, a ver qui\u00e9n encuentra esas fotos? Yo trabajando", "edit_history_tweet_ids": ["1185376907241644033"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "870449053787721730", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185318247090012161"}]}, {"lang": "es", "id": "1185376727121440768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "bettinaHuaral", "id": "191637373"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 128, "probability": 0.6255, "type": "Other", "normalized_text": "Nava"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 129, "tag": "Nava"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:06:49.000Z", "text": "RT @bettinaHuaral: 6 meses q ni siquiera puede entrar al infierno! xq hasta ayer estaba a un paso y sali\u00f3 su secre personal #Nava y; lo ech\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185376727121440768"], "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2781383187", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185318327662628865"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185376695920054272", "in_reply_to_user_id": "1008804529528242177", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "comunista1313", "id": "1104074372367740930"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:06:42.000Z", "text": "@comunista1313 O menos pior se matou no primeiro ep", "edit_history_tweet_ids": ["1185376695920054272"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008804529528242177", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185376634557423619"}]}, {"lang": "es", "id": "1185376678920495105", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "elm3lvin", "id": "2929387925"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:06:38.000Z", "text": "RT @elm3lvin: @aspauzarazuri Esa es \u201cla justicia social\u201d que pregonaba el suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1185376678920495105"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2447373036", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185363917834510340"}]}, {"lang": "es", "id": "1185376672754929664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:06:36.000Z", "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185376672754929664"], "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3332090669", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185376613795586048", "created_at": "2019-10-19T02:06:22.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida com um bom diretor tem tudo pra ser um filma\u00e7o", "edit_history_tweet_ids": ["1185376613795586048"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2231991272", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6995, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1185376488620789767", "created_at": "2019-10-19T02:05:52.000Z", "text": "estou numa fase depressiva queria saber quando que ela passa pois nao aguento ta infeliz c pensamento suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1185376488620789767"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "76618234"}, {"lang": "pt", "id": "1185376486305472520", "in_reply_to_user_id": "1173654949076656128", "created_at": "2019-10-19T02:05:52.000Z", "text": "@Blurryf46806673 \u00c9 ele todinho, suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1185376486305472520"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019442098599288832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185376156826120192"}]}, {"lang": "ja", "id": "1185376391526633472", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/yKG5sTmJlD", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12539", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12539", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12539"}], "hashtags": [{"start": 126, "end": 132, "tag": "\u30d6\u30b7\u30ed\u30fc\u30c9"}, {"start": 133, "end": 139, "tag": "\u30b9\u30bf\u30fc\u30c0\u30e0"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:05:29.000Z", "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u5973\u5b50\u30ec\u30b9\u30e9\u30fc\u304c\u4e0a\u304c\u308b\u306e\u306f\u8cdb\u6210\u304b\uff1f\u53cd\u5bfe\u304b\uff1f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30d6\u30ed\u30b0\u5185\u3067\u30a2\u30f3\u30b1\u30fc\u30c8\u3092\u5b9f\u65bd\u3057\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002\n\u65e2\u306b\uff16\uff10\uff10\u4eba\u4ee5\u4e0a\u306e\u6295\u7968\u304c\u3042\u308a\u3001\u610f\u5916\u306a\u7d50\u679c\u304c\u51fa\u3066\u304a\u308a\u307e\u3059\u3002\nhttps://t.co/yKG5sTmJlD\n\n#\u30d6\u30b7\u30ed\u30fc\u30c9 #\u30b9\u30bf\u30fc\u30c0\u30e0", "edit_history_tweet_ids": ["1185376391526633472"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 5, "like_count": 81, "quote_count": 2}, "author_id": "878344857734987776"}, {"lang": "es", "id": "1185376312111841281", "in_reply_to_user_id": "569470069", "created_at": "2019-10-19T02:05:10.000Z", "text": "@hi_thisisincle Muestra la realidad, no todo es de color de rosa, no siempre el chico perfecto lo es del todo, todos tienen su lado oscuro, su historia. Se supone que Keng se suicida??", "edit_history_tweet_ids": ["1185376312111841281"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154642786", "entities": {"annotations": [{"start": 167, "end": 170, "probability": 0.6561, "type": "Person", "normalized_text": "Keng"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185374401832849410"}]}, {"lang": "es", "id": "1185376263701221377", "in_reply_to_user_id": "2447373036", "geo": {"place_id": "018d91904a1eaf01"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "yoni3556_luis", "id": "2447373036"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}, {"start": 44, "end": 60, "username": "LuisEspinozaCa2", "id": "710914345195147264"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 132, "probability": 0.4499, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 169, "end": 176, "probability": 0.4582, "type": "Person", "normalized_text": "Alanista"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:04:59.000Z", "text": "@yoni3556_luis @salvajedigital @sigridbazan @LuisEspinozaCa2 Y los manda la familia del suicida  para q este asqueroso hable del APRA cuando en realidad es un asqueroso Alanista.", "edit_history_tweet_ids": ["1185376263701221377"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "870449053787721730", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185281047858167809"}]}, {"lang": "es", "id": "1185376132662808576", "created_at": "2019-10-19T02:04:27.000Z", "text": "RT @fabii_paz9: Se suicida una persona en el metro y este funciona igual ,pero unos estudiantes evaden el pasaje y aparecen fuerzas especia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185376132662808576"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "808466078498258944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185364981753229313"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185375989314007040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarcelloCravo", "id": "314267824"}, {"start": 19, "end": 25, "username": "mvlxn", "id": "1189687688020078592"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "paginaseria", "id": "1131374755876167680"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 86, "probability": 0.725, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:03:53.000Z", "text": "RT @MarcelloCravo: @mvlxn @paginaseria Apesar da piada, \u00e9 impressionante como o coringa q aparece no esquadr\u00e3o suicida \u00e9 caricato e ruim no\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185375989314007040"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "959491437070049280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185035799269650432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185375977603551232", "in_reply_to_user_id": "2753596965", "created_at": "2019-10-19T02:03:50.000Z", "text": "levei o andr\u00e9 pra comer um porco que meu v\u00f4 matou busco ele no bueno levo farinha pra ele toda vez que vou pra casa da minha v\u00f3 e se eu tivesse um chap\u00e9u.........!", "edit_history_tweet_ids": ["1185375977603551232"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2753596965", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185375470306631687"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185375455169388546", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:01:46.000Z", "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185375455169388546"], "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103320811170091009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185375318921662466", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:01:13.000Z", "text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185375318921662466"], "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "860140838", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}]}, {"lang": "es", "id": "1185375270997508096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "kiaralopezs", "id": "2717137150"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9085, "type": "Person", "normalized_text": "jeyma"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:01:02.000Z", "text": "RT @kiaralopezs: Me entro jeyma una crisis suicida existencial, en cualquier momento diganme bye", "edit_history_tweet_ids": ["1185375270997508096"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2540378972", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184954052037271562"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185375242241355777", "in_reply_to_user_id": "2914535271", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/BQnYZh7Bao", "expanded_url": "https://twitter.com/jungdooculos/status/1185375242241355777/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BQnYZh7Bao", "media_key": "3_1185375239624101890"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:00:55.000Z", "text": "tem*\nna vdd nada pra se orgulhar eu era uma crian\u00e7a insuport\u00e1vel e suicida https://t.co/BQnYZh7Bao", "edit_history_tweet_ids": ["1185375242241355777"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2914535271", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185373783395328000"}]}, {"lang": "es", "id": "1185375197806940160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Icarus3011", "id": "3669567437"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.4161, "type": "Other", "normalized_text": "m\u00fasculo"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:00:45.000Z", "text": "RT @Icarus3011: @metrodesantiago @CaroHighmore Cuando tienen que sacar un cuerpo suicida... llaman a m\u00edster m\u00fasculo para limpiar y en 2 min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185375197806940160"], "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "503664969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185340552142901249"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185375122531725312", "in_reply_to_user_id": "345853812", "created_at": "2019-10-19T02:00:27.000Z", "text": "\"poxa desculpa\"\n\"t\u00e1 tudo bem, vou dormir pra descansar, boa noite\"\nrealidade: eu tendo crise com idea\u00e7\u00e3o suicida ligando pro cvv", "edit_history_tweet_ids": ["1185375122531725312"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "345853812", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185374764178771968"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185375050565914624", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/8HlsTczdUT", "expanded_url": "https://twitter.com/FriedHardt/status/1185354632211685376", "display_url": "twitter.com/FriedHardt/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:00:09.000Z", "text": "se juntar todos os pol\u00edticos desse governo vira tipo esquadr\u00e3o suicida https://t.co/8HlsTczdUT", "edit_history_tweet_ids": ["1185375050565914624"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56127180", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185354632211685376"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185374942784872448", "geo": {"place_id": "3b5c5c9c62f7c538"}, "created_at": "2019-10-19T01:59:44.000Z", "text": "vou dormir vendo esquadr\u00e3o suicida, certeza k", "edit_history_tweet_ids": ["1185374942784872448"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3556665315"}, {"lang": "es", "id": "1185374926649397248", "created_at": "2019-10-19T01:59:40.000Z", "text": "cuando le mostr\u00e9 el tatuaje a mateo lo toc\u00f3 como diciendo flaca es de verdad esto\u00bf?\u00bf?\u00bf jaja lo extra\u00f1o quien me suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1185374926649397248"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 40, "quote_count": 1}, "author_id": "2315924712", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.3672, "type": "Other", "normalized_text": "mateo"}]}}, {"lang": "es", "id": "1185374911575056389", "in_reply_to_user_id": "800715400828751872", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "krugger65", "id": "800715400828751872"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:59:36.000Z", "text": "@krugger65 @AccionDeAmparo Muy f\u00e1cil d hacerle un balance financiero.\nAun q ya es algo tarde,x la muerte prematura del suicida.\nAqu\u00ed el tema es no permitir q el delito,cumpla el cometido de la burla de la ley ante nuestra sociedad.\nSociedad que tiene q ver, q en su Patria,la ley no tiene.\nPrivilegiados.\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "edit_history_tweet_ids": ["1185374911575056389"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "405839701", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185297227239034880"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185374792465162240", "created_at": "2019-10-19T01:59:08.000Z", "text": "--- falo mal do coringa do jared leto mas nunca assisti esquadr\u00e3o suicida ---", "edit_history_tweet_ids": ["1185374792465162240"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "178521271", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.8453, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}]}}, {"lang": "es", "id": "1185374767077101571", "created_at": "2019-10-19T01:59:02.000Z", "text": "\"Tengo tantos sentimientos como un t\u00e9mpano, tantas ganas de vivir como un suicida. Quizas los dementes est\u00e9n m\u00e1s cuerdos que yo porque es rencor lo que siento a la vida\". \ud83d\udda4", "edit_history_tweet_ids": ["1185374767077101571"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "889174720389804032"}, {"lang": "es", "id": "1185374710282051584", "in_reply_to_user_id": "199240383", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "flandivar", "id": "199240383"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "argpriok", "id": "1330501202"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.3366, "type": "Organization", "normalized_text": "Justicia"}, {"start": 83, "end": 86, "probability": 0.8443, "type": "Person", "normalized_text": "esha"}, {"start": 122, "end": 132, "probability": 0.9026, "type": "Person", "normalized_text": "Alberchiste"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:58:48.000Z", "text": "@flandivar @argpriok No le van a dar tiempo xq ni bien arregle lo de la Justicia y esha no vaya presa ni sus bendiciones, Alberchiste se \"suicida\" x la presi\u00f3n de ser presidente \ud83d\ude48\ud83d\ude48\ud83d\ude05", "edit_history_tweet_ids": ["1185374710282051584"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "807692324046245889", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185245669445029888"}]}, {"lang": "es", "id": "1185374476193673216", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/rjLBDu29I2", "expanded_url": "https://t.co/rjLBDu29I2", "display_url": "t.co/rjLBDu29I2"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:57:52.000Z", "text": "El pueblo peruano tambi\u00e9n le tuvo estima al pol\u00edtico suicida, lo eligi\u00f3 dos veces, pero \u00e9l traicion\u00f3 a este pueblo https://t.co/rjLBDu29I2", "edit_history_tweet_ids": ["1185374476193673216"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "321447543"}, {"lang": "es", "id": "1185374412549300227", "in_reply_to_user_id": "84465419", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Angelpaezs", "id": "84465419"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:57:37.000Z", "text": "@Angelpaezs Ese fiscal aprist\u00f3n archiv\u00f3 la investigaci\u00f3n al suicida corrupto por su afinidad pol\u00edtica", "edit_history_tweet_ids": ["1185374412549300227"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "298832360", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185351978790068226"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185374372497907712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "cleidiomarcos30", "id": "901152119113342978"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:57:28.000Z", "text": "RT @cleidiomarcos30: Vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele suicida fica 1h escrevendo um text\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1185374372497907712"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739283987269595140", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185370471111561216"}]}, {"lang": "ja", "id": "1185374283788251136", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/KLub2pfREA", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12539", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12539"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.5835, "type": "Organization", "normalized_text": "\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:57:07.000Z", "text": "\u305d\u3082\u305d\u3082\u5168\u5973\u304c\u3042\u308b\u9803\u306b\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0\u3067\u63d0\u4f9b\u8a66\u5408\u3042\u3063\u305f\u3057\n\n\u8776\u91ce\u9078\u624b\u3068\u30b8\u30e7\u30fc\u30cb\u30fc\uff65\u30ed\u30fc\u30e9\u30fc\u9078\u624b\u306e\u30b7\u30f3\u30b0\u30eb\u306a\u3093\u3066\u306e\u3082\u3042\u3063\u305f\u3088\u306a\u3041\u2026\n\nhttps://t.co/KLub2pfREA", "edit_history_tweet_ids": ["1185374283788251136"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153537884"}, {"lang": "pt", "id": "1185373994561740800", "in_reply_to_user_id": "778699057883590659", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "leszoka", "id": "835455077427130368"}, {"start": 46, "end": 60, "username": "anneshirlleys", "id": "1120551836589670400"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:55:58.000Z", "text": "@leszoka se eu n\u00e3o ver seu trailer \u00e9 porque a @anneshirlleys me matou \ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d", "edit_history_tweet_ids": ["1185373994561740800"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "370951733"}, {"lang": "pt", "id": "1185373818858151936", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:55:16.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1185373818858151936"], "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022993803177861121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}]}, {"lang": "es", "id": "1185373753053761536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "bettinaHuaral", "id": "191637373"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 128, "probability": 0.6255, "type": "Other", "normalized_text": "Nava"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 129, "tag": "Nava"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:55:00.000Z", "text": "RT @bettinaHuaral: 6 meses q ni siquiera puede entrar al infierno! xq hasta ayer estaba a un paso y sali\u00f3 su secre personal #Nava y; lo ech\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185373753053761536"], "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1888337120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185318327662628865"}]}, {"lang": "es", "id": "1185373379949318144", "created_at": "2019-10-19T01:53:31.000Z", "text": "por un lado me decepcion\u00f3 AMLO a l dejar libre al hijo del chapo pero por el otro lado recuerdo que era por salvar la vida entre Comillas por que hubiera sido hasta suicida y adem\u00e1s los predecesores lo resguardaban aunque debo reconocer que Pe\u00f1a se capturaron 2 veces al chapo", "edit_history_tweet_ids": ["1185373379949318144"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4847710659", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.442, "type": "Person", "normalized_text": "Comillas"}, {"start": 241, "end": 244, "probability": 0.8591, "type": "Person", "normalized_text": "Pe\u00f1a"}]}}, {"lang": "es", "id": "1185373162109853699", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Ba7gCIo6r2", "expanded_url": "https://twitter.com/mothicafairy/status/1184659118084284417", "display_url": "twitter.com/mothicafairy/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:52:39.000Z", "text": "RT @FoxStudiosYT: Dime la definici\u00f3n de la muerte \n\nY luego dicen que yo soy el suicida ahre Xd https://t.co/Ba7gCIo6r2", "edit_history_tweet_ids": ["1185373162109853699"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077768172038696960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185371802249371648"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185373157160554497", "created_at": "2019-10-19T01:52:38.000Z", "text": "peguei dutra de moto sem capacete suicida n\u00e9", "edit_history_tweet_ids": ["1185373157160554497"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2889293889"}, {"lang": "pt", "id": "1185372931108560899", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/gzf22B6Lb7", "expanded_url": "https://twitter.com/Dyjay13/status/1185013567092908032", "display_url": "twitter.com/Dyjay13/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:51:44.000Z", "text": "Carpa suicida com c\u00e3ibra tibial \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/gzf22B6Lb7", "edit_history_tweet_ids": ["1185372931108560899"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "735826151877300225"}, {"lang": "es", "id": "1185372914440462336", "created_at": "2019-10-19T01:51:40.000Z", "text": "La cima de un beso en un brinco suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1185372914440462336"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "789657232929648640"}, {"lang": "pt", "id": "1185372863186034688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "WillMooroe", "id": "924030397394059264"}, {"start": 96, "end": 106, "username": "corujabc1", "id": "168990425"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:51:28.000Z", "text": "RT @WillMooroe: 'n\u00e3o sei se a vida me matou por dentro ou se os erros dos outros me congelou\ud83d\udcaa\ud83c\udfff  @corujabc1", "edit_history_tweet_ids": ["1185372863186034688"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160401066334281732", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1135058214205214721"}]}, {"lang": "es", "id": "1185372653483384832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Icarus3011", "id": "3669567437"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.4161, "type": "Other", "normalized_text": "m\u00fasculo"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:50:38.000Z", "text": "RT @Icarus3011: @metrodesantiago @CaroHighmore Cuando tienen que sacar un cuerpo suicida... llaman a m\u00edster m\u00fasculo para limpiar y en 2 min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185372653483384832"], "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "592255983", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185340552142901249"}]}, {"lang": "es", "id": "1185372593899085826", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 98, "probability": 0.9212, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:50:24.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Lo que nos faltaba, el cobarde suicida ten\u00eda gustos exquisitos. De acuerdo a Luis Nava, Alan Garc\u00eda se hab\u00eda comprado un terre\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185372593899085826"], "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "970318209915281410", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185212245384585216"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185372495907561472", "created_at": "2019-10-19T01:50:00.000Z", "text": "Um menino da isolada, se suicidou, t\u00e3o feliz, inteligente e tratava uma luta que ningu\u00e9m imaginava. E isso me fez pensar tanto, que poderia ser meus amigos da escola ou de fora.", "edit_history_tweet_ids": ["1185372495907561472"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4136496627"}, {"lang": "es", "id": "1185372345889935360", "created_at": "2019-10-19T01:49:25.000Z", "text": "[18/10/19 22:47:05] Ana: Por si me muero\n [18/10/19 22:47:25] Ana: Fuiste la peor ermana\n\nno se si es peor como escribe o el mensaje suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1185372345889935360"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "967049264441458688", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.5614, "type": "Other", "normalized_text": "Ana"}, {"start": 62, "end": 64, "probability": 0.6237, "type": "Other", "normalized_text": "Ana"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1185372189635371008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "deancaship", "id": "1162924829214937088"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:48:47.000Z", "text": "RT @deancaship: olha colega, voc\u00ea pode at\u00e9 ser anti destiel, mas a\u00ed achar bonito o dean ser suicida, tratar todo mundo mal e usar mulheres\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185372189635371008"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040431922403581952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185274625137229827"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185372066020675584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "cleidiomarcos30", "id": "901152119113342978"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:48:18.000Z", "text": "RT @cleidiomarcos30: Vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele suicida fica 1h escrevendo um text\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1185372066020675584"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007069444", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185370471111561216"}]}, {"lang": "es", "id": "1185372055090409472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:48:15.000Z", "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185372055090409472"], "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2943243185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}]}, {"lang": "es", "id": "1185372053366591488", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/si7Ppq7DAW", "expanded_url": "https://twitter.com/melldaiyoub/status/1185251581278740480", "display_url": "twitter.com/melldaiyoub/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:48:15.000Z", "text": "Y yo pensando q me va a dar bola a mi, soy  una bolita  de grasa  ja ja ja ( risa suicida) https://t.co/si7Ppq7DAW", "edit_history_tweet_ids": ["1185372053366591488"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2712093372"}, {"lang": "es", "id": "1185371987658457090", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "cuitlahuacsanto", "id": "184720814"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:47:59.000Z", "text": "RT @cuitlahuacsanto: \u201cPIENSA MAL Y ACERTAR\u00c1S\u201d\nInconcebible operativo suicida:  d\u00e9bil-desorganizado-torpe ante una evidente fuerza superior\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185371987658457090"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2894116391", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185352866908835841"}]}, {"lang": "es", "id": "1185371917311758337", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 90, "probability": 0.6231, "type": "Other", "normalized_text": "kongreso disuelto"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:47:42.000Z", "text": "@Politica_LR Eso ya lo hizo el suicida junto a todos ustedes miembros del kongreso disuelto, no necesitaron m\u00e1s ayuda.", "edit_history_tweet_ids": ["1185371917311758337"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945437271133736960", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185012145139912704"}]}, {"lang": "es", "id": "1185371802249371648", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/Ba7gCIo6r2", "expanded_url": "https://twitter.com/mothicafairy/status/1184659118084284417", "display_url": "twitter.com/mothicafairy/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:47:15.000Z", "text": "Dime la definici\u00f3n de la muerte \n\nY luego dicen que yo soy el suicida ahre Xd https://t.co/Ba7gCIo6r2", "edit_history_tweet_ids": ["1185371802249371648"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1103894193728937989", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184659118084284417"}]}, {"lang": "es", "id": "1185371627682488320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Icarus3011", "id": "3669567437"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.4161, "type": "Other", "normalized_text": "m\u00fasculo"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:46:33.000Z", "text": "RT @Icarus3011: @metrodesantiago @CaroHighmore Cuando tienen que sacar un cuerpo suicida... llaman a m\u00edster m\u00fasculo para limpiar y en 2 min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185371627682488320"], "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135412477", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185340552142901249"}]}, {"lang": "es", "id": "1185371541736951809", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:46:13.000Z", "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185371541736951809"], "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139254317", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}]}, {"lang": "ca", "id": "1185371466105270273", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/CQlr8aVjQe", "expanded_url": "https://pocket.co/xda1q6", "display_url": "pocket.co/xda1q6"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jorgeletralia", "id": "14302879"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:45:55.000Z", "text": "RT @jorgeletralia: Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida https://t.co/CQlr8aVjQe", "edit_history_tweet_ids": ["1185371466105270273"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096019214119374848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185138122763505664"}]}, {"lang": "es", "id": "1185371166145425410", "in_reply_to_user_id": "440909695", "geo": {"place_id": "018d91904a1eaf01"}, "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 25, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 163, "end": 175, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.5007, "type": "Person", "normalized_text": "Apristas"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.7658, "type": "Other", "normalized_text": "VRHDLT"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.8274, "type": "Person", "normalized_text": "Iba\u00f1ez"}, {"start": 157, "end": 160, "probability": 0.6748, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:44:43.000Z", "text": "@JorgeRCombe @esquinabaja Embarra a los alanistas, los buenos Apristas sigue a VRHDLT, en cambio ese tal Iba\u00f1ez quiere poner al suicida al lado del jefe del APRA.\n@esquinabaja  est\u00e1 trabajando en tuiter, se molesta cuando el preguntan en qu\u00e9 trabaja, y en d\u00f3nde trabaja ah?", "edit_history_tweet_ids": ["1185371166145425410"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "870449053787721730", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185266736305758208"}]}, {"lang": "es", "id": "1185370998926958595", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Zic__Zac", "id": "575883300"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:44:03.000Z", "text": "RT @Zic__Zac: Contemplar\ntu boca,\ncomo el suicida\nque contempla\nun puente.", "edit_history_tweet_ids": ["1185370998926958595"], "public_metrics": {"retweet_count": 183, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3349931819", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "727682698840543233"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185370980715302912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:43:59.000Z", "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185370980715302912"], "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "229278868", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"lang": "ca", "id": "1185370862066765825", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/CQlr8aVjQe", "expanded_url": "https://pocket.co/xda1q6", "display_url": "pocket.co/xda1q6"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jorgeletralia", "id": "14302879"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:43:31.000Z", "text": "RT @jorgeletralia: Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida https://t.co/CQlr8aVjQe", "edit_history_tweet_ids": ["1185370862066765825"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "8575362", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185138122763505664"}]}, {"lang": "es", "id": "1185370837676908544", "in_reply_to_user_id": "545303341", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/Hjrlzv932o", "expanded_url": "https://twitter.com/AlizarianCrimso/status/1185370837676908544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Hjrlzv932o", "media_key": "3_1185370833646227456"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 117, "probability": 0.3471, "type": "Other", "normalized_text": "Quimera"}, {"start": 202, "end": 212, "probability": 0.4461, "type": "Person", "normalized_text": "Belerofonte"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:43:25.000Z", "text": "Evidentemente ya era muy tarde para asesinarlo, as\u00ed que lo mand\u00f3 a una misi\u00f3n suicida (\u00a1Que raro!). Sucede que Quimera azotaba la regi\u00f3n y deshacerse de un indeseado o de un monstruo siempre es bueno. \nBelerofonte, decidi\u00f3 ir a ver al or\u00e1culo, quien le indic\u00f3 la forma de vencer https://t.co/Hjrlzv932o", "edit_history_tweet_ids": ["1185370837676908544"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "545303341", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185370832765358080"}]}, {"lang": "es", "id": "1185370729665257475", "created_at": "2019-10-19T01:42:59.000Z", "text": "RT @SalitaSin: #Lo\u00daltimo #Capit\u00e1nLonchera\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcb5\ud83e\uddf0\ud83e\udd11\u26f4\nNava volvi\u00f3 a cantar: AG fue socio de Lima Marina Club y tiene estacionamiento para un yat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185370729665257475"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1489158048", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.4785, "type": "Other", "normalized_text": "Capit\u00e1nLonchera"}, {"start": 49, "end": 52, "probability": 0.5743, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 71, "end": 72, "probability": 0.3147, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 87, "end": 102, "probability": 0.3937, "type": "Other", "normalized_text": "Lima Marina Club"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Lo\u00daltimo"}, {"start": 25, "end": 41, "tag": "Capit\u00e1nLonchera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185249168895463425"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185370577349021698", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PCYeolBrasil", "id": "4757837541"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.58, "type": "Other", "normalized_text": "FANACC"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Baekhyun"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Chanyeol"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:42:23.000Z", "text": "RT @PCYeolBrasil: [FANACC] 191018 \u2022 181019 | Baekhyun estava rindo porque Chanyeol se matou de rir ent\u00e3o ele n\u00e3o conseguia cantar a linha a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185370577349021698"], "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145803846096162817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185318432822169602"}]}, {"lang": "es", "id": "1185370555865800704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Icarus3011", "id": "3669567437"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.4161, "type": "Other", "normalized_text": "m\u00fasculo"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:42:18.000Z", "text": "RT @Icarus3011: @metrodesantiago @CaroHighmore Cuando tienen que sacar un cuerpo suicida... llaman a m\u00edster m\u00fasculo para limpiar y en 2 min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185370555865800704"], "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "183856024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185340552142901249"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185370527143202816", "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/pUQuT9AV4e", "expanded_url": "https://t.co/pUQuT9AV4e", "display_url": "t.co/pUQuT9AV4e"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:42:11.000Z", "text": "Trauma de esquadr\u00e3o suicida... Depois de ver aquela coisa que j\u00e1 vou pode ser chamado de filme, d\u00e1 um tilt na cabe\u00e7a... https://t.co/pUQuT9AV4e", "edit_history_tweet_ids": ["1185370527143202816"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160253531741462529"}, {"lang": "pt", "id": "1185370471111561216", "created_at": "2019-10-19T01:41:58.000Z", "text": "Vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele suicida fica 1h escrevendo um text\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1185370471111561216"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "901152119113342978"}, {"lang": "es", "id": "1185370454212698112", "in_reply_to_user_id": "27683735", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CesarRomeroC", "id": "27683735"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 113, "probability": 0.7, "type": "Person", "normalized_text": "presi"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:41:54.000Z", "text": "@CesarRomeroC Te pasaste de imbecerril en serio... Eres de los q siempre quiere investigar, con su sueldo de presi crees q alguien tendr\u00eda la millonada q ostentaba el suicida ladr\u00f3n?? A", "edit_history_tweet_ids": ["1185370454212698112"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "417393719", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185311676557598720"}]}, {"lang": "es", "id": "1185370249706778624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.4621, "type": "Organization", "normalized_text": "Pdte"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:41:05.000Z", "text": "RT @Salomes32455: @esquinabaja De qu\u00e9 te ufanas de lo q tu api hizo cuando era Pdte, nada har\u00e1 cambiar la historia, ser\u00eda bueno q escuchar\u00e1\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185370249706778624"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115690084454391808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185370009482211328"}]}, {"lang": "es", "id": "1185370009482211328", "in_reply_to_user_id": "19729967", "geo": {"place_id": "018d91904a1eaf01"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.4464, "type": "Organization", "normalized_text": "Pdte"}, {"start": 145, "end": 155, "probability": 0.7803, "type": "Person", "normalized_text": "Hildebrandt"}, {"start": 159, "end": 165, "probability": 0.844, "type": "Person", "normalized_text": "Olivera"}, {"start": 176, "end": 180, "probability": 0.7849, "type": "Person", "normalized_text": "Baz\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:40:08.000Z", "text": "@esquinabaja De qu\u00e9 te ufanas de lo q tu api hizo cuando era Pdte, nada har\u00e1 cambiar la historia, ser\u00eda bueno q escuchar\u00e1s la historia contada x Hildebrandt y Olivera, mejor x Baz\u00e1n.\nA todos ellos deber\u00edas convencer q todo fue bueno con el suicida, y por cierto en qu\u00e9 trabajas, de qu\u00e9 vives.", "edit_history_tweet_ids": ["1185370009482211328"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "870449053787721730", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185242744979152896"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185369970789756928", "created_at": "2019-10-19T01:39:58.000Z", "text": "legal meu tio quase se matou no acidente de carro", "edit_history_tweet_ids": ["1185369970789756928"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044890588364115968"}, {"lang": "pt", "id": "1185369770755088385", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:39:11.000Z", "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185369770755088385"], "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "276961201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185369703801348096", "created_at": "2019-10-19T01:38:55.000Z", "text": "fiquei sem entender muito bem se s\u00f3 a amma matou as duas meninas ou teve ajuda da adora ou a amma que ajudou a adora", "edit_history_tweet_ids": ["1185369703801348096"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2428186429", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 86, "probability": 0.4742, "type": "Other", "normalized_text": "adora"}]}}, {"lang": "es", "id": "1185369487941558273", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Pezzinimiguel", "id": "56417682"}, {"start": 19, "end": 28, "username": "litolobo", "id": "16956668"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.5637, "type": "Other", "normalized_text": "estrella"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:38:03.000Z", "text": "RT @Pezzinimiguel: @litolobo @sigridbazan Futuro candidato del partido de la estrella el 2020. Todas las ma\u00f1as del suicida, levantar la voz\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185369487941558273"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "261971977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185305298774515712"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185369441636438019", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:37:52.000Z", "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185369441636438019"], "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4053620823", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"lang": "es", "id": "1185369205719425024", "created_at": "2019-10-19T01:36:56.000Z", "text": "Vamos a escapar de una tristeza suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1185369205719425024"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179947722650075137"}, {"lang": "es", "id": "1185368839497887745", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "bettinaHuaral", "id": "191637373"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.9635, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.836, "type": "Organization", "normalized_text": "Huaral"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:35:29.000Z", "text": "RT @bettinaHuaral: @cukiche Ud. cree q todo el Peru es idiota? con esos precios  NO puedo ni comprarme 40 mts en el centro de Huaral! y; ha\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185368839497887745"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257737326", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185237985303945217"}]}, {"lang": "es", "id": "1185368677539110918", "created_at": "2019-10-19T01:34:50.000Z", "text": "RT @fabii_paz9: Se suicida una persona en el metro y este funciona igual ,pero unos estudiantes evaden el pasaje y aparecen fuerzas especia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185368677539110918"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2499884562", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185364981753229313"}]}, {"lang": "es", "id": "1185368648099205121", "in_reply_to_user_id": "75684101", "geo": {"place_id": "01af35f5243efca4"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "PeruNews", "id": "75684101"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:34:43.000Z", "text": "@PeruNews Los b\u00fafalos salen de sus cloacas a defender al suicida.plop", "edit_history_tweet_ids": ["1185368648099205121"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4025244819", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185361707499163649"}]}, {"lang": "es", "id": "1185368618785218560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Icarus3011", "id": "3669567437"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.4161, "type": "Other", "normalized_text": "m\u00fasculo"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:34:36.000Z", "text": "RT @Icarus3011: @metrodesantiago @CaroHighmore Cuando tienen que sacar un cuerpo suicida... llaman a m\u00edster m\u00fasculo para limpiar y en 2 min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185368618785218560"], "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "947850778894655489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185340552142901249"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185368601840226309", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:34:32.000Z", "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185368601840226309"], "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981523893260312577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}]}, {"lang": "es", "id": "1185368593447428098", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/qMH56Qc7zy", "expanded_url": "https://twitter.com/joshlerintrench/status/1185362272346136576", "display_url": "twitter.com/joshlerintrenc\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:34:30.000Z", "text": "bueno no fue tan suicida como esperaba https://t.co/qMH56Qc7zy", "edit_history_tweet_ids": ["1185368593447428098"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2231991913", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185362272346136576"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185368543262642181", "in_reply_to_user_id": "60056401", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lucaszorzenon", "id": "60056401"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 68, "probability": 0.5451, "type": "Other", "normalized_text": "Ester egg"}, {"start": 91, "end": 107, "probability": 0.5266, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:34:18.000Z", "text": "@lucaszorzenon Eu sei... Mas t\u00e1 rolando um boato que tem um Ester egg que liga ao filme do esquadr\u00e3o suicida...", "edit_history_tweet_ids": ["1185368543262642181"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "720617516641476608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184862413344120832"}]}, {"lang": "es", "id": "1185368436177866752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Pezzinimiguel", "id": "56417682"}, {"start": 19, "end": 28, "username": "litolobo", "id": "16956668"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.5637, "type": "Other", "normalized_text": "estrella"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:33:52.000Z", "text": "RT @Pezzinimiguel: @litolobo @sigridbazan Futuro candidato del partido de la estrella el 2020. Todas las ma\u00f1as del suicida, levantar la voz\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185368436177866752"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3636708795", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185305298774515712"}]}, {"lang": "es", "id": "1185368343483748352", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/qO098xBHJg", "expanded_url": "https://twitter.com/IvoSimonatti/status/1185302702470778880", "display_url": "twitter.com/IvoSimonatti/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:33:30.000Z", "text": "El \u00faltimo trimestre de an\u00e1lisis sint\u00e1ctico era suicida. https://t.co/qO098xBHJg", "edit_history_tweet_ids": ["1185368343483748352"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "576334853", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185302702470778880"}]}, {"lang": "es", "id": "1185368056379432962", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Atuspariano_18", "id": "3908249595"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 79, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:32:22.000Z", "text": "RT @Atuspariano_18: Se\u00f1ora, todo el peru sabe que el mafioso suicida Alan Garc\u00eda  es un corrupto y todos ustedes han sido los sirvientes de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185368056379432962"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127946842", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184871964592295937"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185367880986177537", "created_at": "2019-10-19T01:31:40.000Z", "text": "Nunca me canso de ver esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1185367880986177537"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1112832323190489089", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.8829, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}}, {"lang": "es", "id": "1185367683161833472", "in_reply_to_user_id": "1141107008701108225", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ZareCesar", "id": "1141107008701108225"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:30:53.000Z", "text": "@ZareCesar Imitando al suicida. Plop", "edit_history_tweet_ids": ["1185367683161833472"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4025244819", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185265870676938752"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185367618640863232", "in_reply_to_user_id": "3395547358", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "amandaguasti", "id": "1286309843205316608"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:30:38.000Z", "text": "@amandaguasti Deixa eu chutar, vc viu esqudrao suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1185367618640863232"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "879135265876578305", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185366819495911425"}]}, {"lang": "es", "id": "1185367333948264448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "berthamariaD", "id": "186162781"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:29:30.000Z", "text": "RT @berthamariaD: Desde octubre de 2017. La violencia intrafamiliar es un ciclo oscuro, q deteriora profundamente y va paralizando a las v\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185367333948264448"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "30793106", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185219658858807299"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185367246954254336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PCYeolBrasil", "id": "4757837541"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.58, "type": "Other", "normalized_text": "FANACC"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Baekhyun"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Chanyeol"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:29:09.000Z", "text": "RT @PCYeolBrasil: [FANACC] 191018 \u2022 181019 | Baekhyun estava rindo porque Chanyeol se matou de rir ent\u00e3o ele n\u00e3o conseguia cantar a linha a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185367246954254336"], "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072960902935298048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185318432822169602"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185367148891430912", "geo": {"place_id": "09d95e1fe009057b"}, "created_at": "2019-10-19T01:28:46.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida e Guardi\u00f5es da gal\u00e1xia 1 e 2, s\u00e3o os \u00fanicos filmes onde todas as m\u00fasicas s\u00e3o perfeitas nenhum defeito", "edit_history_tweet_ids": ["1185367148891430912"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006605790176796673", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.787, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 20, "end": 31, "probability": 0.5627, "type": "Other", "normalized_text": "Guardi\u00f5es da"}, {"start": 33, "end": 39, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "gal\u00e1xia"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1185367134244950017", "created_at": "2019-10-19T01:28:42.000Z", "text": "a m\u00e3e manda lavar a lou\u00e7a da\u00ed vem meliante faz um risquinho no bra\u00e7o e j\u00e1 se acha \"a suicida\", posta nos stts em todas as redes social, quando eu me mutilava poderia estar um calor de 40 graus eu tava l\u00e1 com uma blusa de frio caralHoooooooooo para de pagar de depreeeeeee fdp", "edit_history_tweet_ids": ["1185367134244950017"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1173755363201605632"}, {"lang": "es", "id": "1185367069119918085", "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/GGtXk4sx3R", "expanded_url": "https://twitter.com/Tonicanto1/status/1185283529808236544", "display_url": "twitter.com/Tonicanto1/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.9771, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:28:26.000Z", "text": "Si ese ni\u00f1ato supiera que hace poco en Catalu\u00f1a, hablar catal\u00e1n era de aldeanos, de pobres y estaba mal visto por los catalanes de ciudad, se suicida, bueno no, no es tan valiente. https://t.co/GGtXk4sx3R", "edit_history_tweet_ids": ["1185367069119918085"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "916662802789601281", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185283529808236544"}]}, {"lang": "es", "id": "1185367065059823616", "in_reply_to_user_id": "331854578", "geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}, "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 25, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.9474, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:28:26.000Z", "text": "@blogcyh @MartinVizcarraC Cierto suicida tenia todo lo que no tiene Vizcarra. Pero ese suicida nos llevo a un abismo en los 80 acompa\u00f1ado de una gran corrupci\u00f3n en sus dos gobiernos.", "edit_history_tweet_ids": ["1185367065059823616"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169568386", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184520090080948224"}]}, {"lang": "es", "id": "1185367060282511362", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Icarus3011", "id": "3669567437"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.4161, "type": "Other", "normalized_text": "m\u00fasculo"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:28:24.000Z", "text": "RT @Icarus3011: @metrodesantiago @CaroHighmore Cuando tienen que sacar un cuerpo suicida... llaman a m\u00edster m\u00fasculo para limpiar y en 2 min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185367060282511362"], "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2878824245", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185340552142901249"}]}, {"lang": "es", "id": "1185367054846705665", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/R7EeMTGMr3", "expanded_url": "https://bit.ly/33JUUNK", "display_url": "bit.ly/33JUUNK"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/8vvtoa5peW", "expanded_url": "https://twitter.com/Periodico5inco/status/1185367054846705665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8vvtoa5peW", "media_key": "3_1185366944070950912"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 99, "tag": "Seguridad"}, {"start": 100, "end": 106, "tag": "viral"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:28:23.000Z", "text": "\"Ella muri\u00f3 en mis brazos\": Se suicida ni\u00f1a v\u00edctima de trata, quer\u00eda estar con su captor\n#Seguridad\n#viral\nhttps://t.co/R7EeMTGMr3 https://t.co/8vvtoa5peW", "edit_history_tweet_ids": ["1185367054846705665"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "407162192"}, {"lang": "pt", "id": "1185366946067468288", "created_at": "2019-10-19T01:27:57.000Z", "text": "Acabei de assistir Esquadr\u00e3o Suic\u00edda\n\nRealmente...\n\nUma bosta", "edit_history_tweet_ids": ["1185366946067468288"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1912482463", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9607, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suic\u00edda"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1185366919379066880", "created_at": "2019-10-19T01:27:51.000Z", "text": "Poucos filme s\u00e3o t\u00e3o ruins quanto esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1185366919379066880"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1526089184"}, {"lang": "es", "id": "1185366881336729600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Icarus3011", "id": "3669567437"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.4161, "type": "Other", "normalized_text": "m\u00fasculo"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:27:42.000Z", "text": "RT @Icarus3011: @metrodesantiago @CaroHighmore Cuando tienen que sacar un cuerpo suicida... llaman a m\u00edster m\u00fasculo para limpiar y en 2 min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185366881336729600"], "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2314757465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185340552142901249"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185366807126913031", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "dannysthilld", "id": "99114044"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.8214, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 26, "end": 33, "probability": 0.9356, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:27:24.000Z", "text": "RT @dannysthilld: Sulli e Jonghyun n\u00e3o foram os primeiros e n\u00e3o ser\u00e3o os \u00faltimos.Depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 frescura,depress\u00e3o \u00e9 coisa s\u00e9ria.Mas n\u00e3o p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185366807126913031"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185327824611266560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183792629328289795"}]}, {"lang": "es", "id": "1185366781122306048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Paulinamstv", "id": "42292351"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 86, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Nopo"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:27:18.000Z", "text": "RT @Paulinamstv: Pq creen que la gente se suicida en el metro? Pq les di\u00f3 la gana? Nopo weon es por la idea macabra que hay detr\u00e1s del sist\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185366781122306048"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "880826414781444096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185365469882179585"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185366755461533697", "created_at": "2019-10-19T01:27:12.000Z", "text": "S\u00f3 agora que eu percebi que toca bohemian rhapsody no esquadr\u00e3o suicida?! Que loucura \ud83d\ude43\ud83e\udd23", "edit_history_tweet_ids": ["1185366755461533697"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57459932", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.9609, "type": "Person", "normalized_text": "bohemian rhapsody"}]}}, {"lang": "es", "id": "1185366726667431936", "in_reply_to_user_id": "924332864786784256", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "APRA_CNdeAccion", "id": "924332864786784256"}, {"start": 78, "end": 93, "username": "vocero_aprista", "id": "571987477"}, {"start": 94, "end": 107, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 108, "end": 124, "username": "Latina_Noticias", "id": "78201907"}, {"start": 125, "end": 135, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 136, "end": 151, "username": "atvmasnoticias", "id": "1231444076"}, {"start": 152, "end": 165, "username": "atv_noticias", "id": "153625642"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 57, "probability": 0.3063, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:27:05.000Z", "text": "@APRA_CNdeAccion Y Uds ni Chus ni mus cuando el suicida AG estaba en el poder @vocero_aprista @APRA_Oficial @Latina_Noticias @exitosape @atvmasnoticias @atv_noticias", "edit_history_tweet_ids": ["1185366726667431936"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1345388172", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185244563675463681"}]}, {"lang": "es", "id": "1185366517157978114", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 98, "probability": 0.9212, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:26:15.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Lo que nos faltaba, el cobarde suicida ten\u00eda gustos exquisitos. De acuerdo a Luis Nava, Alan Garc\u00eda se hab\u00eda comprado un terre\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185366517157978114"], "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115690084454391808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185212245384585216"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185366477307822081", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PCYeolBrasil", "id": "4757837541"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.58, "type": "Other", "normalized_text": "FANACC"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Baekhyun"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Chanyeol"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:26:05.000Z", "text": "RT @PCYeolBrasil: [FANACC] 191018 \u2022 181019 | Baekhyun estava rindo porque Chanyeol se matou de rir ent\u00e3o ele n\u00e3o conseguia cantar a linha a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185366477307822081"], "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "762416356004331520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185318432822169602"}]}, {"lang": "es", "id": "1185366454767624192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Zic__Zac", "id": "575883300"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:26:00.000Z", "text": "RT @Zic__Zac: Contemplar\ntu boca,\ncomo el suicida\nque contempla\nun puente.", "edit_history_tweet_ids": ["1185366454767624192"], "public_metrics": {"retweet_count": 183, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2969579121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "727682698840543233"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185366406017273857", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:25:48.000Z", "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185366406017273857"], "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972608916348645377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"lang": "es", "id": "1185366369300295680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Santiag86454444", "id": "1122254216700071936"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:25:40.000Z", "text": "RT @Santiag86454444: Una suicida y desesperad acci\u00f3n por la conquista del poder! Pero es mejor conocerlos desde ahora, y as\u00ed se los entierr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185366369300295680"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122254216700071936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185366187393327104"}]}, {"lang": "es", "id": "1185366345589952512", "in_reply_to_user_id": "2385755845", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "AlePR17", "id": "2385755845"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:25:34.000Z", "text": "@AlePR17 Si por favor *se suicida en una semana", "edit_history_tweet_ids": ["1185366345589952512"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709822411", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185365425028288514"}]}, {"lang": "es", "id": "1185366187393327104", "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/ic6bJ5Vj9W", "expanded_url": "https://twitter.com/alvarezrodrich/status/1185339093376520194", "display_url": "twitter.com/alvarezrodrich\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:24:56.000Z", "text": "Una suicida y desesperad acci\u00f3n por la conquista del poder! Pero es mejor conocerlos desde ahora, y as\u00ed se los entierra junto con los partidos o movimientos tradicionales!! https://t.co/ic6bJ5Vj9W", "edit_history_tweet_ids": ["1185366187393327104"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122254216700071936", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185339093376520194"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185366177054449664", "created_at": "2019-10-19T01:24:54.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1185366177054449664"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3236506774"}, {"lang": "pt", "id": "1185366153926975493", "created_at": "2019-10-19T01:24:48.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida filme podre", "edit_history_tweet_ids": ["1185366153926975493"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1073326826024513536"}, {"lang": "es", "id": "1185366085396242433", "in_reply_to_user_id": "988189993775575040", "created_at": "2019-10-19T01:24:32.000Z", "text": "@nymphetaminecc Cuando tenia 5 corr\u00ed hacia un \u00e1rbol, me tropec\u00e9 y me corte la mu\u00f1eca con vidrio s\u00faper profundo. Siempre suicida. \nCuando tenia 7 actuaba de comerciante y vend\u00eda los juguetes, si no ten\u00edas para pagar yo te daba la moneda para que me des \u2639\ufe0f\ud83d\ude02. Y as\u00ed me volv\u00ed contadora ah re.", "edit_history_tweet_ids": ["1185366085396242433"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "206440347", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185256254651936769"}]}, {"lang": "es", "id": "1185365822857973760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:23:29.000Z", "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185365822857973760"], "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "385973849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185365815547355136", "created_at": "2019-10-19T01:23:28.000Z", "text": "um di\u00e1logo bem saud\u00e1vel pra voc\u00eas:\n\n[18/10 22:13] pingo: Tu fazendo merda\n[18/10 22:13] pingo: Sou eu vendo o replay da minha vida\n[18/10 22:15] Gio: como tu n se matou?\n[18/10 22:20] pingo: Eu tinha vc u\u00e9\n[18/10 22:22] Gio: EXATAMENTE", "edit_history_tweet_ids": ["1185365815547355136"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3001306785", "entities": {"annotations": [{"start": 145, "end": 147, "probability": 0.8042, "type": "Other", "normalized_text": "Gio"}, {"start": 220, "end": 222, "probability": 0.696, "type": "Other", "normalized_text": "Gio"}]}}, {"lang": "es", "id": "1185365558029639681", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Atuspariano_18", "id": "3908249595"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 79, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:22:26.000Z", "text": "RT @Atuspariano_18: Se\u00f1ora, todo el peru sabe que el mafioso suicida Alan Garc\u00eda  es un corrupto y todos ustedes han sido los sirvientes de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185365558029639681"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274189486", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184871964592295937"}]}, {"lang": "es", "id": "1185365469882179585", "created_at": "2019-10-19T01:22:05.000Z", "text": "Pq creen que la gente se suicida en el metro? Pq les di\u00f3 la gana? Nopo weon es por la idea macabra que hay detr\u00e1s del sistema, los mataron en vida y terminan por matarlos f\u00edsicamente y nadie se hace cargo  #EvadirEsLuchar", "edit_history_tweet_ids": ["1185365469882179585"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "42292351", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 69, "probability": 0.5787, "type": "Person", "normalized_text": "Nopo"}, {"start": 207, "end": 220, "probability": 0.4789, "type": "Person", "normalized_text": "EvadirEsLuchar"}], "hashtags": [{"start": 206, "end": 221, "tag": "EvadirEsLuchar"}]}}, {"lang": "es", "id": "1185365449376092162", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opsargentina", "id": "1101368186"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:22:00.000Z", "text": "RT @opsargentina: El #suicidio es prevenible.\n\ud83d\udc49 Aprend\u00e9 a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida. Realiz\u00e1 el curso vir\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185365449376092162"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "539742356", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184884373096747017"}]}, {"lang": "es", "id": "1185365365418680320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CaoticaPurocaos", "id": "1097104048438808577"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:21:40.000Z", "text": "RT @CaoticaPurocaos: Otra ilusi\u00f3n que se me suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1185365365418680320"], "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161870537741619200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185103271033298949"}]}, {"lang": "es", "id": "1185365339149930499", "created_at": "2019-10-19T01:21:34.000Z", "text": "RT @fabii_paz9: Se suicida una persona en el metro y este funciona igual ,pero unos estudiantes evaden el pasaje y aparecen fuerzas especia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185365339149930499"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "244184861", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185364981753229313"}]}, {"lang": "es", "id": "1185365262209634304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Icarus3011", "id": "3669567437"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.4161, "type": "Other", "normalized_text": "m\u00fasculo"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:21:16.000Z", "text": "RT @Icarus3011: @metrodesantiago @CaroHighmore Cuando tienen que sacar un cuerpo suicida... llaman a m\u00edster m\u00fasculo para limpiar y en 2 min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185365262209634304"], "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51271868", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185340552142901249"}]}, {"lang": "en", "id": "1185365229154123776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "bartaws", "id": "1339729044"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:21:08.000Z", "text": "RT @bartaws: Also on nov. 30 see a lucha libre scramble match! 6 men in a elimination style match. Two in the ring. Four out. Tag in style.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185365229154123776"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "767465925264052224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185299211497029633"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185365176217944065", "in_reply_to_user_id": "1009606708270977024", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "TpvTheo", "id": "1009606708270977024"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.372, "type": "Person", "normalized_text": "gato"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:20:55.000Z", "text": "@TpvTheo claramente o gato comeu o irm\u00e3o tapado dps se arrependeu e se enforcou no fio de fone", "edit_history_tweet_ids": ["1185365176217944065"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "864275024185876481", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185363478955069440"}]}, {"lang": "es", "id": "1185365089978847232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "bettinaHuaral", "id": "191637373"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 128, "probability": 0.6255, "type": "Other", "normalized_text": "Nava"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 129, "tag": "Nava"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:20:35.000Z", "text": "RT @bettinaHuaral: 6 meses q ni siquiera puede entrar al infierno! xq hasta ayer estaba a un paso y sali\u00f3 su secre personal #Nava y; lo ech\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185365089978847232"], "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822831527092482049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185318327662628865"}]}, {"lang": "es", "id": "1185364981753229313", "created_at": "2019-10-19T01:20:09.000Z", "text": "Se suicida una persona en el metro y este funciona igual ,pero unos estudiantes evaden el pasaje y aparecen fuerzas especiales y el metro es cerrado en todas sus estaciones.  \n\nSuper bien", "edit_history_tweet_ids": ["1185364981753229313"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "33345457"}, {"lang": "pt", "id": "1185364897649049606", "in_reply_to_user_id": "4041595149", "created_at": "2019-10-19T01:19:49.000Z", "text": "@ei_garciaa Fiquei puta, at\u00e9 hoje eu e o kelvin estamos sem saber se realmente ele matou elas ou n\u00e3o!", "edit_history_tweet_ids": ["1185364897649049606"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964688695625441280", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.6522, "type": "Person", "normalized_text": "kelvin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185360253266923520"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185364667956387840", "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/EyQOwzizCw", "expanded_url": "https://t.co/EyQOwzizCw", "display_url": "t.co/EyQOwzizCw"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.2701, "type": "Other", "normalized_text": "rude"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:18:54.000Z", "text": "meu deus v\u00e9i? primeiro APRENDA a falar com as pessoas, esse tom rude n\u00e3o ajuda em nada e segundo que uma pessoa com depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 necessariamente suicida ent\u00e3o pare e cuide que suas palavras podem ser um gatilho para outra pessoa https://t.co/EyQOwzizCw", "edit_history_tweet_ids": ["1185364667956387840"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1024247824882515969"}, {"lang": "pt", "id": "1185364580266057728", "created_at": "2019-10-19T01:18:33.000Z", "text": "obrigada arlequina, pistoleiro e amanda waller por serem as \u00fanicas coisas boas de esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1185364580266057728"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "947183691025043457", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.3623, "type": "Person", "normalized_text": "arlequina"}, {"start": 33, "end": 45, "probability": 0.7016, "type": "Person", "normalized_text": "amanda waller"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1185364478625566720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "cookiedotaekook", "id": "1137592358747484160"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.5198, "type": "Place", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 59, "end": 77, "probability": 0.3576, "type": "Organization", "normalized_text": "Assembleia Nacional"}, {"start": 82, "end": 94, "probability": 0.9159, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia do Sul"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:18:09.000Z", "text": "RT @cookiedotaekook: Foi preciso a Sulli morrer para que a Assembleia Nacional da Coreia do Sul propusesse a cria\u00e7\u00e3o de uma lei para combat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185364478625566720"], "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185327824611266560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184689117373849602"}]}, {"lang": "es", "id": "1185364477463715845", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 98, "probability": 0.9212, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:18:09.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Lo que nos faltaba, el cobarde suicida ten\u00eda gustos exquisitos. De acuerdo a Luis Nava, Alan Garc\u00eda se hab\u00eda comprado un terre\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185364477463715845"], "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4885122845", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185212245384585216"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185364364888428545", "created_at": "2019-10-19T01:17:42.000Z", "text": "meu pai t\u00e1 assistindo esquadr\u00e3o suicida............ MANOKKKKKKKKKKKKKKKKK\n\"isso \u00e9 beleza demais misturada com muita loucura\" opora eu t\u00f4 sentindo uma pontada de um sensa\u00e7\u00e3o estranha ser\u00e1 que \u00e9 vergonha alheia ou---", "edit_history_tweet_ids": ["1185364364888428545"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1018890745665777664", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.6623, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1185364312627564544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "deancaship", "id": "1162924829214937088"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:17:29.000Z", "text": "RT @deancaship: olha colega, voc\u00ea pode at\u00e9 ser anti destiel, mas a\u00ed achar bonito o dean ser suicida, tratar todo mundo mal e usar mulheres\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185364312627564544"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3004247595", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185274625137229827"}]}, {"lang": "es", "id": "1185364177738780673", "created_at": "2019-10-19T01:16:57.000Z", "text": "No te gusta el vino -Se suicida en el pasillo tres del carrefour.-", "edit_history_tweet_ids": ["1185364177738780673"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2523332114", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.3186, "type": "Organization", "normalized_text": "carrefour"}]}}, {"lang": "es", "id": "1185364098223169536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "freedom031056", "id": "735932270377349121"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "Malapalabrero", "id": "17942941"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:16:38.000Z", "text": "RT @freedom031056: @Malapalabrero Si por una mil\u00e9sima de segundo se sinti\u00f3 l\u00e1stima por la \"esposa\" humillada p\u00fablicamente por el infiel sui\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185364098223169536"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "907002855172837377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185268006907240448"}]}, {"lang": "es", "id": "1185364056821194752", "created_at": "2019-10-19T01:16:28.000Z", "text": "Hoy presenci\u00e9 el salto suicida de un caniche desde un balc\u00f3n de 3 metros. Inmortal result\u00f3", "edit_history_tweet_ids": ["1185364056821194752"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2330472145"}, {"lang": "es", "id": "1185364049489551363", "geo": {"place_id": "00f84d414936f28e"}, "created_at": "2019-10-19T01:16:27.000Z", "text": "Se muri\u00f3 el gato de una amiga y estoy triste nivel suicida. Te regalo la estabilidad emocional", "edit_history_tweet_ids": ["1185364049489551363"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "148019074"}, {"lang": "pt", "id": "1185364014160863234", "created_at": "2019-10-19T01:16:18.000Z", "text": "Vi o filme do Coringa me decepcionei bastante. O roteiro \u00e9 bom,\u00e9 violento mas, esse ator para mim n incorporou muito bem o papel. o ator q fez CORINGA no esquadr\u00e3o suicida atuou bem melhor neste papel mesmo com poucas grava\u00e7\u00f5es no filme\n\nNota: 8 para o roteiro\nNota: 4 para o ator", "edit_history_tweet_ids": ["1185364014160863234"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3726362115", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.8573, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 143, "end": 149, "probability": 0.4219, "type": "Other", "normalized_text": "CORINGA"}]}}, {"lang": "es", "id": "1185363987678072836", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/WpzcRl3VCK", "expanded_url": "https://k911noticias.com/se-suicida-joven-de-16-anos-en-su-domicilio-en-col-las-argentinas", "display_url": "k911noticias.com/se-suicida-jov\u2026"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/Dev6zXV8pX", "expanded_url": "https://twitter.com/k911noticias/status/1185363987678072836/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Dev6zXV8pX", "media_key": "3_1185363985853538304"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.4813, "type": "Place", "normalized_text": "Col"}, {"start": 56, "end": 65, "probability": 0.6663, "type": "Place", "normalized_text": "Argentinas"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:16:12.000Z", "text": "Se suicida joven de 16 a\u00f1os en su domicilio en Col. Las Argentinas https://t.co/WpzcRl3VCK https://t.co/Dev6zXV8pX", "edit_history_tweet_ids": ["1185363987678072836"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020438235787550725"}, {"lang": "es", "id": "1185363917834510340", "in_reply_to_user_id": "127946842", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:15:55.000Z", "text": "@aspauzarazuri Esa es \u201cla justicia social\u201d que pregonaba el suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1185363917834510340"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2929387925", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185334386755096578"}]}, {"lang": "es", "id": "1185363899677323264", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/k21N4nlIoE", "expanded_url": "https://twitter.com/Agcesch/status/1185353137193918470", "display_url": "twitter.com/Agcesch/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:15:51.000Z", "text": "Cuando tenga mi brote suicida pensar\u00e9 en esto que me hizo re\u00edr. https://t.co/k21N4nlIoE", "edit_history_tweet_ids": ["1185363899677323264"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1095872498598580224"}, {"lang": "pt", "id": "1185363731573891078", "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/AvgId4Fgqo", "expanded_url": "https://twitter.com/MthsWMelo/status/1185363731573891078/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AvgId4Fgqo", "media_key": "16_1185363724535775234"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.3807, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:15:11.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 ruim demais nega https://t.co/AvgId4Fgqo", "edit_history_tweet_ids": ["1185363731573891078"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1175797064883736576"}, {"lang": "es", "id": "1185363670089551873", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Icarus3011", "id": "3669567437"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.4161, "type": "Other", "normalized_text": "m\u00fasculo"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:14:56.000Z", "text": "RT @Icarus3011: @metrodesantiago @CaroHighmore Cuando tienen que sacar un cuerpo suicida... llaman a m\u00edster m\u00fasculo para limpiar y en 2 min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185363670089551873"], "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "319423927", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185340552142901249"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185363601156182018", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:14:40.000Z", "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185363601156182018"], "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2758621647", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185363592801071104", "created_at": "2019-10-19T01:14:38.000Z", "text": "T\u00f4 vendo esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1185363592801071104"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2799228850"}, {"lang": "pt", "id": "1185363533069979649", "in_reply_to_user_id": "3311716376", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peterjordan100", "id": "3311716376"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 118, "probability": 0.9355, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 133, "end": 142, "probability": 0.9581, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 172, "end": 177, "probability": 0.8085, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:14:23.000Z", "text": "@peterjordan100 Trailer realmente foi uma bosta e o filme vai ser fraco, \u00fanico que pode surpreender \u00e9 Esquadr\u00e3o Suicida por causa do James Gunn. \n\n(Igual a cena for\u00e7ada da Marvel no \u00faltimo filme) n\u00e3o podia criticar se n\u00e3o era chamado de Machista) klkkklk...", "edit_history_tweet_ids": ["1185363533069979649"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "351265828", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185354342523650051"}]}, {"lang": "es", "id": "1185363357416607744", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/3Qo316ij5r", "expanded_url": "https://imagenzac.com.mx/seguridad/hombre-asesina-a-su-esposa-y-luego-se-suicida-en-tlaltenango/", "display_url": "imagenzac.com.mx/seguridad/homb\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.4563, "type": "Other", "normalized_text": "Tlaltenango"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Tlaltenango"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:13:42.000Z", "text": "#Tlaltenango Se inform\u00f3 que fue derivado de una discusi\u00f3n que el hombre mat\u00f3 a la mujer y luego se suicid\u00f3.\n\nhttps://t.co/3Qo316ij5r", "edit_history_tweet_ids": ["1185363357416607744"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "161871799"}, {"lang": "es", "id": "1185363203502628864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:13:05.000Z", "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185363203502628864"], "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135679870992887808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185363194044399619", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PCYeolBrasil", "id": "4757837541"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.58, "type": "Other", "normalized_text": "FANACC"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Baekhyun"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Chanyeol"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:13:03.000Z", "text": "RT @PCYeolBrasil: [FANACC] 191018 \u2022 181019 | Baekhyun estava rindo porque Chanyeol se matou de rir ent\u00e3o ele n\u00e3o conseguia cantar a linha a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185363194044399619"], "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3027267844", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185318432822169602"}]}, {"lang": "es", "id": "1185363176591941634", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/ta8NgkZUB8", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/17-10-2019/3663471", "display_url": "sinembargo.mx/17-10-2019/366\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 45, "probability": 0.9757, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.9021, "type": "Person", "normalized_text": "Jhon Cena"}, {"start": 91, "end": 109, "probability": 0.787, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:12:58.000Z", "text": "RT @SinEmbargoMX: FOTOS: As\u00ed se ven Idris Elba y Jhon Cena en sus papeles para la pel\u00edcula Escuadr\u00f3n Suicida 2\n https://t.co/ta8NgkZUB8 htt\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185363176591941634"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "343698182", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185018913471586304"}]}, {"lang": "es", "id": "1185362853588623361", "in_reply_to_user_id": "252040220", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Renzoiban", "id": "252040220"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:11:41.000Z", "text": "@Renzoiban Trapeada de piso???? M\u00e1s bien a un ciego sinverguenza diciendo que el cobarde suicida , se inmol\u00f3 y que es un santo. As\u00ed no llegar\u00e1n lejos . Limpien la casa.!", "edit_history_tweet_ids": ["1185362853588623361"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "928693297941569536", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185356175883362310"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185362840863084545", "created_at": "2019-10-19T01:11:38.000Z", "text": "Sei pq parei d ler fanfic\n\nPrefiro o spirit, mas smp q entro l\u00e1, me recordo d minha antiga melhor amg e tenho vontade d chorar, principalmente pq, d certa forma, ainda a considero p c*cete e ela provavelmente nem lembra mais quem eu sou\n\nP qm n sabe, eu sou uma idiota suicida\ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "edit_history_tweet_ids": ["1185362840863084545"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "973508339924652032", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.7929, "type": "Other", "normalized_text": "fanfic"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1185362666623250434", "created_at": "2019-10-19T01:10:57.000Z", "text": "Fico pensando se nosso ano n\u00e3o seria diferente se tiv\u00e9ssemos sidos campe\u00f5es paulistas.\nCuca matou um time que vinha ganhando corpo e um titulo faria muita diferen\u00e7a para a molecada de cotia. Essa ma fase nem me entristece pois ja tinha desencanado desde essa fatidica final.", "edit_history_tweet_ids": ["1185362666623250434"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "102472547", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9477, "type": "Person", "normalized_text": "Cuca"}]}}, {"lang": "es", "id": "1185362548989845507", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Draxdten", "id": "1036080902424748033"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:10:29.000Z", "text": "RT @Draxdten: @Chungo0o @qwertysuddenly @SrSelian En la novela ligera hay una parte en la que se suicida pero sobrevive", "edit_history_tweet_ids": ["1185362548989845507"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3292312979", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185359099476750337"}]}, {"lang": "es", "id": "1185362407176179712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Icarus3011", "id": "3669567437"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.4161, "type": "Other", "normalized_text": "m\u00fasculo"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:09:55.000Z", "text": "RT @Icarus3011: @metrodesantiago @CaroHighmore Cuando tienen que sacar un cuerpo suicida... llaman a m\u00edster m\u00fasculo para limpiar y en 2 min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185362407176179712"], "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "311080332", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185340552142901249"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185362314586927106", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/Bq7kchFN9s", "expanded_url": "https://twitter.com/maalumedeiros_/status/1185314029453094912", "display_url": "twitter.com/maalumedeiros_\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:09:33.000Z", "text": "se o cachorro da sua m\u00e3e amanhecer morto pode ter certeza que foi vc q matou*** https://t.co/Bq7kchFN9s", "edit_history_tweet_ids": ["1185362314586927106"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1114259379312787456"}, {"lang": "es", "id": "1185362272346136576", "created_at": "2019-10-19T01:09:23.000Z", "text": "me voy a meter a una misi\u00f3n suicida, permiso ya vengo", "edit_history_tweet_ids": ["1185362272346136576"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "2231991913"}, {"lang": "es", "id": "1185362197393879040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:09:05.000Z", "text": "RT @2021_peru: Claro, el delincuente y cobarde suicida sab\u00eda que en cualquier momento se destapar\u00eda la 'olla de \ud83e\udd97 grillos'... No se hubiera\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185362197393879040"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282224196", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185301791153377280"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185362160488210432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:08:56.000Z", "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185362160488210432"], "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1529264076", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"lang": "es", "id": "1185362155970977795", "created_at": "2019-10-19T01:08:55.000Z", "text": "-Ten\u00e9 cuidado\n-Por que? \nMAN \nQUERES HACER UN EMPALME EL\u00c9CTRICO DE NOCHE,  EN UN \u00c1RBOL Y CON  l l u v i a \nSUICIDA DE MIERD*", "edit_history_tweet_ids": ["1185362155970977795"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1273221847"}, {"lang": "es", "id": "1185362117957955585", "in_reply_to_user_id": "1146195458135478273", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "uterodetitina", "id": "160559960"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "for_cersei", "id": "2152858728"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "lizarjusti", "id": "65799819"}], "annotations": [{"start": 193, "end": 208, "probability": 0.869, "type": "Person", "normalized_text": "Brienne of Tarth"}, {"start": 269, "end": 279, "probability": 0.9563, "type": "Person", "normalized_text": "Shakespeare"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:08:46.000Z", "text": "@uterodetitina @for_cersei @lizarjusti Con una mano, con dos, fiel a su triste pero inexorable destino, despu\u00e9s de intentar cosas diferentes y de probar la nobleza y el amor sano e inocente de Brienne of Tarth, vuelve con su reina perversa. Y se suicida con ella. Bien Shakespeare, bastante elevado.", "edit_history_tweet_ids": ["1185362117957955585"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1146195458135478273", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185361241935622145"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185362059472592896", "created_at": "2019-10-19T01:08:32.000Z", "text": "mds fui assistir novamente esquadr\u00e3o suicida e pqp pior filme do mundo realmente", "edit_history_tweet_ids": ["1185362059472592896"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "158118933", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.8881, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}}, {"lang": "es", "id": "1185362033610579970", "created_at": "2019-10-19T01:08:26.000Z", "text": "El problema del osogordismo es que el d\u00eda que Rol\u00f3n se case a Dan se le suicida  media armada", "edit_history_tweet_ids": ["1185362033610579970"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1005861276432642048", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.6938, "type": "Person", "normalized_text": "Rol\u00f3n"}, {"start": 62, "end": 64, "probability": 0.7035, "type": "Person", "normalized_text": "Dan"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1185361994624438275", "created_at": "2019-10-19T01:08:17.000Z", "text": "J\u00e1 passou esquadr\u00e3o suicida 500 vezes na tv e eu n canso de falar o qnt o filme \u00e9 ruim", "edit_history_tweet_ids": ["1185361994624438275"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1051842938588811265"}, {"lang": "es", "id": "1185361974705754113", "in_reply_to_user_id": "704803444788436994", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LennyOchoa8", "id": "704803444788436994"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 171, "end": 175, "probability": 0.706, "type": "Person", "normalized_text": "Carla"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:08:12.000Z", "text": "@LennyOchoa8 @eduardoenred @AlanGarciaPeru Eres troll. Ya desde que se\u00f1alas de 'inteligente' al delincuente suicida te fuiste al carajo.\nAnda sigue dando retuit a su hija Carla y al resto del fujichorismo.", "edit_history_tweet_ids": ["1185361974705754113"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "330653914", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185242177724715008"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185361962911387654", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "deancaship", "id": "1162924829214937088"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:08:09.000Z", "text": "RT @deancaship: olha colega, voc\u00ea pode at\u00e9 ser anti destiel, mas a\u00ed achar bonito o dean ser suicida, tratar todo mundo mal e usar mulheres\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185361962911387654"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071593910143717379", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185274625137229827"}]}, {"lang": "es", "id": "1185361883534123009", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Icarus3011", "id": "3669567437"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.4161, "type": "Other", "normalized_text": "m\u00fasculo"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:07:50.000Z", "text": "RT @Icarus3011: @metrodesantiago @CaroHighmore Cuando tienen que sacar un cuerpo suicida... llaman a m\u00edster m\u00fasculo para limpiar y en 2 min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185361883534123009"], "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033642016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185340552142901249"}]}, {"lang": "es", "id": "1185361728537812992", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/ee9dP2Lpqc", "expanded_url": "https://www.facebook.com/527529664/posts/10158093559894665/", "display_url": "facebook.com/527529664/post\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:07:13.000Z", "text": "Lo intente:\n\n-En mi vida materia-psco-organico-motorizada.\n\nY no lo logr\u00e9!\n\nMi talento resulta muy por debajo de lo requerido, ni pedo, acepto la derrota.\n\nEsto No es una carta suicida , es una declaraci\u00f3n de retiro.... https://t.co/ee9dP2Lpqc", "edit_history_tweet_ids": ["1185361728537812992"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "445232087"}, {"lang": "pt", "id": "1185361683893702657", "created_at": "2019-10-19T01:07:03.000Z", "text": "deus me livre de fica sobria por muito tempo. eu bebada nao tenho comportamento suicida, num era isso q vcs queria???\u00bf\u00bf", "edit_history_tweet_ids": ["1185361683893702657"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "230704273", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1185361585197539329", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:06:39.000Z", "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185361585197539329"], "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914701075361468417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"lang": "es", "id": "1185361461100593152", "in_reply_to_user_id": "19729967", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:06:09.000Z", "text": "@esquinabaja Que pereza mirar un v\u00eddeo recomendado por la hija de un suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1185361461100593152"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122158025", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185242744979152896"}]}, {"lang": "es", "id": "1185361422311710721", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:06:00.000Z", "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185361422311710721"], "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055129268349493249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}]}, {"lang": "it", "id": "1185361363662753793", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/iiJORaoMTX", "expanded_url": "https://gamingwiki.it/cinema/james-gunn-spiega-perche-la-squadra-suicida-non-ha-bisogno-del-joker-di-jared-leto/", "display_url": "gamingwiki.it/cinema/james-g\u2026"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/uZdehZ1s6o", "expanded_url": "https://twitter.com/GamingToday4/status/1185361363662753793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uZdehZ1s6o", "media_key": "3_1185361362173792256"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:05:46.000Z", "text": "James Gunn spiega perch\u00e9 la squadra suicida non ha bisogno del joker di Jared\u00a0Leto https://t.co/iiJORaoMTX https://t.co/uZdehZ1s6o", "edit_history_tweet_ids": ["1185361363662753793"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012324633763373056"}, {"lang": "pt", "id": "1185361359493586944", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/F51pxOoB50", "expanded_url": "http://www.twitch.tv/praticesar?sr=a", "display_url": "twitch.tv/praticesar?sr=a", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1534952997276499971/RQGdlxEL?format=png&name=orig", "width": 300, "height": 300}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1534952997276499971/RQGdlxEL?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "praticesar - Twitch", "description": "APEX LEGENDS DROGA E O Z\u00e9 LOOT .", "unwound_url": "https://www.twitch.tv/praticesar?sr=a"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9609, "type": "Other", "normalized_text": "Twitch"}, {"start": 38, "end": 48, "probability": 0.7849, "type": "Organization", "normalized_text": "ApexLegends"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.3548, "type": "Product", "normalized_text": "Playstation4"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 49, "tag": "ApexLegends"}, {"start": 50, "end": 63, "tag": "Playstation4"}, {"start": 64, "end": 69, "tag": "live"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:05:45.000Z", "text": "Assista praticesar comigo na Twitch! #ApexLegends #Playstation4 #live vem comigo o esquadr\u00e3o suicida em a\u00e7\u00e3o  https://t.co/F51pxOoB50", "edit_history_tweet_ids": ["1185361359493586944"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1039876730201288706"}, {"lang": "es", "id": "1185361352522698753", "in_reply_to_user_id": "1038167141143511040", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BraianBataa", "id": "1038167141143511040"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "SANGREXENEIZE", "id": "371424475"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:05:44.000Z", "text": "@BraianBataa @SANGREXENEIZE hagamos pacto suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1185361352522698753"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3838804641", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185361049027055617"}]}, {"lang": "es", "id": "1185361334369685505", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "doctorjlfc", "id": "2927310162"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 138, "probability": 0.4133, "type": "Other", "normalized_text": "El Sui"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:05:39.000Z", "text": "RT @doctorjlfc: @exitosape La escopeta de dos ca\u00f1ones:\n\nEl dirigente aprista se llena la boca, se\u00f1alando \"la dictadura fujimorista\"\n\nEl Sui\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185361334369685505"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142679842", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185273852475199488"}]}, {"lang": "es", "id": "1185361315067547653", "created_at": "2019-10-19T01:05:35.000Z", "text": "Warner TE AMO \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d: estoy viendo Escuadr\u00f3n Suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1185361315067547653"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "340668958", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4778, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 33, "end": 49, "probability": 0.9193, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1185361111853473792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:04:46.000Z", "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185361111853473792"], "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941821435898728448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185360941841604608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:04:06.000Z", "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185360941841604608"], "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "176618654", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185360803832238085", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tortindograu", "id": "4244345308"}, {"start": 109, "end": 117, "username": "role_zn", "id": "1106592240523202560"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 72, "tag": "Suicida"}, {"start": 75, "end": 88, "tag": "Bemtranquilo"}, {"start": 91, "end": 105, "tag": "Barradatijuca"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:03:33.000Z", "text": "RT @tortindograu: A rapaziada gosta \u00e9 disso, GRAU LIBERADO \ud83d\ude45\u200d\u2642\ufe0f #Suicida \ud83e\udd2f #Bemtranquilo \ud83d\ude0c #Barradatijuca \ud83e\udd75  @role_zn \ud83d\udcaa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9 https://t.co/Tv4\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185360803832238085"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084232257123037185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185265634353012736"}]}, {"lang": "es", "id": "1185360662349975552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Icarus3011", "id": "3669567437"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.4161, "type": "Other", "normalized_text": "m\u00fasculo"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:02:59.000Z", "text": "RT @Icarus3011: @metrodesantiago @CaroHighmore Cuando tienen que sacar un cuerpo suicida... llaman a m\u00edster m\u00fasculo para limpiar y en 2 min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185360662349975552"], "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16141228", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185340552142901249"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185360624819331072", "created_at": "2019-10-19T01:02:50.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 muito ruim pqp", "edit_history_tweet_ids": ["1185360624819331072"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42287472", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.6549, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1185360504656670727", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "andrezadelgado", "id": "109325390"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:02:21.000Z", "text": "RT @andrezadelgado: Gatilho - transfobia\n\nA colega trans de sala de EJA da minha m\u00e3e foi assassinada. Minha m\u00e3e super triste contando que t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185360504656670727"], "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77225753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185149193133920257"}]}, {"lang": "es", "id": "1185360315824951297", "in_reply_to_user_id": "362120863", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gvillasis", "id": "362120863"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.5686, "type": "Place", "normalized_text": "cieneguilla"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:01:36.000Z", "text": "@gvillasis En cieneguilla tambi\u00e9n tiene su casa-campo el suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1185360315824951297"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1061750490818637825", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185267606539902978"}]}, {"lang": "es", "id": "1185360106936066049", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:00:47.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185360106936066049"], "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "597874052", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185359915268878339", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TniaCastro6", "id": "1062678183898693632"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "ToninhoDoZAP", "id": "1095300928742350848"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:00:01.000Z", "text": "RT @TniaCastro6: @ToninhoDoZAP @joicehasselmann Eu j\u00e1 sabia que essa \ud83d\udc37\ud83d\udc37\ud83d\udc37iaq aprontar mais cedo ou mais tarde. Nunca confiei nessa mulher co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185359915268878339"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107476481813479424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185340881488007168"}]}, {"lang": "es", "id": "1185359612381466624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "created_at": "2019-10-19T00:58:49.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185359612381466624"], "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118922785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"lang": "es", "id": "1185359273272008704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "created_at": "2019-10-19T00:57:28.000Z", "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185359273272008704"], "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998276399931764737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}]}, {"lang": "es", "id": "1185359219018608641", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Icarus3011", "id": "3669567437"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.4161, "type": "Other", "normalized_text": "m\u00fasculo"}]}, "created_at": "2019-10-19T00:57:15.000Z", "text": "RT @Icarus3011: @metrodesantiago @CaroHighmore Cuando tienen que sacar un cuerpo suicida... llaman a m\u00edster m\u00fasculo para limpiar y en 2 min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185359219018608641"], "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "454198257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185340552142901249"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185359126236487681", "in_reply_to_user_id": "914622925965283329", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RadianteFozx", "id": "914622925965283329"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.4922, "type": "Other", "normalized_text": "Matheus"}]}, "created_at": "2019-10-19T00:56:53.000Z", "text": "@RadianteFozx ...\nEu s\u00f3 nn t\u00f4 surtando pq vc escreveu q nn se suicidou..\nS\u00e9rio Matheus nn faz isso!Nn fa\u00e7a este tipo de coisa!!\u00c9 muito s\u00e9rio man..Eu fiquei aliviada s\u00f3 de saber q vc est\u00e1 vivo.\nNn procure escolher fazer isso mais, s\u00e9rio!Se nn eu choro!", "edit_history_tweet_ids": ["1185359126236487681"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1174103732151345152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185357521478995968"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185359126098075648", "created_at": "2019-10-19T00:56:53.000Z", "text": "ELA TBM GOSTA DE ESQUADR\u00c3O SUICIDA AAAAAA EU TO MUITO SOFT", "edit_history_tweet_ids": ["1185359126098075648"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "951150580235489285"}, {"lang": "es", "id": "1185359099476750337", "in_reply_to_user_id": "1174024989856677894", "entities": {"mentions": [{"start": 26, "end": 35, "username": "SrSelian", "id": "3292312979"}]}, "created_at": "2019-10-19T00:56:46.000Z", "text": "@Chungo0o @qwertysuddenly @SrSelian En la novela ligera hay una parte en la que se suicida pero sobrevive", "edit_history_tweet_ids": ["1185359099476750337"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1036080902424748033", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185358452673187842"}]}, {"lang": "es", "id": "1185359078995955712", "entities": {"mentions": [{"start": 227, "end": 243, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}, {"start": 244, "end": 255, "username": "24HorasTVN", "id": "90227660"}, {"start": 256, "end": 272, "username": "joseantoniokast", "id": "123955962"}], "cashtags": [{"start": 221, "end": 226, "tag": "hile"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 23, "tag": "EvasionMasivaTodoElDia"}]}, "created_at": "2019-10-19T00:56:41.000Z", "text": "#EvasionMasivaTodoElDia\nCuando alguien se suicida en red de metro en tiempo r\u00e9cord el sistema es reestablecido, esta vez por torniquetes y evasi\u00f3n se cierra por 2 d\u00edas, el dinero vale m\u00e1s que la vida  para el Gobierno de $hile @sebastianpinera @24HorasTVN @joseantoniokast", "edit_history_tweet_ids": ["1185359078995955712"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "291481087"}, {"lang": "pt", "id": "1185359001187426305", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PCYeolBrasil", "id": "4757837541"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.58, "type": "Other", "normalized_text": "FANACC"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Baekhyun"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Chanyeol"}]}, "created_at": "2019-10-19T00:56:23.000Z", "text": "RT @PCYeolBrasil: [FANACC] 191018 \u2022 181019 | Baekhyun estava rindo porque Chanyeol se matou de rir ent\u00e3o ele n\u00e3o conseguia cantar a linha a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185359001187426305"], "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056182743770521600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185318432822169602"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185358877526777856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PCYeolBrasil", "id": "4757837541"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.58, "type": "Other", "normalized_text": "FANACC"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Baekhyun"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Chanyeol"}]}, "created_at": "2019-10-19T00:55:53.000Z", "text": "RT @PCYeolBrasil: [FANACC] 191018 \u2022 181019 | Baekhyun estava rindo porque Chanyeol se matou de rir ent\u00e3o ele n\u00e3o conseguia cantar a linha a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185358877526777856"], "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107798302098186241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185318432822169602"}]}, {"lang": "es", "id": "1185358672463040514", "created_at": "2019-10-19T00:55:05.000Z", "text": "#ATAV Me la juego:\n- Gabriel ayuda de alguna manera a Bruno\n\nY dp\n\n- Gabriel termina muerto. Se suicida o lo matan.\n\nGuarden este tweet", "edit_history_tweet_ids": ["1185358672463040514"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "153559329", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.4187, "type": "Organization", "normalized_text": "ATAV"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8255, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.7591, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.564, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "ATAV"}]}}, {"lang": "es", "id": "1185358629903298560", "in_reply_to_user_id": "19729967", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "created_at": "2019-10-19T00:54:54.000Z", "text": "@esquinabaja El que trapeo la oportunidad de los que menos poseen fue un cobarde suicida y ladr\u00f3n...plop...", "edit_history_tweet_ids": ["1185358629903298560"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887365527257133056", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185242744979152896"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185358487838248960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "created_at": "2019-10-19T00:54:21.000Z", "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185358487838248960"], "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040728432144003082", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185358228525342721", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "andrezadelgado", "id": "109325390"}]}, "created_at": "2019-10-19T00:53:19.000Z", "text": "RT @andrezadelgado: Gatilho - transfobia\n\nA colega trans de sala de EJA da minha m\u00e3e foi assassinada. Minha m\u00e3e super triste contando que t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185358228525342721"], "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876962216389554176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185149193133920257"}]}, {"lang": "es", "id": "1185358184363507712", "in_reply_to_user_id": "461625299", "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 16, "username": "canalN_", "id": "248692867"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9784, "type": "Person", "normalized_text": "Erasmo Reyna"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.4356, "type": "Person", "normalized_text": "ultranza"}]}, "created_at": "2019-10-19T00:53:08.000Z", "text": "@2019N_ @canalN_ Este se\u00f1or y su ex abogado Erasmo Reyna est\u00e1n fanatizados con el suicida. Hacen una defensa a ultranza, como si fuera un dios. \u00bfPor qu\u00e9? \u00bfQu\u00e9 le deben?", "edit_history_tweet_ids": ["1185358184363507712"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "802928198044577793", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185354994524004353"}]}, {"lang": "es", "id": "1185358170123833344", "in_reply_to_user_id": "240915178", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 47, "end": 63, "username": "Ollanta_HumalaT", "id": "151190865"}], "annotations": [{"start": 157, "end": 167, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 197, "end": 217, "probability": 0.7068, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Pablo Kuczynski"}]}, "created_at": "2019-10-19T00:53:05.000Z", "text": "@larepublica_pe EVIDENTEMENTE EL EX-PRESIDENTE @Ollanta_HumalaT ,AL SE\u00d1ALAR QUE \"NO SE HA METIDO UN TIRO O NO SE METIDO EN UNA CL\u00cdNICA,se refer\u00eda al suicida Alan Garc\u00eda,o al ex-Presidente@ppkamigo-Pedro Pablo Kuczynski.Para reflexionar mucho.", "edit_history_tweet_ids": ["1185358170123833344"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "240915178", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185354523935674368"}]}, {"lang": "es", "id": "1185358054918950915", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "created_at": "2019-10-19T00:52:37.000Z", "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185358054918950915"], "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28918596", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}]}, {"lang": "it", "id": "1185357872273723392", "in_reply_to_user_id": "1169136571540529153", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 18, "username": "FF3173", "id": "823947100304113664"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "raffaelecaru", "id": "1126531395675987970"}, {"start": 33, "end": 40, "username": "VlnN94", "id": "1122218150907514880"}]}, "created_at": "2019-10-19T00:51:54.000Z", "text": "@GarauPina @FF3173 @raffaelecaru @VlnN94 Grande assist, con una linea difensiva suicida oltre il centrocampo, complimenti", "edit_history_tweet_ids": ["1185357872273723392"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4889217459", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185307468898996226"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185357828866957317", "geo": {"place_id": "3c465ed3fc434def"}, "created_at": "2019-10-19T00:51:43.000Z", "text": "Joguinho me matou .kkk. Agr vamo se gela", "edit_history_tweet_ids": ["1185357828866957317"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "260894259"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 1832, "tweet_count": 39255, "listed_count": 1}, "id": "612191847", "location": "Santiago, Chile ", "name": "\ud835\udd79\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd93\u2726\u00b0.\u2022\ud83c\udf83", "username": "surrenderyeahh"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13648, "following_count": 13695, "tweet_count": 39472, "listed_count": 17}, "id": "45823251", "location": "Conc\u00f3n, Chile", "name": "Pablo Rold\u00e1n L\u00f3pez \ud83c\udfac", "username": "proldanlopez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 528, "tweet_count": 5601, "listed_count": 0}, "id": "521004454", "name": "Danilo", "username": "danilox007"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1784, "following_count": 397, "tweet_count": 190800, "listed_count": 68}, "id": "344812876", "location": "Lugo", "name": "Difusor \uea00", "username": "officialdifusor"}, {"verified": true, "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"followers_count": 3511379, "following_count": 67, "tweet_count": 795999, "listed_count": 12403}, "id": "100731315", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "username": "ActualidadRT"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 1105, "tweet_count": 3621, "listed_count": 1}, "id": "119992300", "name": "Cc diaz \ud83c\udf33 #AlFinTengoPresidente", "username": "askendiaz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 598, "tweet_count": 47111, "listed_count": 16}, "id": "2376098042", "name": "Yari \ud83d\udc25", "username": "YariLoll"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 584, "tweet_count": 68875, "listed_count": 15}, "id": "153933873", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "name": "Maldito Roedor.", "username": "SoyTuCompadre"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 315, "tweet_count": 3955, "listed_count": 0}, "id": "380002495", "location": "Santiago, Chile", "name": "any / 38%", "username": "annysilvasol"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 412, "tweet_count": 16963, "listed_count": 0}, "id": "1151320208231063552", "name": "Dani low", "username": "199_try"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 2267, "tweet_count": 11179, "listed_count": 2}, "id": "2358659414", "name": "ceci", "username": "CeciliaCorder11"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 898, "tweet_count": 7931, "listed_count": 1}, "id": "1038549476", "location": "Santiago, Chile.", "name": "Felipe G L", "username": "gambito_25"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2241, "following_count": 2609, "tweet_count": 13083, "listed_count": 1}, "id": "96899169", "location": "SANTIAGO, CHILE", "name": "Camilo Olmedo \ud83c\udf33", "username": "YoTeAvisooo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7411, "following_count": 6989, "tweet_count": 27310, "listed_count": 5}, "id": "112776922", "location": "Los \u00c1ngeles", "name": "Danii Riquelme", "username": "DanniiRiquelme"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1570, "following_count": 2484, "tweet_count": 953, "listed_count": 1}, "id": "401487657", "location": "Santiago, Chile", "name": "dani", "username": "D_anis_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 697, "tweet_count": 122224, "listed_count": 0}, "id": "269112842", "location": "Puerto Rico", "name": "Perla@_51", "username": "perla_51"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10923, "following_count": 10189, "tweet_count": 55216, "listed_count": 10}, "id": "96644203", "location": "Algun lugar del mundo", "name": "\ud83e\udd1f\ud83c\udffb\ud83d\ude0e", "username": "Rod_Joker"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 257, "tweet_count": 12483, "listed_count": 1}, "id": "524382131", "name": "Sr.Harina", "username": "Sr_Harina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1647, "following_count": 2872, "tweet_count": 241332, "listed_count": 11}, "id": "2366207107", "name": "\u041e\u043a\u0442\u0430\u0432\u0438\u043e", "username": "OctavioMonaster"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 811, "tweet_count": 8914, "listed_count": 0}, "id": "3372725987", "location": "en otro planeta", "name": "Sole \u2600\ufe0f /Soy del 38", "username": "SolSycorax"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 420, "tweet_count": 4767, "listed_count": 0}, "id": "1091152024236949504", "name": "Katherine", "username": "Katheri84873723"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7898, "following_count": 7368, "tweet_count": 104210, "listed_count": 4}, "id": "1012406880", "location": "Santiago de Chile.", "name": "Clau", "username": "LaClauPetit"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 1103, "tweet_count": 6589, "listed_count": 4}, "id": "56182537", "location": "Coquimbo Chile", "name": "Alex \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 38 %", "username": "axcarhen"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1185, "following_count": 2364, "tweet_count": 68014, "listed_count": 12}, "id": "117619541", "location": "Santiago, Chile", "name": "#kikiriMiau \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "GatubelaDCuneta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 161, "tweet_count": 4292, "listed_count": 2}, "id": "255320104", "location": "Chile, Valpara\u00edso", "name": "iitovera", "username": "iitovera"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 1116, "tweet_count": 4707, "listed_count": 0}, "id": "2153488920", "location": "Santiago", "name": "Paloma Amm \ud83c\udf33", "username": "MilliLeyton"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 436, "tweet_count": 2811, "listed_count": 0}, "id": "126803071", "location": "Chile", "name": "gise\ud83c\udf08\ud83d\udc9a", "username": "chichigenesis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 405, "tweet_count": 115989, "listed_count": 6}, "id": "155127294", "name": "Sergiors Ignacio", "username": "sergitors"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 991, "following_count": 1014, "tweet_count": 75852, "listed_count": 19}, "id": "23797314", "location": "Chile", "name": "Romina \u26af\u035b \u2595\u20dd\u20e4", "username": "ro_ultraviolet"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 503, "tweet_count": 60020, "listed_count": 4}, "id": "224851728", "location": "Santiago, Chile", "name": "La Jardinera \ud83c\udf39", "username": "fran_chi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 1198, "tweet_count": 21153, "listed_count": 3}, "id": "419129438", "location": "Santiago ", "name": "JL", "username": "soyjota_ele"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 1198, "tweet_count": 22608, "listed_count": 0}, "id": "884931206437011457", "name": "Marce , la del 38 %", "username": "marce_ccs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40960, "following_count": 5294, "tweet_count": 23419, "listed_count": 45}, "id": "48919295", "location": "Santiago, Chile", "name": "Cata \ud83c\udf38", "username": "C_full"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 895, "tweet_count": 7062, "listed_count": 2}, "id": "99525167", "name": "Cristian", "username": "masterblack76"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 403, "tweet_count": 11959, "listed_count": 1}, "id": "308178145", "name": "Nicol\u00e1s Sarabia Puga", "username": "NickoPuga"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 460, "tweet_count": 12587, "listed_count": 2}, "id": "2604352483", "location": "salvador", "name": "mari na", "username": "marinasmd"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 556, "tweet_count": 13343, "listed_count": 1}, "id": "12948772", "location": "Santiago", "name": "Lincita \u270a\ud83c\udffb\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83c\udf33", "username": "Lincita"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1271, "following_count": 1091, "tweet_count": 70506, "listed_count": 5}, "id": "154393885", "location": "Santiago, Chile", "name": "Pza", "username": "newnewpza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 4993, "tweet_count": 28589, "listed_count": 1}, "id": "103597091", "location": "Arica, Chile", "name": "Pelao Ale", "username": "pelaoale"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1364, "following_count": 2004, "tweet_count": 28144, "listed_count": 0}, "id": "2734704478", "location": "Puerto Montt, Chile", "name": "Ren\u00e9 Guti\u00e9rrez C.", "username": "renegutierrez33"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 738, "tweet_count": 38896, "listed_count": 2}, "id": "68789583", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "name": "Aline", "username": "aline_xD"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 109210, "following_count": 1781, "tweet_count": 163186, "listed_count": 306}, "id": "109325390", "name": "andreza", "username": "andrezadelgado"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 620, "tweet_count": 14672, "listed_count": 5}, "id": "213097976", "location": "Venezuela ", "name": "jesus rivero", "username": "jesualexis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3145, "following_count": 614, "tweet_count": 54110, "listed_count": 27}, "id": "344885604", "location": "Estado Barinas", "name": "Contralor\u00eda del estado Barinas", "username": "CEBarinas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 1137, "tweet_count": 19608, "listed_count": 2}, "id": "27792121", "name": "yam", "username": "btwimloony"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1707, "following_count": 2023, "tweet_count": 33500, "listed_count": 7}, "id": "349985463", "location": "Chill\u00e1n, Chile ", "name": "Trinidad", "username": "TriniS1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 1275, "tweet_count": 96332, "listed_count": 10}, "id": "1020993781355565057", "location": "\uff7a\uff77\uff6d\uff70\uff84\uff7d", "name": "\uff99\uff7c\uff8c\uff67\uff70", "username": "akatsukinoLucif"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19792, "listed_count": 46}, "id": "878344857734987776", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "username": "tope_tokyo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 388, "tweet_count": 9890, "listed_count": 1}, "id": "33338310", "location": "Brisbane, Queensland", "name": "noelia \u2728", "username": "shenoelia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 326, "tweet_count": 593, "listed_count": 0}, "id": "314349260", "name": "Karla", "username": "Karliiwii_Z"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 1141, "tweet_count": 5239, "listed_count": 9}, "id": "67506571", "location": "Santiago, Chile", "name": "Ver\u00f3nica Guajardo H", "username": "veroguajardoh"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 1120, "tweet_count": 40574, "listed_count": 2}, "id": "110711240", "name": "Nachov", "username": "_v3lkan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 623, "tweet_count": 5252, "listed_count": 3}, "id": "66809907", "location": "Talca, Chile", "name": "Barbara Mendoza", "username": "barbaramendozav"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 1556, "tweet_count": 14917, "listed_count": 3}, "id": "42760234", "location": "Mexico", "name": "Cristian Schlick", "username": "cschlick"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 531, "tweet_count": 5857, "listed_count": 2}, "id": "83978314", "location": "Torre de Hufflepuff", "name": "Sarah Lynn", "username": "thats2much_man"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 940, "tweet_count": 10682, "listed_count": 0}, "id": "123106496", "location": "Chile", "name": "lidia", "username": "lidiacorp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 2874, "tweet_count": 104706, "listed_count": 9}, "id": "1433380974", "name": "Carlo Galindo", "username": "CarloGalindo2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 2842, "tweet_count": 21290, "listed_count": 0}, "id": "306391917", "location": "Wallmapu, entrada del sur", "name": "Daniela Pradenas Field #Apruebo", "username": "Dani_Pradenas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1147, "following_count": 2590, "tweet_count": 25298, "listed_count": 1}, "id": "358428683", "location": "Chile", "name": "Gonzalo", "username": "GonzaloSlatanic"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2629, "following_count": 4999, "tweet_count": 180438, "listed_count": 13}, "id": "872044130", "name": "Emma Maldonado", "username": "EmmaMaldonado12"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 460, "tweet_count": 202748, "listed_count": 0}, "id": "2334970492", "name": "Pepevilaala", "username": "pepevilaala"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1248, "following_count": 1114, "tweet_count": 106691, "listed_count": 0}, "id": "405839701", "location": "Aqu\u00ed,all\u00e1,y m\u00e1s alla \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f", "name": "Critconst", "username": "Critconst"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 572, "tweet_count": 1217, "listed_count": 2}, "id": "60447936", "name": "rodrigo calderon", "username": "menelmakil"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 1405, "tweet_count": 50855, "listed_count": 3}, "id": "294361728", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "name": "Mario Acu\u00f1a Claver\u00eda", "username": "marioamelan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 855, "tweet_count": 5443, "listed_count": 2}, "id": "70017477", "location": "\u00dcT: 10.454081,-66.538032", "name": "Carlos Rodr\u00edguez", "username": "Carlisleone"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5917, "following_count": 5316, "tweet_count": 220650, "listed_count": 17}, "id": "211744653", "location": "Chile", "name": "\ud83c\udf33marcela vergara", "username": "marcelillavn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1043, "following_count": 1041, "tweet_count": 86155, "listed_count": 6}, "id": "379502261", "location": "Santiago, Chile", "name": "Juan Andr\u00e9s", "username": "juanin_n"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 2014, "tweet_count": 51515, "listed_count": 3}, "id": "57406442", "location": "Carolina del Norte, USA", "name": "Xime #NoAlTPP11", "username": "xisore"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 1914, "tweet_count": 11943, "listed_count": 1}, "id": "32168963", "location": "Collipulli, Wallmapu ", "name": "Andronis it\u00b4s no Andronico #Apruebo", "username": "Andronics"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 1075, "tweet_count": 43772, "listed_count": 11}, "id": "276167494", "location": "Coronel, Chile", "name": "Uncle Paul \ud83d\udc76\ud83d\udc08", "username": "acres80000"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3841, "following_count": 1465, "tweet_count": 13910, "listed_count": 2}, "id": "336316047", "location": "Santiago, Chile", "name": "Gabyy", "username": "gbrlferro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3924, "following_count": 4140, "tweet_count": 208928, "listed_count": 7}, "id": "70269111", "location": "Santiago de Chile", "name": "Raffo Lacroix \ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "rafitalacroix"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4865, "following_count": 3479, "tweet_count": 41253, "listed_count": 5}, "id": "74756985", "location": "Chile", "name": "Edi", "username": "EdiGomezm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 1131, "tweet_count": 19781, "listed_count": 4}, "id": "817862539", "name": "Mar\u00eda Cot\u00e9 del 38%", "username": "e_mcote"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3634, "following_count": 4106, "tweet_count": 33116, "listed_count": 7}, "id": "3252755073", "location": "En el todo y en la nada ", "name": "Mas\u00f3n Zorr\u00f3n", "username": "Masonflaite"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 290, "tweet_count": 11921, "listed_count": 3}, "id": "38074167", "location": "Chilito", "name": "Pauliwiriwiri", "username": "NubesLilas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3540, "following_count": 4915, "tweet_count": 371757, "listed_count": 45}, "id": "855457255", "location": "La Serena, Chile", "name": "Pame\ud83c\udf88", "username": "RocoPamela"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 2730, "tweet_count": 23834, "listed_count": 1}, "id": "34362337", "location": "chile", "name": "Obsesiones Fr\u00edvolas", "username": "DiositaMarginal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 513, "tweet_count": 649, "listed_count": 0}, "id": "1019969670772871168", "location": "Lima, Peru", "name": "Jonas Del Risco", "username": "JonasRisco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1526, "following_count": 1619, "tweet_count": 50412, "listed_count": 0}, "id": "155768740", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "name": "Mari-Ela \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf4a #Boric2022 \ud83d\udcaa\ud83e\udd14\ud83c\udf3b", "username": "MarielaSez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8094, "following_count": 1022, "tweet_count": 3052, "listed_count": 8}, "id": "8787152", "location": "Stgo", "name": "\ud83c\udd70\ufe0fntonio Hidalgo", "username": "kanatranconk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 335, "tweet_count": 14828, "listed_count": 0}, "id": "610036477", "location": "Santiago, Chile", "name": "Andrea \ud83e\udd8b", "username": "LockMeU"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 527, "tweet_count": 15529, "listed_count": 1}, "id": "333841489", "location": "Chile", "name": "Clau \"Boric se defiende y la CC tambi\u00e9n\"", "username": "FigueroaMfc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18837, "following_count": 4035, "tweet_count": 149004, "listed_count": 33}, "id": "67354668", "location": "Desubicado", "name": "Hipokin\u00e9tico", "username": "Hipokinetico"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 277, "tweet_count": 349, "listed_count": 0}, "id": "967050799003131905", "name": "Coni", "username": "ConstanzaSofaA2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 674, "tweet_count": 16003, "listed_count": 1}, "id": "251806470", "location": "Las Condes, Chile", "name": "carolina barnes", "username": "carolabarnes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 400, "tweet_count": 4441, "listed_count": 0}, "id": "277495761", "name": "J Bravo", "username": "Juanrabravo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2258, "following_count": 1247, "tweet_count": 16379, "listed_count": 2}, "id": "359765460", "location": "Santiago", "name": "Abril", "username": "mayodelcanto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 1170, "tweet_count": 58020, "listed_count": 0}, "id": "344223381", "name": "Rosario\ud83c\udf37\ud83d\udcda\ud83c\udf77\ud83d\udeb4\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfd4", "username": "Rosario_311"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1062, "following_count": 1311, "tweet_count": 19414, "listed_count": 15}, "id": "3971", "location": "Santiago", "name": "Francisco Romero C.", "username": "frponti"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 1861, "tweet_count": 19952, "listed_count": 1}, "id": "2932218004", "location": "Santiago, Chile", "name": "Javier", "username": "verteyfestejar1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3657, "following_count": 4153, "tweet_count": 224490, "listed_count": 71}, "id": "17450053", "location": "Chile", "name": "\u14c7\u14c4\u1585 \u2744\ufe0f", "username": "claudiogonzalo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 1296, "tweet_count": 9886, "listed_count": 2}, "id": "38500362", "location": "Santiago, Chile", "name": "Orak DV", "username": "OrAk_DV"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1571, "following_count": 4986, "tweet_count": 116336, "listed_count": 6}, "id": "756451478538158080", "location": "Chile", "name": "Quique Sagaguien", "username": "firinfunflay"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 1052, "tweet_count": 33929, "listed_count": 22}, "id": "2784503473", "location": "Puerto Montt, Chile", "name": "Ignacio", "username": "i_delahoz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 2313, "tweet_count": 68432, "listed_count": 0}, "id": "909155301961629696", "location": "Lima, Peru", "name": "Victor Manosalva D.", "username": "AlfonsoMDelgado"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 333, "tweet_count": 55462, "listed_count": 0}, "id": "735932270377349121", "name": "Nancy", "username": "freedom031056"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 787, "tweet_count": 69441, "listed_count": 21}, "id": "307122170", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "ily\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "Mashicloudy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 578, "tweet_count": 14500, "listed_count": 0}, "id": "1005456060977696768", "location": "ella/she/her", "name": "S\ud83c\udf6e", "username": "numbrza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 2405, "tweet_count": 37045, "listed_count": 4}, "id": "54769665", "location": "Santiago, Chile", "name": "Constanza", "username": "ConnyCaceres"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5525, "following_count": 671, "tweet_count": 51693, "listed_count": 1}, "id": "942376251595149312", "name": "Zor \ud83d\ude0f", "username": "Zor98765"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 60, "tweet_count": 798, "listed_count": 0}, "id": "1158893317083598848", "location": "just feel, just like the moon.", "name": "Amy | lovestay", "username": "hiimamy_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 811, "tweet_count": 5950, "listed_count": 5}, "id": "1159402894183096320", "location": "ts \u2022 sm \u2022 hs \u2022 lt", "name": "out of \ud835\ude62\ud835\ude56\ud835\ude67\ud835\ude5e \u30b7's system", "username": "hrtbkshwn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 2514, "tweet_count": 50949, "listed_count": 0}, "id": "78749198", "location": "Chile", "name": "Victoria \ud83d\udc9c", "username": "underthedrizzle"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 798, "tweet_count": 7455, "listed_count": 1}, "id": "167256750", "name": "Javier Campos", "username": "JavierGonzCamp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 113, "tweet_count": 10482, "listed_count": 3}, "id": "30863981", "location": "Santiago-Pennsylvania", "name": "Cristian Ramos", "username": "Majunia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1825, "following_count": 2016, "tweet_count": 54675, "listed_count": 13}, "id": "152798053", "name": "Leonardo Rodr\u00edguez", "username": "ZoroRoronoa___"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8046, "following_count": 5634, "tweet_count": 226530, "listed_count": 57}, "id": "271532143", "location": "La pobla en #CerroNavia", "name": "La Barvarella", "username": "Barvarella"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 235, "tweet_count": 307, "listed_count": 1}, "id": "173313899", "location": "Puerto Varas, Chile", "name": "Victor Salazar \ud83c\udf33", "username": "xcamilosky"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1787, "following_count": 2432, "tweet_count": 131096, "listed_count": 12}, "id": "394777425", "location": "Santiago, Chilezuela", "name": "DanieL", "username": "_dmoralesd__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 520, "tweet_count": 20094, "listed_count": 0}, "id": "3029177049", "location": "un ex pa\u00eds llamado Chile", "name": "maca", "username": "macanttt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2568, "following_count": 5001, "tweet_count": 70083, "listed_count": 16}, "id": "700100358", "name": "Mono Claudio", "username": "claudionisiaco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102601, "following_count": 1316, "tweet_count": 112036, "listed_count": 193}, "id": "28642502", "name": "Chascas Valenzuela", "username": "elchascas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7647, "following_count": 8385, "tweet_count": 47204, "listed_count": 4}, "id": "119426189", "location": "\u00d1u\u00f1oa, Chile", "name": "LaOtraNata 38%", "username": "LaotraNata"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 2039, "tweet_count": 69957, "listed_count": 3}, "id": "833515280", "location": "Lima", "name": "Pedro Paulet, peruano del Bicentenario.\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "wilber_harry"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "id": "105492444", "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "name": "Jorge Pereyra", "username": "jpereyra1952"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63048, "following_count": 574, "tweet_count": 47572, "listed_count": 380}, "id": "27683735", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "C\u00e9sar Romero C", "username": "CesarRomeroC"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4984, "following_count": 5437, "tweet_count": 164199, "listed_count": 94}, "id": "57806552", "location": "Coquimbo - Chile", "name": "\ud83c\udf33 Andr\u00e9s Zurita \ud83c\udf33", "username": "randreszurita"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2659, "following_count": 5002, "tweet_count": 84608, "listed_count": 1}, "id": "53709633", "location": "Puerto Montt, Chile", "name": "#Mala Hierba\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf08\ud83e\udd81", "username": "malahierba84"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4355, "following_count": 4441, "tweet_count": 79582, "listed_count": 10}, "id": "152326013", "location": "Saturno", "name": "\ud83c\udf44Michelle \ud83c\udf31", "username": "Bacteriofag4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 466, "tweet_count": 18099, "listed_count": 0}, "id": "954042692346015745", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Morpheus' forgotten ex-lover", "username": "selinascatnip"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 488, "tweet_count": 42948, "listed_count": 1}, "id": "453560647", "name": "Torinha", "username": "vikccamatias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3495, "following_count": 3059, "tweet_count": 263417, "listed_count": 49}, "id": "1643069912", "location": "Valpara\u00edso, Chile", "name": "Marijaya", "username": "marijayaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 1659, "tweet_count": 27500, "listed_count": 1}, "id": "107555672", "location": "Chile", "name": "Coti \ud83c\udf38\ud83c\udf33", "username": "mariewaidele"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 724, "tweet_count": 2088, "listed_count": 3}, "id": "586868180", "location": "Calama", "name": "Llamo en Calama \ud83e\udd99", "username": "LlamoEnLaFrente"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 581, "tweet_count": 25990, "listed_count": 1}, "id": "39145230", "location": "Metropolitana de Santiago, Chi", "name": "Eduardo Rodr\u00edguez \ud83c\udf33", "username": "bysak"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 607, "tweet_count": 8751, "listed_count": 1}, "id": "906966872586903552", "location": "Porto Velho, Brasil", "name": "Lina", "username": "linabainn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 133, "tweet_count": 13118, "listed_count": 0}, "id": "805953379352645632", "location": "Lima-Per\u00fa", "name": "cesar cesar", "username": "cesarce43432193"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3469036, "following_count": 529, "tweet_count": 201324, "listed_count": 3259}, "id": "248692867", "location": "Peru", "name": "Canal N", "username": "canalN_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 1244, "tweet_count": 34843, "listed_count": 2}, "id": "263879392", "location": "Maip\u00fa, Chile", "name": "andresdeteno", "username": "anreyes1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 151, "tweet_count": 15806, "listed_count": 1}, "id": "293861246", "name": "CON TEMUKITO HASTA EL INFIERNO", "username": "rodrigotemu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 756, "tweet_count": 7166, "listed_count": 1}, "id": "989679252562956289", "name": "blueiji\u2728", "username": "beifrxy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3102, "following_count": 1497, "tweet_count": 64643, "listed_count": 15}, "id": "1611524790", "location": "in memory of opie", "name": "\ud835\udd8f\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd86", "username": "keanumcavoy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 910, "tweet_count": 7356, "listed_count": 2}, "id": "58357683", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "Gino \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "LaCuevadeRevan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 1592, "tweet_count": 15354, "listed_count": 0}, "id": "175021465", "name": "Alejandra Guzm\u00e1n", "username": "minetita"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 162, "tweet_count": 45793, "listed_count": 3}, "id": "309347743", "name": "Antonia\u2728", "username": "antoniaap__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 829, "tweet_count": 59563, "listed_count": 5}, "id": "104871735", "location": "O\u00b4Higgins", "name": "Cuervo", "username": "cuervo1975"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 1133, "tweet_count": 19274, "listed_count": 0}, "id": "897999545409384448", "name": "sinho", "username": "sinho_r10"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 1025, "tweet_count": 21607, "listed_count": 5}, "id": "357716561", "location": "Temuco, Chile", "name": "Ra\u00fal Arturo Vidal F.", "username": "rvidalf16"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 476, "tweet_count": 9434, "listed_count": 0}, "id": "361574976", "location": "chile", "name": "Alberto Iv\u00e1n", "username": "albert_ixD"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 1004, "tweet_count": 86095, "listed_count": 10}, "id": "123052859", "location": "En tus sue\u00f1os \ud83d\ude43 / \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "name": "\ud83d\udc7b\ud83c\udf83 Ivonne \ud83c\udf83\ud83d\udc7b", "username": "patriot_girl5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1907, "following_count": 960, "tweet_count": 63453, "listed_count": 12}, "id": "342454618", "location": "CHILE habitantes: 62% weones", "name": "Nos ofrecieron tener Derechos y el 62% los Rechaz\u00f3", "username": "UsuarioInvisib"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 331, "tweet_count": 21865, "listed_count": 5}, "id": "1587311869", "location": "Chilo\u00e9, que pudo ser regi\u00f3n", "name": "UnQueilino", "username": "unqueilino"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 529, "tweet_count": 22853, "listed_count": 3}, "id": "223630396", "name": "Chariana", "username": "_mariana_ml"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1600, "following_count": 1092, "tweet_count": 137404, "listed_count": 42}, "id": "1674016855", "location": "Copyright \u24d2 2013-2015", "name": "Ren\u00e9 H. Negrete", "username": "PericoPuntilla"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2596, "following_count": 2266, "tweet_count": 290057, "listed_count": 26}, "id": "117582491", "location": "Chile.", "name": "Carlos Contreras", "username": "Ivan_cc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 1111, "tweet_count": 112200, "listed_count": 13}, "id": "170505181", "location": "Castro .Chiloe", "name": "Jacke", "username": "llabaro37"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 910, "tweet_count": 59852, "listed_count": 3}, "id": "367320454", "name": "Lieselotte\ud83e\udda5", "username": "LiseLizama"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 794, "tweet_count": 2019, "listed_count": 2}, "id": "99489235", "location": "santiago", "name": "Jessica Escudero", "username": "NathyEscuderoR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 598, "tweet_count": 24987, "listed_count": 1}, "id": "1443310771", "location": "\u901a\u904e\u770c\u306e\u6f01\u6751", "name": "\u3051\u3070 \u301cIo sto in prigione\ud83d\ude07\u301c", "username": "kebaina11"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 954, "tweet_count": 36379, "listed_count": 52}, "id": "35555453", "name": "Daniela", "username": "damaruh"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 134, "tweet_count": 3068, "listed_count": 0}, "id": "1142475203018141699", "name": "julin", "username": "01001010julio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 152, "tweet_count": 2690, "listed_count": 0}, "id": "1002216140104486913", "name": "GATILHO", "username": "AtilioCarlos3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 184, "tweet_count": 27984, "listed_count": 0}, "id": "942084915339853825", "location": "Chile", "name": "Lorenz de Arabia", "username": "LorenzoYaez1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2931, "following_count": 3147, "tweet_count": 78962, "listed_count": 2}, "id": "939321882989428738", "name": "Sauron Chilensis", "username": "Oscuro_Chileno"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 522, "tweet_count": 13189, "listed_count": 0}, "id": "966351293613780992", "location": ".", "name": "Pdrlbzn_Vit\u00f3ria", "username": "PancholoSuarez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 752, "tweet_count": 9116, "listed_count": 0}, "id": "2563967717", "location": "Zanakard | Scranton | M\u00e1laga", "name": "\ud835\udde6.\ud835\udde6.\ud835\uddd7.\ud835\uddd7", "username": "Chino_Kudeir0"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 263, "tweet_count": 2722, "listed_count": 0}, "id": "1080222644287533056", "name": "\u00c9 NATALIA SEM H", "username": "_Natsperis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 1046, "tweet_count": 52763, "listed_count": 2}, "id": "1410940416", "location": "Quilpu\u00e9, Chile", "name": "Marcela Hinrichsen D", "username": "marcehinrichsen"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1633, "following_count": 2054, "tweet_count": 12040, "listed_count": 0}, "id": "272023983", "name": "lamatapacxs", "username": "lamatapacxs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 878, "tweet_count": 25289, "listed_count": 6}, "id": "138758508", "location": "SCL centro", "name": "David Soto R - Salo", "username": "dasor"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 2637, "tweet_count": 5566, "listed_count": 7}, "id": "543908328", "location": "Santiago de Chile", "name": "Daniela Estela \ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33", "username": "dany_estela"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3130, "following_count": 4262, "tweet_count": 177913, "listed_count": 16}, "id": "1363095780", "location": "Atacama Desert, Chile", "name": "DjangoQ", "username": "DickrockG"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 2714, "tweet_count": 31810, "listed_count": 1}, "id": "27566749", "location": "Fin de Mundo", "name": "\ud83c\udf31\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83e\udd70\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf31", "username": "4arrayanes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 227, "tweet_count": 6445, "listed_count": 0}, "id": "182041148", "location": "chile", "name": "ClaudioPatriota", "username": "chilitopatriota"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 1350, "tweet_count": 3061, "listed_count": 0}, "id": "582981322", "location": "donde se esconda alguna rata", "name": "Cristian Vergara", "username": "Vigiaachupallas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2836, "following_count": 2226, "tweet_count": 108162, "listed_count": 8}, "id": "155617732", "name": "\ud83c\udd70\ufe0f N D R E S", "username": "andres_baeza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2623, "following_count": 1924, "tweet_count": 78453, "listed_count": 2}, "id": "2770648889", "name": "Rodrigona", "username": "arodrigona"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 250, "tweet_count": 1680, "listed_count": 0}, "id": "1133531307429048322", "name": "Mila Salem", "username": "salem_mila"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60394, "following_count": 55250, "tweet_count": 152631, "listed_count": 72}, "id": "36373308", "location": "Rio de Janeiro", "name": "MFFL RJ \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Deus P\u00e1tria Lealdade \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2", "username": "MarleneFFL"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1870, "following_count": 952, "tweet_count": 82419, "listed_count": 22}, "id": "43219502", "location": "V Regi\u00f3n, Chile. ", "name": "\ud835\ude7c\ud835\ude98\u0301\ud835\ude97\ud835\ude92\ud835\ude8c\ud835\ude8a \u02d3\u02d3 \ud83d\udda4", "username": "lattepoems"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3151, "following_count": 3968, "tweet_count": 96444, "listed_count": 0}, "id": "802193339835674624", "name": "Lidia Aedo", "username": "lidiaaedo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3649, "following_count": 3475, "tweet_count": 181495, "listed_count": 34}, "id": "182429847", "location": "Chile", "name": "Solitude\ud83c\udf33 #NoMineraDominga #Apruebo #38%", "username": "carpediem_dia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 514, "tweet_count": 47283, "listed_count": 2}, "id": "361413064", "name": "JuamPi", "username": "Jotape_pejota"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 511, "tweet_count": 1839, "listed_count": 0}, "id": "71120656", "location": "Temuco; Chile", "name": "Rom\u00e1n Sep\u00falveda", "username": "Roman_js1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 729, "tweet_count": 50131, "listed_count": 24}, "id": "100784306", "location": "Chile", "name": "H\u00e9ctor Fco. Maldonado Flores", "username": "tofilo30"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 1089, "tweet_count": 13316, "listed_count": 1}, "id": "168311727", "location": "santiago", "name": "* El Taxista * del 38%", "username": "Flacovictor"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2758, "following_count": 1886, "tweet_count": 45308, "listed_count": 29}, "id": "176472911", "location": "Chile", "name": "Janine Albarr\u00e1n", "username": "ja9_albarran"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 291, "tweet_count": 3727, "listed_count": 0}, "id": "3127609240", "name": "\ud83d\ude07Andr\u00e9s\ud83d\ude08", "username": "AndresVelaE"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 909, "tweet_count": 19599, "listed_count": 0}, "id": "1888337120", "name": "Dormil\u00f3n.", "username": "jjmagia2424"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7018, "following_count": 967, "tweet_count": 206806, "listed_count": 0}, "id": "282155394", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Cluzcar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 70, "tweet_count": 5108, "listed_count": 0}, "id": "1163785942647431168", "location": "\u2606Tk\u2606", "name": "koni", "username": "jin_empanada"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12179, "following_count": 6094, "tweet_count": 357513, "listed_count": 58}, "id": "86333519", "location": "Yenewe", "name": "Ballestrinque\ud83c\udd70\ufe0f | #Ser\u00e1Ley \u270a\ud83c\udffd\ud83d\udc9a", "username": "NicoChiessa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1760, "following_count": 625, "tweet_count": 156711, "listed_count": 16}, "id": "161492488", "location": "Santiago de Chile", "name": "Javier \u2708\ufe0f", "username": "ideasdejavier"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 736, "tweet_count": 6623, "listed_count": 3}, "id": "624888948", "location": "Chonchi, Chile", "name": "Mauricio Puig", "username": "Xeelebakano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 557, "tweet_count": 7055, "listed_count": 1}, "id": "1497340998", "location": "Santiago, Chile", "name": "Demish", "username": "soydemish"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 1016, "tweet_count": 24140, "listed_count": 2}, "id": "99894019", "location": "Santiago, Chile ", "name": "Ceci", "username": "cecimelipil"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1726, "following_count": 2339, "tweet_count": 53230, "listed_count": 1}, "id": "1045659973978607617", "location": "Chile", "name": "Alejandro Lopez", "username": "Alejand81158101"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3283, "following_count": 5000, "tweet_count": 166035, "listed_count": 11}, "id": "193085337", "location": "Saturno", "name": "Gino.", "username": "gino_j_simpson"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2165, "following_count": 4995, "tweet_count": 131827, "listed_count": 8}, "id": "204441807", "name": "Marcos \u00c1lves", "username": "marcosescada"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38150, "following_count": 368, "tweet_count": 5687, "listed_count": 89}, "id": "2390796442", "location": "Brasil", "name": "Leonardo Stoppa", "username": "leonardo_stoppa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 1210, "tweet_count": 6372, "listed_count": 0}, "id": "70201108", "location": "Villa Alemana, Chile", "name": "Osvaldo Robles", "username": "esperandogodott"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 645, "tweet_count": 38928, "listed_count": 0}, "id": "277032500", "location": "Macul, Chile", "name": "AGUSTIN", "username": "AgustinRocker"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 817, "tweet_count": 2268, "listed_count": 0}, "id": "153953824", "location": "Chile ", "name": "Ana Paula", "username": "_Anita_Paula"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 362, "tweet_count": 10230, "listed_count": 0}, "id": "735898348608180224", "name": "Maca", "username": "macarenaasecas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1588, "following_count": 4957, "tweet_count": 67460, "listed_count": 10}, "id": "11583332", "location": "\u2234 Laniakea", "name": "Da\u1d0eilux \u25b2 \ud83e\uddec\u200f", "username": "Danilux"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 373, "tweet_count": 8046, "listed_count": 3}, "id": "1010159731", "name": "Mujer-Madera", "username": "MujerMadera29"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5031, "following_count": 5536, "tweet_count": 216971, "listed_count": 18}, "id": "1091996876180664320", "location": "\u7ba1\u7406\u4eba\uff1a@ryokwkm", "name": "Fate\uff01Fate\u306b\u95a2\u3059\u308b\u8a71\u984c\u306e\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9\u3068\u305d\u306e\u53cd\u5fdc", "username": "fatekwkm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1696, "following_count": 4990, "tweet_count": 53331, "listed_count": 1}, "id": "3023610173", "name": "Romina Alvear", "username": "pericontra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2118, "following_count": 1885, "tweet_count": 146904, "listed_count": 1}, "id": "910126397317877760", "name": "#RodrigoMundacaGOREValpo", "username": "MabelDiputada"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13193, "following_count": 12836, "tweet_count": 379689, "listed_count": 12}, "id": "510513792", "name": "ABUELA\ud83d\ude07\ud83d\ude07TWITERA \u270c\ufe0f", "username": "Romabepo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1435, "following_count": 2345, "tweet_count": 49855, "listed_count": 9}, "id": "40966673", "location": "Dichato town chico hell grande", "name": "\uc544\ub2c8\ud0c0", "username": "missany"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2042, "following_count": 2936, "tweet_count": 24299, "listed_count": 6}, "id": "100128187", "name": "Marce Riffo \ud83c\udf80", "username": "Marce_RT_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 1145, "tweet_count": 3216, "listed_count": 2}, "id": "64063538", "location": "chile, puente alto", "name": "Rodrigo", "username": "ElDustinThewind"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 408, "tweet_count": 19101, "listed_count": 0}, "id": "1169054927802576896", "name": "Ulises050869", "username": "Ulises0508691"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2123, "following_count": 4992, "tweet_count": 86817, "listed_count": 10}, "id": "51455988", "name": "Yiyo", "username": "loco_yiyo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 464, "tweet_count": 20984, "listed_count": 2}, "id": "4833675875", "location": "Conc\u00f3n, Chile", "name": "Sim\u00f3n", "username": "simondye_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1580, "following_count": 1730, "tweet_count": 56455, "listed_count": 0}, "id": "2208141342", "name": "Mapochino 2003 \ud83c\udf33\ud83c\udf33", "username": "Mapochino2003"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 4956, "tweet_count": 25120, "listed_count": 10}, "id": "2655078254", "location": "magallanes", "name": "nelson leiva", "username": "colo06371805"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3294, "following_count": 3886, "tweet_count": 21033, "listed_count": 3}, "id": "483547170", "location": "stgo - conce ", "name": "gustavo", "username": "pordiozero"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4530, "following_count": 4994, "tweet_count": 160173, "listed_count": 3}, "id": "815539071279775745", "name": "Ika\ud83c\udf33 38%", "username": "IkaEly7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 1501, "tweet_count": 5216, "listed_count": 0}, "id": "3120364319", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "name": "\u300bCrist\u00f3bal \u300a", "username": "Crigaveg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 698, "tweet_count": 118625, "listed_count": 30}, "id": "35588028", "location": "cHiLe", "name": "josie", "username": "josiecatdoll"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 979, "tweet_count": 363430, "listed_count": 34}, "id": "28181574", "name": "Veronica Cristina", "username": "veronicacris"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 393, "tweet_count": 14602, "listed_count": 0}, "id": "895840243991097344", "name": "Hernan Olaya Viera", "username": "viera_olaya"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 67, "tweet_count": 56498, "listed_count": 0}, "id": "234851836", "location": "Lima, Peru", "name": "Erick Miguel", "username": "Erickrevilla"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7369, "following_count": 2995, "tweet_count": 106680, "listed_count": 0}, "id": "2349095892", "location": "Chile", "name": "\ud83e\udda6 Godaime Hokage! \ud83c\udf08", "username": "tamibrisaveloz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3216, "following_count": 1531, "tweet_count": 161333, "listed_count": 13}, "id": "120338621", "location": "Angel Grove", "name": "Gustok Dorian", "username": "EU_Ivan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 762, "tweet_count": 139792, "listed_count": 0}, "id": "1491575228", "location": "Ate, Lima, Peru", "name": "MARIO ROJAS SALDA\u00d1A", "username": "mayorojas03"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5583, "following_count": 5574, "tweet_count": 49155, "listed_count": 3}, "id": "1035560983715110912", "name": "Pietro Rami", "username": "pietrorami1910"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8345, "following_count": 5192, "tweet_count": 45973, "listed_count": 38}, "id": "41519427", "name": "Rodrigo", "username": "Haizenverg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 1142, "tweet_count": 13722, "listed_count": 2}, "id": "114538492", "location": "Colombia", "name": "\ud835\udd4d\ud835\udd5a\ud835\udd67\ud835\udd5a\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd52", "username": "v1v3p"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1535, "following_count": 4678, "tweet_count": 76217, "listed_count": 2}, "id": "932375692834168839", "location": "Santiago", "name": "#TrenesParaChileAHORAYA", "username": "OxigenoNeutro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 360, "tweet_count": 75960, "listed_count": 8}, "id": "2432366464", "location": "4/8 \ud83e\uddb7", "name": "\ud80c\udda9\u2661\ud80c\uddaa", "username": "temariyo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 335, "tweet_count": 846, "listed_count": 0}, "id": "1044764372307005440", "name": "NJYHJTJ_130613 \ud83d\udc93", "username": "Soulshimisoshow"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3052, "following_count": 4412, "tweet_count": 99059, "listed_count": 11}, "id": "98732972", "location": "Curic\u00f3, Chilernobyl ", "name": "Rafa", "username": "rafael_teclas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 1214, "tweet_count": 3803, "listed_count": 2}, "id": "188359202", "location": "Santiago, Metropolitana de San", "name": "Liss", "username": "lissettereb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 1107, "tweet_count": 28594, "listed_count": 7}, "id": "120604880", "location": "En todas partes", "name": "DemoKradura", "username": "DemoKradura"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18695, "following_count": 868, "tweet_count": 18999, "listed_count": 39}, "id": "52165674", "location": "Lima", "name": "Jos\u00e9 Salda\u00f1a Cuba", "username": "jsaldanacuba"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 9, "tweet_count": 8464, "listed_count": 7}, "id": "109392360", "location": "Santiago", "name": "\ud83c\udfae Hizard TV \ud83d\udd79", "username": "HizardTV"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2583, "following_count": 1318, "tweet_count": 24705, "listed_count": 1}, "id": "1004894496247644160", "location": "Rio do Sul, Brasil", "name": "N@nd@", "username": "Nanda_Neves_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 618, "tweet_count": 5378, "listed_count": 0}, "id": "1060249314717585408", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "giu 2 n", "username": "giu_fdrosa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 691, "tweet_count": 35357, "listed_count": 0}, "id": "4911347501", "location": " Chile ", "name": "Fernanda \ud83c\udf1d", "username": "_SimpsonF"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 514, "tweet_count": 10514, "listed_count": 2}, "id": "838590054", "location": "decima region los lagos pargua", "name": "madelaine opitzl l", "username": "madelaineopitzl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1451, "following_count": 2715, "tweet_count": 26277, "listed_count": 0}, "id": "927567504251211777", "location": "CHM // b.r.r \ud83d\udea9", "name": "77.( \ud83d\udd25\ud83e\udde0 )", "username": "Riquelme77_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 917, "tweet_count": 1045, "listed_count": 1}, "id": "1088367431083544576", "location": "MOM | IF", "name": "\u0618", "username": "zayndisc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 607, "tweet_count": 6111, "listed_count": 0}, "id": "2873970599", "location": "Cerrillos, Chile", "name": "Apotiosico Horacio", "username": "matamalahoracio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 459, "tweet_count": 3688, "listed_count": 2}, "id": "431030800", "name": "Trap Boi", "username": "diegoburch"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5013, "following_count": 5428, "tweet_count": 73352, "listed_count": 24}, "id": "127902758", "location": "Chile", "name": "Nano \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf33\ud83c\udf3b\ud83d\udc15", "username": "SoyLaNano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 478, "tweet_count": 27327, "listed_count": 0}, "id": "889653881566834689", "name": "Carol Con C soy del 38% que vot\u00f3 Apruebo", "username": "CarolAravenaSo1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1390, "following_count": 1743, "tweet_count": 71083, "listed_count": 4}, "id": "2401143267", "location": "Chill\u00e1n Viejo, Chile", "name": "Jenifer\ud83d\udc9b", "username": "JenicitaDiazz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 588, "tweet_count": 8350, "listed_count": 0}, "id": "984558320748023815", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Priscila Sousa", "username": "Priscilavc_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58579, "following_count": 872, "tweet_count": 32296, "listed_count": 110}, "id": "1726505312", "name": "Maur\u00edcio Bunazar", "username": "BunazarMB"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 125752, "following_count": 481, "tweet_count": 682159, "listed_count": 322}, "id": "143545821", "location": "Nicaragua", "name": "TN8 Nicaragua", "username": "canaltn8"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1589, "following_count": 4419, "tweet_count": 19646, "listed_count": 4}, "id": "104633483", "location": "CHILE", "name": "Keldoms Olafo\u00b4s\ud83c\udf33\ud83c\udf4a\u270a", "username": "KeldomsOlafos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5949, "following_count": 1840, "tweet_count": 116363, "listed_count": 25}, "id": "272268600", "location": "PShermancalleWallavy42Sidney ", "name": "Tanza \ud83e\udd89", "username": "SitaCony_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3936, "following_count": 2315, "tweet_count": 43396, "listed_count": 53}, "id": "63167615", "location": "Santiago,Chile", "name": "Carolina Mascare\u00f1o", "username": "cmascareno"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 383, "tweet_count": 2936, "listed_count": 0}, "id": "304137823", "name": "#soypatipelao\ud83d\ude01", "username": "malecamu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 373, "tweet_count": 17523, "listed_count": 0}, "id": "2277605132", "location": "Blumenau,SC", "name": "Maira", "username": "mairajeremias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2833, "following_count": 2666, "tweet_count": 119712, "listed_count": 15}, "id": "2219912504", "location": "Chile ", "name": "Eve", "username": "sinkinsoon78"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 536, "tweet_count": 6541, "listed_count": 0}, "id": "102899600", "name": "Adan Puente", "username": "AdaN2787"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3143, "following_count": 2868, "tweet_count": 61011, "listed_count": 6}, "id": "1059064657934213121", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "name": "Ricardo", "username": "JuanMar54710700"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 587, "tweet_count": 48485, "listed_count": 1}, "id": "331876831", "name": "supernovaglory", "username": "supernovaglory"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 290, "tweet_count": 43896, "listed_count": 2}, "id": "734510526026395653", "name": "Replicante", "username": "Replicante__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 635, "tweet_count": 180072, "listed_count": 11}, "id": "368380019", "location": "Ilha da Rainha Da Morte", "name": "IPVA de Gundam (\u25e3_\u25e2) \u2605\u5f61 \ud83d\udd25", "username": "everton_bfr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 1112, "tweet_count": 32944, "listed_count": 1}, "id": "145270276", "name": "Pablo", "username": "Pablo_Bobadilla"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 2576, "tweet_count": 67244, "listed_count": 19}, "id": "95528339", "name": "MR. EZRAN", "username": "Mr_Ezran"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 900, "tweet_count": 31179, "listed_count": 11}, "id": "96665464", "location": "Temuco", "name": "lorenaft \ud83c\udf33", "username": "lorenaft"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1971, "following_count": 1251, "tweet_count": 176911, "listed_count": 8}, "id": "129546758", "name": "Renzo!", "username": "renfid"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 783, "tweet_count": 9132, "listed_count": 2}, "id": "906063571", "name": "Carrito", "username": "Carrito0"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4878, "following_count": 401, "tweet_count": 60483, "listed_count": 81}, "id": "159693568", "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf7", "name": "Roy", "username": "narukiroy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 972, "tweet_count": 57940, "listed_count": 30}, "id": "1205222586", "location": "MAD CITY", "name": "92\u30b5\u30a4\u30c8\u30fc", "username": "kunisaito92"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2276, "following_count": 1552, "tweet_count": 93964, "listed_count": 16}, "id": "1945176036", "name": "M\ud83c\udd70\ufe0fc\ud83c\udd70\ufe0f", "username": "Munozortega1999"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 680, "tweet_count": 25919, "listed_count": 10}, "id": "744005595397689344", "location": "I\u2606YOKOHAMA", "name": "\ud83d\udc41\ufe0f\u200d\ud83d\udde8\ufe0f\ud83c\udf39\ud83d\udc99$HU\ud83e\udd93\ud83d\udc1d\ud83c\udf67\u2764", "username": "ken_ken2080"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8735, "following_count": 7861, "tweet_count": 290227, "listed_count": 15}, "id": "1658271416", "location": "Santiago, Chile", "name": "\ud83e\udd8a Maria Elena Patipel\u00e1 del 38% \ud83c\udf33 NO A DOMINGA", "username": "marylen61"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 1688, "tweet_count": 1976, "listed_count": 0}, "id": "936792906", "name": "Sebastian Vera", "username": "Sevabera"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 844, "tweet_count": 2182, "listed_count": 0}, "id": "162939662", "name": "Nico Lujan", "username": "87Nico87"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 1381, "tweet_count": 28431, "listed_count": 5}, "id": "179147286", "location": "Chile", "name": "SebaM", "username": "sebamundaca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 377, "tweet_count": 7781, "listed_count": 2}, "id": "285720095", "name": "cedwino", "username": "cedwino"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216566, "following_count": 2657, "tweet_count": 151729, "listed_count": 946}, "id": "772961053", "location": "Tenochtitlan", "name": "Tlatoani_Cuauhtemoc", "username": "Cuauhtemoc_1521"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1496, "following_count": 1490, "tweet_count": 127090, "listed_count": 22}, "id": "1976410296", "name": "manu\ud83e\ude78", "username": "lovatogang"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2155, "following_count": 3861, "tweet_count": 127815, "listed_count": 7}, "id": "2663692842", "name": "Ale \ud83d\udd25", "username": "AlecFirreriih"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1754, "following_count": 2016, "tweet_count": 44073, "listed_count": 8}, "id": "1112116230268350464", "name": "lucas #hotd", "username": "kylekestis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1865, "following_count": 1184, "tweet_count": 28187, "listed_count": 5}, "id": "352530649", "location": "Winterfell", "name": "Nicky Solo", "username": "NickyMormont"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 581, "tweet_count": 79453, "listed_count": 0}, "id": "64022575", "location": "RJ", "name": "C.S.A.", "username": "csa_ltr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3036, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}, "id": "870449053787721730", "name": "Salome S\u00e1nchez", "username": "Salomes32455"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 1100, "tweet_count": 7377, "listed_count": 1}, "id": "771521852212731904", "location": "Santiago, Metropolitana de San", "name": "Marcia Millaqueo Ibarra", "username": "MarciaMillaqueo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 692, "tweet_count": 74750, "listed_count": 1}, "id": "4567474523", "name": "Jesus David Diaz", "username": "JesusPiz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 397, "tweet_count": 13331, "listed_count": 0}, "id": "1158567715516424193", "name": "SOY ANTIURIBISTA. LUIS PINTO", "username": "LuisAlb83529403"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2394, "following_count": 3727, "tweet_count": 50493, "listed_count": 3}, "id": "169564621", "location": "Chile ", "name": "Ave Fenix", "username": "GGD60"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 1961, "tweet_count": 100823, "listed_count": 6}, "id": "147771264", "location": "Santiago, Chile", "name": "SolPilseneraOdioElSol\ud83e\udd0d\ud83c\udf7a\ud83d\udde1\ufe0f", "username": "Sol_VidesB"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25770, "following_count": 6190, "tweet_count": 193842, "listed_count": 45}, "id": "465223243", "location": "Chile", "name": "Nisse \ud83c\udf3c", "username": "NisseVL"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 113, "tweet_count": 2237, "listed_count": 0}, "id": "935136707703386113", "location": "Chile", "name": "jabiera\u1d34\u00b2\u2078", "username": "teenage_d1rtb4g"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1212, "following_count": 544, "tweet_count": 184116, "listed_count": 18}, "id": "195774307", "location": "Sinaloa del sur", "name": "Andr3s MoIina", "username": "amolinachile"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6920, "following_count": 4618, "tweet_count": 54609, "listed_count": 12}, "id": "87506821", "location": "Antofagasta, Chile", "name": "Milkita", "username": "milkisway8"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 291, "tweet_count": 49949, "listed_count": 9}, "id": "1182349654245199873", "name": "rio\u292e", "username": "hwmlvr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2691, "following_count": 3162, "tweet_count": 97789, "listed_count": 17}, "id": "1918152342", "location": "nilou \u00e9 petista e eu tb serei", "name": "lua (uwu)", "username": "moonya_kyaan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1642, "following_count": 2159, "tweet_count": 9187, "listed_count": 16}, "id": "2485702158", "name": "Paulina Sep\u00falveda", "username": "SepulvedaPauli"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9251, "following_count": 10178, "tweet_count": 487394, "listed_count": 229}, "id": "2447373036", "name": "YONI CASTRO", "username": "yoni3556_luis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8892, "following_count": 761, "tweet_count": 133498, "listed_count": 21}, "id": "127946842", "name": "Jorge Aspauza", "username": "aspauzarazuri"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 493, "tweet_count": 42984, "listed_count": 0}, "id": "2414238220", "name": "Alexandra", "username": "Alexand19890833"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 989, "tweet_count": 23501, "listed_count": 0}, "id": "1075981433724907521", "name": "Mil\u00e8ne", "username": "MileneZ08"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 127, "tweet_count": 53, "listed_count": 0}, "id": "1128358633652269056", "name": "cry baby", "username": "Xnapp3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7230, "following_count": 5362, "tweet_count": 15683, "listed_count": 8}, "id": "82535901", "location": "Santiago", "name": "Daniel Ib\u00e1\u00f1ez", "username": "dibanez81"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 2607, "tweet_count": 50280, "listed_count": 10}, "id": "1046507181980495872", "location": "Damian and Tim Wayne \ud83e\udd87 ", "name": "\ud835\ude08\ud835\ude2d\ud835\ude26\ud835\ude39\ud835\ude3a \ud835\ude35\ud835\ude29\ud835\ude26 \ud835\ude23\ud835\ude22\ud835\ude35 \ud83c\udf83", "username": "SpideyofGotham"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2249, "following_count": 387, "tweet_count": 76956, "listed_count": 24}, "id": "2574165885", "location": "she/her", "name": "sue 13", "username": "jenmisheart"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1175, "following_count": 835, "tweet_count": 5637, "listed_count": 0}, "id": "1143608845211709443", "location": "Pelo mund\u00e3o", "name": "Tiniputo \ud81a\udd0d", "username": "trem_santa22"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 509, "tweet_count": 9298, "listed_count": 5}, "id": "952946158015598592", "location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "name": "Caifaj", "username": "_Caifaj"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3439, "following_count": 2955, "tweet_count": 36039, "listed_count": 16}, "id": "771693373640114176", "location": "Quer\u00e9taro Arteaga, M\u00e9xico", "name": "Frente Queretano por el DNDEL", "username": "FrenteQueretano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 732, "tweet_count": 11188, "listed_count": 0}, "id": "321447543", "name": "Walter", "username": "wdelacruza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 390878, "following_count": 1713, "tweet_count": 70645, "listed_count": 890}, "id": "50374512", "location": "Peru", "name": "Fernando Rospigliosi", "username": "Frospigliosi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4264, "following_count": 1841, "tweet_count": 27070, "listed_count": 9}, "id": "258172858", "location": "Lima, Peru", "name": "Rudy Rivera", "username": "RudyRiveraB"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 1219, "tweet_count": 134623, "listed_count": 0}, "id": "2781383187", "location": "Lima, Peru", "name": "Odo Clauxs", "username": "oclaros06"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2788, "following_count": 1234, "tweet_count": 10213, "listed_count": 6}, "id": "191637373", "location": "Lima Huaral Per\u00fa", "name": "BettyOchoaFerreyra", "username": "bettinaHuaral"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 179, "tweet_count": 5649, "listed_count": 0}, "id": "1008804529528242177", "name": "ed", "username": "edlwlrmar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2412, "following_count": 1252, "tweet_count": 36834, "listed_count": 5}, "id": "2929387925", "location": "Santiago de Surco, Peru", "name": "elm3lvin\u00ae", "username": "elm3lvin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 300, "tweet_count": 39916, "listed_count": 0}, "id": "3332090669", "location": "Chile", "name": "cliff booth stan account", "username": "martinclaudio30"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 392, "tweet_count": 17650, "listed_count": 0}, "id": "2231991272", "location": "+5524", "name": "Pedru", "username": "ihpedro_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1501, "following_count": 791, "tweet_count": 173323, "listed_count": 11}, "id": "76618234", "name": "\ud83c\udd5b\ud83c\udd50\ud83c\udd58\ud83c\udd62", "username": "LostinEmergency"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3406, "following_count": 1402, "tweet_count": 105727, "listed_count": 45}, "id": "1019442098599288832", "location": "\ud835\udfcf\ud835\udfd1\ud835\udfd2\ud835\udfd1\ud835\udfd2\ud835\udfce", "name": "\u2e3canne\ud83c\udf0c", "username": "cypher4ofcards"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1744, "following_count": 322, "tweet_count": 125231, "listed_count": 23}, "id": "154642786", "location": "Chile.", "name": "\ud835\udc91\ud835\udc82\ud835\udc90", "username": "minxheroin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 378, "tweet_count": 6570, "listed_count": 0}, "id": "808466078498258944", "location": "\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb6\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf40\u2764Mam\u00e1 24/7\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\u200d\ud83d\udc66", "name": "Fidelisa \ud83c\udf40", "username": "Fidelisa31"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11433, "following_count": 6871, "tweet_count": 161953, "listed_count": 22}, "id": "33345457", "location": "Chile", "name": "Winifred Sanderson", "username": "Fabii_Sol9"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 894, "tweet_count": 7781, "listed_count": 0}, "id": "959491437070049280", "location": "Argentina", "name": "zoe.", "username": "jaguarz1nho"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 847, "tweet_count": 24403, "listed_count": 2}, "id": "314267824", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Marcello Cravo \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "MarcelloCravo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 344, "tweet_count": 19732, "listed_count": 0}, "id": "2753596965", "location": "goi\u00e2nia", "name": "anah", "username": "anatoppp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1660, "following_count": 2588, "tweet_count": 106945, "listed_count": 0}, "id": "1103320811170091009", "location": "Pomp\u00e9u, Brasil", "name": "Ju\u00e7ara", "username": "jucaravlf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1983, "following_count": 1448, "tweet_count": 33066, "listed_count": 3}, "id": "860140838", "location": "03'", "name": "kalli nawary", "username": "sendmestars"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 303, "tweet_count": 338, "listed_count": 0}, "id": "2540378972", "location": "Asuncion, Paraguay", "name": "Marce\ud83c\udf0c", "username": "Marcech_7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8907, "following_count": 1354, "tweet_count": 27056, "listed_count": 7}, "id": "2717137150", "location": "asuncion - paraguay", "name": "Kiara L\u00f3pez", "username": "kiaralopezs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 77, "tweet_count": 5786, "listed_count": 0}, "id": "2914535271", "name": "kelany", "username": "jungdolivro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2468, "following_count": 3357, "tweet_count": 126858, "listed_count": 1}, "id": "503664969", "name": "Mary Elisa B.", "username": "Maryelibe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2084, "following_count": 2479, "tweet_count": 21749, "listed_count": 0}, "id": "3669567437", "location": "Siguiendo a mi propia sombra", "name": "JotaPe", "username": "Icarus3011"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3505, "following_count": 1287, "tweet_count": 159182, "listed_count": 57}, "id": "345853812", "location": "ela/dela  she/her", "name": "nariguda e viadona eleitora do LULA\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "bisexuashido"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 1088, "tweet_count": 18180, "listed_count": 6}, "id": "56127180", "location": "Sorocaba, Brasil", "name": "\u00e9 rafael com L mesmo", "username": "rafinhapradox"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36942, "following_count": 254, "tweet_count": 133736, "listed_count": 151}, "id": "846207865", "name": "fried", "username": "FriedHardt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10046, "following_count": 1292, "tweet_count": 70748, "listed_count": 2}, "id": "3556665315", "location": "Rio de Janeiro", "name": "la\u00eds", "username": "lais_ffc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5729, "following_count": 1515, "tweet_count": 129650, "listed_count": 50}, "id": "2315924712", "name": "mel", "username": "kingtrueno"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1971, "following_count": 4075, "tweet_count": 52046, "listed_count": 3}, "id": "800715400828751872", "location": "Lima, Peru", "name": "Freddy T. S.", "username": "krugger65"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 223, "tweet_count": 16853, "listed_count": 0}, "id": "178521271", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Bollinger", "username": "EuBollinger"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 462, "tweet_count": 32018, "listed_count": 1}, "id": "889174720389804032", "location": "underground ese es mi habitat.", "name": "Ti3n3s canc3r Andy :v", "username": "ANDYRAPXD"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 1156, "tweet_count": 31473, "listed_count": 2}, "id": "807692324046245889", "name": "Gloria soy del 41 %", "username": "ritabea21"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59350, "following_count": 1899, "tweet_count": 248154, "listed_count": 185}, "id": "199240383", "name": "Facundo Land\u00edvar", "username": "flandivar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 604, "tweet_count": 11536, "listed_count": 0}, "id": "298832360", "location": "chiclayo Per\u00fa", "name": "alberto donayre", "username": "aldogam"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137514, "following_count": 2646, "tweet_count": 9275, "listed_count": 412}, "id": "84465419", "location": "LIMA, PERU", "name": "\u00c1ngel P\u00e1ez", "username": "Angelpaezs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1194, "following_count": 733, "tweet_count": 14030, "listed_count": 0}, "id": "739283987269595140", "location": "027 ", "name": "Amanda", "username": "Ama_ndaa0"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 589, "tweet_count": 1267, "listed_count": 0}, "id": "901152119113342978", "location": "Serra, Brasil", "name": "papu_ofc", "username": "cleidiomarcos30"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 225, "tweet_count": 6648, "listed_count": 14}, "id": "1153537884", "location": "Yamagata JAPAN", "name": "\u3072\u308d\u3057@ 10.30 \u6709\u660e\u30a2\u30ea\u30fc\u30ca", "username": "h2_windnoir"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2280, "following_count": 11, "tweet_count": 86351, "listed_count": 19}, "id": "370951733", "name": "\u0618bIodIena", "username": "steinfeldshunt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1384, "following_count": 1384, "tweet_count": 118235, "listed_count": 0}, "id": "1022993803177861121", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Bruna\u00b9\u2078\u2079\u2075\ud83e\udd4b", "username": "pxbruna0904"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37438, "following_count": 4971, "tweet_count": 6976, "listed_count": 20}, "id": "3154447951", "name": "\u2206Schneider\u2206", "username": "tolas_kado"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 345, "tweet_count": 193465, "listed_count": 3}, "id": "4847710659", "location": "Ciudad Ju\u00e1rez Chihuahua", "name": "Reppe#0682 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "ReppeGuerrero"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1618, "following_count": 775, "tweet_count": 15458, "listed_count": 12}, "id": "1077768172038696960", "location": "Ruman\u00eda", "name": "\ud83c\udf83 M0THI \ud83c\udf83", "username": "mothicafairy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5150, "following_count": 600, "tweet_count": 35328, "listed_count": 61}, "id": "1103894193728937989", "location": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "name": "\u2022\u1d07\u029f\u1d22\u1d0f\u0280\u0280\u026a\u1d1b\u1d0fs\u1d0f\u029f\u026a\u1d1b\u1d00\u0280\u026a\u1d0f\u2022\ud83c\udf3b || \u2726 \u0e23\u00a1\u043cp d\u03b5 \u0442\u0e04\u0442\u10e7\u26c5", "username": "FoxStudios_EZS"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 231, "tweet_count": 34449, "listed_count": 0}, "id": "2889293889", "location": "021", "name": "alice", "username": "liceveigaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1477, "following_count": 878, "tweet_count": 18190, "listed_count": 0}, "id": "735826151877300225", "location": "Copacabana, Rio de Janeiro", "name": "Turista", "username": "Turista_43"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 251, "tweet_count": 1704, "listed_count": 0}, "id": "789657232929648640", "name": "Lulus \ud80c\udd89", "username": "LuluRabita"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 133, "tweet_count": 10, "listed_count": 0}, "id": "1160401066334281732", "name": "TaTa Costa\u2764\ufe0f", "username": "Thais37403596"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1901, "following_count": 3922, "tweet_count": 8437, "listed_count": 0}, "id": "924030397394059264", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Will \ud83c\udf97", "username": "WillMooroe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7863, "following_count": 6429, "tweet_count": 66537, "listed_count": 19}, "id": "592255983", "location": "Chile", "name": "gise del 38%", "username": "Gisekan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 33, "tweet_count": 53718, "listed_count": 0}, "id": "970318209915281410", "location": "Jes\u00fas Maria, Peru", "name": "CarlosPeralta", "username": "CarlosP67240861"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 490, "tweet_count": 7836, "listed_count": 0}, "id": "4136496627", "location": "Pernambuco, Brasil", "name": "Lore", "username": "nicolelsgomes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2221, "following_count": 788, "tweet_count": 10602, "listed_count": 0}, "id": "967049264441458688", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "lusin't", "username": "Luuciaromeroa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 946, "tweet_count": 40237, "listed_count": 2}, "id": "1040431922403581952", "location": "\u0280\u1d00\u1d04\u0327\u1d00, \u1d00\u1d0d\u1d0f\u0280 \u1d07 \u1d18\u1d00\u026ax\u1d00\u0303\u1d0f \u2022 \u029f\u0262(\u0299)\u1d1b", "name": "\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc1a \u1d9c\u02b3\u1da0 | \ud83d\udcd6", "username": "_bunnythemoon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 976, "tweet_count": 39315, "listed_count": 0}, "id": "1007069444", "location": "027 ", "name": "escorpiangel", "username": "angelysfarias_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 605, "tweet_count": 5248, "listed_count": 1}, "id": "2943243185", "location": "Chile", "name": "dd", "username": "desertora_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 509, "tweet_count": 44734, "listed_count": 0}, "id": "2712093372", "name": "Luli", "username": "luliiok_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 719, "tweet_count": 8062, "listed_count": 0}, "id": "2894116391", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "#GabbyJugando", "username": "Gabitoledo51"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 927, "tweet_count": 7907, "listed_count": 3}, "id": "184720814", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Cuitl\u00e1huac Santoyo T", "username": "cuitlahuacsanto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 126, "tweet_count": 10747, "listed_count": 0}, "id": "945437271133736960", "location": "Tacna, Peru", "name": "Lizanne Gaete Ach\u00e1", "username": "GaeteLizanne"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461227, "following_count": 46, "tweet_count": 75483, "listed_count": 544}, "id": "829750511624679424", "location": "Lima, Peru", "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "username": "Politica_LR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4056, "following_count": 3856, "tweet_count": 225587, "listed_count": 35}, "id": "135412477", "location": "Chile", "name": "john smith", "username": "abogdeldiablo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1653, "following_count": 3116, "tweet_count": 82884, "listed_count": 4}, "id": "139254317", "location": "Santiago, Chile", "name": "Miguel \ud83c\udf33", "username": "mglsnhz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 863, "tweet_count": 2710, "listed_count": 6}, "id": "1096019214119374848", "name": "Patty Michelangeli", "username": "PattyMicheArt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6100, "following_count": 2980, "tweet_count": 32011, "listed_count": 242}, "id": "14302879", "location": "Cagua, Aragua, Venezuela", "name": "Jorge G\u00f3mez Jim\u00e9nez", "username": "jorgeletralia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5011, "following_count": 1149, "tweet_count": 15151, "listed_count": 8}, "id": "440909695", "name": "JREC", "username": "JRECBM"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2443, "following_count": 597, "tweet_count": 397985, "listed_count": 74}, "id": "3349931819", "location": "Vivo en Amor \u2764 ", "name": "Amanda Nos", "username": "Amanda_nos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24760, "following_count": 354, "tweet_count": 13785, "listed_count": 0}, "id": "575883300", "location": "C O L O M B I A ", "name": "Valentino", "username": "Zic__Zac"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 1382, "tweet_count": 20382, "listed_count": 0}, "id": "229278868", "name": "F\u00e1bio Bozi", "username": "bozi_fabio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7522, "following_count": 3755, "tweet_count": 127189, "listed_count": 250}, "id": "8575362", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Kira Kariakin\ud83e\udd8b\ud83d\udc1f\ud83c\udf0e", "username": "kirakar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 428, "tweet_count": 27372, "listed_count": 5}, "id": "545303341", "location": "El ombligo de la luna", "name": "Ed", "username": "AlizarianCrimso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6650, "following_count": 3570, "tweet_count": 241121, "listed_count": 49}, "id": "1489158048", "name": "COLECTIVO DIGNIDAD", "username": "COLECTIVODIGNID"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164373, "following_count": 994, "tweet_count": 67048, "listed_count": 167}, "id": "771351819171790848", "location": "Peru", "name": "La Salita del SIN \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "LaSalitadelSin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 736, "tweet_count": 16774, "listed_count": 3}, "id": "1145803846096162817", "location": "she/her \u2022 chanbaek \u2022 21", "name": "mili.", "username": "chillicybh"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19465, "following_count": 155, "tweet_count": 19696, "listed_count": 197}, "id": "4757837541", "name": "Park Chanyeol Brasil", "username": "PCYeolBrasil"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 269, "tweet_count": 64895, "listed_count": 0}, "id": "183856024", "location": "Planeta Tierra", "name": "Magacarta\ud83c\udf4a\ud83c\udf4a\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33", "username": "magacarta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 239, "tweet_count": 729, "listed_count": 0}, "id": "1160253531741462529", "location": "Corumb\u00e1, Brasil", "name": "Gordinhu", "username": "bruno_galvani"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 94, "tweet_count": 6750, "listed_count": 0}, "id": "417393719", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "JorAV", "username": "jorgeferp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 659, "tweet_count": 162337, "listed_count": 0}, "id": "1115690084454391808", "location": "San Miguel Peru ", "name": "Oscar Mena Zapata", "username": "oscar32017606"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 452379, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}, "id": "19729967", "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "username": "esquinabaja"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 973, "following_count": 423, "tweet_count": 15215, "listed_count": 1}, "id": "1044890588364115968", "name": "ousurto", "username": "amandasw99"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 432, "tweet_count": 72282, "listed_count": 0}, "id": "276961201", "name": "Coraline Cansada 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "serpensssortia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2235, "following_count": 274, "tweet_count": 89250, "listed_count": 11}, "id": "2428186429", "location": "katy perry \u2022 elisabeth moss", "name": "mir\u00e9ya", "username": "hellokatheryn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 270, "tweet_count": 137321, "listed_count": 6}, "id": "261971977", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Walter Paredes Loli", "username": "Walparlol"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 2587, "tweet_count": 18959, "listed_count": 2}, "id": "56417682", "name": "Miguel Pezzini", "username": "Pezzinimiguel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1565, "following_count": 1992, "tweet_count": 9970, "listed_count": 1}, "id": "4053620823", "name": "JahBlessed", "username": "RASTASEP1914"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 1, "tweet_count": 177, "listed_count": 0}, "id": "1179947722650075137", "name": "MiConfesionEs", "username": "mi_confesion_es"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 2868, "tweet_count": 334145, "listed_count": 31}, "id": "257737326", "location": "Ventanilla, Peru", "name": "TULIO JORGE SORIANO", "username": "UUUNIKKKO"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4814, "following_count": 4010, "tweet_count": 74249, "listed_count": 2}, "id": "2499884562", "name": "\ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude80 \u0e56l\u0e19tter \ud83e\udd8b \u2090\u209a\u2092\u1d66\u2090\u2099g\u209a\u2092", "username": "Blutter_VVinter"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 167, "tweet_count": 15322, "listed_count": 1}, "id": "4025244819", "location": "Lima", "name": "Rosario Ib\u00e1rcena", "username": "Roiba53"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 326484, "following_count": 128064, "tweet_count": 615597, "listed_count": 2052}, "id": "75684101", "name": "Per\u00fa News \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "PeruNews"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7074, "following_count": 7649, "tweet_count": 806818, "listed_count": 2}, "id": "947850778894655489", "name": "Mi2023pf", "username": "mi2023pf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 263, "tweet_count": 6747, "listed_count": 0}, "id": "981523893260312577", "name": "Evaristo Poltronieri", "username": "EvaristoPoltro2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200713, "following_count": 257, "tweet_count": 11441, "listed_count": 356}, "id": "852352465525776384", "location": "Brasil", "name": "MBC \u2014 Movimento Brasil Conservador", "username": "EuSouMBC"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1521, "following_count": 712, "tweet_count": 89665, "listed_count": 36}, "id": "2231991913", "name": "abriL\ud83c\udf3b\ud83c\udf83", "username": "joshlerintrench"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 76, "tweet_count": 21, "listed_count": 0}, "id": "720617516641476608", "location": "Araras, Brasil", "name": "Eduardo Ribeiro", "username": "EngEduRibeiro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 34, "tweet_count": 3150, "listed_count": 0}, "id": "60056401", "location": "Araras, Brasil", "name": "Lucas Zorzenon", "username": "lucaszorzenon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 441, "tweet_count": 24022, "listed_count": 0}, "id": "3636708795", "name": "Fer Pariona", "username": "sabiescool"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 419, "tweet_count": 6548, "listed_count": 0}, "id": "576334853", "name": "Euge Rigo", "username": "eugerigo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1420, "following_count": 1203, "tweet_count": 11790, "listed_count": 0}, "id": "1664870911", "name": "IvOlinO", "username": "IvoSimonatti"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 2150, "tweet_count": 46649, "listed_count": 1}, "id": "3908249595", "location": "Lima Metropolitana. ", "name": "Pablo. \ud83d\ude09", "username": "Atuspariano_18"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 109, "tweet_count": 1349, "listed_count": 0}, "id": "1112832323190489089", "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "name": "Jage\ud83e\udd8b", "username": "Suellenn_jg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1448, "following_count": 4851, "tweet_count": 124416, "listed_count": 1}, "id": "1141107008701108225", "name": "CESAR ZARE", "username": "ZareCesar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 892, "tweet_count": 13750, "listed_count": 0}, "id": "879135265876578305", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "name": "Romano", "username": "romanodvp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 363, "tweet_count": 4795, "listed_count": 0}, "id": "30793106", "location": "Sultanato Bananero de A.C", "name": "Roberto A. Rugamas", "username": "RobertoARugamas"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 102330, "following_count": 6260, "tweet_count": 30871, "listed_count": 96}, "id": "186162781", "name": "Bertha Mar\u00eda  Dele\u00f3n", "username": "berthamariaD"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1844, "following_count": 1719, "tweet_count": 69558, "listed_count": 22}, "id": "1072960902935298048", "location": "\ud835\uddd8\ud835\uddeb\ud835\udde2", "name": "mimi", "username": "pcyoutts"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 229, "tweet_count": 9926, "listed_count": 0}, "id": "1006605790176796673", "location": "Biritiba-Mirim, Brasil", "name": "Iaruco \u2728", "username": "IasminRumora"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 296, "tweet_count": 2090, "listed_count": 0}, "id": "1173755363201605632", "location": "Capin\u00f3polis, Brasil", "name": "Deus Apolo", "username": "Peterzon9"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3270, "following_count": 4351, "tweet_count": 52029, "listed_count": 2}, "id": "916662802789601281", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Llodio Mendoza", "username": "llodio_mendoza"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 431436, "following_count": 3229, "tweet_count": 82367, "listed_count": 2682}, "id": "249122306", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Toni Cant\u00f3", "username": "Tonicanto1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 198, "tweet_count": 46924, "listed_count": 5}, "id": "169568386", "location": "Panam\u00e1", "name": "PASAJERO 101", "username": "PASAJERO101"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55684, "following_count": 4876, "tweet_count": 84481, "listed_count": 123}, "id": "331854578", "location": "Per\u00fa", "name": "Frank Krklec", "username": "fkrklect"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 1080, "tweet_count": 87360, "listed_count": 7}, "id": "2878824245", "location": "Santiago", "name": "Felipe", "username": "Felipee1925"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14475, "following_count": 2476, "tweet_count": 76248, "listed_count": 68}, "id": "407162192", "location": "Cd. Victoria, MX", "name": "Peri\u00f3dico 5inco", "username": "Periodico5inco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 443, "tweet_count": 58861, "listed_count": 5}, "id": "1912482463", "location": "URIE.ARTSTATION.COM", "name": "URIE", "username": "bia_urie"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 122, "tweet_count": 13228, "listed_count": 0}, "id": "1526089184", "location": "Kamar-Taj", "name": "Phelps", "username": "otaldophelps"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 665, "tweet_count": 8184, "listed_count": 2}, "id": "2314757465", "location": "Chile", "name": "\ud83c\udf33 \u00d1au del 38% en duelo", "username": "Danytazu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 1116, "tweet_count": 1848, "listed_count": 0}, "id": "1185327824611266560", "location": "\ud80c\udf6f\u06eb\u1bab\ud835\udc53\ud835\udc59\ud835\udc62\ud835\udc56\ud835\udc51 \ud835\udc54\ud835\udc52\ud835\udc5b\ud835\udc51\ud835\udc52\ud835\udc5f ", "name": "\ud835\uddf8\u03b9\uabed\ud835\ude01\ud835\ude01\ud835\ude06\ud834\udd44\u0e4b\u2315", "username": "yoonjinsky"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2989, "following_count": 8049, "tweet_count": 900694, "listed_count": 7}, "id": "99114044", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "name": "D@nny Carmo (Danielly) \ud83d\udd34\u26aa\u26ab \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "username": "dannysthilld"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3047, "following_count": 899, "tweet_count": 55688, "listed_count": 6}, "id": "880826414781444096", "location": "Chile", "name": "Nohe \ud83c\udf38", "username": "muzh_drama"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 1374, "tweet_count": 59133, "listed_count": 2}, "id": "42292351", "location": "Vi\u00f1a del Mar", "name": "Paulina \ud83e\udd40", "username": "Paulinamstv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 16, "tweet_count": 3209, "listed_count": 0}, "id": "57459932", "location": "Brasil", "name": "deboraacioligomes", "username": "deboraaciolig"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 2983, "tweet_count": 48567, "listed_count": 0}, "id": "1345388172", "location": "PERU", "name": "TEJHILTON", "username": "TEJHILTON"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3182, "following_count": 3569, "tweet_count": 9097, "listed_count": 9}, "id": "924332864786784256", "location": "PERU", "name": "APRA", "username": "APRA_CNdeAccion"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 858, "tweet_count": 3022, "listed_count": 0}, "id": "762416356004331520", "location": "S\u00e3o Paulo, Br\u00e9sil", "name": "W\u012bnt\u0117r B\u0117\u0101r", "username": "heleninha118"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3233, "following_count": 874, "tweet_count": 419008, "listed_count": 88}, "id": "2969579121", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "\u3030S A M\u3030", "username": "migamar_1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34321, "following_count": 0, "tweet_count": 520276, "listed_count": 48}, "id": "972608916348645377", "name": "fabio paiva fagundes", "username": "Fabiopf08Fabio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 270, "tweet_count": 19390, "listed_count": 2}, "id": "1122254216700071936", "location": "LIMA", "name": "Santiago Vallejo", "username": "Santiag86454444"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2781, "following_count": 2680, "tweet_count": 19947, "listed_count": 5}, "id": "709822411", "name": "( \u0361\u00b0 \u035c\u0296 \u0361\u00b0)", "username": "cimenagastro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 158, "tweet_count": 28105, "listed_count": 1}, "id": "2385755845", "location": "San Juan", "name": "Ale", "username": "AlePR17"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2176302, "following_count": 1887, "tweet_count": 33158, "listed_count": 2875}, "id": "112801997", "location": "Lima, Peru", "name": "Augusto Alvarez Rodrich", "username": "alvarezrodrich"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 171, "tweet_count": 45227, "listed_count": 0}, "id": "3236506774", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "poxa May", "username": "mayene69"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 386, "tweet_count": 32952, "listed_count": 0}, "id": "1073326826024513536", "location": "Lins Vegas", "name": "Lipe", "username": "Wolmir_Matar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 297, "tweet_count": 73199, "listed_count": 6}, "id": "206440347", "location": "New York State of Mind ", "name": "Liz \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "cookierainbow_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 1160, "tweet_count": 11336, "listed_count": 2}, "id": "385973849", "location": "South Park, Colorado", "name": "Francisco Puy\u00f3 G. #T1WIN", "username": "ChecoMustDie"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 396, "tweet_count": 18761, "listed_count": 0}, "id": "3001306785", "location": "bxd", "name": "babi", "username": "gvn_na"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 4868, "tweet_count": 153689, "listed_count": 6}, "id": "274189486", "location": "lima", "name": "Valentin", "username": "mateospot"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2030, "following_count": 440, "tweet_count": 18753, "listed_count": 86}, "id": "539742356", "location": "Washington, DC", "name": "Jon\u00e1s Gonseth", "username": "JGonseth"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 37591, "following_count": 364, "tweet_count": 9583, "listed_count": 225}, "id": "1101368186", "location": "Buenos Aires", "name": "OPS/OMS Argentina", "username": "opsargentina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 282, "tweet_count": 2813, "listed_count": 0}, "id": "1161870537741619200", "location": "Guadalajara, Jalisco", "name": "Fer\ud83d\udda4", "username": "Angelic17137252"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6433, "following_count": 894, "tweet_count": 13974, "listed_count": 17}, "id": "1097104048438808577", "location": "En la luna durmiente.", "name": "Cao", "username": "CaoticaPurocaos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1597, "following_count": 1955, "tweet_count": 124650, "listed_count": 8}, "id": "244184861", "location": "Santiago, chile", "name": "Nico", "username": "Nicoparedes91"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 603, "tweet_count": 1796, "listed_count": 0}, "id": "51271868", "location": "Natales, Chile", "name": "Xime", "username": "ximena_mv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1115, "following_count": 564, "tweet_count": 51043, "listed_count": 5}, "id": "767465925264052224", "location": "Encino, Los Angeles", "name": "Joshua Hideaki Shibata", "username": "HideakiShibata1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3015, "following_count": 38, "tweet_count": 9625, "listed_count": 36}, "id": "1339729044", "location": "Los Angeles, CA", "name": "Aws promotions Usa", "username": "bartaws"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 67, "tweet_count": 1781, "listed_count": 0}, "id": "864275024185876481", "location": "Meu quarto", "name": "Souto", "username": "PedroHSouto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 84, "tweet_count": 768, "listed_count": 0}, "id": "1009606708270977024", "name": "\ud83d\ude28 TH - EO", "username": "TpvTheo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 458, "tweet_count": 142210, "listed_count": 1}, "id": "822831527092482049", "location": "Stamford, CT", "name": "jmunoz", "username": "hannibal0309"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 145, "tweet_count": 844, "listed_count": 0}, "id": "964688695625441280", "location": "Porto Velho, Brasil", "name": "Loh \u2764\ufe0f", "username": "lhorranna13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1499, "following_count": 378, "tweet_count": 31736, "listed_count": 4}, "id": "1024247824882515969", "name": "isa", "username": "orphicjieun"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 513, "tweet_count": 27502, "listed_count": 7}, "id": "947183691025043457", "name": "gaby", "username": "sirvosijk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2455, "following_count": 3764, "tweet_count": 4711, "listed_count": 0}, "id": "1137592358747484160", "location": "Seoul, Republic of Korea", "name": "\u1d4d\u207f\u1d52\u1d50\u2071\u1d52 \u1d50\u1d58\u02e1\u1d57\u1da6 \u2075\u00b3", "username": "cookiedotaekook"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 447, "tweet_count": 62723, "listed_count": 0}, "id": "4885122845", "name": "Jes\u00fas Donayre", "username": "jesusdonayre24"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2014, "following_count": 791, "tweet_count": 88474, "listed_count": 23}, "id": "1018890745665777664", "location": "they/them \ud83e\udec0 ela/ele/elu", "name": "donatella", "username": "porceIaindoIIx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12154, "following_count": 9010, "tweet_count": 268986, "listed_count": 150}, "id": "3004247595", "location": "\u1d4d\u1d43\u207f\u1d4d\u02e2\u1d40\u1d43", "name": "maria", "username": "biblesumwtt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 57, "tweet_count": 3825, "listed_count": 1}, "id": "2523332114", "name": "Callum", "username": "DuxlThreat"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 552, "tweet_count": 85383, "listed_count": 1}, "id": "907002855172837377", "name": "Leteos", "username": "Leteosplace"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 269, "tweet_count": 1475, "listed_count": 1}, "id": "2330472145", "name": "Lucas", "username": "LucasRiolfo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 518, "tweet_count": 6879, "listed_count": 22}, "id": "148019074", "location": "here, there and everywhere", "name": "postscripter", "username": "postscripter"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1308, "following_count": 1218, "tweet_count": 29700, "listed_count": 0}, "id": "3726362115", "location": "...", "name": "Daniel Alves", "username": "Danielcrf95"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2408, "following_count": 419, "tweet_count": 41311, "listed_count": 10}, "id": "1020438235787550725", "location": "Piedras Negras", "name": "K911 Noticias", "username": "k911noticias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1281, "following_count": 1242, "tweet_count": 57224, "listed_count": 2}, "id": "1095872498598580224", "location": "PBA ", "name": "Ana\ud83d\ude44", "username": "qaptANA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 744, "tweet_count": 2531, "listed_count": 0}, "id": "1175797064883736576", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "Matheus", "username": "MthsWMelo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2018, "following_count": 2032, "tweet_count": 119450, "listed_count": 4}, "id": "319423927", "location": "chile", "name": "adriana rojas \ud83d\udc31\ud83c\udf3b", "username": "adriana_rojas5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 1542, "tweet_count": 5550, "listed_count": 0}, "id": "2758621647", "name": "Beth\u00e2nia Valen\u00e7a", "username": "ValencaBethania"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 379, "tweet_count": 48004, "listed_count": 1}, "id": "2799228850", "location": "It\u00e1lia", "name": "Aurora", "username": "Rhay_santos_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 193, "tweet_count": 3714, "listed_count": 0}, "id": "351265828", "location": "RIO DE JANEIRO", "name": "Dedew", "username": "andrewcalmon"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 689415, "following_count": 629, "tweet_count": 5584, "listed_count": 352}, "id": "3311716376", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Peter Jordan", "username": "peterjordan100"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23353, "following_count": 588, "tweet_count": 179536, "listed_count": 216}, "id": "161871799", "location": "Zacatecas, M\u00e9xico", "name": "Imagen de Zacatecas", "username": "ZacatecasImagen"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 360, "tweet_count": 3852, "listed_count": 0}, "id": "1135679870992887808", "name": "sofia", "username": "sofiaisnotdead"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 1355, "tweet_count": 25698, "listed_count": 1}, "id": "3027267844", "location": "Kirigakure No Sato", "name": "\ud83c\udd30\ud83c\udd3b\ud83c\udd44\ud83c\udd30 \u2661's b\u00ea &\ud83c\udf6f\u2022 #ANTIFRAGILE #Nxde", "username": "asteemxyzon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 316, "tweet_count": 31991, "listed_count": 8}, "id": "343698182", "location": "Ecatepec de Morelos, M\u00e9xico", "name": "Luis Antonio Villanueva Falc\u00f3n", "username": "termopilas1979"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1675196, "following_count": 400, "tweet_count": 1199062, "listed_count": 6563}, "id": "244218738", "location": "M\u00e9xico", "name": "SinEmbargo", "username": "SinEmbargoMX"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 495, "tweet_count": 4370, "listed_count": 1}, "id": "928693297941569536", "name": "Luis Alva \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "elsheriff1991"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18246, "following_count": 3307, "tweet_count": 65648, "listed_count": 43}, "id": "252040220", "location": "Lima-Per\u00fa", "name": "Renzo Ib\u00e1\u00f1ez", "username": "Renzoiban"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 337, "tweet_count": 12540, "listed_count": 2}, "id": "973508339924652032", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\ud83c\udf38 The Girl of the Straw Hat \ud83d\udc52 #SEULGI_28Reasons", "username": "EX0_Velvet"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1405, "following_count": 2217, "tweet_count": 23149, "listed_count": 1}, "id": "102472547", "name": "Tricolor", "username": "FE231187"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3465, "following_count": 591, "tweet_count": 30605, "listed_count": 11}, "id": "3292312979", "location": "Argentina", "name": "\u2726Se\u00f1or Selian\u2726", "username": "SrSelian"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 320, "tweet_count": 10139, "listed_count": 0}, "id": "1036080902424748033", "name": "Phram\u26d3", "username": "Draxdten"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 1094, "tweet_count": 8264, "listed_count": 3}, "id": "311080332", "name": "Elisa Mar\u00eda Paz\ud83c\udf33\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c", "username": "BonbonEli"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 422, "tweet_count": 19700, "listed_count": 1}, "id": "1114259379312787456", "name": "n\u00e6nis", "username": "ana_beatriste"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 621, "tweet_count": 4283, "listed_count": 0}, "id": "282224196", "location": "PER\u00da", "name": "JOSE DIAZ", "username": "JOSEDAVID2905"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4373, "following_count": 2472, "tweet_count": 72825, "listed_count": 26}, "id": "744867732793896960", "location": "Jap\u00f3n", "name": "Per\u00fa Hacia el 2021", "username": "2021_peru"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2001, "following_count": 1234, "tweet_count": 45082, "listed_count": 3}, "id": "1529264076", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\u26e4\ud83d\udddd\ufe0f\ud83d\udd11 Talita (Max) \ud83d\udddd\ufe0f\ud83d\udd11\u26e4", "username": "TalitaTrGr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 820, "tweet_count": 2676, "listed_count": 1}, "id": "1273221847", "location": "Argentina", "name": "florchu \ud83c\udf31", "username": "Chifuss99"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 224, "tweet_count": 4971, "listed_count": 0}, "id": "1146195458135478273", "location": "Winden im Elztal, Deutschland", "name": "Anticitizen One", "username": "sapaquinaira"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 391, "tweet_count": 102502, "listed_count": 3}, "id": "158118933", "location": "San Diego, CA", "name": "luka sieika", "username": "lukasieika"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 137, "tweet_count": 15688, "listed_count": 0}, "id": "1005861276432642048", "location": "Argentina", "name": "ElPaleoVirgoDeExactas", "username": "EPVExactas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 798, "tweet_count": 7222, "listed_count": 1}, "id": "1051842938588811265", "location": "Viradouro, Brasil", "name": "Guilherme \"Miado\" Cabrera", "username": "GuilhermeM1ado"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 534, "tweet_count": 54433, "listed_count": 1}, "id": "330653914", "name": "Humberto.", "username": "Humbaching"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 406, "tweet_count": 17248, "listed_count": 2}, "id": "704803444788436994", "location": "Peru", "name": "Lenny Ochoa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "LennyOchoa8"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3123, "following_count": 2993, "tweet_count": 61523, "listed_count": 14}, "id": "1071593910143717379", "name": "\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc8a. \u03a8", "username": "softyalvarez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 741, "tweet_count": 51228, "listed_count": 16}, "id": "1033642016", "location": "chileee \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "name": "\u2728\ud83e\udd8b", "username": "YUT4ESTHETIC"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 11, "tweet_count": 1072, "listed_count": 2}, "id": "445232087", "name": "phito torres", "username": "PhitoTorres"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3516, "following_count": 337, "tweet_count": 121961, "listed_count": 16}, "id": "230704273", "name": "ive", "username": "ynvasive"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 902, "tweet_count": 1296, "listed_count": 0}, "id": "914701075361468417", "name": "Mineiraxaba", "username": "Capimineira1987"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 193, "tweet_count": 7303, "listed_count": 0}, "id": "122158025", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "Irma \ud83c\udf3a\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83e\uddee\ud83c\udfb5\ud83c\udfb8", "username": "Tulamusicamate"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 619, "tweet_count": 12341, "listed_count": 0}, "id": "1055129268349493249", "location": "hell (ella/elle)", "name": "chikorita", "username": "changbinarangiz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 21, "tweet_count": 99599, "listed_count": 1}, "id": "1012324633763373056", "location": "It\u00e1lia", "name": "Gaming Today", "username": "GamingToday4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 37, "tweet_count": 162, "listed_count": 0}, "id": "1039876730201288706", "name": "Prati Cesar", "username": "PratiCesar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 175, "tweet_count": 12250, "listed_count": 1}, "id": "3838804641", "name": "ga5rielazo.", "username": "ga5rielazo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 418, "tweet_count": 4277, "listed_count": 0}, "id": "1038167141143511040", "location": "Quequen", "name": "\u1947\ud835\udd63\uaa96\u2148\uaa96\uaa80", "username": "BraianBataa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 101, "tweet_count": 28803, "listed_count": 0}, "id": "142679842", "name": "Rub\u00e9n", "username": "inconcertus"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 128, "tweet_count": 9366, "listed_count": 0}, "id": "2927310162", "name": "Jose Luis Fernandez ", "username": "doctorjlfc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 873, "tweet_count": 6452, "listed_count": 0}, "id": "340668958", "location": "Per\u00fa", "name": "mariel torres", "username": "Sjr_lover"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 0, "tweet_count": 14667, "listed_count": 1}, "id": "941821435898728448", "name": "Maria Boaventura", "username": "MariaBoaventur6"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4558, "following_count": 5000, "tweet_count": 814258, "listed_count": 9}, "id": "176618654", "location": "Sta B\u00e1rbara e Gyn", "name": "Warley Lopes - #CentroSulFechaComNordeste", "username": "Warley_Lopes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 940, "tweet_count": 6814, "listed_count": 0}, "id": "1084232257123037185", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "name": "Clock.", "username": "Lincon_Santos1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1569, "following_count": 950, "tweet_count": 16583, "listed_count": 0}, "id": "4244345308", "location": "#Sumar\u00e9noGrau \ud83d\ude80", "name": "Tortin.", "username": "tortindograu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1367, "following_count": 1866, "tweet_count": 86282, "listed_count": 11}, "id": "16141228", "location": "Upper East Side", "name": "Cami \u2728", "username": "camiiimeza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 114, "tweet_count": 51808, "listed_count": 1}, "id": "42287472", "location": "Beag\u00e1 - Minas Gerais", "name": "marina", "username": "marinateles"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 327, "tweet_count": 42906, "listed_count": 1}, "id": "77225753", "name": "ma\u00e7ons de cigarro", "username": "marainan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 250, "tweet_count": 12210, "listed_count": 0}, "id": "1061750490818637825", "name": "Sixtynine6969", "username": "Sixtynine69691"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60619, "following_count": 812, "tweet_count": 11294, "listed_count": 183}, "id": "362120863", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Graciela Villas\u00eds", "username": "gvillasis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 88, "tweet_count": 7067, "listed_count": 0}, "id": "597874052", "name": "Milena", "username": "milemartiinezv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51465, "following_count": 410, "tweet_count": 23585, "listed_count": 16}, "id": "206234371", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Boris", "username": "borissaw"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9161, "following_count": 8941, "tweet_count": 26146, "listed_count": 3}, "id": "1107476481813479424", "name": "Josi \ud83e\uddda\ud83c\udffb\ud83c\udf3a", "username": "patrialivre_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2048, "following_count": 3201, "tweet_count": 4232, "listed_count": 3}, "id": "1062678183898693632", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "T\u00e2nia Santista\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2665\ufe0f", "username": "TniaCastro6"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 522, "tweet_count": 89157, "listed_count": 12}, "id": "118922785", "location": "Lima, Peru", "name": "Sonia", "username": "SoniaPereira29"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 386, "tweet_count": 24256, "listed_count": 0}, "id": "998276399931764737", "location": "Ancud, Chile", "name": "Rocio \ud83d\udc39", "username": "unacomepapa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 755, "tweet_count": 7639, "listed_count": 0}, "id": "454198257", "location": "Santiago, Chile.", "name": "\u2728 ANTONIA \u2728", "username": "_negramorocha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 284, "tweet_count": 17993, "listed_count": 4}, "id": "1174103732151345152", "location": "(bisexual girl acc) \u26a4\ufe0e", "name": "ella \ud83d\ude3d", "username": "rockokomi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 269, "tweet_count": 27671, "listed_count": 6}, "id": "914622925965283329", "name": "Jessie \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "RadianteFozx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3476, "following_count": 3682, "tweet_count": 51778, "listed_count": 56}, "id": "951150580235489285", "location": "enby & pan ", "name": "buceta gelada grelo de halls", "username": "garotetrevose"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 274, "tweet_count": 37450, "listed_count": 2}, "id": "1174024989856677894", "location": "en algun lugar", "name": "Hito camionero", "username": "Chungo04"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 884, "tweet_count": 2407, "listed_count": 0}, "id": "291481087", "name": "Esteban Perez Pavez", "username": "EstebanPerez08"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 1447, "tweet_count": 69738, "listed_count": 0}, "id": "1056182743770521600", "location": "Sergipe, Brasil", "name": "Laysa", "username": "laystosoliveira"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 1205, "tweet_count": 47665, "listed_count": 0}, "id": "1107798302098186241", "location": "Liyue", "name": "A d e p t u s \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "loeycosmic"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 22, "tweet_count": 20536, "listed_count": 0}, "id": "153559329", "location": "Argentina", "name": "\ud83c\udf80 Hipocampo \ud83c\udf80", "username": "Umbra_____"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 1670, "tweet_count": 3143, "listed_count": 1}, "id": "887365527257133056", "location": "Tarapoto, Peru", "name": "Odar Ocmin Raygada", "username": "OdarOcmin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 592, "tweet_count": 103899, "listed_count": 1}, "id": "1040728432144003082", "location": "Brasil", "name": "Bibis", "username": "fabiana0biana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 495, "tweet_count": 21598, "listed_count": 0}, "id": "876962216389554176", "location": "Saquarema, Brasil", "name": "j \ud83d\udc85\ud83c\udffd", "username": "jehmourasilva"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 227, "tweet_count": 14471, "listed_count": 1}, "id": "802928198044577793", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Carmen P\u00e9rez \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \u2615", "username": "carpeval2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39134, "following_count": 632, "tweet_count": 125, "listed_count": 156}, "id": "461625299", "location": "Peru", "name": "Pasos perdidos", "username": "pasosperdidosN"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 72, "tweet_count": 21256, "listed_count": 2}, "id": "240915178", "location": "peru", "name": "Americo Aquije", "username": "NOTIELMOMENTO"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2311, "following_count": 2100, "tweet_count": 124459, "listed_count": 22}, "id": "28918596", "name": "Cote Romero", "username": "Cotecigars"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 152, "tweet_count": 7718, "listed_count": 0}, "id": "4889217459", "location": "Usmate Velate, Lombardia", "name": "Gxnnas44", "username": "JTFGenna"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 334, "tweet_count": 13023, "listed_count": 2}, "id": "260894259", "location": "cdn -Rio grande ", "name": "Leonardo Rodrigu\u00eas.", "username": "LeonardoCDN"}], "tweets": [{"lang": "es", "id": "1185377176876658689", "created_at": "2019-10-19T02:08:36.000Z", "text": "Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no le alcanza para vivir, pero les duele una estaci\u00f3n de metro en llamas, ese es el nivel de conciencia de esta sociedad.\nQue pena me da mi pa\u00eds.", "edit_history_tweet_ids": ["1185377176876658689"], "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 122, "like_count": 5946, "quote_count": 75}, "author_id": "45823251"}, {"lang": "es", "id": "1185384281897656320", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/26pYVkrgOG", "expanded_url": "https://es.rt.com/734k", "display_url": "es.rt.com/734k", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/734k"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9794, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:36:50.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/26pYVkrgOG", "edit_history_tweet_ids": ["1185384281897656320"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 3, "like_count": 33, "quote_count": 3}, "author_id": "100731315"}, {"lang": "pt", "id": "1185149193133920257", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "created_at": "2019-10-18T11:02:41.000Z", "text": "Gatilho - transfobia\n\nA colega trans de sala de EJA da minha m\u00e3e foi assassinada. Minha m\u00e3e super triste contando que todo mundo na sala ficou chocado com a perda dela, que se deram conta quando ela desapareceu das aulas, foram atr\u00e1s e descobriram que o marido dela a matou.", "edit_history_tweet_ids": ["1185149193133920257"], "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 1, "like_count": 501, "quote_count": 0}, "author_id": "109325390"}, {"lang": "es", "id": "1185217423303151617", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/TNZV7Nhrjh", "expanded_url": "https://twitter.com/CEBarinas/status/1185217423303151617/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TNZV7Nhrjh", "media_key": "3_1185217336799838215"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 83, "probability": 0.6707, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Protecci\u00f3n de la Naturaleza"}, {"start": 145, "end": 154, "probability": 0.9225, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Per\u00f3n"}, {"start": 161, "end": 163, "probability": 0.95, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "TalD\u00cdaComoHoy"}, {"start": 16, "end": 24, "tag": "18Octub"}]}, "created_at": "2019-10-18T15:33:48.000Z", "text": "#TalD\u00cdaComoHoy |#18Octub celebramos el D\u00eda Mundial de la Protecci\u00f3n de la Naturaleza desde 1972, cuyo origen se debe a la proclama del argentino Juan Per\u00f3n a la ONU \u201cla marcha suicida de la humanidad est\u00e1 contaminando el medio ambiente, la bi\u00f3sfera, destruyendo los ecosistemas\u201d https://t.co/TNZV7Nhrjh", "edit_history_tweet_ids": ["1185217423303151617"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "344885604"}, {"lang": "ja", "id": "1185376391526633472", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/yKG5sTmJlD", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12539", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12539", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12539"}], "hashtags": [{"start": 126, "end": 132, "tag": "\u30d6\u30b7\u30ed\u30fc\u30c9"}, {"start": 133, "end": 139, "tag": "\u30b9\u30bf\u30fc\u30c0\u30e0"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:05:29.000Z", "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u5973\u5b50\u30ec\u30b9\u30e9\u30fc\u304c\u4e0a\u304c\u308b\u306e\u306f\u8cdb\u6210\u304b\uff1f\u53cd\u5bfe\u304b\uff1f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30d6\u30ed\u30b0\u5185\u3067\u30a2\u30f3\u30b1\u30fc\u30c8\u3092\u5b9f\u65bd\u3057\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002\n\u65e2\u306b\uff16\uff10\uff10\u4eba\u4ee5\u4e0a\u306e\u6295\u7968\u304c\u3042\u308a\u3001\u610f\u5916\u306a\u7d50\u679c\u304c\u51fa\u3066\u304a\u308a\u307e\u3059\u3002\nhttps://t.co/yKG5sTmJlD\n\n#\u30d6\u30b7\u30ed\u30fc\u30c9 #\u30b9\u30bf\u30fc\u30c0\u30e0", "edit_history_tweet_ids": ["1185376391526633472"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 5, "like_count": 81, "quote_count": 2}, "author_id": "878344857734987776"}, {"lang": "es", "id": "1185374911575056389", "in_reply_to_user_id": "800715400828751872", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "krugger65", "id": "800715400828751872"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:59:36.000Z", "text": "@krugger65 @AccionDeAmparo Muy f\u00e1cil d hacerle un balance financiero.\nAun q ya es algo tarde,x la muerte prematura del suicida.\nAqu\u00ed el tema es no permitir q el delito,cumpla el cometido de la burla de la ley ante nuestra sociedad.\nSociedad que tiene q ver, q en su Patria,la ley no tiene.\nPrivilegiados.\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "edit_history_tweet_ids": ["1185374911575056389"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "405839701", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185297227239034880"}]}, {"lang": "es", "id": "1185384486860709888", "in_reply_to_user_id": "27683735", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CesarRomeroC", "id": "27683735"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 128, "probability": 0.6132, "type": "Person", "normalized_text": "nava"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:37:39.000Z", "text": "@CesarRomeroC Enternece su inocencia.\nLa CIUDADAN\u00cdA sabe hace d\u00e9cadas \"la clase de pill\" que fue el corrupto suicida.  Ahora nava es un sujeto, cuando era la u\u00f1a de la mugre de garc\u00eda para todos los apristas.", "edit_history_tweet_ids": ["1185384486860709888"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "735932270377349121", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185311676557598720"}]}, {"lang": "es", "id": "1184922989420146688", "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/wbjGE5PWK3", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1184863177714159617", "display_url": "twitter.com/hurgamemoriaPE\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.5345, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "created_at": "2019-10-17T20:03:50.000Z", "text": "SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bfQu\u00e9 corona tienen los testaferros familiares del suicida ladr\u00f3n? https://t.co/wbjGE5PWK3", "edit_history_tweet_ids": ["1184922989420146688"], "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 83, "like_count": 2223, "quote_count": 37}, "author_id": "105492444", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184863177714159617"}]}, {"lang": "es", "id": "1185311676557598720", "created_at": "2019-10-18T21:48:20.000Z", "text": "Convertir la declaraci\u00f3n de Luis Nava Guibert en una sentencia judicial me parece un exceso. Lo que ha dicho es grave y se debe investigar, pero pretender que, con su mera declaraci\u00f3n, le quiten los bienes a los herederos de AG, me parece muy peligroso.", "edit_history_tweet_ids": ["1185311676557598720"], "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 110, "like_count": 333, "quote_count": 22}, "author_id": "27683735", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9412, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava Guibert"}, {"start": 225, "end": 226, "probability": 0.3819, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}}, {"lang": "es", "id": "1185350503502352384", "entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/KTXxmIp8St", "expanded_url": "http://ow.ly/osZn30pK8MO", "display_url": "ow.ly/osZn30pK8MO"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 29, "probability": 0.5648, "type": "Organization", "normalized_text": "Ollanta Humala"}, {"start": 45, "end": 72, "probability": 0.8179, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Nacionalista Peruano"}]}, "created_at": "2019-10-19T00:22:37.000Z", "text": "El expresidente Ollanta Humala se\u00f1al\u00f3 que el Partido Nacionalista Peruano, a\u00fan no define si participar\u00e1 en las elecciones parlamentarias del 2020 https://t.co/KTXxmIp8St", "edit_history_tweet_ids": ["1185350503502352384"], "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 184, "like_count": 231, "quote_count": 18}, "author_id": "248692867"}, {"lang": "pt", "id": "1183578273822978054", "created_at": "2019-10-14T03:00:24.000Z", "text": "jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem para um sonho\no quarto do p\u00e2nico\ngarota interrompida\n\nmas a pessoa que s\u00f3 viu esquadr\u00e3o suicida diz que ele n\u00e3o sabe atuar msm tendo um oscar e globo de ouro", "edit_history_tweet_ids": ["1183578273822978054"], "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 46, "like_count": 7491, "quote_count": 394}, "author_id": "1611524790", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8605, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}, {"start": 267, "end": 271, "probability": 0.8947, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}}, {"lang": "es", "id": "1185380430800998400", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/Wat7XuCv8R", "expanded_url": "https://twitter.com/Vigiaachupallas/status/1185380430800998400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wat7XuCv8R", "media_key": "3_1185380422840147968"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.8628, "type": "Person", "normalized_text": "AquiFaltaPinochet"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 61, "tag": "AquiFaltaPinochet"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:21:32.000Z", "text": "El viejo qlo est\u00e1 donde debe estar y punto #AquiFaltaPinochet https://t.co/Wat7XuCv8R", "edit_history_tweet_ids": ["1185380430800998400"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "582981322"}, {"lang": "pt", "id": "1185126151049695232", "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/9SgTFtd3Em", "expanded_url": "https://twitter.com/MarleneFFL/status/1185126151049695232/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/9SgTFtd3Em", "media_key": "7_1185126038101200896"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.9779, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 28, "end": 34, "probability": 0.4591, "type": "Place", "normalized_text": "Equador"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 253, "end": 258, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "created_at": "2019-10-18T09:31:07.000Z", "text": "Guerra civil na Venezuela e Equador. Popula\u00e7\u00e3o faminta saqueando supermercados, lojas e carros de civis. A pol\u00edcia e o ex\u00e9rcito de Maduro perderam o controle e est\u00e3o executando as pessoas no meio da rua. \u00c9 o fim do comunismo e da ditadura Chavista e de Maduro. https://t.co/9SgTFtd3Em", "edit_history_tweet_ids": ["1185126151049695232"], "public_metrics": {"retweet_count": 714, "reply_count": 123, "like_count": 1273, "quote_count": 112}, "author_id": "36373308"}, {"lang": "es", "id": "1185331381968277507", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/L8HHiDMxE9", "expanded_url": "https://twitter.com/camorost/status/1185238160692973575", "display_url": "twitter.com/camorost/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.4701, "type": "Person", "normalized_text": "Mantillas"}, {"start": 226, "end": 229, "probability": 0.9676, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "created_at": "2019-10-18T23:06:38.000Z", "text": "Q bueno, basta de Mantillas. El hombre \"leal\" por a\u00f1os al cerdo dla estrella,lo pens\u00f3 mejor y no quiso inmolarse por un cobarde suicida. Por fin el brazo derecho del frustrado asilado, dl + grande ladr\u00f3n d todos ls tiempos en Per\u00fa,lo desenmascara post mortem,+ vale tarde q nunca. https://t.co/L8HHiDMxE9", "edit_history_tweet_ids": ["1185331381968277507"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "282155394", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185238160692973575"}]}, {"lang": "es", "id": "1185021515684896769", "created_at": "2019-10-18T02:35:20.000Z", "text": "*Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMasiva *\n\nMetro: Tenemos pena", "edit_history_tweet_ids": ["1185021515684896769"], "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 449, "quote_count": 5}, "author_id": "86333519", "entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 126, "tag": "Evasi\u00f3nMasiva"}]}}, {"lang": "es", "id": "1185206899945463808", "created_at": "2019-10-18T14:51:59.000Z", "text": "Se imaginan un presidente que pelee contra los poderosos o la Oligarqu\u00eda y respalde al pueblo?", "edit_history_tweet_ids": ["1185206899945463808"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "193085337", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6177, "type": "Place", "normalized_text": "Oligarqu\u00eda"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1184970857942257665", "created_at": "2019-10-17T23:14:02.000Z", "text": "Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E TODO UM ECOSSISTEMA. Hoje, o povo esqueceu o caso e a SAMARCO tem vencido os prejudicados na justi\u00e7a...", "edit_history_tweet_ids": ["1184970857942257665"], "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 32, "like_count": 1564, "quote_count": 11}, "author_id": "2390796442", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.4112, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.6774, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 172, "end": 178, "probability": 0.2813, "type": "Place", "normalized_text": "SAMARCO"}]}}, {"lang": "es", "id": "1185321199674576897", "created_at": "2019-10-18T22:26:10.000Z", "text": "Cerrado todo el fin de semana?!! CTM!! Cuando se suicida alguien sacan el cuerpo y sigue funcionando el metro, el gobierno solo busca criminalizar al Pueblo", "edit_history_tweet_ids": ["1185321199674576897"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "64063538"}, {"lang": "es", "id": "1185212245384585216", "created_at": "2019-10-18T15:13:14.000Z", "text": "Lo que nos faltaba, el cobarde suicida ten\u00eda gustos exquisitos. De acuerdo a Luis Nava, Alan Garc\u00eda se hab\u00eda comprado un terrenito en Casuarinas de 1700 mts, zona exclusiva en Surco y tb se compr\u00f3 un yate, con estacionamiento inclu\u00eddo en el Yacht Club Peruano. Todo se sabe.", "edit_history_tweet_ids": ["1185212245384585216"], "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 5, "like_count": 146, "quote_count": 0}, "author_id": "282155394", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5152, "type": "Other", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 88, "end": 98, "probability": 0.8941, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 176, "end": 180, "probability": 0.5132, "type": "Place", "normalized_text": "Surco"}, {"start": 241, "end": 258, "probability": 0.4677, "type": "Other", "normalized_text": "Yacht Club Peruano"}]}}, {"lang": "es", "id": "1185187497606897664", "in_reply_to_user_id": "51089510", "created_at": "2019-10-18T13:34:53.000Z", "text": "@cukiche Pobre se\u00f1ora. Reci\u00e9n se entera que esa rata suicida de AG era un ratero. Deber\u00eda causar l\u00e1stima? No, lo \u00fanico q nos causa es asco y verg\u00fcenza haber tenido semejante delincuente de presidente.", "edit_history_tweet_ids": ["1185187497606897664"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "author_id": "234851836", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.6116, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185072863830781953"}]}, {"lang": "es", "id": "1185166176046862336", "created_at": "2019-10-18T12:10:10.000Z", "text": "Tapers la Gordavaga, mochila Ollanta-Ratine, lonchera el Panz\u00f3n suicida, todos relacionados a actos corruptos y lavado de activos", "edit_history_tweet_ids": ["1185166176046862336"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "author_id": "1035560983715110912", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4172, "type": "Organization", "normalized_text": "Tapers"}, {"start": 10, "end": 18, "probability": 0.2945, "type": "Place", "normalized_text": "Gordavaga"}, {"start": 29, "end": 35, "probability": 0.4318, "type": "Organization", "normalized_text": "Ollanta"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.5873, "type": "Person", "normalized_text": "Ratine"}]}}, {"lang": "es", "id": "1185351796300144640", "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/VTX9o0YyV7", "expanded_url": "https://twitter.com/alvarezrodrich/status/1185339093376520194", "display_url": "twitter.com/alvarezrodrich\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.6394, "type": "Person", "normalized_text": "Cerr\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-19T00:27:45.000Z", "text": "Seguramente a muchos Cerr\u00f3n nos parece un impresentable. Pero otra cosa es que la derecha neoliberal pretenda bajar l\u00ednea a las fuerzas pol\u00edticas que buscan la transformaci\u00f3n social.\n\nAutonom\u00eda para decidir, nunca convertirnos en la izquierda que la derecha necesita. https://t.co/VTX9o0YyV7", "edit_history_tweet_ids": ["1185351796300144640"], "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 38, "like_count": 123, "quote_count": 8}, "author_id": "52165674"}, {"lang": "es", "id": "1184656550541090817", "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/VuTVysySCk", "expanded_url": "https://m.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/", "display_url": "m.elmostrador.cl/braga/2019/10/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/"}]}, "created_at": "2019-10-17T02:25:06.000Z", "text": "No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQue pena por la chucha!\nhttps://t.co/VuTVysySCk", "edit_history_tweet_ids": ["1184656550541090817"], "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 86, "like_count": 617, "quote_count": 33}, "author_id": "127902758"}, {"lang": "pt", "id": "1185150507695910912", "created_at": "2019-10-18T11:07:54.000Z", "text": "S\u00f3 porque um coitadinho estava prontinho para matar uma m\u00e3e e seu nen\u00e9m um policial o matou. S\u00f3 por isso. Aonde vamos parar se nem amea\u00e7ar livremente a vida alheia podemos. (Eu n\u00e3o deveria avisar, mas \u00e9 sarcasmo; n\u00e3o \u00e9 ironia, \u00e9 sarcasmo mesmo).", "edit_history_tweet_ids": ["1185150507695910912"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 7, "like_count": 290, "quote_count": 0}, "author_id": "1726505312"}, {"lang": "es", "id": "1185274541205020678", "in_reply_to_user_id": "1862654641", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 22, "username": "securityID", "id": "95977371"}, {"start": 23, "end": 32, "username": "JTrianaT", "id": "42558679"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "JMReloaded", "id": "593231076"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:20:46.000Z", "text": "@Mycroft_G @securityID @JTrianaT @JMReloaded Eso fue lo que se decidi\u00f3, no poner en riego ante la falta de estrategia, subestimaron el poder del cartel.\nAs\u00ed lo mencione\nHay que leer bien, comprender el mensaje", "edit_history_tweet_ids": ["1185274541205020678"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059064657934213121", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185273759428681730"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185310919045341185", "in_reply_to_user_id": "368380019", "created_at": "2019-10-18T21:45:19.000Z", "text": "Ou melhor, s\u00f3 Esquadr\u00e3o Suicida pq Liga da Justi\u00e7a nunca teve filme", "edit_history_tweet_ids": ["1185310919045341185"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "368380019", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 35, "end": 49, "probability": 0.5111, "type": "Other", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185310675347922946"}]}, {"lang": "es", "id": "1185263858513932288", "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/cohgqxIBEZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Cuauhtemoc_1521/status/1185263858513932288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cohgqxIBEZ", "media_key": "3_1185263837999550464"}, {"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/cohgqxIBEZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Cuauhtemoc_1521/status/1185263858513932288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cohgqxIBEZ", "media_key": "3_1185263838687424512"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.8508, "type": "Person", "normalized_text": "Cuauhtemoc"}, {"start": 43, "end": 56, "probability": 0.7175, "type": "Person", "normalized_text": "Huey Tlahtoani"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.8183, "type": "Person", "normalized_text": "Tenochtitlan"}], "hashtags": [{"start": 136, "end": 142, "tag": "OPINA"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:38:19.000Z", "text": "Si tuvieras que describir a Cuauhtemoc, el Huey Tlahtoani que defendi\u00f3 Tenochtitlan, con una palabra, ser\u00eda: __________________________\n#OPINA https://t.co/cohgqxIBEZ", "edit_history_tweet_ids": ["1185263858513932288"], "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 192, "like_count": 344, "quote_count": 4}, "author_id": "772961053"}, {"lang": "pt", "id": "1185374315409219584", "in_reply_to_user_id": "1076971229515530241", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}, {"start": 11, "end": 18, "username": "Forbes", "id": "91478624"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9656, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 73, "end": 79, "probability": 0.5327, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:57:14.000Z", "text": "@_DCBRASIL @Forbes Se tivesse China eu n\u00e3o ficaria espantado se passasse Aquaman", "edit_history_tweet_ids": ["1185374315409219584"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1112116230268350464", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185371817239896065"}]}, {"lang": "es", "id": "1185376907241644033", "in_reply_to_user_id": "258172858", "geo": {"place_id": "018d91904a1eaf01"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RudyRiveraB", "id": "258172858"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:07:32.000Z", "text": "@RudyRiveraB No s\u00e9 pero recuerdo q en alguna oportunidad se tomaron fotos del hijo del suicida en un yate con un grupo de amigos, a ver qui\u00e9n encuentra esas fotos? Yo trabajando", "edit_history_tweet_ids": ["1185376907241644033"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "870449053787721730", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185318247090012161"}]}, {"lang": "es", "id": "1185351685474000897", "in_reply_to_user_id": "518979494", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RestrepoJCamilo", "id": "518979494"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.4875, "type": "Person", "normalized_text": "PERU"}, {"start": 49, "end": 59, "probability": 0.5768, "type": "Person", "normalized_text": "CASI TUMBAN"}, {"start": 76, "end": 84, "probability": 0.5681, "type": "Place", "normalized_text": "ARGENTINA"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.8202, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}, {"start": 198, "end": 201, "probability": 0.6098, "type": "Person", "normalized_text": "LIMA"}]}, "created_at": "2019-10-19T00:27:19.000Z", "text": "@RestrepoJCamilo PERU:PRESIDENTE SUICIDA\nECUADOR:CASI TUMBAN AL PRESIDENTE \nARGENTINA:EN LA MISERIA\nBRASIL:A PUNTO DE QUE LO SAQUEN AL PRESIDENTE \nY COLOMBIA UN MARRANO IMBECIL.\nESTE ES EL GRUPO DE LIMA?", "edit_history_tweet_ids": ["1185351685474000897"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158567715516424193", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185114956695556096"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185328296042684416", "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/ShW7bYYZBv", "expanded_url": "https://twitter.com/biashamon/status/1185322265505873921", "display_url": "twitter.com/biashamon/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.7739, "type": "Person", "normalized_text": "douma"}, {"start": 36, "end": 38, "probability": 0.4114, "type": "Person", "normalized_text": "oni"}, {"start": 112, "end": 118, "probability": 0.7888, "type": "Person", "normalized_text": "rengoku"}, {"start": 129, "end": 131, "probability": 0.4154, "type": "Other", "normalized_text": "rui"}, {"start": 162, "end": 166, "probability": 0.654, "type": "Person", "normalized_text": "douma"}]}, "created_at": "2019-10-18T22:54:22.000Z", "text": "a gnt odeia o douma n\u00e3o pq ele \u00e9 um oni, mas pq ele \u00e9 um merda de todas as formas\neu AMO o akaza, e ele matou o rengoku\neu AMO o rui, e ele fez muita merda\nmas o douma? se foda ele pq at\u00e9 qnd era uma crian\u00e7a ele n\u00e3o tinha amor direito pelas pessoas, n\u00e3o d\u00e1 pra gostar dele. https://t.co/ShW7bYYZBv", "edit_history_tweet_ids": ["1185328296042684416"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "1918152342", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185322265505873921"}]}, {"lang": "es", "id": "1185334386755096578", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/gX3OjpCss5", "expanded_url": "https://twitter.com/aspauzarazuri/status/1185334386755096578/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gX3OjpCss5", "media_key": "3_1185334379230519297"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.676, "type": "Other", "normalized_text": "facebook"}, {"start": 63, "end": 66, "probability": 0.6109, "type": "Other", "normalized_text": "No a"}, {"start": 68, "end": 72, "probability": 0.4951, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "created_at": "2019-10-18T23:18:34.000Z", "text": "El yate del hijo de Alan Garc\u00eda.\n*Foto tomada del facebook de \"No a Keiko\" https://t.co/gX3OjpCss5", "edit_history_tweet_ids": ["1185334386755096578"], "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 48, "like_count": 213, "quote_count": 16}, "author_id": "127946842"}, {"lang": "pt", "id": "1185274625137229827", "created_at": "2019-10-18T19:21:06.000Z", "text": "olha colega, voc\u00ea pode at\u00e9 ser anti destiel, mas a\u00ed achar bonito o dean ser suicida, tratar todo mundo mal e usar mulheres como objeto te torna um babaca doente do caralh*", "edit_history_tweet_ids": ["1185274625137229827"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "author_id": "2574165885"}, {"lang": "es", "id": "1185319095027281921", "in_reply_to_user_id": "771693373640114176", "entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/AcCeQfEa6E", "expanded_url": "https://twitter.com/FrenteQueretano/status/1185319095027281921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AcCeQfEa6E", "media_key": "3_1185319086831611904"}], "mentions": [{"start": 39, "end": 48, "username": "CONAPRED", "id": "72580663"}, {"start": 199, "end": 214, "username": "PanchDominguez", "id": "38118388"}, {"start": 216, "end": 226, "username": "LuisBNava", "id": "124077571"}, {"start": 228, "end": 244, "username": "JULIOCE56737355", "id": "1117979208481955845"}, {"start": 246, "end": 262, "username": "Legislatura_Qro", "id": "890331576"}], "hashtags": [{"start": 180, "end": 195, "tag": "DISCRIMINACI\u00d3N"}]}, "created_at": "2019-10-18T22:17:49.000Z", "text": "Terribles N\u00fameros de esta encuesta del @CONAPRED\n\nEl grado de da\u00f1o que hace el entorno Discriminatorio a las personas!!!\n\nIdeaci\u00f3n e Intento suicida como resultado del Contexto de #DISCRIMINACI\u00d3N!!\n\n@PanchDominguez \n@LuisBNava \n@JULIOCE56737355 \n@Legislatura_Qro https://t.co/AcCeQfEa6E", "edit_history_tweet_ids": ["1185319095027281921"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "771693373640114176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185313849945313281"}]}, {"lang": "es", "id": "1185309841163726849", "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/jcSxlRY9cT", "expanded_url": "https://twitter.com/diariocorreo/status/1185286171934515201", "display_url": "twitter.com/diariocorreo/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9243, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "created_at": "2019-10-18T21:41:02.000Z", "text": "La lucha contra la corrupci\u00f3n avanza con Vizcarra! Sus amigos, simpatizantes y aliados libres, sus adversarios presos, sean inocentes o no. https://t.co/jcSxlRY9cT", "edit_history_tweet_ids": ["1185309841163726849"], "public_metrics": {"retweet_count": 398, "reply_count": 99, "like_count": 672, "quote_count": 21}, "author_id": "50374512", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185286171934515201"}]}, {"lang": "es", "id": "1185318247090012161", "created_at": "2019-10-18T22:14:26.000Z", "text": "- Dicen que Alan Garc\u00eda ten\u00eda un YATE... \u00bfC\u00f3mo as\u00ed?... \u00bfCon que plata?... Son muy caros.\n- Ni creas est\u00e1n a 1 o 2 LONCHERAS...", "edit_history_tweet_ids": ["1185318247090012161"], "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 24, "like_count": 723, "quote_count": 6}, "author_id": "258172858", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 22, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}}, {"lang": "es", "id": "1185318327662628865", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/Hi7WUnI0J0", "expanded_url": "https://twitter.com/RenattoBautista/status/1184813924161478662", "display_url": "twitter.com/RenattoBautist\u2026"}], "mentions": [{"start": 261, "end": 276, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 109, "probability": 0.319, "type": "Other", "normalized_text": "Nava"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 110, "tag": "Nava"}, {"start": 248, "end": 259, "tag": "Hermanitos"}]}, "geo": {"place_id": "007f6a4e25f085c1"}, "created_at": "2019-10-18T22:14:46.000Z", "text": "6 meses q ni siquiera puede entrar al infierno! xq hasta ayer estaba a un paso y sali\u00f3 su secre personal #Nava y; lo echo\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\u2696\ufe0f ning\u00fan respeto puede merecer un delincuente/ratero/megal\u00f3mano/cobarde/suicida! lo cierto es q la\u2b50\ufe0fpaso a ser\ud83d\udcbcen el dolor #Hermanitos  @AlanGarciaPeru https://t.co/Hi7WUnI0J0", "edit_history_tweet_ids": ["1185318327662628865"], "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 5, "like_count": 119, "quote_count": 1}, "author_id": "191637373", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184813924161478662"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185376634557423619", "in_reply_to_user_id": "1104074372367740930", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "comunista1313", "id": "1104074372367740930"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:06:27.000Z", "text": "@comunista1313 N\u00e3o d\u00e1 pra criar empatia com NENHUM personagem", "edit_history_tweet_ids": ["1185376634557423619"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008804529528242177", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185376373428412422"}]}, {"lang": "es", "id": "1185363917834510340", "in_reply_to_user_id": "127946842", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:15:55.000Z", "text": "@aspauzarazuri Esa es \u201cla justicia social\u201d que pregonaba el suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1185363917834510340"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2929387925", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185334386755096578"}]}, {"lang": "es", "id": "1185281047858167809", "in_reply_to_user_id": "68638146", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "LuisEspinozaCa2", "id": "710914345195147264"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:46:37.000Z", "text": "@salvajedigital @sigridbazan @LuisEspinozaCa2 LA DICTADURA ALANISTA ULTRA CORRUPTA Y ASESINA, DEPRED\u00d3 EL PER\u00da!! SAQUEARON MILES DE MILLONES DE LOS POBRES CIUDADANOS ABANDONADOS!! SUS LACAYOS VIVEN DE MENDRUGOS Y HUESOS DE LAS SOBRAS!! DESEAN OSTENTAR EL PODER PARA SEGUIR ROBANDO LAS ARCAS PERUANAS!!", "edit_history_tweet_ids": ["1185281047858167809"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "2447373036", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185257225390043139"}]}, {"lang": "es", "id": "1185364981753229313", "created_at": "2019-10-19T01:20:09.000Z", "text": "Se suicida una persona en el metro y este funciona igual ,pero unos estudiantes evaden el pasaje y aparecen fuerzas especiales y el metro es cerrado en todas sus estaciones.  \n\nSuper bien", "edit_history_tweet_ids": ["1185364981753229313"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "33345457"}, {"lang": "pt", "id": "1185035799269650432", "in_reply_to_user_id": "814170467670048769", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "mvlxn", "id": "1189687688020078592"}, {"start": 7, "end": 19, "username": "paginaseria", "id": "1131374755876167680"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.6535, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:32:06.000Z", "text": "@mvlxn @paginaseria Apesar da piada, \u00e9 impressionante como o coringa q aparece no esquadr\u00e3o suicida \u00e9 caricato e ruim no pior jeito. Ate a risada dele \u00e9 escrota", "edit_history_tweet_ids": ["1185035799269650432"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 249, "quote_count": 1}, "author_id": "314267824", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185032944890580993"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185375470306631687", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/qO5DvMYygc", "expanded_url": "https://twitter.com/LorenaBerganini/status/1184542273297670144", "display_url": "twitter.com/LorenaBerganin\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:01:49.000Z", "text": "meu deus eu n\u00e3o acredito que sou um agroboy https://t.co/qO5DvMYygc", "edit_history_tweet_ids": ["1185375470306631687"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "2753596965", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184542273297670144"}]}, {"lang": "es", "id": "1184954052037271562", "geo": {"place_id": "01f2931e2c7f48a8"}, "created_at": "2019-10-17T22:07:16.000Z", "text": "Me entro jeyma una crisis suicida existencial, en cualquier momento diganme bye", "edit_history_tweet_ids": ["1184954052037271562"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 41, "quote_count": 1}, "author_id": "2717137150", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.8484, "type": "Person", "normalized_text": "jeyma"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1185373783395328000", "created_at": "2019-10-19T01:55:07.000Z", "text": "minha sobrinha fez 10 anos na idade dela eu j\u00e1 tinha quebrado um bra\u00e7o, nariz e o queixo \u00fanica marca q ela no corpo \u00e9 de vacina\n\ngera\u00e7\u00e3o lara croft pisa na pepa pig", "edit_history_tweet_ids": ["1185373783395328000"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2914535271", "entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 146, "probability": 0.738, "type": "Person", "normalized_text": "lara croft"}]}}, {"lang": "es", "id": "1185340552142901249", "in_reply_to_user_id": "73459349", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "m\u00fasculo"}]}, "created_at": "2019-10-18T23:43:04.000Z", "text": "@metrodesantiago @CaroHighmore Cuando tienen que sacar un cuerpo suicida... llaman a m\u00edster m\u00fasculo para limpiar y en 2 minutos estamos listos.... y ahora por un par de torniquetes, cierran por 2 d\u00edas..... jajajajaja, se nota la mano de @andreschadwickp", "edit_history_tweet_ids": ["1185340552142901249"], "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 11, "like_count": 423, "quote_count": 3}, "author_id": "3669567437", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185338535567605761"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185374764178771968", "created_at": "2019-10-19T01:59:01.000Z", "text": "gente.... o fim do meu namoro a\u00ed embaixo kkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1185374764178771968"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "345853812"}, {"lang": "pt", "id": "1185354632211685376", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/2rnigKfcO6", "expanded_url": "https://twitter.com/FriedHardt/status/1185354632211685376/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2rnigKfcO6", "media_key": "7_1185354614222327809"}]}, "created_at": "2019-10-19T00:39:01.000Z", "text": "ministro de estado\n50 anos na cara\ncabelo branco\n\nn\u00e3o d\u00e1... sem condi\u00e7\u00f5es https://t.co/2rnigKfcO6", "edit_history_tweet_ids": ["1185354632211685376"], "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 65, "like_count": 828, "quote_count": 118}, "author_id": "846207865"}, {"lang": "es", "id": "1185297227239034880", "geo": {"place_id": "003aa1d3152e364a"}, "created_at": "2019-10-18T20:50:55.000Z", "text": "Los padres de Alan eran de clase media baja, el mismo hasta que lleg\u00f3 al poder en 1985 era #Misio viv\u00eda a las justas, vest\u00eda mal y no ten\u00eda casa de playa ni yate.\nDesde 1990 sali\u00f3 con otros aires y con varias propiedades, \u00bfc\u00f3mo?\nYa imaginen.\nY en su 2do gobierno se volvi\u00f3...", "edit_history_tweet_ids": ["1185297227239034880"], "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 17, "like_count": 251, "quote_count": 8}, "author_id": "800715400828751872", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.5614, "type": "Other", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.3241, "type": "Other", "normalized_text": "Misio"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 97, "tag": "Misio"}]}}, {"lang": "es", "id": "1185245669445029888", "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/7dnx9kdbEx", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/10/18/alberto-fernandez-cristina-kirchner-y-yo-somos-lo-mismo/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/10/18/alberto-fernandez-cristina-kirchner-y-yo-somos-lo-mismo/"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 102, "probability": 0.7298, "type": "Place", "normalized_text": "AMIA"}]}, "created_at": "2019-10-18T17:26:03.000Z", "text": "O sea que tambi\u00e9n nombrar\u00eda a un represor en el Ej\u00e9rcito, firmar\u00eda un pacto con los asesinos de la AMIA, se le \"morir\u00eda\" un fiscal y apretar\u00eda gente por cadena nacional. Ok. https://t.co/7dnx9kdbEx", "edit_history_tweet_ids": ["1185245669445029888"], "public_metrics": {"retweet_count": 528, "reply_count": 69, "like_count": 964, "quote_count": 16}, "author_id": "199240383"}, {"lang": "es", "id": "1185351978790068226", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/4r5bEBmsso", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/757381-fiscalia-archiva-investigacion-contra-alan-garcia-por-enriquecimiento-ilicito/", "display_url": "larepublica.pe/politica/75738\u2026"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/dWMVgAbw0S", "expanded_url": "https://twitter.com/Angelpaezs/status/1185351978790068226/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dWMVgAbw0S", "media_key": "3_1185351822598459392"}]}, "created_at": "2019-10-19T00:28:29.000Z", "text": "Recuerda peruano, aprista encubre a otro aprista...\nhttps://t.co/4r5bEBmsso https://t.co/dWMVgAbw0S", "edit_history_tweet_ids": ["1185351978790068226"], "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 24, "like_count": 457, "quote_count": 3}, "author_id": "84465419"}, {"lang": "pt", "id": "1185370471111561216", "created_at": "2019-10-19T01:41:58.000Z", "text": "Vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele suicida fica 1h escrevendo um text\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1185370471111561216"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "901152119113342978"}, {"lang": "pt", "id": "1183901545773125632", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-15T00:24:58.000Z", "text": "Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1183901545773125632"], "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 4, "like_count": 4308, "quote_count": 46}, "author_id": "3154447951", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181654781187764225"}]}, {"lang": "es", "id": "1185371802249371648", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/Ba7gCIo6r2", "expanded_url": "https://twitter.com/mothicafairy/status/1184659118084284417", "display_url": "twitter.com/mothicafairy/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:47:15.000Z", "text": "Dime la definici\u00f3n de la muerte \n\nY luego dicen que yo soy el suicida ahre Xd https://t.co/Ba7gCIo6r2", "edit_history_tweet_ids": ["1185371802249371648"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1103894193728937989", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184659118084284417"}]}, {"lang": "pt", "id": "1135058214205214721", "entities": {"mentions": [{"start": 80, "end": 90, "username": "corujabc1", "id": "168990425"}]}, "created_at": "2019-06-02T05:39:01.000Z", "text": "'n\u00e3o sei se a vida me matou por dentro ou se os erros dos outros me congelou\ud83d\udcaa\ud83c\udfff  @corujabc1", "edit_history_tweet_ids": ["1135058214205214721"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "author_id": "924030397394059264"}, {"lang": "es", "id": "1185352866908835841", "created_at": "2019-10-19T00:32:00.000Z", "text": "\u201cPIENSA MAL Y ACERTAR\u00c1S\u201d\nInconcebible operativo suicida:  d\u00e9bil-desorganizado-torpe ante una evidente fuerza superior y prevenida sugiere circo para  aparentar cumplimiento judicial que en realidad fue respetar acuerdos post electorales con delincuentes. \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1185352866908835841"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "184720814"}, {"lang": "es", "id": "1185012145139912704", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/vfXbJsUYi1", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/18/alan-gargia-luis-nava-jorge-barata-luciana-leon-sobre-revelaciones-comprometen-apra-no-lograran-desaparecernos/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/18/alan-gargia-luis-nava-jorge-barata-luciana-leon-sobre-revelaciones-comprometen-apra-no-lograran-desaparecernos/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.6337, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Le\u00f3n"}, {"start": 31, "end": 39, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 59, "end": 62, "probability": 0.3999, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}]}, "created_at": "2019-10-18T01:58:06.000Z", "text": "Luciana Le\u00f3n tras confesi\u00f3n de Luis Nava que compromete al Apra: \u201cNo lograr\u00e1n desaparecernos\u201d\n\nhttps://t.co/vfXbJsUYi1", "edit_history_tweet_ids": ["1185012145139912704"], "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 476, "like_count": 276, "quote_count": 76}, "author_id": "829750511624679424"}, {"lang": "es", "id": "1184659118084284417", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/vsQu6dtdDo", "expanded_url": "https://twitter.com/mothicafairy/status/1184659118084284417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vsQu6dtdDo", "media_key": "3_1184659115844554752"}]}, "created_at": "2019-10-17T02:35:18.000Z", "text": "Escribe \"Dime la definici\u00f3n de ...\" Y deja que tu teclado haga lo suyo :D https://t.co/vsQu6dtdDo", "edit_history_tweet_ids": ["1184659118084284417"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 47, "like_count": 50, "quote_count": 44}, "author_id": "1077768172038696960"}, {"lang": "ca", "id": "1185138122763505664", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/CQlr8aVjQe", "expanded_url": "https://pocket.co/xda1q6", "display_url": "pocket.co/xda1q6"}]}, "created_at": "2019-10-18T10:18:41.000Z", "text": "Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida https://t.co/CQlr8aVjQe", "edit_history_tweet_ids": ["1185138122763505664"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "14302879"}, {"lang": "es", "id": "1185266736305758208", "in_reply_to_user_id": "19729967", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9105, "type": "Person", "normalized_text": "Renzo Iba\u00f1ez"}, {"start": 48, "end": 52, "probability": 0.9368, "type": "Person", "normalized_text": "Lucar"}, {"start": 117, "end": 124, "probability": 0.3771, "type": "Person", "normalized_text": "Alanista"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:49:45.000Z", "text": "@esquinabaja Que Renzo Iba\u00f1ez barra el piso con Lucar, no borra la corrupci\u00f3n en la q  involucran al partido Aprista Alanista.", "edit_history_tweet_ids": ["1185266736305758208"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 61, "quote_count": 0}, "author_id": "440909695", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185242744979152896"}]}, {"lang": "es", "id": "727682698840543233", "created_at": "2016-05-04T02:14:09.000Z", "text": "Contemplar\ntu boca,\ncomo el suicida\nque contempla\nun puente.", "edit_history_tweet_ids": ["727682698840543233"], "public_metrics": {"retweet_count": 183, "reply_count": 1, "like_count": 477, "quote_count": 1}, "author_id": "575883300"}, {"lang": "es", "id": "1185370832765358080", "in_reply_to_user_id": "545303341", "created_at": "2019-10-19T01:43:24.000Z", "text": "Belerofonte parti\u00f3 sin conocer el contenido de la carta, que era una petici\u00f3n de asesinato al portador. Cuando Belerofonte lleg\u00f3 a la corte de Y\u00f3bates, fue bien recibido y tratado con honor durante m\u00e1s de una semana, hasta que el d\u00e9cimo d\u00eda Y\u00f3bates abri\u00f3 la carta y se dio cuenta.", "edit_history_tweet_ids": ["1185370832765358080"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "545303341", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.6293, "type": "Person", "normalized_text": "Belerofonte"}, {"start": 111, "end": 121, "probability": 0.6057, "type": "Person", "normalized_text": "Belerofonte"}, {"start": 143, "end": 149, "probability": 0.6666, "type": "Person", "normalized_text": "Y\u00f3bates"}, {"start": 241, "end": 247, "probability": 0.7634, "type": "Person", "normalized_text": "Y\u00f3bates"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185370830819221504"}]}, {"lang": "es", "id": "1185249168895463425", "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/pP0uDoMb8f", "expanded_url": "https://twitter.com/SalitaSin/status/1185249168895463425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pP0uDoMb8f", "media_key": "3_1185249154324410368"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 25, "probability": 0.5001, "type": "Other", "normalized_text": "Capit\u00e1nLonchera"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.534, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 56, "end": 57, "probability": 0.3642, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 72, "end": 87, "probability": 0.4561, "type": "Other", "normalized_text": "Lima Marina Club"}, {"start": 153, "end": 155, "probability": 0.4484, "type": "Other", "normalized_text": "JDP"}, {"start": 256, "end": 270, "probability": 0.6855, "type": "Other", "normalized_text": "ElYateLlegaSolo"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Lo\u00daltimo"}, {"start": 10, "end": 26, "tag": "Capit\u00e1nLonchera"}, {"start": 255, "end": 271, "tag": "ElYateLlegaSolo"}]}, "created_at": "2019-10-18T17:39:57.000Z", "text": "#Lo\u00daltimo #Capit\u00e1nLonchera\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcb5\ud83e\uddf0\ud83e\udd11\u26f4\nNava volvi\u00f3 a cantar: AG fue socio de Lima Marina Club y tiene estacionamiento para un yate. Miembros del despeacho de JDP llegaron hace unos minutos al mencionado lugar para constatar el muelle del delincuente suicida.\n\n#ElYateLlegaSolo https://t.co/pP0uDoMb8f", "edit_history_tweet_ids": ["1185249168895463425"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 59, "quote_count": 1}, "author_id": "771351819171790848"}, {"lang": "pt", "id": "1185318432822169602", "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/ScVitpjLN4", "expanded_url": "https://twitter.com/u_r_mycosmos/status/1185220809935056896/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ScVitpjLN4", "media_key": "7_1185220721800138752"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.5033, "type": "Other", "normalized_text": "FANACC"}, {"start": 27, "end": 34, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Baekhyun"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Chanyeol"}]}, "created_at": "2019-10-18T22:15:11.000Z", "text": "[FANACC] 191018 \u2022 181019 | Baekhyun estava rindo porque Chanyeol se matou de rir ent\u00e3o ele n\u00e3o conseguia cantar a linha apropriadamente. \ud83e\udd23\n\nhttps://t.co/ScVitpjLN4", "edit_history_tweet_ids": ["1185318432822169602"], "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 1, "like_count": 121, "quote_count": 2}, "author_id": "4757837541"}, {"lang": "es", "id": "1185370009482211328", "in_reply_to_user_id": "19729967", "geo": {"place_id": "018d91904a1eaf01"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.4464, "type": "Organization", "normalized_text": "Pdte"}, {"start": 145, "end": 155, "probability": 0.7803, "type": "Person", "normalized_text": "Hildebrandt"}, {"start": 159, "end": 165, "probability": 0.844, "type": "Person", "normalized_text": "Olivera"}, {"start": 176, "end": 180, "probability": 0.7849, "type": "Person", "normalized_text": "Baz\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:40:08.000Z", "text": "@esquinabaja De qu\u00e9 te ufanas de lo q tu api hizo cuando era Pdte, nada har\u00e1 cambiar la historia, ser\u00eda bueno q escuchar\u00e1s la historia contada x Hildebrandt y Olivera, mejor x Baz\u00e1n.\nA todos ellos deber\u00edas convencer q todo fue bueno con el suicida, y por cierto en qu\u00e9 trabajas, de qu\u00e9 vives.", "edit_history_tweet_ids": ["1185370009482211328"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "870449053787721730", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185242744979152896"}]}, {"lang": "es", "id": "1185242744979152896", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/OEPp2Uj4nK", "expanded_url": "https://youtu.be/cizEkXFEplU", "display_url": "youtu.be/cizEkXFEplU", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=cizEkXFEplU&feature=youtu.be"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8634, "type": "Person", "normalized_text": "Renzo Iba\u00f1ez"}, {"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9386, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.802, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00facar"}]}, "created_at": "2019-10-18T17:14:25.000Z", "text": "Renzo Iba\u00f1ez del Per\u00fa, trapea el piso con L\u00facar y lo deja callado, varias veces. Ojo al minuto 10  https://t.co/OEPp2Uj4nK", "edit_history_tweet_ids": ["1185242744979152896"], "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 414, "like_count": 1269, "quote_count": 40}, "author_id": "19729967"}, {"lang": "es", "id": "1185305298774515712", "in_reply_to_user_id": "16956668", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "litolobo", "id": "16956668"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}], "annotations": [{"start": 228, "end": 233, "probability": 0.9348, "type": "Person", "normalized_text": "Sigrid"}]}, "created_at": "2019-10-18T21:22:59.000Z", "text": "@litolobo @sigridbazan Futuro candidato del partido de la estrella el 2020. Todas las ma\u00f1as del suicida, levantar la voz, pataner\u00eda, demu\u00e9strelo pues, la \u00fanica diferencia es que tuvo que tragarse su pataner\u00eda con las pruebas de Sigrid.", "edit_history_tweet_ids": ["1185305298774515712"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "author_id": "56417682", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185293973948108801"}]}, {"lang": "es", "id": "1185237985303945217", "in_reply_to_user_id": "51089510", "geo": {"place_id": "007f6a4e25f085c1"}, "created_at": "2019-10-18T16:55:31.000Z", "text": "@cukiche Ud. cree q todo el Peru es idiota? con esos precios  NO puedo ni comprarme 40 mts en el centro de Huaral! y; hablamos de Surco/Chorrillos, fuera de ac\u00e1! Solo le queda cantar\ud83d\udce2as\u00ed como le ense\u00f1o su gran amante ladron/cobarde y suicida. La\u2696\ufe0fla espera\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\u2696\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1185237985303945217"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "191637373", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.9337, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.7076, "type": "Organization", "normalized_text": "Huaral"}, {"start": 130, "end": 134, "probability": 0.3691, "type": "Person", "normalized_text": "Surco"}, {"start": 136, "end": 145, "probability": 0.3544, "type": "Person", "normalized_text": "Chorrillos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185072863830781953"}]}, {"lang": "es", "id": "1185361707499163649", "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/3rHFZTc3Pe", "expanded_url": "http://dld.bz/hMBzy", "display_url": "dld.bz/hMBzy", "status": 200, "unwound_url": "https://exitosanoticias.pe/v1/enrique-valderrama-tildo-de-mentiroso-a-luis-nava/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.7904, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Valderrama"}, {"start": 42, "end": 50, "probability": 0.6681, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 53, "end": 70, "probability": 0.6867, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Valderrama"}, {"start": 162, "end": 172, "probability": 0.9295, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 175, "end": 191, "probability": 0.5812, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava Guibert"}, {"start": 237, "end": 240, "probability": 0.4797, "type": "Other", "normalized_text": "Jato"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:07:08.000Z", "text": "Enrique Valderrama tild\u00f3 de \"mentiroso\" a Luis Nava: Enrique Valderrama, exdirigente de la Juventud Aprista, tild\u00f3 de \u201cmentiroso\u201d al\u00a0exsecretario presidencial de Alan Garc\u00eda, Luis Nava Guibert, quien\u00a0confes\u00f3 ante el Equipo Especial Lava Jato que J.. *X https://t.co/3rHFZTc3Pe", "edit_history_tweet_ids": ["1185361707499163649"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "75684101"}, {"lang": "pt", "id": "1184785822727462912", "created_at": "2019-10-17T10:58:47.000Z", "text": "A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um tiro em algu\u00e9m o esquerdista culparia\n\n- o rev\u00f3lver: que lan\u00e7ou a bala\n- a bala: que matou\n- a v\u00edtima: que entrou na frente\n- Bolsonaro: que defende as armas", "edit_history_tweet_ids": ["1184785822727462912"], "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 10, "like_count": 1130, "quote_count": 13}, "author_id": "852352465525776384", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.9633, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 109, "end": 112, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 249, "end": 257, "probability": 0.9812, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}}, {"lang": "es", "id": "1185362272346136576", "created_at": "2019-10-19T01:09:23.000Z", "text": "me voy a meter a una misi\u00f3n suicida, permiso ya vengo", "edit_history_tweet_ids": ["1185362272346136576"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "2231991913"}, {"lang": "pt", "id": "1184862413344120832", "in_reply_to_user_id": "720617516641476608", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EngEduRibeiro", "id": "720617516641476608"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9771, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}]}, "created_at": "2019-10-17T16:03:07.000Z", "text": "@EngEduRibeiro N\u00e3o, a do Joaquin Phoenix o novo.", "edit_history_tweet_ids": ["1184862413344120832"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60056401", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184861075365343232"}]}, {"lang": "es", "id": "1185302702470778880", "created_at": "2019-10-18T21:12:40.000Z", "text": "Ustedes son muy j\u00f3venes pero no tienen ni idea lo que era tener literatura con Linares", "edit_history_tweet_ids": ["1185302702470778880"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 39, "quote_count": 4}, "author_id": "1664870911", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.4295, "type": "Other", "normalized_text": "Linares"}]}}, {"lang": "es", "id": "1184871964592295937", "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/nvbzV4mtto", "expanded_url": "https://twitter.com/nidiavilchez/status/1184870620498202624", "display_url": "twitter.com/nidiavilchez/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 59, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 188, "end": 203, "probability": 0.4811, "type": "Person", "normalized_text": "Cictor Ra\u00fal Haya"}]}, "created_at": "2019-10-17T16:41:04.000Z", "text": "Se\u00f1ora, todo el peru sabe que el mafioso suicida Alan Garc\u00eda  es un corrupto y todos ustedes han sido los sirvientes de este mafioso...\nSon una verg\u00fcenza para el pa\u00eds. \nNo se que te dir\u00eda Cictor Ra\u00fal Haya de la Torre  si estuviera vivo. https://t.co/nvbzV4mtto", "edit_history_tweet_ids": ["1184871964592295937"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "3908249595"}, {"lang": "es", "id": "1185265870676938752", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/3halp5YaAO", "expanded_url": "https://twitter.com/esquinabaja/status/1185242744979152896", "display_url": "twitter.com/esquinabaja/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.5174, "type": "Person", "normalized_text": "RENZO IBA\u00d1EZ"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:46:19.000Z", "text": "RENZO IBA\u00d1EZ TIENES MI VOTO https://t.co/3halp5YaAO", "edit_history_tweet_ids": ["1185265870676938752"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 6, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "1141107008701108225"}, {"lang": "es", "id": "1185219658858807299", "in_reply_to_user_id": "186162781", "created_at": "2019-10-18T15:42:41.000Z", "text": "Desde octubre de 2017. La violencia intrafamiliar es un ciclo oscuro, q deteriora profundamente y va paralizando a las v\u00edctimas, de modo que Ruth ha sido diagnosticada con depresi\u00f3n mayor, crisis psic\u00f3tica e ideacion suicida. Eso explica su actuar desesperado el d\u00eda q se llev\u00f3", "edit_history_tweet_ids": ["1185219658858807299"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 31, "quote_count": 1}, "author_id": "186162781", "entities": {"annotations": [{"start": 141, "end": 144, "probability": 0.4709, "type": "Person", "normalized_text": "Ruth"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185219657550192641"}]}, {"lang": "es", "id": "1185283529808236544", "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/hWqCahSzOY", "expanded_url": "https://twitter.com/Tonicanto1/status/1185283529808236544/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/hWqCahSzOY", "media_key": "7_1185283482748149760"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.8949, "type": "Place", "normalized_text": "Catal\u00e1n"}, {"start": 180, "end": 185, "probability": 0.9531, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:56:29.000Z", "text": "\u00abHabla en Catal\u00e1n y luego te dejamos pasar. Si no hablas catal\u00e1n no pasas\u201c\n\nEsto no es democr\u00e1tico.\nEsto no es una protesta.\n\nEsto es puro autoritarismo de los a\u00f1os m\u00e1s oscuros de Europa. https://t.co/hWqCahSzOY", "edit_history_tweet_ids": ["1185283529808236544"], "public_metrics": {"retweet_count": 2591, "reply_count": 308, "like_count": 4766, "quote_count": 123}, "author_id": "249122306"}, {"lang": "es", "id": "1184520090080948224", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/hywMQszSa2", "expanded_url": "https://caretas.pe/nacional/jaime-bayly-vizcarra-es-un-politico-mediocre-chato-gris/", "display_url": "caretas.pe/nacional/jaime\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://caretas.pe/nacional/jaime-bayly-vizcarra-es-un-politico-mediocre-chato-gris/"}], "mentions": [{"start": 23, "end": 39, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 249, "end": 253, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Baily"}], "hashtags": [{"start": 248, "end": 254, "tag": "Baily"}]}, "created_at": "2019-10-16T17:22:51.000Z", "text": "Verdades de la vida:\n\n\u201c@MartinVizcarraC es un pol\u00edtico mediocre, chato, gris. No tiene brillo intelectual, no tiene vuelo ret\u00f3rico, no tiene grandeza de estadista, no tiene carisma. La presidencia le ha quedado grande. No ha dado la talla\u201d, afirm\u00f3 #Baily.\n\nhttps://t.co/hywMQszSa2", "edit_history_tweet_ids": ["1184520090080948224"], "public_metrics": {"retweet_count": 352, "reply_count": 197, "like_count": 799, "quote_count": 18}, "author_id": "331854578"}, {"lang": "pt", "id": "1183792629328289795", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/4nRXbH62fP", "expanded_url": "https://twitter.com/dannysthilld/status/1183792629328289795/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4nRXbH62fP", "media_key": "3_1183792608302305286"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/4nRXbH62fP", "expanded_url": "https://twitter.com/dannysthilld/status/1183792629328289795/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4nRXbH62fP", "media_key": "3_1183792608298110979"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/4nRXbH62fP", "expanded_url": "https://twitter.com/dannysthilld/status/1183792629328289795/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4nRXbH62fP", "media_key": "3_1183792608293859328"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/4nRXbH62fP", "expanded_url": "https://twitter.com/dannysthilld/status/1183792629328289795/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4nRXbH62fP", "media_key": "3_1183792608302239745"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7396, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 8, "end": 15, "probability": 0.9171, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}, {"start": 172, "end": 173, "probability": 0.403, "type": "Organization", "normalized_text": "SM"}, {"start": 212, "end": 216, "probability": 0.8352, "type": "Person", "normalized_text": "Jjong"}, {"start": 227, "end": 229, "probability": 0.6548, "type": "Person", "normalized_text": "Lee"}, {"start": 234, "end": 236, "probability": 0.764, "type": "Person", "normalized_text": "Soo"}, {"start": 248, "end": 252, "probability": 0.5256, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 259, "end": 277, "probability": 0.8477, "type": "Other", "normalized_text": "SegundaDetremuraSDV"}], "hashtags": [{"start": 258, "end": 278, "tag": "SegundaDetremuraSDV"}]}, "created_at": "2019-10-14T17:12:11.000Z", "text": "Sulli e Jonghyun n\u00e3o foram os primeiros e n\u00e3o ser\u00e3o os \u00faltimos.Depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 frescura,depress\u00e3o \u00e9 coisa s\u00e9ria.Mas n\u00e3o podemos evitar esse assunto.\u00c9 o terceiro artista da SM que se suicida em menos de tr\u00eas anos.Jjong,o modelo Lee Ui Soo e agora a Sulli...\n\n#SegundaDetremuraSDV https://t.co/4nRXbH62fP", "edit_history_tweet_ids": ["1183792629328289795"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "author_id": "99114044"}, {"lang": "es", "id": "1185365469882179585", "created_at": "2019-10-19T01:22:05.000Z", "text": "Pq creen que la gente se suicida en el metro? Pq les di\u00f3 la gana? Nopo weon es por la idea macabra que hay detr\u00e1s del sistema, los mataron en vida y terminan por matarlos f\u00edsicamente y nadie se hace cargo  #EvadirEsLuchar", "edit_history_tweet_ids": ["1185365469882179585"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "42292351", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 69, "probability": 0.5787, "type": "Person", "normalized_text": "Nopo"}, {"start": 207, "end": 220, "probability": 0.4789, "type": "Person", "normalized_text": "EvadirEsLuchar"}], "hashtags": [{"start": 206, "end": 221, "tag": "EvadirEsLuchar"}]}}, {"lang": "es", "id": "1185244563675463681", "created_at": "2019-10-18T17:21:39.000Z", "text": "La confesion de Nava Guibert ex-secretario de la presidencia en los dos gobiernos de AGP.Admitiendo que Baratta en mas de una oportunida entrego personalmente dinero a Alan Garcia,solo confirma el nivel de corrupcion al que habia llegado AGP. Y su entorno .", "edit_history_tweet_ids": ["1185244563675463681"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 2, "like_count": 85, "quote_count": 2}, "author_id": "924332864786784256", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.9243, "type": "Person", "normalized_text": "Nava Guibert"}, {"start": 85, "end": 87, "probability": 0.7216, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9251, "type": "Person", "normalized_text": "Baratta"}, {"start": 168, "end": 178, "probability": 0.96, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 238, "end": 240, "probability": 0.52, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}]}}, {"lang": "es", "id": "1185366187393327104", "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/ic6bJ5Vj9W", "expanded_url": "https://twitter.com/alvarezrodrich/status/1185339093376520194", "display_url": "twitter.com/alvarezrodrich\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:24:56.000Z", "text": "Una suicida y desesperad acci\u00f3n por la conquista del poder! Pero es mejor conocerlos desde ahora, y as\u00ed se los entierra junto con los partidos o movimientos tradicionales!! https://t.co/ic6bJ5Vj9W", "edit_history_tweet_ids": ["1185366187393327104"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122254216700071936", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185339093376520194"}]}, {"lang": "es", "id": "1185339093376520194", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/NAvhaaGiWF", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1184983995014156288", "display_url": "twitter.com/peru21noticias\u2026"}], "mentions": [{"start": 65, "end": 80, "username": "Vero_Mendoza_F", "id": "358445205"}, {"start": 194, "end": 210, "username": "VLADIMIR_CERRON", "id": "521651938"}]}, "created_at": "2019-10-18T23:37:17.000Z", "text": "Qu\u00e9 verg\u00fcenza para la izquierda peruana ser\u00eda esta alianza entre @Vero_Mendoza_F y un machista, mis\u00f3gino, xen\u00f3fobo, antisemita y, por si eso no fuera suficiente, condenado por la justicia, como @VLADIMIR_CERRON. \u00bfPor eso lucha una mujer joven de la izquierda? Ojal\u00e1 lo desmienta https://t.co/NAvhaaGiWF", "edit_history_tweet_ids": ["1185339093376520194"], "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 378, "like_count": 2049, "quote_count": 99}, "author_id": "112801997", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184983995014156288"}]}, {"lang": "es", "id": "1184884373096747017", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/sNE5xdoOGV", "expanded_url": "https://mooc.campusvirtualsp.org/course/view.php?id=99", "display_url": "mooc.campusvirtualsp.org/course/view.ph\u2026"}, {"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/8yF6HVV9UZ", "expanded_url": "https://twitter.com/opsargentina/status/1184884373096747017/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8yF6HVV9UZ", "media_key": "3_1184884371242868742"}], "mentions": [{"start": 129, "end": 136, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "annotations": [{"start": 157, "end": 169, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "la Autolesi\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "suicidio"}, {"start": 226, "end": 241, "tag": "SaludParaTodos"}]}, "created_at": "2019-10-17T17:30:23.000Z", "text": "El #suicidio es prevenible.\n\ud83d\udc49 Aprend\u00e9 a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida. Realiz\u00e1 el curso virtual de @opsoms sobre Prevenci\u00f3n de la Autolesi\u00f3n y el Suicidio\n\u2712\ufe0f Matriculate: https://t.co/sNE5xdoOGV \n#SaludParaTodos https://t.co/8yF6HVV9UZ", "edit_history_tweet_ids": ["1184884373096747017"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "1101368186"}, {"lang": "es", "id": "1185103271033298949", "created_at": "2019-10-18T08:00:12.000Z", "text": "Otra ilusi\u00f3n que se me suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1185103271033298949"], "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 2, "like_count": 148, "quote_count": 4}, "author_id": "1097104048438808577"}, {"lang": "en", "id": "1185299211497029633", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/8wQPIsV52h", "expanded_url": "https://twitter.com/bartaws/status/1185299211497029633/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8wQPIsV52h", "media_key": "3_1185299203271970816"}], "mentions": [{"start": 258, "end": 272, "username": "LegionPost335", "id": "2238002725"}], "annotations": [{"start": 168, "end": 175, "probability": 0.5577, "type": "Person", "normalized_text": "Shamu jr"}, {"start": 180, "end": 184, "probability": 0.5559, "type": "Other", "normalized_text": "Socal"}, {"start": 197, "end": 202, "probability": 0.4754, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 247, "end": 256, "probability": 0.5448, "type": "Other", "normalized_text": "LuchaLibre"}], "hashtags": [{"start": 231, "end": 245, "tag": "awspromotions"}, {"start": 246, "end": 257, "tag": "LuchaLibre"}, {"start": 273, "end": 280, "tag": "awspro"}]}, "geo": {"place_id": "fbd6d2f5a4e4a15e"}, "created_at": "2019-10-18T20:58:48.000Z", "text": "Also on nov. 30 see a lucha libre scramble match! 6 men in a elimination style match. Two in the ring. Four out. Tag in style. Last man standing wins!\nAlready entered:\nShamu jr. , Socal crazy, and Piloto suicida!\nThree more t.b.a.\n#awspromotions #LuchaLibre @LegionPost335 #awspro https://t.co/8wQPIsV52h", "edit_history_tweet_ids": ["1185299211497029633"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "1339729044"}, {"lang": "pt", "id": "1184689117373849602", "created_at": "2019-10-17T04:34:30.000Z", "text": "Foi preciso a Sulli morrer para que a Assembleia Nacional da Coreia do Sul propusesse a cria\u00e7\u00e3o de uma lei para combater coment\u00e1rios maliciosos na internet.\n\nPor que isso n\u00e3o foi proposto quando o Jonghyun tirou a pr\u00f3pria vida? Quantos mais v\u00e3o ter que partir para algo ser feito?", "edit_history_tweet_ids": ["1184689117373849602"], "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 1, "like_count": 94, "quote_count": 2}, "author_id": "1137592358747484160", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.4119, "type": "Place", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 38, "end": 56, "probability": 0.7196, "type": "Organization", "normalized_text": "Assembleia Nacional"}, {"start": 61, "end": 73, "probability": 0.8566, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia do Sul"}, {"start": 197, "end": 204, "probability": 0.9495, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}]}}, {"lang": "es", "id": "1185268006907240448", "in_reply_to_user_id": "17942941", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Malapalabrero", "id": "17942941"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:54:48.000Z", "text": "@Malapalabrero Si por una mil\u00e9sima de segundo se sinti\u00f3 l\u00e1stima por la \"esposa\" humillada p\u00fablicamente por el infiel suicida, se pas\u00f3 al comprobarse que no es m\u00e1s una tipa q no se divorci\u00f3 para repartirse y heredar el patriminio il\u00edcito del infiel.\nEXTINCION DE DOMINIO ya!", "edit_history_tweet_ids": ["1185268006907240448"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "735932270377349121", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185255741067800577"}]}, {"lang": "es", "id": "1185018913471586304", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/ta8NgkZUB8", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/17-10-2019/3663471", "display_url": "sinembargo.mx/17-10-2019/366\u2026"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/4yrcBa4Gjt", "expanded_url": "https://twitter.com/SinEmbargoMX/status/1185018913471586304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4yrcBa4Gjt", "media_key": "3_1185016545682055168"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9009, "type": "Person", "normalized_text": "Jhon Cena"}, {"start": 73, "end": 91, "probability": 0.828, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-10-18T02:25:00.000Z", "text": "FOTOS: As\u00ed se ven Idris Elba y Jhon Cena en sus papeles para la pel\u00edcula Escuadr\u00f3n Suicida 2\n https://t.co/ta8NgkZUB8 https://t.co/4yrcBa4Gjt", "edit_history_tweet_ids": ["1185018913471586304"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "244218738"}, {"lang": "es", "id": "1185356175883362310", "entities": {"urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/DFpL6sUuDe", "expanded_url": "https://twitter.com/BillyBrian/status/1185355979258564608", "display_url": "twitter.com/BillyBrian/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-19T00:45:09.000Z", "text": "Gracias! https://t.co/DFpL6sUuDe", "edit_history_tweet_ids": ["1185356175883362310"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "252040220", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185355979258564608"}]}, {"lang": "es", "id": "1185359099476750337", "in_reply_to_user_id": "1174024989856677894", "entities": {"mentions": [{"start": 26, "end": 35, "username": "SrSelian", "id": "3292312979"}]}, "created_at": "2019-10-19T00:56:46.000Z", "text": "@Chungo0o @qwertysuddenly @SrSelian En la novela ligera hay una parte en la que se suicida pero sobrevive", "edit_history_tweet_ids": ["1185359099476750337"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1036080902424748033", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185358452673187842"}]}, {"lang": "es", "id": "1185301791153377280", "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/RvDGIjl2nb", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/17/luis-nava-confeso-que-jorge-barata-entrego-dinero-a-alan-garcia-odebrecht/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 149, "end": 157, "probability": 0.8, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 172, "end": 183, "probability": 0.8625, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 204, "end": 214, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "geo": {"place_id": "e1daa043d07c48f5"}, "created_at": "2019-10-18T21:09:03.000Z", "text": "Claro, el delincuente y cobarde suicida sab\u00eda que en cualquier momento se destapar\u00eda la 'olla de \ud83e\udd97 grillos'... No se hubiera matado por nada, \u00bfno? \n\nLuis Nava confiesa que Jorge Barata entregaba dinero a Alan Garc\u00eda en loncheras https://t.co/RvDGIjl2nb", "edit_history_tweet_ids": ["1185301791153377280"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "744867732793896960"}, {"lang": "es", "id": "1185361241935622145", "in_reply_to_user_id": "160559960", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "uterodetitina", "id": "160559960"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "for_cersei", "id": "2152858728"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "lizarjusti", "id": "65799819"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.985, "type": "Other", "normalized_text": "Game of Thrones"}, {"start": 165, "end": 169, "probability": 0.6027, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:05:17.000Z", "text": "@uterodetitina @for_cersei @lizarjusti Game of Thrones es una de mis series favoritas y es una de las mejores series de la historia precisamente por personajes como Jaime. Exquisitos, tan preciosamente elaborados, cuidados y desarrollados.", "edit_history_tweet_ids": ["1185361241935622145"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1146195458135478273", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185257903881674753"}]}, {"lang": "es", "id": "1185242177724715008", "in_reply_to_user_id": "44463079", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}, {"start": 41, "end": 56, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 109, "probability": 0.3395, "type": "Other", "normalized_text": "Barata"}]}, "created_at": "2019-10-18T17:12:10.000Z", "text": "@eduardoenred Un hombre inteligente como @AlanGarciaPeru no podia pagarle la universidad a sus hijos? Y Barata andaba con terno y una lonchera escolar? Yo no soy n8 aprista ni nada, pero echarle la culpa a un difunto para salvarse? Bajo", "edit_history_tweet_ids": ["1185242177724715008"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "704803444788436994", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185236408727769094"}]}, {"lang": "es", "id": "1185361049027055617", "in_reply_to_user_id": "371424475", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SANGREXENEIZE", "id": "371424475"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9497, "type": "Person", "normalized_text": "alfaro"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:04:31.000Z", "text": "@SANGREXENEIZE Ya no se como defender a alfaro.. ayuda plis", "edit_history_tweet_ids": ["1185361049027055617"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1038167141143511040", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185360899210649600"}]}, {"lang": "es", "id": "1185273852475199488", "in_reply_to_user_id": "2205328350", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:18:02.000Z", "text": "@exitosape La escopeta de dos ca\u00f1ones:\n\nEl dirigente aprista se llena la boca, se\u00f1alando \"la dictadura fujimorista\"\n\nEl Suicida y sus ac\u00f3litos eran y son furg\u00f3n de cola del fujimorismo.\n\nOro aspirante a vendernos sebo de culebra!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1185273852475199488"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "2927310162", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185232402676887559"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185265634353012736", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/Tv4C0KaUg8", "expanded_url": "https://twitter.com/tortindograu/status/1185265634353012736/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Tv4C0KaUg8", "media_key": "7_1185265503314546688"}], "mentions": [{"start": 91, "end": 99, "username": "role_zn", "id": "1106592240523202560"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 54, "tag": "Suicida"}, {"start": 57, "end": 70, "tag": "Bemtranquilo"}, {"start": 73, "end": 87, "tag": "Barradatijuca"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:45:23.000Z", "text": "A rapaziada gosta \u00e9 disso, GRAU LIBERADO \ud83d\ude45\u200d\u2642\ufe0f #Suicida \ud83e\udd2f #Bemtranquilo \ud83d\ude0c #Barradatijuca \ud83e\udd75  @role_zn \ud83d\udcaa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9 https://t.co/Tv4C0KaUg8", "edit_history_tweet_ids": ["1185265634353012736"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 40, "quote_count": 3}, "author_id": "4244345308"}, {"lang": "es", "id": "1185267606539902978", "created_at": "2019-10-18T18:53:13.000Z", "text": "Pilar Nores solicit\u00f3 en mayo pasado ser la titular del estacionamiento en el Marina Club de propiedad de Alan Garc\u00eda. El despacho del fiscal P\u00e9rez envi\u00f3 un oficio a la Fiscal\u00eda de Extinci\u00f3n de Dominio para cautelar las propiedades de AG en Las Casuarinas, Los Cocos y Costa Verde.", "edit_history_tweet_ids": ["1185267606539902978"], "public_metrics": {"retweet_count": 412, "reply_count": 59, "like_count": 1196, "quote_count": 17}, "author_id": "362120863", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.588, "type": "Other", "normalized_text": "Pilar Nores"}, {"start": 77, "end": 87, "probability": 0.551, "type": "Other", "normalized_text": "Marina Club"}, {"start": 105, "end": 115, "probability": 0.8656, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 141, "end": 145, "probability": 0.3946, "type": "Person", "normalized_text": "P\u00e9rez"}, {"start": 240, "end": 253, "probability": 0.3764, "type": "Other", "normalized_text": "Las Casuarinas"}, {"start": 260, "end": 264, "probability": 0.4259, "type": "Other", "normalized_text": "Cocos"}, {"start": 268, "end": 278, "probability": 0.5982, "type": "Place", "normalized_text": "Costa Verde"}]}}, {"lang": "es", "id": "1184299114131054593", "created_at": "2019-10-16T02:44:46.000Z", "text": "Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah baker esto es un estilo de vida re\u00edr para no llorar", "edit_history_tweet_ids": ["1184299114131054593"], "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 2, "like_count": 2521, "quote_count": 10}, "author_id": "206234371", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.9162, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.5964, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.6005, "type": "Person", "normalized_text": "hannah"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1185340881488007168", "in_reply_to_user_id": "1095300928742350848", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ToninhoDoZAP", "id": "1095300928742350848"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}], "annotations": [{"start": 173, "end": 179, "probability": 0.9122, "type": "Person", "normalized_text": "Kennedy"}, {"start": 261, "end": 283, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "BolsonaroEstamosContigo"}], "hashtags": [{"start": 260, "end": 284, "tag": "BolsonaroEstamosContigo"}]}, "created_at": "2019-10-18T23:44:23.000Z", "text": "@ToninhoDoZAP @joicehasselmann Eu j\u00e1 sabia que essa \ud83d\udc37\ud83d\udc37\ud83d\udc37iaq aprontar mais cedo ou mais tarde. Nunca confiei nessa mulher com ego inflado se achando sempre a bala que matou o Kennedy. RID\u00cdCULA vai se ferrar, quero ver ser eleita vereadora que dir\u00e1 prefeita\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\udcaa\ud83c\udffd\n#BolsonaroEstamosContigo", "edit_history_tweet_ids": ["1185340881488007168"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1062678183898693632", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185318785986768898"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185357521478995968", "created_at": "2019-10-19T00:50:30.000Z", "text": "Para felicidade de uns (ou tristeza de outros) eu quase tentei me suicidar... mas eu estou aqui.. vivo... n\u00e3o sei se isso \u00e9 uma coisa boa ou ruim.. mas estou aqui v: \n(Dando contexto do su\u00edcidio... eu tentei pular do 3\u00ba andar do meu pr\u00e9dio.. s\u00f3 q a \u00fanica coisa q eu fiz foi..", "edit_history_tweet_ids": ["1185357521478995968"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "914622925965283329"}, {"lang": "es", "id": "1185358452673187842", "in_reply_to_user_id": "1108780176974983170", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "SrSelian", "id": "3292312979"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 55, "probability": 0.7306, "type": "Other", "normalized_text": "live action"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.6311, "type": "Other", "normalized_text": "manga"}]}, "created_at": "2019-10-19T00:54:12.000Z", "text": "@qwertysuddenly @SrSelian Tuvo su adaptacion live action desente donde la escena mas fiel a la serie y manga fue el escopetazo", "edit_history_tweet_ids": ["1185358452673187842"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1174024989856677894", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185354685395492864"}]}, {"lang": "es", "id": "1185354523935674368", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/CLGWBKnUKG", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/19/alan-garcia-ollanta-humala-sobre-investigaciones-no-me-he-metido-un-tiro-ni-me-he-ido-a-una-clinica-keiko-fujimori/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026"}], "mentions": [{"start": 111, "end": 126, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "created_at": "2019-10-19T00:38:35.000Z", "text": "Humala sobre investigaciones: \u201cNo me he metido un tiro ni me he ido a una cl\u00ednica\u201d https://t.co/CLGWBKnUKG v\u00eda @larepublica_pe", "edit_history_tweet_ids": ["1185354523935674368"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "240915178"}], "places": [{"full_name": "Porto Alegre, Brasil", "id": "894146230dd1d42d"}, {"full_name": "Rio do Sul, Brasil", "id": "8d71efbc3361b087"}, {"full_name": "San Juan de Miraflores, Peru", "id": "018d91904a1eaf01"}, {"full_name": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "id": "3b5c5c9c62f7c538"}, {"full_name": "Jes\u00fas Maria, Peru", "id": "01af35f5243efca4"}, {"full_name": "Biritiba-Mirim, Brasil", "id": "09d95e1fe009057b"}, {"full_name": "Miraflores, Peru", "id": "01fd50ae72f37614"}, {"full_name": "C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "00f84d414936f28e"}, {"full_name": "Rio Grande, Brasil", "id": "3c465ed3fc434def"}]}, "errors": [{"value": "1183918024212074499", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183918024212074499].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183918024212074499", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "802587945521844224", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [802587945521844224].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "802587945521844224", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184919944603078656", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184919944603078656].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184919944603078656", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185346255280492544", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185346255280492544", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185346255280492544].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "964899700209016832", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [964899700209016832].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "964899700209016832", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1178113434203897856", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1178113434203897856].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1178113434203897856", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185378921191223297", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185378921191223297", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185378921191223297].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1173654949076656128", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1173654949076656128].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1173654949076656128", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185376156826120192", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185376156826120192].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185376156826120192", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "569470069", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [569470069].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "569470069", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185374401832849410", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185374401832849410].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185374401832849410", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "778699057883590659", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [778699057883590659].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "778699057883590659", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3395547358", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3395547358].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3395547358", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185366819495911425", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185366819495911425].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185366819495911425", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185365425028288514", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185365425028288514", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185365425028288514].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "988189993775575040", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [988189993775575040].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "988189993775575040", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185256254651936769", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185256254651936769].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185256254651936769", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185363478955069440", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185363478955069440].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185363478955069440", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "4041595149", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4041595149].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4041595149", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185360253266923520", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185360253266923520].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185360253266923520", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185354342523650051", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185354342523650051].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185354342523650051", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185354994524004353", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185354994524004353].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185354994524004353", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169136571540529153", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1169136571540529153].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1169136571540529153", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185307468898996226", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185307468898996226].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185307468898996226", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1185386486931345410", "oldest_id": "1185357828866957317", "result_count": 470, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm908iyorvgw1iyw001is34cgn3p9"}}