{"data": [{"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valdesjorgel", "id": "152369649"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163394963348033536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163587764098609153"], "created_at": "2019-08-19T23:05:16.000Z", "id": "1163587764098609153", "author_id": "3382068411", "text": "RT @valdesjorgel: A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163587702777896965"], "created_at": "2019-08-19T23:05:01.000Z", "id": "1163587702777896965", "author_id": "1010370678879604736", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163587670892826625"], "created_at": "2019-08-19T23:04:53.000Z", "id": "1163587670892826625", "author_id": "2943274491", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163587615267991553"], "created_at": "2019-08-19T23:04:40.000Z", "id": "1163587615267991553", "author_id": "1041369082652708864", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2686869089", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 57, "probability": 0.9358, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Carlos Baglieto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163587586457255936"], "created_at": "2019-08-19T23:04:33.000Z", "id": "1163587586457255936", "author_id": "4097192607", "text": "@MarceloFigueras la canci\u00f3n que canta Juan Carlos Baglieto en su 1er disco Tiempos Dif\u00edciles la pista 6 En la cuerda floja ese es una descripci\u00f3n muy suicida tambi\u00e9n.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163587508896186369"], "created_at": "2019-08-19T23:04:15.000Z", "id": "1163587508896186369", "author_id": "4398674608", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163505923991789572"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163587477799612421"], "created_at": "2019-08-19T23:04:07.000Z", "id": "1163587477799612421", "author_id": "909370206056787969", "text": "RT @Miguel__Lorente: Para la ultraderecha, si un hombre asesina a su mujer y luego se suicida el \u201cresultado es el mismo\u201d, pero si una mujer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carloscezarcjr", "id": "635764127"}, {"start": 20, "end": 27, "username": "gleisi", "id": "31139434"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 99, "probability": 0.6372, "type": "Person", "normalized_text": "Celso Daniel"}, {"start": 103, "end": 121, "probability": 0.8384, "type": "Person", "normalized_text": "Toninho de Campinas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163585350641623042"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163587459910754305"], "created_at": "2019-08-19T23:04:03.000Z", "id": "1163587459910754305", "author_id": "3705721576", "text": "RT @carloscezarcjr: @gleisi @jairbolsonaro S\u00f3 tera a resposta se voc\u00ea disser quem Matou Celso Daniel e Toninho de Campinas.", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163587456807182336"], "created_at": "2019-08-19T23:04:02.000Z", "id": "1163587456807182336", "author_id": "1156372470531842054", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163587421092626432"], "created_at": "2019-08-19T23:03:54.000Z", "id": "1163587421092626432", "author_id": "1625864035", "text": "Progressao de pena pra quem matou a propria filha ? Vai se fude meu amigo descarrega um fuzil no cara que ta resolvido", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1720197691", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ppabloahumaran", "id": "1720197691"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.482, "type": "Person", "normalized_text": "yeyu"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163563209640611841"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163587405817008138"], "created_at": "2019-08-19T23:03:50.000Z", "id": "1163587405817008138", "author_id": "4843277873", "text": "@ppabloahumaran yeyu tu eres todo un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163587365413249025"], "created_at": "2019-08-19T23:03:40.000Z", "id": "1163587365413249025", "author_id": "437473674", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carloscezarcjr", "id": "635764127"}, {"start": 20, "end": 27, "username": "gleisi", "id": "31139434"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 99, "probability": 0.6372, "type": "Person", "normalized_text": "Celso Daniel"}, {"start": 103, "end": 121, "probability": 0.8384, "type": "Person", "normalized_text": "Toninho de Campinas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163585350641623042"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163587292717563906"], "created_at": "2019-08-19T23:03:23.000Z", "id": "1163587292717563906", "author_id": "4143588071", "text": "RT @carloscezarcjr: @gleisi @jairbolsonaro S\u00f3 tera a resposta se voc\u00ea disser quem Matou Celso Daniel e Toninho de Campinas.", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "349358388", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163302659153158144"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163587264955502592"], "created_at": "2019-08-19T23:03:17.000Z", "id": "1163587264955502592", "author_id": "1009536144", "text": "@Fernando_okay Nos vamos a conocer cuando nos estemos por suicidar y tendr\u00edamos un pacto suicida, as\u00ed que s\u00ed, lo que todo el mundo quiere", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163587158369865728"], "created_at": "2019-08-19T23:02:51.000Z", "id": "1163587158369865728", "author_id": "1056738046207504384", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163586837715324929"], "created_at": "2019-08-19T23:01:35.000Z", "id": "1163586837715324929", "author_id": "3686133196", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163586823848964096"], "created_at": "2019-08-19T23:01:31.000Z", "id": "1163586823848964096", "author_id": "1014341132967448577", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "6250142", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "sick_boy", "id": "6250142"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163580604488835073"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163586792626577409"], "created_at": "2019-08-19T23:01:24.000Z", "id": "1163586792626577409", "author_id": "3343275226", "text": "@sick_boy Eso o se suicida :(", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valdesjorgel", "id": "152369649"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163394963348033536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163586706731352066"], "created_at": "2019-08-19T23:01:03.000Z", "id": "1163586706731352066", "author_id": "900362916737822721", "text": "RT @valdesjorgel: A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163586683755008000"], "created_at": "2019-08-19T23:00:58.000Z", "id": "1163586683755008000", "author_id": "1082266637179461632", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163586630613184512"], "created_at": "2019-08-19T23:00:45.000Z", "id": "1163586630613184512", "author_id": "759477329529888768", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163586622820163589"], "created_at": "2019-08-19T23:00:43.000Z", "id": "1163586622820163589", "author_id": "355598981", "text": "ufa ela nao se matou \ud83d\ude14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163586610497294339"], "created_at": "2019-08-19T23:00:40.000Z", "id": "1163586610497294339", "author_id": "178030014", "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163586559372943361"], "created_at": "2019-08-19T23:00:28.000Z", "id": "1163586559372943361", "author_id": "421304564", "text": "Que no haya angustia en la muerte, que haya pensamiento en vida. Si no existe la memoria, todo lo nuestro es suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 98, "end": 111, "username": "departamento", "id": "50003792"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/H0Mrfqe6oO", "expanded_url": "https://twitter.com/EDUCACIONPR/status/1163586518499450881/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/H0Mrfqe6oO", "media_key": "7_1163585226695696384"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163586518499450881"], "created_at": "2019-08-19T23:00:19.000Z", "id": "1163586518499450881", "author_id": "112811564", "text": "\ud83d\udd36\u00bfQu\u00e9 es el comportamiento suicida? Como parte de la campa\u00f1a de orientaci\u00f3n y sensibilizaci\u00f3n del @Departamento de Educaci\u00f3n te invitamos a conocer m\u00e1s viendo y compartiendo este v\u00eddeo. \n\nEs responsabilidad de todos \ud83c\udd98 https://t.co/H0Mrfqe6oO", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163586487004356608"], "created_at": "2019-08-19T23:00:11.000Z", "id": "1163586487004356608", "author_id": "839982024035356674", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "524795818", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "boby161283", "id": "524795818"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.4233, "type": "Person", "normalized_text": "morrillo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163582603213115393"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163586485087612931"], "created_at": "2019-08-19T23:00:11.000Z", "geo": {"place_id": "d1ec37eb74fb2830"}, "id": "1163586485087612931", "author_id": "2454197521", "text": "@boby161283 @elcomercio_peru Le cambiaron el nombre y el morrillo de suicida :( \nEst\u00e1 bien culero por que seg\u00fan jugaba con madre", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.345, "type": "Other", "normalized_text": "Bochalema"}, {"start": 37, "end": 40, "probability": 0.3229, "type": "Place", "normalized_text": "Lil\u00ed"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163586469207969792"], "created_at": "2019-08-19T23:00:07.000Z", "id": "1163586469207969792", "author_id": "1084815475769556992", "text": "\u00bfAbrieron la v\u00eda Bochalema-Valle del Lil\u00ed o todos los transur que v\u00ed yendo para all\u00e1 iban en ruta suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163586346583281665"], "created_at": "2019-08-19T22:59:38.000Z", "id": "1163586346583281665", "author_id": "953785052483158016", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2790857133", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "danielsenderos", "id": "2790857133"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "DekVart", "id": "3387403667"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161547013911130112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163586324227678213"], "created_at": "2019-08-19T22:59:32.000Z", "id": "1163586324227678213", "author_id": "322222657", "text": "@danielsenderos @DekVart No se si me da m\u00e1s miedo la voracidad econ\u00f3mica inmoral del que vende o el snobismo suicida del que compra", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163586221135867906"], "created_at": "2019-08-19T22:59:08.000Z", "id": "1163586221135867906", "author_id": "2572740699", "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163586169164173317"], "created_at": "2019-08-19T22:58:55.000Z", "id": "1163586169164173317", "author_id": "1133517860918255616", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carloscezarcjr", "id": "635764127"}, {"start": 20, "end": 27, "username": "gleisi", "id": "31139434"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 99, "probability": 0.6372, "type": "Person", "normalized_text": "Celso Daniel"}, {"start": 103, "end": 121, "probability": 0.8384, "type": "Person", "normalized_text": "Toninho de Campinas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163585350641623042"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163586152831574016"], "created_at": "2019-08-19T22:58:51.000Z", "id": "1163586152831574016", "author_id": "742733616837472256", "text": "RT @carloscezarcjr: @gleisi @jairbolsonaro S\u00f3 tera a resposta se voc\u00ea disser quem Matou Celso Daniel e Toninho de Campinas.", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163586099048079367"], "created_at": "2019-08-19T22:58:39.000Z", "id": "1163586099048079367", "author_id": "1095040850156023810", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163586072007315457"], "created_at": "2019-08-19T22:58:32.000Z", "id": "1163586072007315457", "author_id": "1107401313221001216", "text": "Mano.... algu\u00e9m me suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "818784894", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163585345516167174"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 40, "probability": 0.8349, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "nolan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163586060087169025"], "created_at": "2019-08-19T22:58:29.000Z", "id": "1163586060087169025", "author_id": "707546186664812544", "text": "@wreckingpedro os \u00fanicos memor\u00e1veis da dc s\u00e3o os da trilogia do nolan e mulher maravilha kkkkk botaram at\u00e9 esquadr\u00e3o suicida meu pai", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "intothefilms", "id": "817609884283838464"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.5867, "type": "Other", "normalized_text": "serial"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163572808934469633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163586038020935688"], "created_at": "2019-08-19T22:58:24.000Z", "id": "1163586038020935688", "author_id": "967589132179472384", "text": "RT @intothefilms: ou voc\u00ea se diz feminista ou \u00e9 f\u00e3 de serial killer que matou E estuprou mais de 100 mulheres amiga os dois n\u00e3o rola", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163586037328875520"], "created_at": "2019-08-19T22:58:24.000Z", "id": "1163586037328875520", "author_id": "931571183761395712", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.948, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}], "urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/nBwvAp2o6G", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11910", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11910"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163585992944541696"], "created_at": "2019-08-19T22:58:13.000Z", "id": "1163585992944541696", "author_id": "730990350060244993", "text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u304c\u72d9\u308f\u308c\u308b\uff01\uff1f\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u306e\u4eca\u5f8c\u306e\u5c55\u958b\u3092\u8003\u5bdf https://t.co/nBwvAp2o6G", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carloscezarcjr", "id": "635764127"}, {"start": 20, "end": 27, "username": "gleisi", "id": "31139434"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 99, "probability": 0.6372, "type": "Person", "normalized_text": "Celso Daniel"}, {"start": 103, "end": 121, "probability": 0.8384, "type": "Person", "normalized_text": "Toninho de Campinas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163585350641623042"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163585878201163784"], "created_at": "2019-08-19T22:57:46.000Z", "id": "1163585878201163784", "author_id": "563094648", "text": "RT @carloscezarcjr: @gleisi @jairbolsonaro S\u00f3 tera a resposta se voc\u00ea disser quem Matou Celso Daniel e Toninho de Campinas.", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163148542170554368"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.4191, "type": "Person", "normalized_text": "g\u00e1s"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/xJRpnWsBbD", "expanded_url": "https://twitter.com/wolfsjdkf/status/1148652603938627584", "display_url": "twitter.com/wolfsjdkf/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163585828746084363"], "created_at": "2019-08-19T22:57:34.000Z", "id": "1163585828746084363", "author_id": "1087464829265367041", "text": "RT @_atuaprimade6_: Quando viu a conta do g\u00e1s matou se https://t.co/xJRpnWsBbD", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "734874875786104833", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163585375996186624"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163585685795889152"], "created_at": "2019-08-19T22:57:00.000Z", "id": "1163585685795889152", "author_id": "734874875786104833", "text": "a gente ja quase se matou, depois de meses viramos bff kkjkkkjkk te amo muito e to c sdd, salva no lanche\ud83d\udc4d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "216492774", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163585334606749702"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163585678401257472"], "created_at": "2019-08-19T22:56:58.000Z", "id": "1163585678401257472", "author_id": "64695560", "text": "@ItsMyylli Calma... Matou? Se matou te ensino a se livrar do cad\u00e1ver. Mas de resto, seguindo a felicidade e o baile? Maravilha.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163585661376638976"], "created_at": "2019-08-19T22:56:54.000Z", "id": "1163585661376638976", "author_id": "237327883", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163585657031274502"], "created_at": "2019-08-19T22:56:53.000Z", "id": "1163585657031274502", "author_id": "1086447908457721856", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "31139434", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "gleisi", "id": "31139434"}, {"start": 8, "end": 22, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 79, "probability": 0.73, "type": "Person", "normalized_text": "Celso Daniel"}, {"start": 83, "end": 101, "probability": 0.8207, "type": "Person", "normalized_text": "Toninho de Campinas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163583457269833728"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163585350641623042"], "created_at": "2019-08-19T22:55:40.000Z", "id": "1163585350641623042", "author_id": "635764127", "text": "@gleisi @jairbolsonaro S\u00f3 tera a resposta se voc\u00ea disser quem Matou Celso Daniel e Toninho de Campinas.", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 25, "like_count": 362, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163585261676236807"], "created_at": "2019-08-19T22:55:19.000Z", "id": "1163585261676236807", "author_id": "1135596097211174913", "text": "Es ego\u00edsta el suicida que piensa en s\u00ed mismo y no en los dem\u00e1s, o est\u00e1 en su viaje y le chupa el resto del mundo?\n\nY por qu\u00e9 tendr\u00eda que pensar?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/6PO3xfOGcc", "expanded_url": "https://collections.mfa.org/objects/396850", "display_url": "collections.mfa.org/objects/396850"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163585206445625346"], "created_at": "2019-08-19T22:55:06.000Z", "id": "1163585206445625346", "author_id": "136339283", "text": "Mi diaria vocacion de suicida (My daily vocation of suicide) https://t.co/6PO3xfOGcc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163585196589027331"], "created_at": "2019-08-19T22:55:03.000Z", "id": "1163585196589027331", "author_id": "465927382", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163585173876817922"], "created_at": "2019-08-19T22:54:58.000Z", "id": "1163585173876817922", "author_id": "742508387687108608", "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163585089248333825"], "created_at": "2019-08-19T22:54:38.000Z", "id": "1163585089248333825", "author_id": "1026206319848710144", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163584981840609281"], "created_at": "2019-08-19T22:54:12.000Z", "id": "1163584981840609281", "author_id": "96809270", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163584944469422081"], "created_at": "2019-08-19T22:54:03.000Z", "id": "1163584944469422081", "author_id": "723290976064802817", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163584932423327754"], "created_at": "2019-08-19T22:54:00.000Z", "id": "1163584932423327754", "author_id": "1222181420", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163584802114670592"], "created_at": "2019-08-19T22:53:29.000Z", "id": "1163584802114670592", "author_id": "856226828268261378", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163584795521294337"], "created_at": "2019-08-19T22:53:28.000Z", "id": "1163584795521294337", "author_id": "1018925612872937477", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163584782795726849"], "created_at": "2019-08-19T22:53:25.000Z", "id": "1163584782795726849", "author_id": "1678341884", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163582498162405376"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163584767155146752"], "created_at": "2019-08-19T22:53:21.000Z", "id": "1163584767155146752", "author_id": "2235310887", "text": "RT @jpereyra1952: TODOS SUS MUERTOS...\nObviamente el m\u00e1s barb\u00e1rico y sangriento era el suicida ladr\u00f3n. Qui\u00e9n a hierro mata, a hierro muere.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163584564452843521"], "created_at": "2019-08-19T22:52:33.000Z", "id": "1163584564452843521", "author_id": "1137829100129792000", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163584462304792578"], "created_at": "2019-08-19T22:52:08.000Z", "id": "1163584462304792578", "author_id": "733579862", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163584446668451850"], "created_at": "2019-08-19T22:52:05.000Z", "id": "1163584446668451850", "author_id": "1070316326303006720", "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163584378502549505"], "created_at": "2019-08-19T22:51:48.000Z", "id": "1163584378502549505", "author_id": "741424906383020032", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.5334, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 48, "end": 51, "probability": 0.6169, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163584350950252544"], "created_at": "2019-08-19T22:51:42.000Z", "id": "1163584350950252544", "author_id": "922617888682532864", "text": "a\u00ed meu Deus veio um boi aqui quase me matou, a\u00ed Deus que se morri \ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "940452974", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163479907458048004"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163584156997210115"], "created_at": "2019-08-19T22:50:56.000Z", "id": "1163584156997210115", "author_id": "991259857", "text": "@OpinionPolitika Esta mujer esta mal de la cabeza o realmente es una fiel disc\u00edpula del suicida corrupto,\u00bfcuanto harba costado esa fidelidad hacia el ladr\u00f3n?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Flula Borg"}, {"start": 15, "end": 34, "probability": 0.8323, "type": "Other", "normalized_text": "A Escolha Perfeita 2"}, {"start": 54, "end": 72, "probability": 0.6575, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 77, "end": 78, "probability": 0.3894, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 84, "end": 93, "probability": 0.9539, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/TYW2lYPW3R", "expanded_url": "https://cinestera.com.br/o-esquadrao-suicida-flula-borg-de-a-escolha-perfeita-2-entra-para-filme-da-dc-do-james-gunn/", "display_url": "cinestera.com.br/o-esquadrao-su\u2026"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/rkUlhiRd6G", "expanded_url": "https://twitter.com/cinestera/status/1163584125917417473/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rkUlhiRd6G", "media_key": "3_1163584124352978945"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163584125917417473"], "created_at": "2019-08-19T22:50:48.000Z", "id": "1163584125917417473", "author_id": "1045388879552024577", "text": "Flula Borg de 'A Escolha Perfeita 2' entra para filme O Esquadr\u00e3o Suicida da DC, do James Gunn https://t.co/TYW2lYPW3R https://t.co/rkUlhiRd6G", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163584105986101248"], "created_at": "2019-08-19T22:50:43.000Z", "id": "1163584105986101248", "author_id": "1111937203", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/vtzRghHTei", "expanded_url": "https://twitter.com/pictures/status/1163554978226720772", "display_url": "twitter.com/pictures/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163584027435118592"], "created_at": "2019-08-19T22:50:25.000Z", "id": "1163584027435118592", "author_id": "842034528319352834", "text": "vo v\u00ea esquadr\u00e3o suicida dnv s\u00f3 pra ver ela https://t.co/vtzRghHTei", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 53, "probability": 0.7367, "type": "Person", "normalized_text": "laura kinney"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/a38lIOeHtX", "expanded_url": "https://twitter.com/brwadpitt/status/1163287050591834112", "display_url": "twitter.com/brwadpitt/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163583919956119552"], "created_at": "2019-08-19T22:49:59.000Z", "id": "1163583919956119552", "author_id": "1078029691397832704", "text": "entendam uma coisa: eu n\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed se a laura kinney matou varia pessoas ou se ela j\u00e1 fez coisas ruins eu vou continuar passando pano e militar pelo que eu acredito https://t.co/a38lIOeHtX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163583817451544577"], "created_at": "2019-08-19T22:49:35.000Z", "id": "1163583817451544577", "author_id": "875725042667192321", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163583813907300357"], "created_at": "2019-08-19T22:49:34.000Z", "id": "1163583813907300357", "author_id": "1029561362", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jcamposasensi", "id": "2380699632"}, {"start": 53, "end": 64, "username": "F_Armengol", "id": "466593375"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163435005688893445"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163583800657489920"], "created_at": "2019-08-19T22:49:31.000Z", "id": "1163583800657489920", "author_id": "560304182", "text": "RT @jcamposasensi: Quien paga el buenismo suicida de @F_Armengol ? Quien sufrir\u00e1 las consecuencias del efecto llamada? Se van a destinar fo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163583768579530763"], "created_at": "2019-08-19T22:49:23.000Z", "id": "1163583768579530763", "author_id": "1663555058", "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1128661576184147969", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163583563574534151"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163583641852813313"], "created_at": "2019-08-19T22:48:53.000Z", "id": "1163583641852813313", "author_id": "1128661576184147969", "text": "pq ele se matou mano pqpppppppppppppppppp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163583627067875329"], "created_at": "2019-08-19T22:48:49.000Z", "id": "1163583627067875329", "author_id": "751971436412203008", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163583528900210694"], "created_at": "2019-08-19T22:48:26.000Z", "geo": {"place_id": "26fe63d010052470"}, "id": "1163583528900210694", "author_id": "191595758", "text": "O brasileiro n\u00e3o se importa com o veneno nos alimentos. Juro que desconhecia essa puls\u00e3o suicida do brasileiro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163582498162405376"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163583524747862016"], "created_at": "2019-08-19T22:48:25.000Z", "id": "1163583524747862016", "author_id": "187612425", "text": "RT @jpereyra1952: TODOS SUS MUERTOS...\nObviamente el m\u00e1s barb\u00e1rico y sangriento era el suicida ladr\u00f3n. Qui\u00e9n a hierro mata, a hierro muere.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163583497908432900"], "created_at": "2019-08-19T22:48:18.000Z", "id": "1163583497908432900", "author_id": "2893858432", "text": "me parece suicida de su parte que me rompan las pelotas cuando el dolor de ovarios y la muela de juicio me est\u00e1n matando les tirar\u00eda una toallita usada en la cara", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163583437556649985"], "created_at": "2019-08-19T22:48:04.000Z", "id": "1163583437556649985", "author_id": "135532897", "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163583308246200321"], "created_at": "2019-08-19T22:47:33.000Z", "id": "1163583308246200321", "author_id": "1149164844052094976", "text": "As vezes da vontade de largar tudo e viver s\u00f3 do que amo, da minha arte. Mas infelizmente minha arte n\u00e3o vale porra nenhuma e pra ser bom eu preciso desse ritmo suicida que tenho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163583254542372865"], "created_at": "2019-08-19T22:47:20.000Z", "id": "1163583254542372865", "author_id": "3083170976", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "millesmoralez", "id": "964268408261967872"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 72, "probability": 0.8395, "type": "Person", "normalized_text": "Frank castle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163422922561740800"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163583150469066753"], "created_at": "2019-08-19T22:46:56.000Z", "id": "1163583150469066753", "author_id": "1000075954759323649", "text": "RT @millesmoralez: entendam uma coisa: eu n\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed se o Frank castle matou varias pessoas ou se ele j\u00e1 fez coisas ruins eu vou continu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "josecarloscresp", "id": "250912862"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.6089, "type": "Organization", "normalized_text": "Emelec"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.3154, "type": "Organization", "normalized_text": "plaoyff"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163245728308895744"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163583141526855681"], "created_at": "2019-08-19T22:46:53.000Z", "id": "1163583141526855681", "author_id": "796893205925076992", "text": "RT @josecarloscresp: Emelec, en modo suicida, termin\u00f3 encontrando la muerte. Quedarse fuera del plaoyff es una realidad num\u00e9rica pero, sobr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "martibatres", "id": "142471549"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163556268914573312"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163583006646439936"], "created_at": "2019-08-19T22:46:21.000Z", "id": "1163583006646439936", "author_id": "1146020742", "text": "RT @NachoRgz: Por cierto @martibatres tiene todo el derecho al berrinche. Es sagrado. Pero no panistas, no habr\u00e1 divisi\u00f3n. MORENA seguir\u00e1 u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163583004167540736"], "created_at": "2019-08-19T22:46:21.000Z", "id": "1163583004167540736", "author_id": "2995721392", "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163582948374908929"], "created_at": "2019-08-19T22:46:07.000Z", "id": "1163582948374908929", "author_id": "73255851", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163582935238356993"], "created_at": "2019-08-19T22:46:04.000Z", "id": "1163582935238356993", "author_id": "1006250559974838272", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.601, "type": "Person", "normalized_text": "Perereca"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/0Q9jytQ3JG", "expanded_url": "https://twitter.com/RoIandWollf86/status/1163144124821835777", "display_url": "twitter.com/RoIandWollf86/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163582924639395840"], "created_at": "2019-08-19T22:46:02.000Z", "id": "1163582924639395840", "author_id": "1103825033896562688", "text": "Perereca suicida https://t.co/0Q9jytQ3JG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Citytv", "id": "41139989"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 67, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 102, "end": 116, "probability": 0.3008, "type": "Organization", "normalized_text": "CityNoticiasFDS"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 117, "tag": "CityNoticiasFDS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163216865688195082"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163582901885132801"], "created_at": "2019-08-19T22:45:56.000Z", "id": "1163582901885132801", "author_id": "821481774", "text": "RT @Citytv: \ud83c\udf0d INTERNACIONAL | Atentado suicida en boda en Afganist\u00e1n deja 63 muertos y 182 heridos.  #CityNoticiasFDS https://t.co/r4ZRlrIy\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163582498162405376"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163582893521866755"], "created_at": "2019-08-19T22:45:54.000Z", "id": "1163582893521866755", "author_id": "212746358", "text": "RT @jpereyra1952: TODOS SUS MUERTOS...\nObviamente el m\u00e1s barb\u00e1rico y sangriento era el suicida ladr\u00f3n. Qui\u00e9n a hierro mata, a hierro muere.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163582816543825920"], "created_at": "2019-08-19T22:45:36.000Z", "id": "1163582816543825920", "author_id": "433011624", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163582770750377984"], "created_at": "2019-08-19T22:45:25.000Z", "id": "1163582770750377984", "author_id": "961770910406664194", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163582498162405376"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163582715829952512"], "created_at": "2019-08-19T22:45:12.000Z", "id": "1163582715829952512", "author_id": "105492444", "text": "RT @jpereyra1952: TODOS SUS MUERTOS...\nObviamente el m\u00e1s barb\u00e1rico y sangriento era el suicida ladr\u00f3n. Qui\u00e9n a hierro mata, a hierro muere.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163582561798492160"], "created_at": "2019-08-19T22:44:35.000Z", "id": "1163582561798492160", "author_id": "3044990807", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/75KKWDYEsJ", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1163582498162405376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/75KKWDYEsJ", "media_key": "3_1163582488129572864"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163582498162405376"], "created_at": "2019-08-19T22:44:20.000Z", "id": "1163582498162405376", "author_id": "105492444", "text": "TODOS SUS MUERTOS...\nObviamente el m\u00e1s barb\u00e1rico y sangriento era el suicida ladr\u00f3n. Qui\u00e9n a hierro mata, a hierro muere. Y mientras m\u00e1s corruptos, m\u00e1s sanguinarios. https://t.co/75KKWDYEsJ", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 2, "like_count": 81, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163582374669692928"], "created_at": "2019-08-19T22:43:51.000Z", "id": "1163582374669692928", "author_id": "591116849", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163582241009754112"], "created_at": "2019-08-19T22:43:19.000Z", "id": "1163582241009754112", "author_id": "1648498219", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163582019667976193"], "created_at": "2019-08-19T22:42:26.000Z", "id": "1163582019667976193", "author_id": "986366763138011137", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 96, "probability": 0.9286, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 118, "end": 128, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163548798716719104"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163582004304273408"], "created_at": "2019-08-19T22:42:22.000Z", "id": "1163582004304273408", "author_id": "264551006", "text": "@Politica_LR @larepublica_pe Ya tuvimos un pdte. muy joven y arruin\u00f3, destroz\u00f3, pulveriz\u00f3 al Per\u00fa como le di\u00f3 la gana,Alan Garc\u00eda, si el suicida cobarde durante su 1er gobierno. No queremos otro jovencito en la presidencia d\u00e9jenlo al nivel municipal.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163581990349791265"], "created_at": "2019-08-19T22:42:19.000Z", "id": "1163581990349791265", "author_id": "321409230", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163581934070640640"], "created_at": "2019-08-19T22:42:06.000Z", "id": "1163581934070640640", "author_id": "1393290859", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163581924801208320"], "created_at": "2019-08-19T22:42:03.000Z", "id": "1163581924801208320", "author_id": "340010911", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163581910918074373"], "created_at": "2019-08-19T22:42:00.000Z", "id": "1163581910918074373", "author_id": "3346044365", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163581894291841036"], "created_at": "2019-08-19T22:41:56.000Z", "id": "1163581894291841036", "author_id": "303558230", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163581880798720001"], "created_at": "2019-08-19T22:41:53.000Z", "id": "1163581880798720001", "author_id": "3328282678", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163581878764560384"], "created_at": "2019-08-19T22:41:52.000Z", "id": "1163581878764560384", "author_id": "824906665", "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163581860041175040"], "created_at": "2019-08-19T22:41:48.000Z", "id": "1163581860041175040", "author_id": "2800350234", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163581759814098944"], "created_at": "2019-08-19T22:41:24.000Z", "id": "1163581759814098944", "author_id": "824436673396281348", "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163581735587762179"], "created_at": "2019-08-19T22:41:18.000Z", "id": "1163581735587762179", "author_id": "1082410416171569152", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "wilson_castro", "id": "52704665"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163420240144949248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163581651089334272"], "created_at": "2019-08-19T22:40:58.000Z", "id": "1163581651089334272", "author_id": "133878559", "text": "RT @wilson_castro: @UOLNoticias O que eu acho engra\u00e7ado na reportagem,  \u00e9 que o jornalista tem certeza de que foi a rota que matou, mas nao\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "892551978542403584", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ev_gigi", "id": "1443380155108446209"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "michelemottaa", "id": "430881800"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163580100958404614"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163581643640180736"], "created_at": "2019-08-19T22:40:56.000Z", "id": "1163581643640180736", "author_id": "2837089084", "text": "@ev_gigi @michelemottaa Acho q n tbm geral se matou relaxa a\u00ed", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.9136, "type": "Person", "normalized_text": "Octavia Blake"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/Ug2w14HEOz", "expanded_url": "https://t.co/Ug2w14HEOz", "display_url": "t.co/Ug2w14HEOz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163581639743737856"], "created_at": "2019-08-19T22:40:55.000Z", "id": "1163581639743737856", "author_id": "445621979", "text": "entendam uma coisa: eu n\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed se a Octavia Blake matou v\u00e1rias pessoas ou se ela j\u00e1 fez coisas ruins eu vou continuar passando pano e militar pelo que eu acredito https://t.co/Ug2w14HEOz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valdesjorgel", "id": "152369649"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163394963348033536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163581612845621248"], "created_at": "2019-08-19T22:40:49.000Z", "id": "1163581612845621248", "author_id": "309310506", "text": "RT @valdesjorgel: A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163581479730995205"], "created_at": "2019-08-19T22:40:17.000Z", "id": "1163581479730995205", "author_id": "768257069950627840", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 8, "probability": 0.7789, "type": "Person", "normalized_text": "demi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163581445719384066"], "created_at": "2019-08-19T22:40:09.000Z", "id": "1163581445719384066", "author_id": "3305937005", "text": "se a demi sumir depois de tanta coisa igual hoje vou morrer de tristeza matou a minha saudade", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163581439838961666"], "created_at": "2019-08-19T22:40:08.000Z", "id": "1163581439838961666", "author_id": "50412948", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/sQSAmr6WUM", "expanded_url": "https://twitter.com/brwadpitt/status/1163287050591834112", "display_url": "twitter.com/brwadpitt/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163581427197366274"], "created_at": "2019-08-19T22:40:05.000Z", "id": "1163581427197366274", "author_id": "749012386904965120", "text": "entendam uma coisa: eu n\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed se a lexa matou varia pessoas ou se ela j\u00e1 fez coisas ruins eu vou continuar passando pano e militar pelo que eu acredito https://t.co/sQSAmr6WUM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163581329323245568"], "created_at": "2019-08-19T22:39:41.000Z", "id": "1163581329323245568", "author_id": "1030948627387219969", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163581234229985281"], "created_at": "2019-08-19T22:39:19.000Z", "id": "1163581234229985281", "author_id": "1112623975455174656", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1240568922", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Paolaalterna", "id": "1240568922"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.8587, "type": "Other", "normalized_text": "CLAP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163580902846476288"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163581193583038465"], "created_at": "2019-08-19T22:39:09.000Z", "id": "1163581193583038465", "author_id": "85583309", "text": "@Paolaalterna Oh! Disculpe usted. *Se suicida con harina del CLAP*", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163581064939528192"], "created_at": "2019-08-19T22:38:38.000Z", "id": "1163581064939528192", "author_id": "1109550910802399232", "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2389371013", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Gabr1uu", "id": "2389371013"}, {"start": 9, "end": 17, "username": "leogmay", "id": "754385313900875776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163580944382648328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163581053530968066"], "created_at": "2019-08-19T22:38:36.000Z", "id": "1163581053530968066", "author_id": "1001434205115617281", "text": "@Gabr1uu @leogmay suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163581036024008705"], "created_at": "2019-08-19T22:38:31.000Z", "id": "1163581036024008705", "author_id": "267840801", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163572137979985920"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163581010266791937"], "created_at": "2019-08-19T22:38:25.000Z", "id": "1163581010266791937", "author_id": "2165391144", "text": "RT @Matss17848266: Tantas vezes li algo q me matou esfaqueou sufocou c\u00e1 dentro... Tipo uma mensagem ou algo q me disseram. Tudo estava bem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "meneame_net", "id": "8077952"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9774, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/Nuakzshlik", "expanded_url": "http://www.meneame.net/story/masacre-terrorista-kabul-63-muertos-182-heridos-atentado-suicida", "display_url": "meneame.net/story/masacre-\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162991293758394368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163580948958580737"], "created_at": "2019-08-19T22:38:11.000Z", "id": "1163580948958580737", "author_id": "24950746", "text": "RT @meneame_net: Masacre terrorista en Kabul: 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida en una boda https://t.co/Nuakzshlik https://t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163580843417378821"], "created_at": "2019-08-19T22:37:46.000Z", "id": "1163580843417378821", "author_id": "104230611", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163580812618584069"], "created_at": "2019-08-19T22:37:38.000Z", "id": "1163580812618584069", "author_id": "570211601", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163580708385939457"], "created_at": "2019-08-19T22:37:13.000Z", "id": "1163580708385939457", "author_id": "147020913", "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163580700265783296"], "created_at": "2019-08-19T22:37:11.000Z", "id": "1163580700265783296", "author_id": "1137475287363522561", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163580652924612609"], "created_at": "2019-08-19T22:37:00.000Z", "id": "1163580652924612609", "author_id": "1144641843625373701", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163580632775241730"], "created_at": "2019-08-19T22:36:55.000Z", "id": "1163580632775241730", "author_id": "980845798232555521", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 171, "end": 176, "probability": 0.9408, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163580620536238085"], "created_at": "2019-08-19T22:36:52.000Z", "id": "1163580620536238085", "author_id": "68880856", "text": "Eu explicando pra uns colegas hj q o meteoro n\u00e3o matou os dinossauros imediatamente, mas a poeira levantada deixou a atmosfera t\u00e3o escura q a vida se tornou imposs\u00edvel. O Brasil n\u00e3o precisa de meteoro.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163580546452205570"], "created_at": "2019-08-19T22:36:35.000Z", "id": "1163580546452205570", "author_id": "884162809008979969", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2883571559", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163580403783016449"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163580405511053312"], "created_at": "2019-08-19T22:36:01.000Z", "id": "1163580405511053312", "author_id": "2883571559", "text": "Salgan de su burbuja de mierda y sean m\u00e1s emp\u00e1ticxs, por gente mierda como ustedes es que la gente se suicida porque tratan de convencerse de que \"podemos con todo solxs\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163580391703404544"], "created_at": "2019-08-19T22:35:58.000Z", "id": "1163580391703404544", "author_id": "489616623", "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163580352998363137"], "created_at": "2019-08-19T22:35:49.000Z", "id": "1163580352998363137", "author_id": "940745753990979584", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163580279287685123"], "created_at": "2019-08-19T22:35:31.000Z", "id": "1163580279287685123", "author_id": "811993056", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8424, "type": "Person", "normalized_text": "Tavares"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163580250988699648"], "created_at": "2019-08-19T22:35:24.000Z", "id": "1163580250988699648", "author_id": "599574562", "text": "Tavares caiu de moto e se fudeu todo fui bater na bunda dele tava machucada tmb ele quase me matou \ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163580249629700096"], "created_at": "2019-08-19T22:35:24.000Z", "id": "1163580249629700096", "author_id": "1006595378492461056", "text": "hoje eu estava conversando com meus colegas no curso sobre o quanto est\u00e1 dif\u00edcil conseguir uma vaga de emprego... \na\u00ed um colega falou quem tem um filho e eu perguntei do pai e ela respondeu \"ixxi, ja foi faz tempo, se suicidou por falta de emprego\"\n\nat\u00e9 agora to refletindo sobre", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3006893381", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 26, "username": "hijadeashok", "id": "963872163114733569"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.5271, "type": "Person", "normalized_text": "rari"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163539993123598336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163580237449506819"], "created_at": "2019-08-19T22:35:21.000Z", "id": "1163580237449506819", "author_id": "312381240", "text": "@MorgantiSere @hijadeashok Jajajajajajajajajajajjaja rari medio torta suicida y carnera tenemos la misma descripci\u00f3n", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163580127604826113"], "created_at": "2019-08-19T22:34:55.000Z", "id": "1163580127604826113", "author_id": "2719429831", "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "miguelinomen53", "id": "3995614761"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163580018750087174"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163580090862788609"], "created_at": "2019-08-19T22:34:46.000Z", "id": "1163580090862788609", "author_id": "3995614761", "text": "RT @miguelinomen53: QUIEREN DESAPARECER AL MANDATARIO\u00a1\u00a1\u00a1ESTAN EN CONTRA DE ADELANTOS\u00a1\u00a1\u00a1MULDER IMPULSA VACANCIA\u00a1\u00a1\u00a1FP EN \"ESPERA\"\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00bfAPARECI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ludwinbernal", "id": "4056484463"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/sj68viXJte", "expanded_url": "https://twitter.com/QuintoPoderPe/status/1163471934170025984", "display_url": "twitter.com/QuintoPoderPe/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163562517689487366"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163580075989766145"], "created_at": "2019-08-19T22:34:43.000Z", "id": "1163580075989766145", "author_id": "1000608105376301056", "text": "RT @ludwinbernal: Nadie se salva, y de seguro en pleno brindis por el futuro suicida Alan Garc\u00eda. https://t.co/sj68viXJte", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163580018750087174"], "created_at": "2019-08-19T22:34:29.000Z", "id": "1163580018750087174", "author_id": "3995614761", "text": "QUIEREN DESAPARECER AL MANDATARIO\u00a1\u00a1\u00a1ESTAN EN CONTRA DE ADELANTOS\u00a1\u00a1\u00a1MULDER IMPULSA VACANCIA\u00a1\u00a1\u00a1FP EN \"ESPERA\"\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00bfAPARECIO \"COMANDO SUICIDA\"?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163579984939814912"], "created_at": "2019-08-19T22:34:21.000Z", "id": "1163579984939814912", "author_id": "230713731", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "apterrones", "id": "268580914"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/9rUXkgnaKs", "expanded_url": "https://twitter.com/apterrones/status/1163114661228814343/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9rUXkgnaKs", "media_key": "3_1163114641096134658"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163114661228814343"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163579975158685696"], "created_at": "2019-08-19T22:34:19.000Z", "id": "1163579975158685696", "author_id": "854519117080080384", "text": "RT @apterrones: @meiermq S\u00ed, cuatro meses que el cobarde suicida dej\u00f3 la organizaci\u00f3n sin l\u00edder. https://t.co/9rUXkgnaKs", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "723935008327622657", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AnnaMesmo", "id": "723935008327622657"}], "annotations": [{"start": 145, "end": 148, "probability": 0.9207, "type": "Place", "normalized_text": "URSS"}, {"start": 192, "end": 197, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163578306555449344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163579951657807872"], "created_at": "2019-08-19T22:34:13.000Z", "id": "1163579951657807872", "author_id": "1027733190461546497", "text": "@AnnaMesmo Primeiro n\u00e3o sou de centro, segundo se vc est\u00e1 insinuando que no stalinismo o burgu\u00eas foi colocado para trabalhar \u00e9 bem falso pois na URSS ainda existia uma elite, e ele assim como Hitler foi um homem desprez\u00edvel que matou milh\u00f5es pelo seu projeto de poder insano e inconsequente", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "594342753", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Eduardovrz", "id": "594342753"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163517154920214529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163579814231650304"], "created_at": "2019-08-19T22:33:40.000Z", "id": "1163579814231650304", "author_id": "186316708", "text": "@Eduardovrz Tips? Comunidad, comunidad, comunidad. El modo atomizado e individualista de la sociedad capitalista es insano y adem\u00e1s suicida. Formar redes de apoyo mutuo para que entre la banda apoyemos a los otros cuando est\u00e9n disfuncionales, y recibir ese apoyo cuando no lo estemos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163579812524560385"], "created_at": "2019-08-19T22:33:40.000Z", "id": "1163579812524560385", "author_id": "140527389", "text": "Hoje, meu pai chega em casa falando que esse rapaz, o que nos salvou naquele dia, se enforcou...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163579794912677888"], "created_at": "2019-08-19T22:33:36.000Z", "id": "1163579794912677888", "author_id": "1128347320939053059", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163579777590185985"], "created_at": "2019-08-19T22:33:31.000Z", "id": "1163579777590185985", "author_id": "909511960064118797", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163579767322554368"], "created_at": "2019-08-19T22:33:29.000Z", "id": "1163579767322554368", "author_id": "105168110", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163579707759255553"], "created_at": "2019-08-19T22:33:15.000Z", "id": "1163579707759255553", "author_id": "739577296718340096", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "237894628", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Allansaurio", "id": "237894628"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163578664912601088"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163579693762674688"], "created_at": "2019-08-19T22:33:11.000Z", "id": "1163579693762674688", "author_id": "2536511631", "text": "@Allansaurio Qu\u00e9 pedo, tweet suicida? Quedaste que me ibas a avisar desde antes...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TeamLuceroBr", "id": "4513915035"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9079, "type": "Person", "normalized_text": "Valentina"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.9047, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.8828, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo"}, {"start": 102, "end": 103, "probability": 0.7691, "type": "Person", "normalized_text": "JM"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.9162, "type": "Person", "normalized_text": "Alonso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163571171931185152"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163579596937269249"], "created_at": "2019-08-19T22:32:48.000Z", "id": "1163579596937269249", "author_id": "944216350037291008", "text": "RT @TeamLuceroBr: Valentina tenta mata Rodrigo, mas n\u00e3o tem for\u00e7a suficiente. Rodrigo avisa que matou JM e Alonso e ela se desespera. \n#ADo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163579543250190338"], "created_at": "2019-08-19T22:32:36.000Z", "id": "1163579543250190338", "author_id": "1097666074064179201", "text": "se eu sumi foi pq minha mae me matou galera", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163579431052632065"], "created_at": "2019-08-19T22:32:09.000Z", "id": "1163579431052632065", "author_id": "797469806798786561", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valdesjorgel", "id": "152369649"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163394963348033536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163579219164749824"], "created_at": "2019-08-19T22:31:18.000Z", "id": "1163579219164749824", "author_id": "751108976956309504", "text": "RT @valdesjorgel: A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163579201074663425"], "created_at": "2019-08-19T22:31:14.000Z", "id": "1163579201074663425", "author_id": "1159531651300503552", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valdesjorgel", "id": "152369649"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163394963348033536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163579189099974657"], "created_at": "2019-08-19T22:31:11.000Z", "id": "1163579189099974657", "author_id": "758074123817984001", "text": "RT @valdesjorgel: A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163579130593665025"], "created_at": "2019-08-19T22:30:57.000Z", "id": "1163579130593665025", "author_id": "984597514795003905", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163579105465573382"], "created_at": "2019-08-19T22:30:51.000Z", "id": "1163579105465573382", "author_id": "2364900103", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163579033327738884"], "created_at": "2019-08-19T22:30:34.000Z", "id": "1163579033327738884", "author_id": "1036738357819256832", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "warnerferrxs", "id": "971153359775391744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.6203, "type": "Person", "normalized_text": "manon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163538788469096455"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163579022934257664"], "created_at": "2019-08-19T22:30:31.000Z", "id": "1163579022934257664", "author_id": "1119029802785214465", "text": "RT @warnerferrxs: entendam uma coisa: eu n\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed se a manon blackbeak matou varia pessoas ou se ela j\u00e1 fez coisas ruins eu vou contin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163578891430219784"], "created_at": "2019-08-19T22:30:00.000Z", "id": "1163578891430219784", "author_id": "1055122650362724352", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163578769870864385"], "created_at": "2019-08-19T22:29:31.000Z", "id": "1163578769870864385", "author_id": "816507794841014272", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "731144113", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Michael55985601", "id": "731144113"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "perfilcom", "id": "16294264"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 124, "probability": 0.7572, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 207, "end": 213, "probability": 0.887, "type": "Person", "normalized_text": "Stanley"}, {"start": 237, "end": 241, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 284, "end": 289, "probability": 0.9103, "type": "Person", "normalized_text": "Espert"}, {"start": 291, "end": 299, "probability": 0.8963, "type": "Person", "normalized_text": "Centurion"}, {"start": 301, "end": 307, "probability": 0.7818, "type": "Person", "normalized_text": "Lavagna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163576093422608384"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163578708436955137"], "created_at": "2019-08-19T22:29:16.000Z", "id": "1163578708436955137", "author_id": "3431581823", "text": "@Michael55985601 @perfilcom Es posible que haya habido un porcentaje que de forma desubicada y suicida se hayan cambiado a FF , pero la clave est\u00e1 en los que est\u00e1n hartos de ser fre\u00eddos a impuestos para que Stanley con consentimiento de Macri se los regale a par\u00e1sitos . Se han ido a Espert/Centurion/Lavagna", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163260374671663105"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163578559761461248"], "created_at": "2019-08-19T22:28:41.000Z", "id": "1163578559761461248", "author_id": "1070400165016682498", "text": "RT @KSHartes: \"AZIRAPHALEEE\nPOR C\u00c9US ONDE EST\u00c1 VC SEU IDIOTA???\nELE SE FOI,ALGU\u00c9M MATOU O MEU MELHOR AMIGO!\nDESGRA\u00c7ADOS!TODOS VOC\u00caS!\"\n\n\"Mud\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163578472993820672"], "created_at": "2019-08-19T22:28:20.000Z", "id": "1163578472993820672", "author_id": "336337897", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163578436797026305"], "created_at": "2019-08-19T22:28:12.000Z", "id": "1163578436797026305", "author_id": "1897997684", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valdesjorgel", "id": "152369649"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163394963348033536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163578274548801536"], "created_at": "2019-08-19T22:27:33.000Z", "id": "1163578274548801536", "author_id": "922466884531998721", "text": "RT @valdesjorgel: A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 69, "probability": 0.7575, "type": "Place", "normalized_text": "Alto Manhattan"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/zMgbl7iUbl", "expanded_url": "https://trib.al/QD5duoZ", "display_url": "trib.al/QD5duoZ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163578143422242817"], "created_at": "2019-08-19T22:27:02.000Z", "id": "1163578143422242817", "author_id": "137739385", "text": "Los vecinos comentaron que la pareja era conocida en el Alto Manhattan por acudir a la iglesia, aunque el hombre lidiaba con un problema de alcoholismo.  https://t.co/zMgbl7iUbl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "prokofieb", "id": "1627226600"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9007, "type": "Person", "normalized_text": "Freud"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/BC181MjXR2", "expanded_url": "https://twitter.com/tomi01carp/status/1163242574959796229", "display_url": "twitter.com/tomi01carp/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163504008365060097"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163578090305544192"], "created_at": "2019-08-19T22:26:49.000Z", "id": "1163578090305544192", "author_id": "882676826", "text": "RT @prokofieb: se levanta Freud de la tumba, ve esto y se suicida https://t.co/BC181MjXR2", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163148542170554368"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.4191, "type": "Person", "normalized_text": "g\u00e1s"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/xJRpnWsBbD", "expanded_url": "https://twitter.com/wolfsjdkf/status/1148652603938627584", "display_url": "twitter.com/wolfsjdkf/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163577941407784960"], "created_at": "2019-08-19T22:26:14.000Z", "id": "1163577941407784960", "author_id": "1009246820357345280", "text": "RT @_atuaprimade6_: Quando viu a conta do g\u00e1s matou se https://t.co/xJRpnWsBbD", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/EUioBZExYE", "expanded_url": "https://twitter.com/CaioVentura12/status/1163577819714195462/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EUioBZExYE", "media_key": "3_1163577804782538754"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/EUioBZExYE", "expanded_url": "https://twitter.com/CaioVentura12/status/1163577819714195462/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EUioBZExYE", "media_key": "3_1163577804778348546"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163577819714195462"], "created_at": "2019-08-19T22:25:45.000Z", "id": "1163577819714195462", "author_id": "1106732344269045760", "text": "Fam\u00edlia poncio: filho tra\u00ed a esposa gr\u00e1vida, pai pastor estimula filha a perdoar trai\u00e7\u00e3o e aceitar um cara acusado de estupro\n\nFam\u00edlia flordelis: pai se relacionava com filha, filho matou pai, mae suspeita\n\nO comum? Tds evang\u00e9licas.\n\nMas o povo acha q td problema ta no candombl\u00e9. https://t.co/EUioBZExYE", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valdesjorgel", "id": "152369649"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163394963348033536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163577802718961664"], "created_at": "2019-08-19T22:25:41.000Z", "id": "1163577802718961664", "author_id": "943492711616741381", "text": "RT @valdesjorgel: A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 17, "probability": 0.4345, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163577795114622976"], "created_at": "2019-08-19T22:25:39.000Z", "id": "1163577795114622976", "author_id": "784143412522061824", "text": "se eu morrer a ana q matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163577784326905856"], "created_at": "2019-08-19T22:25:36.000Z", "id": "1163577784326905856", "author_id": "1048355646305947648", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163577769340612609"], "created_at": "2019-08-19T22:25:33.000Z", "id": "1163577769340612609", "author_id": "1161767353518034944", "text": "\" ... Nao sei se a vida me matou por dentro , ou se os erros dos outros me congelou...\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1080120073145274370", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163577054773882881"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.5069, "type": "Other", "normalized_text": "Adriana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163577700059090945"], "created_at": "2019-08-19T22:25:16.000Z", "id": "1163577700059090945", "author_id": "3383431168", "text": "@AdryArgenta Cuando lean algunos de mis tweets, Adriana, se  \"van a ir volando\".....  Van a decir  \"Con \u00e9ste suicida no nos metamos\"......  \ud83d\ude01", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163577690265391104"], "created_at": "2019-08-19T22:25:14.000Z", "id": "1163577690265391104", "author_id": "539051422", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163577675035922433"], "created_at": "2019-08-19T22:25:10.000Z", "id": "1163577675035922433", "author_id": "800135388241149952", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163577498896142339"], "created_at": "2019-08-19T22:24:28.000Z", "id": "1163577498896142339", "author_id": "3091507890", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 109, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163577438284189697"], "created_at": "2019-08-19T22:24:14.000Z", "id": "1163577438284189697", "author_id": "725138991008366592", "text": "@dudalimacabral's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163577432458371072"], "created_at": "2019-08-19T22:24:12.000Z", "id": "1163577432458371072", "author_id": "134507318", "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163577421934878723"], "created_at": "2019-08-19T22:24:10.000Z", "id": "1163577421934878723", "author_id": "136388562", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "867825663558004737", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 21, "username": "itsanei", "id": "781577464598364160"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163576063827546112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163577410077503490"], "created_at": "2019-08-19T22:24:07.000Z", "id": "1163577410077503490", "author_id": "3003791176", "text": "@Rukikunarte @itsanei Si quieres pasarte 9 meses al a\u00f1o con una depresi\u00f3n casi suicida porque del fr\u00edo que hace en tu casa y la humedad no puedes ni salir de la cama, ll\u00e1mame y te invito", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163577336203268096"], "created_at": "2019-08-19T22:23:49.000Z", "id": "1163577336203268096", "author_id": "759420395288137728", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163577317974822917"], "created_at": "2019-08-19T22:23:45.000Z", "id": "1163577317974822917", "author_id": "1067347273", "text": "Se vc for observar o perfil de um suicida, ele era uma pessoa muito positiva e aparentemente muito feliz, a depress\u00e3o n\u00e3o tem cara, fiquem atentos e parem de julgar e desmerecer essa doen\u00e7a que tem se alastrado e alcan\u00e7ado pessoas cada vez mais pr\u00f3ximas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163577301461868544"], "created_at": "2019-08-19T22:23:41.000Z", "id": "1163577301461868544", "author_id": "2150022093", "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "247844816", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}], "annotations": [{"start": 140, "end": 145, "probability": 0.9857, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163490840469102592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163577287167631360"], "created_at": "2019-08-19T22:23:38.000Z", "id": "1163577287167631360", "author_id": "90055828", "text": "@Miriam_Junne Este perro chayotero est\u00e1 tan envenenado que si se muerde se suicida... Y que pensandolo bien, le har\u00eda un favor al pueblo de M\u00e9xico", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TeamLuceroBr", "id": "4513915035"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9079, "type": "Person", "normalized_text": "Valentina"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.9047, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.8828, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo"}, {"start": 102, "end": 103, "probability": 0.7691, "type": "Person", "normalized_text": "JM"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.9162, "type": "Person", "normalized_text": "Alonso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163571171931185152"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163577246361296902"], "created_at": "2019-08-19T22:23:28.000Z", "id": "1163577246361296902", "author_id": "212704598", "text": "RT @TeamLuceroBr: Valentina tenta mata Rodrigo, mas n\u00e3o tem for\u00e7a suficiente. Rodrigo avisa que matou JM e Alonso e ela se desespera. \n#ADo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163577204451741696"], "created_at": "2019-08-19T22:23:18.000Z", "id": "1163577204451741696", "author_id": "3687997342", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163577119429013505"], "created_at": "2019-08-19T22:22:58.000Z", "id": "1163577119429013505", "author_id": "955376253107830784", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/oeJR93IzWs", "expanded_url": "https://www.hispanidad.com/confidencial/la-raza-humana-se-suicida-la-principal-causa-de-muerte-en-el-mundo-es-el-aborto-41-9-millones-en-2018_12012247_102.html", "display_url": "hispanidad.com/confidencial/l\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163577047723184128"], "created_at": "2019-08-19T22:22:41.000Z", "id": "1163577047723184128", "author_id": "483102710", "text": "La raza humana se suicida. La principal causa de muerte e... https://t.co/oeJR93IzWs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163577018128248838"], "created_at": "2019-08-19T22:22:33.000Z", "id": "1163577018128248838", "author_id": "77053212", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1154936479", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "b_debeaufort", "id": "1154936479"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.4825, "type": "Other", "normalized_text": "Zulema"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163514329842495494"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163576959516860416"], "created_at": "2019-08-19T22:22:20.000Z", "id": "1163576959516860416", "author_id": "461826575", "text": "@b_debeaufort Zulema se suicida por tener una enfermedad terminal, Maca la ayuda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "43115590", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.6072, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163572942258786304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163576955964465158"], "created_at": "2019-08-19T22:22:19.000Z", "id": "1163576955964465158", "author_id": "142038508", "text": "@fernandeznorona No te preocupes en 15 d\u00edas se \"Suicida\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163576845406801922"], "created_at": "2019-08-19T22:21:52.000Z", "id": "1163576845406801922", "author_id": "850453026452189184", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163576784564211714"], "created_at": "2019-08-19T22:21:38.000Z", "id": "1163576784564211714", "author_id": "158502363", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163576746165379075"], "created_at": "2019-08-19T22:21:29.000Z", "id": "1163576746165379075", "author_id": "988594645453197312", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163148542170554368"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.4191, "type": "Person", "normalized_text": "g\u00e1s"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/xJRpnWsBbD", "expanded_url": "https://twitter.com/wolfsjdkf/status/1148652603938627584", "display_url": "twitter.com/wolfsjdkf/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163576691484176384"], "created_at": "2019-08-19T22:21:16.000Z", "id": "1163576691484176384", "author_id": "1114550478958923781", "text": "RT @_atuaprimade6_: Quando viu a conta do g\u00e1s matou se https://t.co/xJRpnWsBbD", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163576669233459205"], "created_at": "2019-08-19T22:21:10.000Z", "id": "1163576669233459205", "author_id": "870724852352782336", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163576495366901761"], "created_at": "2019-08-19T22:20:29.000Z", "id": "1163576495366901761", "author_id": "2841454031", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.693, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 24, "end": 30, "probability": 0.9779, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163576412823048193"], "created_at": "2019-08-19T22:20:09.000Z", "id": "1163576412823048193", "author_id": "1100906890396139520", "text": "Esquadr\u00e3o suicida t\u00e1 no netflix , amo esse filme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163576397031452672"], "created_at": "2019-08-19T22:20:05.000Z", "id": "1163576397031452672", "author_id": "1067315809", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163576389641129985"], "created_at": "2019-08-19T22:20:04.000Z", "id": "1163576389641129985", "author_id": "3411770050", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163576373086236672"], "created_at": "2019-08-19T22:20:00.000Z", "id": "1163576373086236672", "author_id": "701563883", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163576366253649920"], "created_at": "2019-08-19T22:19:58.000Z", "id": "1163576366253649920", "author_id": "876078920", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TeamLuceroBr", "id": "4513915035"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9079, "type": "Person", "normalized_text": "Valentina"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.9047, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.8828, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo"}, {"start": 102, "end": 103, "probability": 0.7691, "type": "Person", "normalized_text": "JM"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.9162, "type": "Person", "normalized_text": "Alonso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163571171931185152"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163576273752535040"], "created_at": "2019-08-19T22:19:36.000Z", "id": "1163576273752535040", "author_id": "4061451347", "text": "RT @TeamLuceroBr: Valentina tenta mata Rodrigo, mas n\u00e3o tem for\u00e7a suficiente. Rodrigo avisa que matou JM e Alonso e ela se desespera. \n#ADo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1136109398818983936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163576265691058178"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163576267658207232"], "created_at": "2019-08-19T22:19:35.000Z", "id": "1163576267658207232", "author_id": "1136109398818983936", "text": "E como uma tela pintada, molhada, escorrida e vazada voc\u00ea se foi\nDe todas as lembran\u00e7as, foi a sua partida que me matou.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163576240084852737"], "created_at": "2019-08-19T22:19:28.000Z", "id": "1163576240084852737", "author_id": "171326113", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163576209751646211"], "created_at": "2019-08-19T22:19:21.000Z", "id": "1163576209751646211", "author_id": "480476576", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163576208023572482"], "created_at": "2019-08-19T22:19:20.000Z", "id": "1163576208023572482", "author_id": "730952434818949120", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163576116872957952"], "created_at": "2019-08-19T22:18:59.000Z", "id": "1163576116872957952", "author_id": "311710213", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TeamLuceroBr", "id": "4513915035"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9079, "type": "Person", "normalized_text": "Valentina"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.9047, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.8828, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo"}, {"start": 102, "end": 103, "probability": 0.7691, "type": "Person", "normalized_text": "JM"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.9162, "type": "Person", "normalized_text": "Alonso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163571171931185152"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163576084501319687"], "created_at": "2019-08-19T22:18:51.000Z", "id": "1163576084501319687", "author_id": "703609146088759297", "text": "RT @TeamLuceroBr: Valentina tenta mata Rodrigo, mas n\u00e3o tem for\u00e7a suficiente. Rodrigo avisa que matou JM e Alonso e ela se desespera. \n#ADo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163575981367599105"], "created_at": "2019-08-19T22:18:26.000Z", "id": "1163575981367599105", "author_id": "1055869417203077121", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163575960345747456"], "created_at": "2019-08-19T22:18:21.000Z", "id": "1163575960345747456", "author_id": "1457278052", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jcamposasensi", "id": "2380699632"}, {"start": 53, "end": 64, "username": "F_Armengol", "id": "466593375"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163435005688893445"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163575858520612867"], "created_at": "2019-08-19T22:17:57.000Z", "id": "1163575858520612867", "author_id": "190214262", "text": "RT @jcamposasensi: Quien paga el buenismo suicida de @F_Armengol ? Quien sufrir\u00e1 las consecuencias del efecto llamada? Se van a destinar fo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163575783438372864"], "created_at": "2019-08-19T22:17:39.000Z", "id": "1163575783438372864", "author_id": "1154877187234914310", "text": "Se a fome n\u00e3o me matou, n\u00e3o \u00e9 a sua inveja que vai.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163575764773740544"], "created_at": "2019-08-19T22:17:35.000Z", "id": "1163575764773740544", "author_id": "619560153", "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163575743584096256"], "created_at": "2019-08-19T22:17:30.000Z", "id": "1163575743584096256", "author_id": "1005885962772152320", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 88, "probability": 0.5573, "type": "Other", "normalized_text": "emision"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/q1a8B78Tbn", "expanded_url": "https://twitter.com/VinsmokeLonely/status/1163575734893449216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q1a8B78Tbn", "media_key": "3_1163575727394107392"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163575734893449216"], "created_at": "2019-08-19T22:17:28.000Z", "id": "1163575734893449216", "author_id": "806993392961982464", "text": "el reto suicida ahre que ya me lo vi 2 veces y me lei 2 veces el manga todo hasta emision lpm, el buen vicio https://t.co/q1a8B78Tbn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TeamLuceroBr", "id": "4513915035"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9079, "type": "Person", "normalized_text": "Valentina"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.9047, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.8828, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo"}, {"start": 102, "end": 103, "probability": 0.7691, "type": "Person", "normalized_text": "JM"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.9162, "type": "Person", "normalized_text": "Alonso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163571171931185152"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163575675535732743"], "created_at": "2019-08-19T22:17:13.000Z", "id": "1163575675535732743", "author_id": "4905539231", "text": "RT @TeamLuceroBr: Valentina tenta mata Rodrigo, mas n\u00e3o tem for\u00e7a suficiente. Rodrigo avisa que matou JM e Alonso e ela se desespera. \n#ADo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163575646649573377"], "created_at": "2019-08-19T22:17:07.000Z", "id": "1163575646649573377", "author_id": "971450985095794690", "text": "Que dia mano! Achei q n poderia piorar depois de ontem \u00e0 noite sabendo que uma conhecida foi espancada e um colega se suicidou... ainda vem o trabalho me testar a paci\u00eancia jogando responsabilidades alheias em cima de mim! Surtei \u00f3bvio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jcamposasensi", "id": "2380699632"}, {"start": 53, "end": 64, "username": "F_Armengol", "id": "466593375"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163435005688893445"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163575494945705984"], "created_at": "2019-08-19T22:16:30.000Z", "id": "1163575494945705984", "author_id": "963361805753114624", "text": "RT @jcamposasensi: Quien paga el buenismo suicida de @F_Armengol ? Quien sufrir\u00e1 las consecuencias del efecto llamada? Se van a destinar fo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163572137979985920"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163575474808864769"], "created_at": "2019-08-19T22:16:26.000Z", "id": "1163575474808864769", "author_id": "1154161448236519424", "text": "RT @Matss17848266: Tantas vezes li algo q me matou esfaqueou sufocou c\u00e1 dentro... Tipo uma mensagem ou algo q me disseram. Tudo estava bem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "chen_brazil", "id": "948667376106647552"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Jongdae"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Chanyeol"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Jongdae"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163269766120951810"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163575355640295424"], "created_at": "2019-08-19T22:15:57.000Z", "id": "1163575355640295424", "author_id": "1054783326303719424", "text": "RT @chen_brazil: [\u26a1\ufe0f] 10 momentos do Jongdae puto da vida \ud83d\ude02\n\n04\nE se \u00e9 pra bater no Chanyeol, Jongdae n\u00e3o brinca em servi\u00e7o. Ele quase mato\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163575339802664970"], "created_at": "2019-08-19T22:15:53.000Z", "id": "1163575339802664970", "author_id": "1041358149310205957", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163575307451994112"], "created_at": "2019-08-19T22:15:46.000Z", "id": "1163575307451994112", "author_id": "838284840927641600", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "luisromeroc", "id": "142092881"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162887636912136193"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163575296580378626"], "created_at": "2019-08-19T22:15:43.000Z", "id": "1163575296580378626", "author_id": "217554028", "text": "RT @luisromeroc: Los que viviendo en el exterior, promueven o aplauden sanciones que afectan a la poblaci\u00f3n, cometen una gran irresponsabil\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "may_cardozo", "id": "1013135611136565248"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163514131779133440"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163575258940657666"], "created_at": "2019-08-19T22:15:34.000Z", "id": "1163575258940657666", "author_id": "1579118186", "text": "RT @may_cardozo: Que locura que mi carrera se haya vuelto tan suicida en serio, un poco de solidaridad sin competencias y ayuda al compa\u00f1er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valdesjorgel", "id": "152369649"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163394963348033536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163575249490907137"], "created_at": "2019-08-19T22:15:32.000Z", "id": "1163575249490907137", "author_id": "2810629076", "text": "RT @valdesjorgel: A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163575188715425792"], "created_at": "2019-08-19T22:15:17.000Z", "id": "1163575188715425792", "author_id": "825432095577296896", "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163575065600057344"], "created_at": "2019-08-19T22:14:48.000Z", "id": "1163575065600057344", "author_id": "393642260", "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisdominguezok", "id": "304160033"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163519949727588352"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163574969613393927"], "created_at": "2019-08-19T22:14:25.000Z", "id": "1163574969613393927", "author_id": "903317584338190337", "text": "RT @luisdominguezok: Yo tendria verg\u00fcenza de que mi director de carrera salga a decir que el que se suicida es porque le queda grande la ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163574836712656896"], "created_at": "2019-08-19T22:13:53.000Z", "id": "1163574836712656896", "author_id": "2161989312", "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163572137979985920"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163574815200096256"], "created_at": "2019-08-19T22:13:48.000Z", "id": "1163574815200096256", "author_id": "924073893480026113", "text": "RT @Matss17848266: Tantas vezes li algo q me matou esfaqueou sufocou c\u00e1 dentro... Tipo uma mensagem ou algo q me disseram. Tudo estava bem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 34, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 155, "end": 171, "username": "APRA_CNdeAccion", "id": "924332864786784256"}, {"start": 172, "end": 184, "username": "evelinorcon", "id": "54091900"}, {"start": 185, "end": 200, "username": "parodirevoredo", "id": "2897907419"}, {"start": 201, "end": 216, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}, {"start": 217, "end": 233, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 234, "end": 246, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}, {"start": 247, "end": 263, "username": "Manifiesto_Peru", "id": "763842026618122240"}, {"start": 264, "end": 277, "username": "NicolasLucar", "id": "53260297"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/wUpaGoPlxT", "expanded_url": "https://twitter.com/OscarOskitar28/status/1163574721058938881/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wUpaGoPlxT", "media_key": "3_1163574713089761281"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163574721058938881"], "created_at": "2019-08-19T22:13:26.000Z", "id": "1163574721058938881", "author_id": "293122204", "text": "Oe perro sin due\u00f1o @Mauriciomulder ah\u00ed te mandan saludos tus compa\u00f1eros dicen si para la misa de 5 meses de tu due\u00f1o suicida vas a convocar otro plenario? @APRA_CNdeAccion @evelinorcon @parodirevoredo @DanielUrresti1 @MartinVizcarraC @sigridbazan @manifiesto_peru @NicolasLucar https://t.co/wUpaGoPlxT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 114, "probability": 0.7498, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163574703723880453"], "created_at": "2019-08-19T22:13:22.000Z", "id": "1163574703723880453", "author_id": "620827187", "text": "A NORMA DO JUIZO DE DEUS \u00c9 OS 10 MANDAMENTOS. (Se) a lei n\u00e3o existe mais como querem alguns eu pergunto:\n Como Deus vai julgar quem matou e continuou at\u00e9 a sua morte e sem se arrepender???", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "280227352", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ernesturtasun", "id": "280227352"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "DoctorBaylos", "id": "132264775"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "openarms_fund", "id": "270397123"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 125, "probability": 0.9886, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 187, "end": 195, "probability": 0.4124, "type": "Organization", "normalized_text": "Open Arms"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163461904251150336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163574697121984513"], "created_at": "2019-08-19T22:13:20.000Z", "id": "1163574697121984513", "author_id": "199774509", "text": "@ernesturtasun @DoctorBaylos @openarms_fund Ahora en lugar de resolver la crisis  aceptando la posici\u00f3n del gobierno de Espa\u00f1a, \u00fanico gobierno que ha aportado soluciones, iniciamos desde Open Arms una campa\u00f1a mediatica suicida no denunciado los planteamientos neofascistas deSalvini, no, \ud83d\ude33 una campa\u00f1a contra el gobierno \u00bf?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163574680202219521"], "created_at": "2019-08-19T22:13:16.000Z", "id": "1163574680202219521", "author_id": "107180845", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "216721738", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 119, "probability": 0.4706, "type": "Place", "normalized_text": "CEVICHE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163568606166339584"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163574662296739843"], "created_at": "2019-08-19T22:13:12.000Z", "id": "1163574662296739843", "author_id": "1076338417859026944", "text": "@JVelasquezQ ESTOS 5 PELAGATOS ACTUALMENTE BATUTEADOS POR PERRO DE CHACRA MULDER ESTAN MAS PERDIDOS QUE HUEVO EN CEVICHE, NO SON NADA, NI EN LO PERSONAL NI COMO PARTIDO..\nLO UNICO QUE LES QUEDA ES RECORDAR E IDOLATRAR AL PANZON Y LADRON  SUICIDA DE SU EX-LIDER, ACTUALMENTE JODIENDO A SATANAS.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163574602800521216"], "created_at": "2019-08-19T22:12:58.000Z", "id": "1163574602800521216", "author_id": "840010325533577218", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163574559477587975"], "created_at": "2019-08-19T22:12:47.000Z", "id": "1163574559477587975", "author_id": "155750451", "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ejpainn", "id": "1667251910"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163363377588166656"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163574553307680768"], "created_at": "2019-08-19T22:12:46.000Z", "id": "1163574553307680768", "author_id": "760609521953869826", "text": "RT @ejpainn: @hermanntertsch Los medios son c\u00f3mplices de la invasi\u00f3n tercermundista que estamos sufriendo. Hacen todo lo posible por desinf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "martibatres", "id": "142471549"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163556268914573312"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163574509368205313"], "created_at": "2019-08-19T22:12:35.000Z", "id": "1163574509368205313", "author_id": "129858011", "text": "RT @NachoRgz: Por cierto @martibatres tiene todo el derecho al berrinche. Es sagrado. Pero no panistas, no habr\u00e1 divisi\u00f3n. MORENA seguir\u00e1 u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 4, "end": 20, "username": "RiotGamesBrasil", "id": "613475377"}], "annotations": [{"start": 164, "end": 170, "probability": 0.8113, "type": "Person", "normalized_text": "Zed sup"}, {"start": 179, "end": 183, "probability": 0.5953, "type": "Person", "normalized_text": "teemo"}, {"start": 220, "end": 221, "probability": 0.822, "type": "Person", "normalized_text": "ez"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/cumPoMnGke", "expanded_url": "https://twitter.com/karymidon/status/1163574443140157441/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cumPoMnGke", "media_key": "3_1163574427017252865"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163574443140157441"], "created_at": "2019-08-19T22:12:20.000Z", "id": "1163574443140157441", "author_id": "184279832", "text": "Ol\u00e1 @RiotGamesBrasil , gostaria de saber como vcs esperam que os players evoluam no jogo e sintam prazer em jogar quando tem entre 2-3 trolls no time por partida. (Zed sup troll, teemo se matou 1x em cada lane e quitou, ez quitou lvl 1 e volto com 11min de game pra xingar o time) https://t.co/cumPoMnGke", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163574373745340416"], "created_at": "2019-08-19T22:12:03.000Z", "id": "1163574373745340416", "author_id": "1054171687405666304", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1090030958", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "nachomdeo", "id": "1090030958"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163515507313664000"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163574303474016256"], "created_at": "2019-08-19T22:11:46.000Z", "id": "1163574303474016256", "author_id": "2243915259", "text": "@nachomdeo Esperemos que hasta Octubre se les vaya el enojo y la compulsi\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163574275728695305"], "created_at": "2019-08-19T22:11:40.000Z", "id": "1163574275728695305", "author_id": "863097848463855616", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163574254165774336"], "created_at": "2019-08-19T22:11:35.000Z", "id": "1163574254165774336", "author_id": "1081879149390807040", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "231577324", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163556894033813505"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163574253817647105"], "created_at": "2019-08-19T22:11:34.000Z", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "id": "1163574253817647105", "author_id": "1664247823", "text": "@NetflixLAT *se suicida*", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1428183457", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "aeropueroto", "id": "1428183457"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "bestiecilla", "id": "92260630"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163573717122912262"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163574177053519872"], "created_at": "2019-08-19T22:11:16.000Z", "id": "1163574177053519872", "author_id": "21349454", "text": "@aeropueroto @bestiecilla S\u00ed, s\u00ed la vi. Pues a ver. Porque ahorita somos mujeres y esta muy suicida reprimir una protesta, pero, a ver...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163574104886317056"], "created_at": "2019-08-19T22:10:59.000Z", "id": "1163574104886317056", "author_id": "915987330959372293", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/eEpZ72VbOY", "expanded_url": "https://twitter.com/RoIandWollf86/status/1163144124821835777", "display_url": "twitter.com/RoIandWollf86/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163574073085108226"], "created_at": "2019-08-19T22:10:51.000Z", "id": "1163574073085108226", "author_id": "80146224", "text": "foda eh q ela eh linda e eu so sou o sapo suicida https://t.co/eEpZ72VbOY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163574044781883393"], "created_at": "2019-08-19T22:10:45.000Z", "id": "1163574044781883393", "author_id": "1205184038", "text": "Estoy ofreciendo en adopci\u00f3n la caniche no ir\u00f3nicamente. Me ve la pepita y me suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163574025756598273"], "created_at": "2019-08-19T22:10:40.000Z", "id": "1163574025756598273", "author_id": "1632896557", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163573978763530241"], "created_at": "2019-08-19T22:10:29.000Z", "id": "1163573978763530241", "author_id": "116521571", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jcamposasensi", "id": "2380699632"}, {"start": 53, "end": 64, "username": "F_Armengol", "id": "466593375"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163435005688893445"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163573956282109955"], "created_at": "2019-08-19T22:10:23.000Z", "id": "1163573956282109955", "author_id": "918423859749183489", "text": "RT @jcamposasensi: Quien paga el buenismo suicida de @F_Armengol ? Quien sufrir\u00e1 las consecuencias del efecto llamada? Se van a destinar fo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163573939408445440"], "created_at": "2019-08-19T22:10:19.000Z", "id": "1163573939408445440", "author_id": "4410083044", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163573865756418051"], "created_at": "2019-08-19T22:10:02.000Z", "id": "1163573865756418051", "author_id": "548677277", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4513, "type": "Other", "normalized_text": "Alejo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163573740329943042"], "created_at": "2019-08-19T22:09:32.000Z", "id": "1163573740329943042", "author_id": "2552945214", "text": "Alejo tiene que laburar en ayuda al suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "martibatres", "id": "142471549"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163556268914573312"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163573649653293059"], "created_at": "2019-08-19T22:09:10.000Z", "id": "1163573649653293059", "author_id": "747764754", "text": "RT @NachoRgz: Por cierto @martibatres tiene todo el derecho al berrinche. Es sagrado. Pero no panistas, no habr\u00e1 divisi\u00f3n. MORENA seguir\u00e1 u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElMamonges", "id": "1141503217739554817"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 116, "probability": 0.7872, "type": "Other", "normalized_text": "Revista Anestesia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162966039577190406"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163573629541605377"], "created_at": "2019-08-19T22:09:06.000Z", "id": "1163573629541605377", "author_id": "37724931", "text": "RT @ElMamonges: Los invito a leer mi primera entrega para mi columna en la admirable cruzada que es Revista Anestesia. Es un honor y un pri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "87751887", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "portalmvd", "id": "87751887"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163570354826227712"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163573612961550336"], "created_at": "2019-08-19T22:09:02.000Z", "id": "1163573612961550336", "author_id": "1037733784966385664", "text": "@portalmvd No hay presupuesto y tampoco est\u00e1n apuntando al verdadero origen del problema. El tipo que mata a su mujer y se suicida, no est\u00e1 bien de la cabeza. No es una cuesti\u00f3n \u201ccultural \u201c como nos quieren hacer creer las feministas, sino de enfermedades mentales!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163573596893171712"], "created_at": "2019-08-19T22:08:58.000Z", "id": "1163573596893171712", "author_id": "248367509", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 52, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 168, "end": 180, "probability": 0.7289, "type": "Other", "normalized_text": "suicide watch"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163573561979809792"], "created_at": "2019-08-19T22:08:49.000Z", "id": "1163573561979809792", "author_id": "883550843060051969", "text": "Ok wait wait wait un maldito minuto:\n\nJeffrey Epstein, conocido ped\u00f3filo y general garbage person con conexiones a medio mundo de chavos, se \u201csuicida\u201d mientras est\u00e1 en suicide watch (aka dise\u00f1ado SPECIFICALLY para que no se pueda matar), resulta tener un diario de gente-...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163573537740939269"], "created_at": "2019-08-19T22:08:44.000Z", "id": "1163573537740939269", "author_id": "1157457731034537986", "text": "Me lembro como se fosse hoje o dia em que vc me matou com suas palavras e atitudes  \ud83d\udc94", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163573535215894529"], "created_at": "2019-08-19T22:08:43.000Z", "id": "1163573535215894529", "author_id": "757261045736083456", "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8021, "type": "Person", "normalized_text": "Perereca"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/omg6lg4CNe", "expanded_url": "https://twitter.com/RoIandWollf86/status/1163144124821835777", "display_url": "twitter.com/RoIandWollf86/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163573496271769600"], "created_at": "2019-08-19T22:08:34.000Z", "id": "1163573496271769600", "author_id": "1108105045", "text": "Perereca suicida se joga n.... https://t.co/omg6lg4CNe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163573496192163842"], "created_at": "2019-08-19T22:08:34.000Z", "id": "1163573496192163842", "author_id": "1573151798", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jcamposasensi", "id": "2380699632"}, {"start": 53, "end": 64, "username": "F_Armengol", "id": "466593375"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163435005688893445"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163573430953947142"], "created_at": "2019-08-19T22:08:18.000Z", "id": "1163573430953947142", "author_id": "1075521352893980678", "text": "RT @jcamposasensi: Quien paga el buenismo suicida de @F_Armengol ? Quien sufrir\u00e1 las consecuencias del efecto llamada? Se van a destinar fo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163573394341842951"], "created_at": "2019-08-19T22:08:10.000Z", "id": "1163573394341842951", "author_id": "1160041015241334785", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ejpainn", "id": "1667251910"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163363377588166656"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163573343938854913"], "created_at": "2019-08-19T22:07:57.000Z", "id": "1163573343938854913", "author_id": "934586906834292736", "text": "RT @ejpainn: @hermanntertsch Los medios son c\u00f3mplices de la invasi\u00f3n tercermundista que estamos sufriendo. Hacen todo lo posible por desinf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163573224615153664"], "created_at": "2019-08-19T22:07:29.000Z", "id": "1163573224615153664", "author_id": "1003314812158464001", "text": "Llego a ir al psic\u00f3logo y se suicida creo", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163573072831688704"], "created_at": "2019-08-19T22:06:53.000Z", "id": "1163573072831688704", "author_id": "3388813275", "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163573028300759040"], "created_at": "2019-08-19T22:06:42.000Z", "id": "1163573028300759040", "author_id": "792704458014724096", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TeamLuceroBr", "id": "4513915035"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9079, "type": "Person", "normalized_text": "Valentina"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.9047, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.8828, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo"}, {"start": 102, "end": 103, "probability": 0.7691, "type": "Person", "normalized_text": "JM"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.9162, "type": "Person", "normalized_text": "Alonso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163571171931185152"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163572865721085954"], "created_at": "2019-08-19T22:06:03.000Z", "id": "1163572865721085954", "author_id": "704117766266216449", "text": "RT @TeamLuceroBr: Valentina tenta mata Rodrigo, mas n\u00e3o tem for\u00e7a suficiente. Rodrigo avisa que matou JM e Alonso e ela se desespera. \n#ADo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163572837233438727"], "created_at": "2019-08-19T22:05:57.000Z", "id": "1163572837233438727", "author_id": "706408418", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163572829239107584"], "created_at": "2019-08-19T22:05:55.000Z", "id": "1163572829239107584", "author_id": "1016483454945513472", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.5927, "type": "Other", "normalized_text": "serial"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163572808934469633"], "created_at": "2019-08-19T22:05:50.000Z", "id": "1163572808934469633", "author_id": "3311280093", "text": "ou voc\u00ea se diz feminista ou \u00e9 f\u00e3 de serial killer que matou E estuprou mais de 100 mulheres amiga os dois n\u00e3o rola", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "martibatres", "id": "142471549"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163556268914573312"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163572702319435776"], "created_at": "2019-08-19T22:05:25.000Z", "id": "1163572702319435776", "author_id": "259258832", "text": "RT @NachoRgz: Por cierto @martibatres tiene todo el derecho al berrinche. Es sagrado. Pero no panistas, no habr\u00e1 divisi\u00f3n. MORENA seguir\u00e1 u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163572692576088064"], "created_at": "2019-08-19T22:05:22.000Z", "id": "1163572692576088064", "author_id": "244059655", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163572673286475777"], "created_at": "2019-08-19T22:05:18.000Z", "id": "1163572673286475777", "author_id": "3208761430", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TeamLuceroBr", "id": "4513915035"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9079, "type": "Person", "normalized_text": "Valentina"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.9047, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.8828, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo"}, {"start": 102, "end": 103, "probability": 0.7691, "type": "Person", "normalized_text": "JM"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.9162, "type": "Person", "normalized_text": "Alonso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163571171931185152"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163572636812808193"], "created_at": "2019-08-19T22:05:09.000Z", "id": "1163572636812808193", "author_id": "1009251906412269568", "text": "RT @TeamLuceroBr: Valentina tenta mata Rodrigo, mas n\u00e3o tem for\u00e7a suficiente. Rodrigo avisa que matou JM e Alonso e ela se desespera. \n#ADo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163572623936294912"], "created_at": "2019-08-19T22:05:06.000Z", "id": "1163572623936294912", "author_id": "3170162298", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "martibatres", "id": "142471549"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163556268914573312"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163572513466544129"], "created_at": "2019-08-19T22:04:39.000Z", "id": "1163572513466544129", "author_id": "1707800172", "text": "RT @NachoRgz: Por cierto @martibatres tiene todo el derecho al berrinche. Es sagrado. Pero no panistas, no habr\u00e1 divisi\u00f3n. MORENA seguir\u00e1 u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TeamLuceroBr", "id": "4513915035"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9079, "type": "Person", "normalized_text": "Valentina"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.9047, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.8828, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo"}, {"start": 102, "end": 103, "probability": 0.7691, "type": "Person", "normalized_text": "JM"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.9162, "type": "Person", "normalized_text": "Alonso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163571171931185152"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163572430377500672"], "created_at": "2019-08-19T22:04:20.000Z", "id": "1163572430377500672", "author_id": "928588152545136640", "text": "RT @TeamLuceroBr: Valentina tenta mata Rodrigo, mas n\u00e3o tem for\u00e7a suficiente. Rodrigo avisa que matou JM e Alonso e ela se desespera. \n#ADo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163572400858050561"], "created_at": "2019-08-19T22:04:13.000Z", "id": "1163572400858050561", "author_id": "305755500", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 88, "probability": 0.7739, "type": "Other", "normalized_text": "NV"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/iRCzB2bmdB", "expanded_url": "https://twitter.com/WINDMXSTER/status/1163571502391943170", "display_url": "twitter.com/WINDMXSTER/sta\u2026"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 89, "tag": "NV"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163572318137999362"], "created_at": "2019-08-19T22:03:53.000Z", "id": "1163572318137999362", "author_id": "766723588212883456", "text": "-aqu\u00ed no se suicida nadie, aqu\u00ed quien muere es porque yo me he encargado de quemarle- #NV https://t.co/iRCzB2bmdB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163572275783917569"], "created_at": "2019-08-19T22:03:43.000Z", "id": "1163572275783917569", "author_id": "911749701078306817", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163572254204137472"], "created_at": "2019-08-19T22:03:38.000Z", "id": "1163572254204137472", "author_id": "4824500669", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163571395332382720"}], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.506, "type": "Person", "normalized_text": "aelin"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163572233308164096"], "created_at": "2019-08-19T22:03:33.000Z", "id": "1163572233308164096", "author_id": "842233768610021376", "text": "RT @oibruxinha: entendam uma coisa: eu n\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed se a aelin matou varias pessoas ou se ela j\u00e1 fez coisas ruins eu vou continuar passand\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LosBracco", "id": "373071199"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.6976, "type": "Other", "normalized_text": "Los Bracco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163476031392616449"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163572175397367811"], "created_at": "2019-08-19T22:03:19.000Z", "id": "1163572175397367811", "author_id": "377250874", "text": "RT @LosBracco: Barajando t\u00edtulos para el nuevo disco de Los Bracco. \n*Acci\u00f3n filantr\u00f3pica.\n*Inimputables.\n*Disco enfermo.\n*Hoy estoy destro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163572137979985920"], "created_at": "2019-08-19T22:03:10.000Z", "id": "1163572137979985920", "author_id": "1156557589309788161", "text": "Tantas vezes li algo q me matou esfaqueou sufocou c\u00e1 dentro... Tipo uma mensagem ou algo q me disseram. Tudo estava bem at\u00e9 q acidentalmente ouvi algo q n queria saber e era melhor n\u00e3o saber ou se recease sbr me acontecia isto! E n paras de pensar nisso q s\u00f3 te faz mal", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163572137719975936"], "created_at": "2019-08-19T22:03:10.000Z", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "id": "1163572137719975936", "author_id": "240539761", "text": "Amor suicida - 2 minutos \ud83c\udfb6\ud83d\udd0a\ud83c\udfa4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163572113082634241"], "created_at": "2019-08-19T22:03:04.000Z", "id": "1163572113082634241", "author_id": "1961387857", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163572112986116096"], "created_at": "2019-08-19T22:03:04.000Z", "id": "1163572112986116096", "author_id": "1673709456", "text": "Mem\u00f3rias de um suicida..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163571951543169026"], "created_at": "2019-08-19T22:02:26.000Z", "id": "1163571951543169026", "author_id": "2748382445", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "97840455", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 80, "probability": 0.952, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/Nu5ZjYIHX6", "expanded_url": "https://twitter.com/CamarenaJenny/status/1163571923873423361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Nu5ZjYIHX6", "media_key": "3_1163571911047229442"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163478035577933825"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163571923873423361"], "created_at": "2019-08-19T22:02:19.000Z", "id": "1163571923873423361", "author_id": "974190350", "text": "@KarlaCalle jajaja no superas la trapeada de piso q te dio la policia de Colombia a ti y a tu marido q se corri\u00f3 el muy cobarde asi como tu idolo el suicida ratalan \ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude39\n\ud83d\udc00\ud83d\udc00\ud83d\udc00 https://t.co/Nu5ZjYIHX6", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163571885990469633"], "created_at": "2019-08-19T22:02:10.000Z", "id": "1163571885990469633", "author_id": "855616611193155585", "text": "Si me mato por amor ser\u00e9 un suicida, \nsi la mato por amor, un asesino, \npero nadie m\u00e1s terrible que el que vive sin amor, amigo \nese ser vive sin estar vivo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163571845674807296"], "created_at": "2019-08-19T22:02:00.000Z", "id": "1163571845674807296", "author_id": "1891545487", "text": "Ya deb\u00ed intuir all\u00e1 por las 8 de la ma\u00f1ana justo cuando me ha despertado el despertador del vecino que hoy no iba a ser un buen d\u00eda. Y aqu\u00ed estoy, junto con mi amiga ideacion suicida debatiendo sobre si merece o no vivir.\nSPOILER: Si pero ahora yo no lo tengo claro.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163148542170554368"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.4191, "type": "Person", "normalized_text": "g\u00e1s"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/xJRpnWsBbD", "expanded_url": "https://twitter.com/wolfsjdkf/status/1148652603938627584", "display_url": "twitter.com/wolfsjdkf/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163571825877704707"], "created_at": "2019-08-19T22:01:56.000Z", "id": "1163571825877704707", "author_id": "1083448783113994241", "text": "RT @_atuaprimade6_: Quando viu a conta do g\u00e1s matou se https://t.co/xJRpnWsBbD", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "205213353", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "IsaacWPS", "id": "205213353"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "AmandaRamosFer", "id": "1028974561172312064"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163568423995084802"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163571803366854658"], "created_at": "2019-08-19T22:01:50.000Z", "id": "1163571803366854658", "author_id": "1102878725501345793", "text": "@IsaacWPS @amandaramosfer n\u00e3o \u00e9 prejudicado? gente olha o tanto que a terra era linda? olha o tanto de coisa que o ser humano destruiu/ destr\u00f3i, as especies que a gente matou, ela vai continuar aqui sim, mas vai ter que se reconstruir que a gente destruiu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163571783808815105"], "created_at": "2019-08-19T22:01:46.000Z", "id": "1163571783808815105", "author_id": "602006198", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163571742738210816"], "created_at": "2019-08-19T22:01:36.000Z", "id": "1163571742738210816", "author_id": "114311533", "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163571703005556737"], "created_at": "2019-08-19T22:01:26.000Z", "id": "1163571703005556737", "author_id": "980105499042512897", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valdesjorgel", "id": "152369649"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163394963348033536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163571689336320005"], "created_at": "2019-08-19T22:01:23.000Z", "id": "1163571689336320005", "author_id": "1075781958175723520", "text": "RT @valdesjorgel: A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163571622969786368"], "created_at": "2019-08-19T22:01:07.000Z", "id": "1163571622969786368", "author_id": "899648947190341632", "text": "contigo me perd\u00eda imaginando aquella vida donde solo \u00e9ramos t\u00fa y yo \ncontigo era una bala perdida una misi\u00f3n suicida\nun imposible amor", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163567863799721984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.5144, "type": "Person", "normalized_text": "aelin"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/zlEqBNvChE", "expanded_url": "https://twitter.com/wulfricbedwyn/status/1163567863799721984", "display_url": "twitter.com/wulfricbedwyn/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163571395332382720"], "created_at": "2019-08-19T22:00:13.000Z", "id": "1163571395332382720", "author_id": "1112418609236709377", "text": "entendam uma coisa: eu n\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed se a aelin matou varias pessoas ou se ela j\u00e1 fez coisas ruins eu vou continuar passando pano e militar pelo que eu acredito https://t.co/zlEqBNvChE", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163571358967750657"], "created_at": "2019-08-19T22:00:04.000Z", "id": "1163571358967750657", "author_id": "1073176794621231104", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "martibatres", "id": "142471549"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163556268914573312"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163571339288109058"], "created_at": "2019-08-19T22:00:00.000Z", "id": "1163571339288109058", "author_id": "942263325383118848", "text": "RT @NachoRgz: Por cierto @martibatres tiene todo el derecho al berrinche. Es sagrado. Pero no panistas, no habr\u00e1 divisi\u00f3n. MORENA seguir\u00e1 u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1270478341", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "patoilogica", "id": "1270478341"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.74, "type": "Person", "normalized_text": "Charly"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163569519949942797"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163571314059296771"], "created_at": "2019-08-19T21:59:54.000Z", "geo": {"place_id": "00f84d414936f28e"}, "id": "1163571314059296771", "author_id": "150398345", "text": "@patoilogica @MarceloFigueras Charly dijo que los tres bang, son un error. Quien se suicida con tres balazos. Genialidad!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163571248892448768"], "created_at": "2019-08-19T21:59:38.000Z", "id": "1163571248892448768", "author_id": "1518029334", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "martibatres", "id": "142471549"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163556268914573312"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163571235734859776"], "created_at": "2019-08-19T21:59:35.000Z", "id": "1163571235734859776", "author_id": "898789675032301568", "text": "RT @NachoRgz: Por cierto @martibatres tiene todo el derecho al berrinche. Es sagrado. Pero no panistas, no habr\u00e1 divisi\u00f3n. MORENA seguir\u00e1 u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163571233432252416"], "created_at": "2019-08-19T21:59:34.000Z", "id": "1163571233432252416", "author_id": "924788747144744962", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.8827, "type": "Person", "normalized_text": "Valentina"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.8895, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo"}, {"start": 84, "end": 85, "probability": 0.723, "type": "Person", "normalized_text": "JM"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.9027, "type": "Person", "normalized_text": "Alonso"}, {"start": 118, "end": 125, "probability": 0.8075, "type": "Other", "normalized_text": "ADona101"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/qIUAbiI4jK", "expanded_url": "https://twitter.com/TeamLuceroBr/status/1163571171931185152/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qIUAbiI4jK", "media_key": "7_1163571099893977088"}], "hashtags": [{"start": 117, "end": 126, "tag": "ADona101"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163571171931185152"], "created_at": "2019-08-19T21:59:20.000Z", "id": "1163571171931185152", "author_id": "4513915035", "text": "Valentina tenta mata Rodrigo, mas n\u00e3o tem for\u00e7a suficiente. Rodrigo avisa que matou JM e Alonso e ela se desespera. \n#ADona101 https://t.co/qIUAbiI4jK", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163571059645460481"], "created_at": "2019-08-19T21:58:53.000Z", "id": "1163571059645460481", "author_id": "4213410022", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163571018692210693"], "created_at": "2019-08-19T21:58:43.000Z", "id": "1163571018692210693", "author_id": "922462842904895489", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "90227660", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "24HorasTVN", "id": "90227660"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9316, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163538074216861696"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163570852094517254"], "created_at": "2019-08-19T21:58:03.000Z", "id": "1163570852094517254", "author_id": "113130489", "text": "@24HorasTVN Uds son todos como el hoyo en Santiago tienen la caga! la gente se suicida d\u00eda a d\u00eda se acuerdan la revoluci\u00f3n pinguina les ense\u00f1aron a los ni\u00f1os a odiar a carabineros no puedo entender esta guerra in\u00fatil entre adolescentes y fuerzas armadas que mierda le han hecho a este pa\u00eds", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.5085, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163570809828515847"], "created_at": "2019-08-19T21:57:53.000Z", "id": "1163570809828515847", "author_id": "1006276732041777154", "text": "Descobri que Vargas se suicidou do dia do meu anivers\u00e1rio...grande dia \ud83d\udc4d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163564368233189376"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 51, "probability": 0.8463, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 62, "end": 71, "probability": 0.8332, "type": "Person", "normalized_text": "Flula Borg"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.6888, "type": "Other", "normalized_text": "Escolha Perfeita"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163570807882362880"], "created_at": "2019-08-19T21:57:53.000Z", "id": "1163570807882362880", "author_id": "801118622286487552", "text": "RT @Centraldcnauta: Novidades de Esquadr\u00e3o Suicida 2!\n\nO ator Flula Borg (A Escolha Perfeita) se juntou ao elenco do filme como um dos inte\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.9893, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163570805650931720"], "created_at": "2019-08-19T21:57:52.000Z", "id": "1163570805650931720", "author_id": "3218341690", "text": "Tem esquadr\u00e3o suicida na netflix e eu nem sabia, pqp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163564368233189376"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 51, "probability": 0.8463, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 62, "end": 71, "probability": 0.8332, "type": "Person", "normalized_text": "Flula Borg"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.6888, "type": "Other", "normalized_text": "Escolha Perfeita"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163570680652357632"], "created_at": "2019-08-19T21:57:23.000Z", "id": "1163570680652357632", "author_id": "910270302407585792", "text": "RT @Centraldcnauta: Novidades de Esquadr\u00e3o Suicida 2!\n\nO ator Flula Borg (A Escolha Perfeita) se juntou ao elenco do filme como um dos inte\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valdesjorgel", "id": "152369649"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163394963348033536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163570671626149888"], "created_at": "2019-08-19T21:57:20.000Z", "id": "1163570671626149888", "author_id": "1663302181", "text": "RT @valdesjorgel: A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163570594572591105"], "created_at": "2019-08-19T21:57:02.000Z", "id": "1163570594572591105", "author_id": "3797850255", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163570452935118854"], "created_at": "2019-08-19T21:56:28.000Z", "id": "1163570452935118854", "author_id": "214258331", "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163570389454327812"], "created_at": "2019-08-19T21:56:13.000Z", "id": "1163570389454327812", "author_id": "3338992169", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163570349428170753"], "created_at": "2019-08-19T21:56:04.000Z", "id": "1163570349428170753", "author_id": "843594939393085441", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163570346592743424"], "created_at": "2019-08-19T21:56:03.000Z", "id": "1163570346592743424", "author_id": "1098257391764803585", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 48, "probability": 0.9504, "type": "Other", "normalized_text": "El escuadr\u00f3n suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163570222261055488"], "created_at": "2019-08-19T21:55:33.000Z", "id": "1163570222261055488", "author_id": "3411515669", "text": "Hace como 3 a\u00f1os se estren\u00f3 \"El escuadr\u00f3n suicida\" yo no puedo creer que la vi reci\u00e9n hoy. Que pel\u00edcula tan zarpadaaaa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163570180473151494"], "created_at": "2019-08-19T21:55:23.000Z", "id": "1163570180473151494", "author_id": "1055967718300631044", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163570167428866048"], "created_at": "2019-08-19T21:55:20.000Z", "id": "1163570167428866048", "author_id": "962791964", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "167072395", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EspeRacinguista", "id": "167072395"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Chacho"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163567569552453633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163570166707437569"], "created_at": "2019-08-19T21:55:20.000Z", "id": "1163570166707437569", "author_id": "146140811", "text": "@EspeRacinguista Si pretendemos ganar algo internacional no lo esperemos con Chacho\nA veces hay que saber comprender cuando las cosas son irreversibles Entonces no env\u00edes a tus jugadores \"al frente\" de modo suicida, porque sos un DT \"ofensivo\" provocando una derrota hist\u00f3rica y humillante", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163570095311990784"], "created_at": "2019-08-19T21:55:03.000Z", "id": "1163570095311990784", "author_id": "337161893", "text": "E se Renzi stesse spingendo il PD al suicidio? Lui sa che nessuno nella segreteria del PD e nel M5S lo vuole nel governo, li spinge quindi verso l\u2019inevitabile, verso questo accordo inevitabile perch\u00e9 al voto entrambi ne uscirebbero distrutti  ma al tempo stesso suicida perch\u00e8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 11, "quote_count": 2}, "lang": "it"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163570015041478657"], "created_at": "2019-08-19T21:54:44.000Z", "id": "1163570015041478657", "author_id": "830459938661072896", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163570004937383936"], "created_at": "2019-08-19T21:54:41.000Z", "id": "1163570004937383936", "author_id": "2935092537", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163569955864031237"], "created_at": "2019-08-19T21:54:30.000Z", "id": "1163569955864031237", "author_id": "1074304579209228290", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163569894526468099"], "created_at": "2019-08-19T21:54:15.000Z", "id": "1163569894526468099", "author_id": "932728275570495488", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163569668172521477"], "created_at": "2019-08-19T21:53:21.000Z", "id": "1163569668172521477", "author_id": "2792980817", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Arena_MX", "id": "932603948179054594"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.5052, "type": "Other", "normalized_text": "Dalys"}, {"start": 63, "end": 74, "probability": 0.5695, "type": "Other", "normalized_text": "La Jarochita"}, {"start": 90, "end": 102, "probability": 0.6478, "type": "Other", "normalized_text": "La Comandante"}, {"start": 106, "end": 117, "probability": 0.6522, "type": "Other", "normalized_text": "La Seductora"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163217160820408320"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163569608219123713"], "created_at": "2019-08-19T21:53:07.000Z", "id": "1163569608219123713", "author_id": "2233025652", "text": "RT @Arena_MX: Dalys es conectada con tope suicida por parte de La Jarochita, sin embargo, La Comandante y La Seductora lograron apuntarse e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163569579580362752"], "created_at": "2019-08-19T21:53:00.000Z", "id": "1163569579580362752", "author_id": "1063601328", "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163564368233189376"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 51, "probability": 0.8463, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 62, "end": 71, "probability": 0.8332, "type": "Person", "normalized_text": "Flula Borg"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.6888, "type": "Other", "normalized_text": "Escolha Perfeita"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163569410067652608"], "created_at": "2019-08-19T21:52:20.000Z", "id": "1163569410067652608", "author_id": "15337029", "text": "RT @Centraldcnauta: Novidades de Esquadr\u00e3o Suicida 2!\n\nO ator Flula Borg (A Escolha Perfeita) se juntou ao elenco do filme como um dos inte\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8595, "type": "Person", "normalized_text": "Daenerys"}, {"start": 216, "end": 218, "probability": 0.5741, "type": "Person", "normalized_text": "Jon"}, {"start": 236, "end": 239, "probability": 0.5167, "type": "Other", "normalized_text": "Azor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163569345383079937"], "created_at": "2019-08-19T21:52:04.000Z", "id": "1163569345383079937", "author_id": "1472728375", "text": "Tirei um cochilo no trem e prestem aten\u00e7\u00e3o nesse sonho, sonhei que a \u00faltima temporada de got era uma alucina\u00e7\u00e3o da Daenerys doente e com febre, os ww estavam vindo, a deusa da porra toda ia morrer de qualquer jeito, Jon a matou e virou Azor ahai, salvou westeros e depois se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163569336797290502"], "created_at": "2019-08-19T21:52:02.000Z", "id": "1163569336797290502", "author_id": "865008660", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163569249434132480"], "created_at": "2019-08-19T21:51:41.000Z", "id": "1163569249434132480", "author_id": "2945145904", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163569178038743047"], "created_at": "2019-08-19T21:51:24.000Z", "id": "1163569178038743047", "author_id": "2769656734", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163569038389338112"], "created_at": "2019-08-19T21:50:51.000Z", "id": "1163569038389338112", "author_id": "1123985847647461378", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163568998216323072"], "created_at": "2019-08-19T21:50:41.000Z", "id": "1163568998216323072", "author_id": "1210173210", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.7247, "type": "Person", "normalized_text": "octavia blake"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/A8mBfodj07", "expanded_url": "https://twitter.com/brwadpitt/status/1163287050591834112", "display_url": "twitter.com/brwadpitt/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163568974900158464"], "created_at": "2019-08-19T21:50:36.000Z", "id": "1163568974900158464", "author_id": "1011342130604859392", "text": "entendam uma coisa: eu n\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed se a octavia blake matou varia pessoas ou se ele j\u00e1 fez coisas ruins eu vou continuar passando pano e militar pelo que eu acredito https://t.co/A8mBfodj07", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163568943551975424"], "created_at": "2019-08-19T21:50:28.000Z", "id": "1163568943551975424", "author_id": "317813887", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163568918386159616"], "created_at": "2019-08-19T21:50:22.000Z", "id": "1163568918386159616", "author_id": "2338727337", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163568748013477894"], "created_at": "2019-08-19T21:49:42.000Z", "id": "1163568748013477894", "author_id": "3346879624", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163568557319512067"], "created_at": "2019-08-19T21:48:56.000Z", "id": "1163568557319512067", "author_id": "818549536259997696", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163568383503360001"], "created_at": "2019-08-19T21:48:15.000Z", "id": "1163568383503360001", "author_id": "1153915675104223232", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163568375974572033"], "created_at": "2019-08-19T21:48:13.000Z", "id": "1163568375974572033", "author_id": "1029442193562525698", "text": "meu amigo me falou que a amiga dele se suicidou ele disse tb que era linda e sempre tinha um sorriso no rosto\nglr nmrl converse com um morador de rua,cuide de quem voc\u00ea ama mas sla d\u00ea for\u00e7as pra algu\u00e9m, incentive p\u00f4 j\u00e1 pararam pra pensar a luta que um suicida tem consigo msm?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163568354449383427"], "created_at": "2019-08-19T21:48:08.000Z", "id": "1163568354449383427", "author_id": "319240153", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valdesjorgel", "id": "152369649"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163394963348033536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163568353081995264"], "created_at": "2019-08-19T21:48:08.000Z", "id": "1163568353081995264", "author_id": "3349458881", "text": "RT @valdesjorgel: A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "Mechita"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163281160786628614"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163568332605448194"], "created_at": "2019-08-19T21:48:03.000Z", "id": "1163568332605448194", "author_id": "3156112379", "text": "RT @XavierFiestas: La gusaner\u00eda aprofujitroll defendiendo a Mechita, qui\u00e9n lo dir\u00eda, se aferran a su lejano sue\u00f1o de seguir robando como en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163568207057305601"], "created_at": "2019-08-19T21:47:33.000Z", "id": "1163568207057305601", "author_id": "1009621980818083840", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163568184496132099"], "created_at": "2019-08-19T21:47:27.000Z", "id": "1163568184496132099", "author_id": "41845829", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jftrier", "id": "3305279482"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163497257561481216"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163568069610016769"], "created_at": "2019-08-19T21:47:00.000Z", "id": "1163568069610016769", "author_id": "1687404702", "text": "RT @jftrier: eu tentando defender na minha mente achando que j\u00e1 tinha uma mala l\u00e1 dentro e se ele virasse n\u00e3o ia caber mas dai chegou a aer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163568067537977345"], "created_at": "2019-08-19T21:47:00.000Z", "id": "1163568067537977345", "author_id": "355826502", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.7342, "type": "Person", "normalized_text": "octavia blake"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/gvU9WZ4YHP", "expanded_url": "https://twitter.com/clexapride/status/1163525370718629890", "display_url": "twitter.com/clexapride/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163567863799721984"], "created_at": "2019-08-19T21:46:11.000Z", "id": "1163567863799721984", "author_id": "766141188743237632", "text": "entendam uma coisa: eu n\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed se a octavia blake matou varias pessoas ou se ela j\u00e1 fez coisas ruins eu vou continuar passando pano e militar pelo que eu acredito https://t.co/gvU9WZ4YHP", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163567809173102592"], "created_at": "2019-08-19T21:45:58.000Z", "id": "1163567809173102592", "author_id": "881680856854781952", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163567776625307649"], "created_at": "2019-08-19T21:45:50.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "suicidio"}, {"start": 10, "end": 19, "tag": "suicidal"}, {"start": 20, "end": 28, "tag": "suicide"}, {"start": 29, "end": 37, "tag": "suicida"}, {"start": 38, "end": 48, "tag": "depressao"}, {"start": 49, "end": 60, "tag": "depression"}, {"start": 61, "end": 71, "tag": "depressed"}, {"start": 72, "end": 83, "tag": "depressivo"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "depression"}, {"start": 97, "end": 103, "tag": "tired"}, {"start": 104, "end": 112, "tag": "cansada"}, {"start": 113, "end": 123, "tag": "cansativo"}, {"start": 124, "end": 133, "tag": "disordem"}, {"start": 134, "end": 143, "tag": "disorder"}, {"start": 144, "end": 161, "tag": "transtornomental"}, {"start": 162, "end": 173, "tag": "transtorno"}, {"start": 174, "end": 181, "tag": "mental"}, {"start": 182, "end": 197, "tag": "mentaldisorder"}, {"start": 198, "end": 210, "tag": "mentallyill"}, {"start": 211, "end": 224, "tag": "mentallysick"}, {"start": 225, "end": 235, "tag": "exhausted"}, {"start": 236, "end": 244, "tag": "exausto"}, {"start": 246, "end": 254, "tag": "anxiety"}, {"start": 255, "end": 263, "tag": "ansioso"}, {"start": 264, "end": 274, "tag": "ansiedade"}, {"start": 275, "end": 279, "tag": "ana"}]}, "id": "1163567776625307649", "author_id": "1050357395099136000", "text": "#suicidio #suicidal #suicide #suicida\n#depressao #depression #depressed #depressivo #depression \n#tired #cansada #cansativo\n#disordem #disorder #transtornomental #transtorno #mental #mentaldisorder #mentallyill #mentallysick #exhausted #exausto \n#anxiety #ansioso #ansiedade #ana", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "qht"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163567769981464581"], "created_at": "2019-08-19T21:45:49.000Z", "id": "1163567769981464581", "author_id": "117679540", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163567728298463239"], "created_at": "2019-08-19T21:45:39.000Z", "id": "1163567728298463239", "author_id": "514890841", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163567610346315781"], "created_at": "2019-08-19T21:45:11.000Z", "id": "1163567610346315781", "author_id": "1032792150105313282", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163567449587048448"], "created_at": "2019-08-19T21:44:32.000Z", "id": "1163567449587048448", "author_id": "1105953108658741249", "text": "\u00e9 galera se eu nao me comunicar nessa porra de rede social at\u00e9 umas 20:30 quer dizer q minha m\u00e3e me matou, rezem por mim", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ejpainn", "id": "1667251910"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163363377588166656"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163567407191003139"], "created_at": "2019-08-19T21:44:22.000Z", "id": "1163567407191003139", "author_id": "865873490070646785", "text": "RT @ejpainn: @hermanntertsch Los medios son c\u00f3mplices de la invasi\u00f3n tercermundista que estamos sufriendo. Hacen todo lo posible por desinf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 27, "probability": 0.7946, "type": "Other", "normalized_text": "Escolha Perfeita 2"}, {"start": 57, "end": 63, "probability": 0.5214, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/3CgS1UPoUK", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBWLdN", "display_url": "dlvr.it/RBWLdN"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/ByAtKdcCr0", "expanded_url": "https://goo.gl/XRMxF2", "display_url": "goo.gl/XRMxF2"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/Ch6fcdEvLt", "expanded_url": "https://twitter.com/ArnaldoMoraes4/status/1163567327654187009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ch6fcdEvLt", "media_key": "3_1163567326303703040"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163567327654187009"], "created_at": "2019-08-19T21:44:03.000Z", "id": "1163567327654187009", "author_id": "1012677530703269888", "text": "Ator de A Escolha Perfeita 2 entra para o elenco do novo Esquadr?o Suicida https://t.co/3CgS1UPoUK https://t.co/ByAtKdcCr0 https://t.co/Ch6fcdEvLt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2476004911", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "gebanzas", "id": "2476004911"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163541878106677252"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163567271815667712"], "created_at": "2019-08-19T21:43:50.000Z", "id": "1163567271815667712", "author_id": "734370267192004608", "text": "@gebanzas @antigona09 Hermoso pais de TRAICIONEROS CORRUPTOS... tendriamos que  tener un comamdo suicida como@las peli para aniquilar HDRMP VENDE PATRIA!!!\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83d\udc00\ud83d\udc00\ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163567208246796288"], "created_at": "2019-08-19T21:43:35.000Z", "id": "1163567208246796288", "author_id": "3941416581", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163567133177106434"], "created_at": "2019-08-19T21:43:17.000Z", "id": "1163567133177106434", "author_id": "3294234713", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163478035577933825"}], "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/cjT6NLGdnw", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1163478035577933825", "display_url": "twitter.com/KarlaCalle/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163567099454861312"], "created_at": "2019-08-19T21:43:09.000Z", "id": "1163567099454861312", "author_id": "3171735557", "text": "Mi ma\u00f1ana mejora cuando recuerdo que el suicida cobarde dej\u00f3 de jodernos la vida.\n\nEs lo mejor para levantar el \u00e1nimo. https://t.co/cjT6NLGdnw", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163567031737835522"], "created_at": "2019-08-19T21:42:53.000Z", "id": "1163567031737835522", "author_id": "1117919391990075398", "text": "\u00c9 engra\u00e7ado como ela faz um suicida querer viver", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163566973416067076"], "created_at": "2019-08-19T21:42:39.000Z", "id": "1163566973416067076", "author_id": "1050357395099136000", "text": "saber que n\u00e3o vou sentir a culpa depois\n\npensamentos de um suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "111815940", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 126, "probability": 0.419, "type": "Other", "normalized_text": "Fortunato Canaan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163168120682532864"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163566717353758720"], "created_at": "2019-08-19T21:41:38.000Z", "id": "1163566717353758720", "author_id": "64295310", "text": "@JorgeDCG @MartinVizcarraC Quien lo dice? Este sujeto cuando fue premier del suicida, se fue a buscar a un tal Fortunato Canaan al hotel para armar sus negociados..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "martibatres", "id": "142471549"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163556268914573312"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163566698399772673"], "created_at": "2019-08-19T21:41:33.000Z", "id": "1163566698399772673", "author_id": "1109876669051891712", "text": "RT @NachoRgz: Por cierto @martibatres tiene todo el derecho al berrinche. Es sagrado. Pero no panistas, no habr\u00e1 divisi\u00f3n. MORENA seguir\u00e1 u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163545330232827909"}], "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/v7L4AAiKXF", "expanded_url": "https://twitter.com/Rino_Campanile/status/1163545330232827909", "display_url": "twitter.com/Rino_Campanile\u2026"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 61, "tag": "m5s"}, {"start": 137, "end": 154, "tag": "SalviniTraditore"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163566568166645761"], "created_at": "2019-08-19T21:41:02.000Z", "id": "1163566568166645761", "author_id": "464855487", "text": "Seppur sar\u00e0 la fossa definitiva dov'annass\u00e8 a suicid\u00e0 p\u00e8 #m5s\nLa COLPA di tutto ci\u00f2 l'\u00e8 sempre e comunque di quel gran Fi\u00f2 de Bona @@##@\n#SalviniTraditore \nEhhhhhhhhhhhhhhhhhh..\nCerto che Siiiiii https://t.co/v7L4AAiKXF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163566479721271300"], "created_at": "2019-08-19T21:40:41.000Z", "id": "1163566479721271300", "author_id": "2587852910", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1138802001465286656", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 26, "username": "PabloTrincia", "id": "591762412"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/8Unl37vNaC", "expanded_url": "https://twitter.com/Emanuele676/status/1163566368022781952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8Unl37vNaC", "media_key": "3_1163566362767306755"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163560699798405120"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163566368022781952"], "created_at": "2019-08-19T21:40:14.000Z", "id": "1163566368022781952", "author_id": "513745663", "text": "@PaulIlRosso @PabloTrincia Da notare che oggi Bibbiano ha all'incirca le stesse ricerche di Carabiniere (non pi\u00f9 legato a quello ucciso a Roma, ma ad un suicida e a quello che ha detto di mirare bene)... https://t.co/8Unl37vNaC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/zR6FL6lSBl", "expanded_url": "https://twitter.com/chinisalada/status/1163485011321995264", "display_url": "twitter.com/chinisalada/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163566333579190282"], "created_at": "2019-08-19T21:40:06.000Z", "id": "1163566333579190282", "author_id": "2236729448", "text": "Que \u00f3dio que esse homem se matou eu estaria disposta a dedicar minha vida a sanar todas as dores emocionais dele https://t.co/zR6FL6lSBl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163566170492084224"], "created_at": "2019-08-19T21:39:27.000Z", "id": "1163566170492084224", "author_id": "1106974020715581440", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163565992536133642"], "created_at": "2019-08-19T21:38:45.000Z", "id": "1163565992536133642", "author_id": "1727034769", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163565971212316672"], "created_at": "2019-08-19T21:38:40.000Z", "id": "1163565971212316672", "author_id": "217492113", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.8315, "type": "Person", "normalized_text": "Tenko"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 81, "tag": "nv"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163565792748851205"], "created_at": "2019-08-19T21:37:57.000Z", "id": "1163565792748851205", "author_id": "935278468610379776", "text": "-............no. Es que le hace falta Tenko para que se le quite lo suicida.- #nv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2289767082", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "VaiPagarProcess", "id": "2289767082"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "_opsjoao", "id": "69920698"}], "annotations": [{"start": 193, "end": 195, "probability": 0.962, "type": "Other", "normalized_text": "bbb"}, {"start": 199, "end": 205, "probability": 0.8589, "type": "Person", "normalized_text": "Jessica"}, {"start": 254, "end": 260, "probability": 0.6519, "type": "Place", "normalized_text": "Taubat\u00e9"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163262030238879744"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163565698280501248"], "created_at": "2019-08-19T21:37:35.000Z", "id": "1163565698280501248", "author_id": "280970688", "text": "@VaiPagarProcess @_opsjoao J\u00e1 vi amigos dizendo que se matou por ela hj nem um ou ela da \nE aquele d\u00e3 que levantava mutir\u00f5es p votar nela? Q ela desfez dele?\nEla \u00e9 exatamente aquilo q vimos no bbb a Jessica sacou muito antes \nPobre coitada vitimista  de Taubat\u00e9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163565468701138944"], "created_at": "2019-08-19T21:36:40.000Z", "id": "1163565468701138944", "author_id": "2771104492", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163565316984713217"], "created_at": "2019-08-19T21:36:04.000Z", "id": "1163565316984713217", "author_id": "1084306525924061184", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163565259350859776"], "created_at": "2019-08-19T21:35:50.000Z", "id": "1163565259350859776", "author_id": "218310441", "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163565209627312128"], "created_at": "2019-08-19T21:35:38.000Z", "id": "1163565209627312128", "author_id": "2883001995", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163565084813271045"], "created_at": "2019-08-19T21:35:08.000Z", "id": "1163565084813271045", "author_id": "985998791097626630", "text": "eu: chega uma hora que nem s\u00e3o mais necess\u00e1rios fatores externos...\ni: pra querer se matar?\n\num depressivo ansioso suicida completando a frase do outro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163565057852264449"], "created_at": "2019-08-19T21:35:02.000Z", "id": "1163565057852264449", "author_id": "1115613141876895745", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163565055419539457"], "created_at": "2019-08-19T21:35:01.000Z", "id": "1163565055419539457", "author_id": "302158437", "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163564914490916871"], "created_at": "2019-08-19T21:34:28.000Z", "id": "1163564914490916871", "author_id": "757699700338352128", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163564904881807360"], "created_at": "2019-08-19T21:34:25.000Z", "id": "1163564904881807360", "author_id": "2677878060", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163564800087117824"], "created_at": "2019-08-19T21:34:00.000Z", "id": "1163564800087117824", "author_id": "1068857201081688064", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7784, "type": "Person", "normalized_text": "Perereca"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/lG9tuvtbbq", "expanded_url": "https://twitter.com/RoIandWollf86/status/1163144124821835777", "display_url": "twitter.com/RoIandWollf86/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163564726703579136"], "created_at": "2019-08-19T21:33:43.000Z", "id": "1163564726703579136", "author_id": "3081298755", "text": "Perereca suicida se joga e quica https://t.co/lG9tuvtbbq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163564717341888518"], "created_at": "2019-08-19T21:33:41.000Z", "id": "1163564717341888518", "author_id": "2719742113", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163564620604481537"], "created_at": "2019-08-19T21:33:18.000Z", "id": "1163564620604481537", "author_id": "832328261212450816", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163564597456113671"], "created_at": "2019-08-19T21:33:12.000Z", "id": "1163564597456113671", "author_id": "1945025412", "text": "Tendencia suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163564518724833281"], "created_at": "2019-08-19T21:32:53.000Z", "id": "1163564518724833281", "author_id": "429359905", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163564487036887042"], "created_at": "2019-08-19T21:32:46.000Z", "id": "1163564487036887042", "author_id": "899449083278094336", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 89, "probability": 0.9836, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.9735, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/l6YwFMRAwQ", "expanded_url": "http://lider919.com/atentado-suicida-durante-una-boda-deja-63-muertos-y-182-heridos-en-kabul-afganistan/", "display_url": "lider919.com/atentado-suici\u2026"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/JROv4sLLd4", "expanded_url": "https://twitter.com/lider919/status/1163564480027979776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JROv4sLLd4", "media_key": "3_1163564477658198016"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163564480027979776"], "created_at": "2019-08-19T21:32:44.000Z", "id": "1163564480027979776", "author_id": "101648182", "text": "#Internacional \ud83c\udf0f Atentado suicida durante una boda, deja 63 muertos y 182 heridos en Kabul, Afganist\u00e1n - https://t.co/l6YwFMRAwQ https://t.co/JROv4sLLd4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 260, "end": 270, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 31, "probability": 0.9, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 42, "end": 51, "probability": 0.8066, "type": "Person", "normalized_text": "Flula Borg"}, {"start": 56, "end": 71, "probability": 0.6009, "type": "Other", "normalized_text": "Escolha Perfeita"}, {"start": 226, "end": 240, "probability": 0.9274, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/LpcYxL6vFb", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1163564368233189376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LpcYxL6vFb", "media_key": "3_1163564346930290689"}], "hashtags": [{"start": 225, "end": 241, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163564368233189376"], "created_at": "2019-08-19T21:32:18.000Z", "id": "1163564368233189376", "author_id": "1074468328163500033", "text": "Novidades de Esquadr\u00e3o Suicida 2!\n\nO ator Flula Borg (A Escolha Perfeita) se juntou ao elenco do filme como um dos interesses amorosos de um dos vil\u00f5es da equipe. \n\nMais detalhes sobre o seu personagem n\u00e3o foram revelados. \n\n#TheSuicideSquad ser\u00e1 dirigido por @JamesGunn https://t.co/LpcYxL6vFb", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163564347295240204"], "created_at": "2019-08-19T21:32:13.000Z", "id": "1163564347295240204", "author_id": "288962010", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163564255750344705"], "created_at": "2019-08-19T21:31:51.000Z", "id": "1163564255750344705", "author_id": "2825317222", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "princesa_dhielo", "id": "102852624"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "chichofru", "id": "2288874858"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/Q1IuJoV6fP", "expanded_url": "https://twitter.com/princesa_dhielo/status/1163266858083946496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q1IuJoV6fP", "media_key": "3_1163266848630038528"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163266858083946496"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163564098753323008"], "created_at": "2019-08-19T21:31:13.000Z", "id": "1163564098753323008", "author_id": "988360171427651585", "text": "RT @princesa_dhielo: @chichofru Legado del suicida. https://t.co/Q1IuJoV6fP", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "princesa_dhielo", "id": "102852624"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 87, "end": 100, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 64, "tag": "QueSeVayanTodos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163178205077000192"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163564016947605504"], "created_at": "2019-08-19T21:30:54.000Z", "id": "1163564016947605504", "author_id": "988360171427651585", "text": "RT @princesa_dhielo: @JorgeDCG @MartinVizcarraC #QueSeVayanTodos lo que dejo el triste @APRA_Oficial del suicida Alan Garc\u00eda https://t.co/C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robertita3p", "id": "890441259910909952"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163198061474189313"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163563950044307457"], "created_at": "2019-08-19T21:30:38.000Z", "id": "1163563950044307457", "author_id": "492452680", "text": "RT @robertita3p: x dios q ganas d fallecer un rato corte m di cuenta q mi vida no tiene sentido y se basa nomas en pasarla bien cuando esto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 113, "end": 125, "username": "Noticiasde_", "id": "1086254727686443008"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.6132, "type": "Place", "normalized_text": "Resistencia"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/0smTQycLrt", "expanded_url": "https://www.noticiasde.com.ar/seguridad/un-policia-chaqueno-asesina-a-su-esposa-balea-al-amante-y-se-suicida-en-resistencia-69490", "display_url": "noticiasde.com.ar/seguridad/un-p\u2026", "unwound_url": "https://www.noticiasde.com.ar/seguridad/un-policia-chaqueno-asesina-a-su-esposa-balea-al-amante-y-se-suicida-en-resistencia-69490"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163563812680810498"], "created_at": "2019-08-19T21:30:05.000Z", "id": "1163563812680810498", "author_id": "1086254727686443008", "text": "Un polic\u00eda chaque\u00f1o asesina a su esposa, balea al amante y se suicida en Resistencia https://t.co/0smTQycLrt v\u00eda @Noticiasde_", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.6168, "type": "Other", "normalized_text": "TDLaguna"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/GOXPne5YNW", "expanded_url": "https://laguna.telediario.mx/internacional/hombre-con-depresion-asesina-su-hijo-de-tres-anos-y-se-suicida", "display_url": "laguna.telediario.mx/internacional/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "TDLaguna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163563790182572032"], "created_at": "2019-08-19T21:30:00.000Z", "id": "1163563790182572032", "author_id": "302265180", "text": "#TDLaguna Hombre con depresi\u00f3n asesina a su hijo de tres a\u00f1os y se suicida\u26a0\ufe0f\u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/GOXPne5YNW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "martibatres", "id": "142471549"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163556268914573312"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163563681638244352"], "created_at": "2019-08-19T21:29:34.000Z", "id": "1163563681638244352", "author_id": "879016454540185600", "text": "RT @NachoRgz: Por cierto @martibatres tiene todo el derecho al berrinche. Es sagrado. Pero no panistas, no habr\u00e1 divisi\u00f3n. MORENA seguir\u00e1 u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163563580240912385"], "created_at": "2019-08-19T21:29:10.000Z", "id": "1163563580240912385", "author_id": "576645187", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163563550138425345"], "created_at": "2019-08-19T21:29:02.000Z", "id": "1163563550138425345", "author_id": "719348104", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163563525698150400"], "created_at": "2019-08-19T21:28:57.000Z", "id": "1163563525698150400", "author_id": "399028096", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163438738128683008"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.9716, "type": "Organization", "normalized_text": "Fluminense"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/E7Sv2TrCRM", "expanded_url": "https://twitter.com/FluminenseFC/status/1163438738128683008", "display_url": "twitter.com/FluminenseFC/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163563525492621312"], "created_at": "2019-08-19T21:28:57.000Z", "id": "1163563525492621312", "author_id": "1163532732120670215", "text": "Nunca vi um time pra perder gol igual esse time do Fluminense, a culpa n\u00e3o \u00e9 do t\u00e9cnico, embora eu ache que esse esquema com um volante s\u00f3 seja suicida... Tem que colocar todos esses jogadores pra ficar treinando finaliza\u00e7\u00e3o durante 2hrs depois dos treinos, to puto and bolado!! https://t.co/E7Sv2TrCRM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163563456047570949"], "created_at": "2019-08-19T21:28:40.000Z", "id": "1163563456047570949", "author_id": "922055273463865344", "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163563246542118927"], "created_at": "2019-08-19T21:27:50.000Z", "id": "1163563246542118927", "author_id": "399579140", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163563118938796033"], "created_at": "2019-08-19T21:27:20.000Z", "id": "1163563118938796033", "author_id": "381167932", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163548815082831874"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9823, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.8854, "type": "Person", "normalized_text": "macri"}, {"start": 145, "end": 151, "probability": 0.845, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/DJmVLAzYjg", "expanded_url": "https://twitter.com/ReutersLatam/status/1163548815082831874", "display_url": "twitter.com/ReutersLatam/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163563084088299520"], "created_at": "2019-08-19T21:27:11.000Z", "id": "1163563084088299520", "author_id": "2421150516", "text": "La idiota y suicida sociedad Argentina...\n\nEl mayor error de macri fue subestimar el enorme desastre q dejo el kirchnerismo... Y as\u00ed les fue...\n\nAlberto tiene el mismo problema en sus manos... Pero nadie parece caer en la cuenta del infierno q se avecina... https://t.co/DJmVLAzYjg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163563047174230018"], "created_at": "2019-08-19T21:27:03.000Z", "id": "1163563047174230018", "author_id": "1016626761273085953", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163563010054590464"], "created_at": "2019-08-19T21:26:54.000Z", "id": "1163563010054590464", "author_id": "2342571372", "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163562989494165504"], "created_at": "2019-08-19T21:26:49.000Z", "id": "1163562989494165504", "author_id": "3305299851", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163562982711988226"], "created_at": "2019-08-19T21:26:47.000Z", "id": "1163562982711988226", "author_id": "1144437305794605058", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "700806472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163561837906059269"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163562938248126465"], "created_at": "2019-08-19T21:26:37.000Z", "id": "1163562938248126465", "author_id": "700806472", "text": "saber q aquele guri me disse q so queria transar com ele e que eles fizeram isso tantas vezes no ultimo m\u00eas me matou. ele for\u00e7ava um ar de pouca pratica no q se propunha a fzr pra mim", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163562599532965895"], "created_at": "2019-08-19T21:25:16.000Z", "id": "1163562599532965895", "author_id": "1035317756479107072", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1025726815749459968", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "fenixcintas", "id": "1025726815749459968"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163447493079785477"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163562542876319745"], "created_at": "2019-08-19T21:25:02.000Z", "id": "1163562542876319745", "author_id": "3318032807", "text": "@fenixcintas Ser\u00eda una acci\u00f3n suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163471934170025984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 77, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/sj68viXJte", "expanded_url": "https://twitter.com/QuintoPoderPe/status/1163471934170025984", "display_url": "twitter.com/QuintoPoderPe/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163562517689487366"], "created_at": "2019-08-19T21:24:56.000Z", "id": "1163562517689487366", "author_id": "4056484463", "text": "Nadie se salva, y de seguro en pleno brindis por el futuro suicida Alan Garc\u00eda. https://t.co/sj68viXJte", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1007032613784170497", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163558426687037442"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163562513075777542"], "created_at": "2019-08-19T21:24:55.000Z", "id": "1163562513075777542", "author_id": "1007032613784170497", "text": "guria nunca mais saio cntg p almo\u00e7ar KKKKK a gente se matou rindo de uma \u00e1gua ahhh n", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163562465466212353"], "created_at": "2019-08-19T21:24:44.000Z", "id": "1163562465466212353", "author_id": "4851533704", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163562452195393537"], "created_at": "2019-08-19T21:24:41.000Z", "id": "1163562452195393537", "author_id": "744558052666376192", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CafeComNoticia_", "id": "268257192"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163554816037130240"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163562413561659425"], "created_at": "2019-08-19T21:24:31.000Z", "id": "1163562413561659425", "author_id": "166669914", "text": "RT @CafeComNoticia_: \"\u00c9 um chamado de aten\u00e7\u00e3o ao poder da fala e forma\u00e7\u00e3o de ideias entre e para com os jovens e no simp\u00f3sio vamos tentar f\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "33262157", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Ideias_Radicais", "id": "33262157"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Tun\u00edsia"}, {"start": 190, "end": 195, "probability": 0.9316, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163463040773296128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163562231159767040"], "created_at": "2019-08-19T21:23:48.000Z", "id": "1163562231159767040", "author_id": "187595821", "text": "@Ideias_Radicais Na Tun\u00edsia derrubaram um governo por causa de fiscal (o rapaz que foi assaltado por eles e serviu como m\u00e1rtir se matou ateando fogo). Vamos ver quando isso ir\u00e1 acontecer no Brasil. Pena que n\u00e3o tacou fogo nos fiscais junto.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163562162515841025"], "created_at": "2019-08-19T21:23:32.000Z", "id": "1163562162515841025", "author_id": "332356846", "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163562147701493761"], "created_at": "2019-08-19T21:23:28.000Z", "id": "1163562147701493761", "author_id": "848484233710632960", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163562061135323136"], "created_at": "2019-08-19T21:23:07.000Z", "id": "1163562061135323136", "author_id": "87527276", "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valdesjorgel", "id": "152369649"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163394963348033536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163562045545033728"], "created_at": "2019-08-19T21:23:04.000Z", "id": "1163562045545033728", "author_id": "1431744222", "text": "RT @valdesjorgel: A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163562007423082503"], "created_at": "2019-08-19T21:22:55.000Z", "id": "1163562007423082503", "author_id": "2187412606", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valdesjorgel", "id": "152369649"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163394963348033536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163561978297757698"], "created_at": "2019-08-19T21:22:48.000Z", "id": "1163561978297757698", "author_id": "844660166276628480", "text": "RT @valdesjorgel: A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163561890095804416"], "created_at": "2019-08-19T21:22:27.000Z", "id": "1163561890095804416", "author_id": "954027097281974272", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valdesjorgel", "id": "152369649"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163394963348033536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163561633609912322"], "created_at": "2019-08-19T21:21:26.000Z", "id": "1163561633609912322", "author_id": "306814651", "text": "RT @valdesjorgel: A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163561630388707328"], "created_at": "2019-08-19T21:21:25.000Z", "id": "1163561630388707328", "author_id": "1066771126687318017", "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robertita3p", "id": "890441259910909952"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163198061474189313"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163561605419929608"], "created_at": "2019-08-19T21:21:19.000Z", "id": "1163561605419929608", "author_id": "868793840", "text": "RT @robertita3p: x dios q ganas d fallecer un rato corte m di cuenta q mi vida no tiene sentido y se basa nomas en pasarla bien cuando esto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163561573996216325"], "created_at": "2019-08-19T21:21:11.000Z", "id": "1163561573996216325", "author_id": "708092070666358784", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163561566505177089"], "created_at": "2019-08-19T21:21:10.000Z", "id": "1163561566505177089", "author_id": "2153702509", "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163561523106787339"], "created_at": "2019-08-19T21:20:59.000Z", "id": "1163561523106787339", "author_id": "1147698432674582528", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163561483793514498"], "created_at": "2019-08-19T21:20:50.000Z", "id": "1163561483793514498", "author_id": "1043240147498741766", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.7899, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163561318101737478"], "created_at": "2019-08-19T21:20:10.000Z", "id": "1163561318101737478", "author_id": "1136454245262266370", "text": "e se os homi chega foi deus q matou eu s\u00f3 apertei o gatilho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163561210731794433"], "created_at": "2019-08-19T21:19:45.000Z", "id": "1163561210731794433", "author_id": "310295886", "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3306163198", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163556869694267392"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163561188032163840"], "created_at": "2019-08-19T21:19:39.000Z", "id": "1163561188032163840", "author_id": "1031949452263780359", "text": "@aIdxnna Dios parece que mi mejor amiga es suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CafeComNoticia_", "id": "268257192"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163554816037130240"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163561157791244289"], "created_at": "2019-08-19T21:19:32.000Z", "id": "1163561157791244289", "author_id": "1276416546", "text": "RT @CafeComNoticia_: \"\u00c9 um chamado de aten\u00e7\u00e3o ao poder da fala e forma\u00e7\u00e3o de ideias entre e para com os jovens e no simp\u00f3sio vamos tentar f\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163561135142002688"], "created_at": "2019-08-19T21:19:27.000Z", "id": "1163561135142002688", "author_id": "86953268", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163561078116225025"], "created_at": "2019-08-19T21:19:13.000Z", "id": "1163561078116225025", "author_id": "478752111", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/8tuiQm0WHI", "expanded_url": "https://twitter.com/alanwasilewsk/status/1163561017852485633/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8tuiQm0WHI", "media_key": "3_1163561008121765896"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163561017852485633"], "created_at": "2019-08-19T21:18:59.000Z", "id": "1163561017852485633", "author_id": "101477434", "text": "Esse esquadr\u00e3o suicida incomum hehehe https://t.co/8tuiQm0WHI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163560949816668161"], "created_at": "2019-08-19T21:18:43.000Z", "id": "1163560949816668161", "author_id": "1157718120", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163560886390464512"], "created_at": "2019-08-19T21:18:27.000Z", "id": "1163560886390464512", "author_id": "36432575", "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163560885568364549"], "created_at": "2019-08-19T21:18:27.000Z", "id": "1163560885568364549", "author_id": "557986282", "text": "Crtz q essas hrs o vagabundo q matou o cachorro, j\u00e1 est\u00e1 em casa. At\u00e9 porque aqui nesse pa\u00eds se faz valer a LEI n\u00e9", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163560756752920576"], "created_at": "2019-08-19T21:17:56.000Z", "id": "1163560756752920576", "author_id": "787659762523594752", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1131977219524497408", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "NCowboi", "id": "1131977219524497408"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 80, "probability": 0.3804, "type": "Place", "normalized_text": "sandalias"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.759, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163559789751939077"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163560649814925313"], "created_at": "2019-08-19T21:17:31.000Z", "id": "1163560649814925313", "author_id": "912414366938664961", "text": "@NCowboi Ya te digo. Desde entonces no he vuelto a salir en chanclas ni sandalias por Barcelona. Es suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.6998, "type": "Other", "normalized_text": "flavia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163560601660121088"], "created_at": "2019-08-19T21:17:20.000Z", "id": "1163560601660121088", "author_id": "2732486588", "text": "no me concentro no hay caso q pueda hacer este trabajo d mierda, q pasa si no lo hago \u00bf? Me doler\u00e1 mucho diciembre c flavia? Jsjk re suicida era", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1163294188726886400", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "redhrum", "id": "1347991064670470144"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163559174074183680"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163560586577358849"], "created_at": "2019-08-19T21:17:16.000Z", "id": "1163560586577358849", "author_id": "923246418915192833", "text": "@redhrum J\u00e1 tens 18 anos, desenrascaste tens idade pra isso. E se realmente tivesses um pingo de vergonha na cara nem respondias mais nada nem andavas a tweetar merda porque a errada aqui \u00e9s tu. Ent\u00e3o v\u00ea se baixas a bola e ganhas humildade que nunca matou ningu\u00e9m", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163560499604336643"], "created_at": "2019-08-19T21:16:55.000Z", "id": "1163560499604336643", "author_id": "416391131", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163560102693154817"], "created_at": "2019-08-19T21:15:21.000Z", "id": "1163560102693154817", "author_id": "1082057850501976064", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163560050788655104"], "created_at": "2019-08-19T21:15:08.000Z", "id": "1163560050788655104", "author_id": "52440582", "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163560046472642561"], "created_at": "2019-08-19T21:15:07.000Z", "id": "1163560046472642561", "author_id": "514292512", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163560022191878149"], "created_at": "2019-08-19T21:15:01.000Z", "id": "1163560022191878149", "author_id": "891625407950311424", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.5268, "type": "Person", "normalized_text": "Darcy"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163559995054743552"], "created_at": "2019-08-19T21:14:55.000Z", "id": "1163559995054743552", "author_id": "3583032736", "text": "Guri da faculdade se matou agorinha perto da ponta da Darcy, o clima aqui est\u00e1 uma bosta", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163559941661237249"], "created_at": "2019-08-19T21:14:42.000Z", "id": "1163559941661237249", "author_id": "3122882363", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "name": "Rosario", "id": "3382068411", "public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 2875, "tweet_count": 426688, "listed_count": 29}, "username": "charitocuerva"}, {"verified": false, "name": "Johnny Quest", "id": "152369649", "public_metrics": {"followers_count": 5876, "following_count": 6469, "tweet_count": 132713, "listed_count": 5}, "username": "valdesjorgel"}, {"verified": false, "name": "Lv", "id": "1010370678879604736", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 459, "tweet_count": 10541, "listed_count": 0}, "location": "dds", "username": "vtr_lorraine"}, {"verified": false, "name": "Roland Wolf", "id": "1041171977342464000", "public_metrics": {"followers_count": 35602, "following_count": 1108, "tweet_count": 5004, "listed_count": 43}, "location": "Phoenix, AZ", "username": "RoIandWollf86"}, {"verified": false, "name": "lucas", "id": "2943274491", "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 643, "tweet_count": 45619, "listed_count": 4}, "username": "fuckinglxcxs"}, {"verified": false, "name": "David G.", "id": "1041369082652708864", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 421, "tweet_count": 88705, "listed_count": 0}, "location": "Compton, CA", "username": "SuperChoque777"}, {"verified": false, "name": "Andres Mario Mendoza", "id": "4097192607", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 137, "tweet_count": 1006, "listed_count": 1}, "username": "mym_servicios"}, {"verified": false, "name": "Marcelo Figueras", "id": "2686869089", "public_metrics": {"followers_count": 60832, "following_count": 1512, "tweet_count": 151308, "listed_count": 109}, "username": "MarceloFigueras"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd2a\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd21\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd25\ud835\udd1e \ud835\udd21\ud835\udd2c \ud835\udd20\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd1e\ud835\udd29\ud835\udd25\ud835\udd2c", "id": "4398674608", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 128, "tweet_count": 26402, "listed_count": 0}, "username": "fuck_matos"}, {"verified": false, "name": "Carmen Juares", "id": "909370206056787969", "public_metrics": {"followers_count": 7078, "following_count": 4443, "tweet_count": 19545, "listed_count": 52}, "location": "Barcelona, Catalunya", "username": "cjuarespalma"}, {"verified": false, "name": "Miguel Lorente", "id": "523357260", "public_metrics": {"followers_count": 27604, "following_count": 953, "tweet_count": 112073, "listed_count": 363}, "location": "ESPA\u00d1A", "username": "Miguel__Lorente"}, {"verified": false, "name": "Brasilsilsil \ud83d\udc9a", "id": "3705721576", "public_metrics": {"followers_count": 5150, "following_count": 4701, "tweet_count": 46572, "listed_count": 5}, "username": "Terezinha75989"}, {"verified": false, "name": "Carlos Cezar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "635764127", "public_metrics": {"followers_count": 161589, "following_count": 24756, "tweet_count": 54442, "listed_count": 128}, "location": "Brasil", "username": "carloscezarcjr"}, {"verified": false, "name": "chuva\u1d9c\u1d49\u1d9c \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1156372470531842054", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 297, "tweet_count": 10958, "listed_count": 0}, "location": "na da minha dona", "username": "_gabmoreiraa"}, {"verified": false, "name": "gabi", "id": "1625864035", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 176, "tweet_count": 28813, "listed_count": 0}, "username": "gabi_bresciani"}, {"verified": false, "name": "lua\ud83c\udfa2", "id": "4843277873", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 1324, "tweet_count": 14618, "listed_count": 0}, "location": "tucuman", "username": "luuuuuanaaa"}, {"verified": false, "name": "pabli", "id": "1720197691", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 265, "tweet_count": 90583, "listed_count": 1}, "location": "\ud83c\udde9\ud83c\uddf0", "username": "ppabloahumaran"}, {"verified": false, "name": "Manuel Castillo", "id": "437473674", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 39, "tweet_count": 7933, "listed_count": 0}, "username": "MCastillo2010"}, {"verified": true, "name": "Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "260788584", "public_metrics": {"followers_count": 716212, "following_count": 4012, "tweet_count": 36028, "listed_count": 2622}, "location": "ESPA\u00d1A", "username": "Santi_ABASCAL"}, {"verified": false, "name": "jonataspsesplinio", "id": "4143588071", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 3657, "tweet_count": 25216, "listed_count": 0}, "username": "jonataspaes1"}, {"verified": false, "name": "PNJ", "id": "1009536144", "public_metrics": {"followers_count": 1662, "following_count": 269, "tweet_count": 68235, "listed_count": 4}, "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "username": "_Sosso_o"}, {"verified": false, "name": "tiupar dodiban", "id": "1056738046207504384", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 560, "tweet_count": 12054, "listed_count": 0}, "username": "JudahELbala"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc94\ud835\udc96\ud835\udc8f\ud835\udc94\ud835\udc89\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc86", "id": "3686133196", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 725, "tweet_count": 55501, "listed_count": 0}, "location": "022", "username": "m_gasparx"}, {"verified": false, "name": "ebola", "id": "1014341132967448577", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 245, "tweet_count": 73785, "listed_count": 6}, "location": "Rio Grande do Sul", "username": "henboIa"}, {"verified": false, "name": "Misato", "id": "3343275226", "public_metrics": {"followers_count": 1805, "following_count": 528, "tweet_count": 57802, "listed_count": 5}, "username": "karoxD__"}, {"verified": false, "name": "Sick!", "id": "6250142", "public_metrics": {"followers_count": 9358, "following_count": 1115, "tweet_count": 244108, "listed_count": 89}, "location": "Guayaquil", "username": "sick_boy"}, {"verified": false, "name": "Julio cesar monteros", "id": "900362916737822721", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 180, "tweet_count": 115547, "listed_count": 0}, "location": "Bajo Flores", "username": "monteros_cesar"}, {"verified": false, "name": "thithi", "id": "1082266637179461632", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 308, "tweet_count": 9059, "listed_count": 0}, "location": "Betim, Brasil", "username": "Thiagostosinn"}, {"verified": false, "name": "mille", "id": "759477329529888768", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 462, "tweet_count": 37528, "listed_count": 0}, "location": "022", "username": "millena_sander"}, {"verified": false, "name": "eddu", "id": "355598981", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 777, "tweet_count": 8607, "listed_count": 1}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "tenteidemais"}, {"verified": false, "name": "Elshiro Metoka", "id": "178030014", "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 2173, "tweet_count": 150576, "listed_count": 9}, "username": "comaloe"}, {"verified": false, "name": "Carlos Latam \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "182195747", "public_metrics": {"followers_count": 35841, "following_count": 11427, "tweet_count": 91022, "listed_count": 70}, "location": "Uruguay", "username": "CHC31"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf40La", "id": "421304564", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 292, "tweet_count": 25165, "listed_count": 2}, "username": "LaraMoschen"}, {"verified": true, "name": "Dpto. de Educaci\u00f3n", "id": "112811564", "public_metrics": {"followers_count": 61355, "following_count": 265, "tweet_count": 24100, "listed_count": 207}, "location": "San Juan, Puerto Rico", "username": "EDUCACIONPR"}, {"verified": false, "name": ".", "id": "839982024035356674", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 1107, "tweet_count": 38119, "listed_count": 1}, "location": "adi\u00f3s censura,. me voy", "username": "JuanMCastaeda1"}, {"verified": true, "name": "\ud83c\udd71\ufe0f Yolanda Couceiro", "id": "22760457", "public_metrics": {"followers_count": 47659, "following_count": 23342, "tweet_count": 14641, "listed_count": 273}, "location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8BILBAO", "username": "yolandacmorin"}, {"verified": false, "name": "Iv\u00e1n Wyatt", "id": "2454197521", "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 483, "tweet_count": 88114, "listed_count": 7}, "location": "Manchester, England", "username": "Kuncit0"}, {"verified": false, "name": "boby", "id": "524795818", "public_metrics": {"followers_count": 1838, "following_count": 1693, "tweet_count": 63790, "listed_count": 6}, "username": "boby161283"}, {"verified": false, "name": "Juan Sebasti\u00e1n", "id": "1084815475769556992", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 179, "tweet_count": 18583, "listed_count": 2}, "location": "Cali, Colombia", "username": "JSebasIzquierdo"}, {"verified": false, "name": "Ssa ray \u00ae", "id": "953785052483158016", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 294, "tweet_count": 37015, "listed_count": 1}, "location": "Nil\u00f3polis,RJ", "username": "thinkrayh"}, {"verified": false, "name": "Cabal y Atroz", "id": "322222657", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 369, "tweet_count": 9530, "listed_count": 0}, "username": "cabalyatroz"}, {"verified": true, "name": "Daniel Senderos/\u2665\ufe0f", "id": "2790857133", "public_metrics": {"followers_count": 22899, "following_count": 21027, "tweet_count": 110275, "listed_count": 227}, "location": "Alava - Euskadi", "username": "danielsenderos"}, {"verified": false, "name": "Rocamb\u00f3lido", "id": "2572740699", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 158, "tweet_count": 7609, "listed_count": 1}, "username": "rocambolido"}, {"verified": false, "name": "Fredin", "id": "1133517860918255616", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 737, "tweet_count": 2979, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "frederico_meloo"}, {"verified": false, "name": "\u00c9 pouco#Brasil ame-o ou deixe-o.", "id": "742733616837472256", "public_metrics": {"followers_count": 2637, "following_count": 3940, "tweet_count": 18071, "listed_count": 0}, "username": "MarcelAlves11"}, {"verified": false, "name": "\u043f\u0430\u0441\u0434\u043e\u0440\u0438\u0443\u0441", "id": "1095040850156023810", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 399, "tweet_count": 18833, "listed_count": 2}, "location": "galados city", "username": "pasdorius"}, {"verified": false, "name": "manu. hyunin au \ud83d\udccc", "id": "1107401313221001216", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 824, "tweet_count": 13781, "listed_count": 2}, "location": "19y | ela-dela | \u26a2\ufe0e", "username": "inisartt"}, {"verified": false, "name": "dougs", "id": "707546186664812544", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 246, "tweet_count": 3512, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "hiyouitsdougs"}, {"verified": false, "name": "Geovana", "id": "967589132179472384", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 712, "tweet_count": 54596, "listed_count": 1}, "location": " Brasil", "username": "Harrygirassol"}, {"verified": false, "name": "julia", "id": "3311280093", "public_metrics": {"followers_count": 1237, "following_count": 1086, "tweet_count": 29046, "listed_count": 5}, "location": "@geeknfeminist", "username": "jmsxy"}, {"verified": false, "name": "Jo\u00e3o", "id": "931571183761395712", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 146, "tweet_count": 2128, "listed_count": 0}, "location": "Lugar nenhum", "username": "oquelheimporta"}, {"verified": false, "name": "\u3084\u3063\u3061\u3083\u3093", "id": "730990350060244993", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 90, "tweet_count": 18025, "listed_count": 15}, "username": "434eb0ecb9524b5"}, {"verified": false, "name": "victor marques", "id": "563094648", "public_metrics": {"followers_count": 5749, "following_count": 5858, "tweet_count": 295847, "listed_count": 4}, "location": "Cabo Frio, Brasil", "username": "victortamoios"}, {"verified": false, "name": "Raquell", "id": "1087464829265367041", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 315, "tweet_count": 3733, "listed_count": 0}, "username": "raquel_filipa_"}, {"verified": false, "name": "neves \ud83e\udda6", "id": "838729437764075520", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 261, "tweet_count": 5109, "listed_count": 0}, "location": "Emirados \u00c1rabes Unidos", "username": "_nev3s"}, {"verified": false, "name": "(\u25cd\u2022\u1d17\u2022\u25cd)\u2727*\u3002", "id": "734874875786104833", "public_metrics": {"followers_count": 1625, "following_count": 589, "tweet_count": 48724, "listed_count": 0}, "location": "013", "username": "felindonaofc"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd7e\ud835\udd86\ud835\udd8c\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd9a\ud835\udd98 \ud835\udd6d\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd88\ud835\udd8d \u2650\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "64695560", "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 125, "tweet_count": 188359, "listed_count": 24}, "location": "Just Tired", "username": "DaianaSeixas"}, {"verified": false, "name": "Jessica", "id": "237327883", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 321, "tweet_count": 7883, "listed_count": 2}, "location": "Paraguay", "username": "Jessicastagxxx"}, {"verified": false, "name": "Atomic Raccoon", "id": "96487057", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1152, "tweet_count": 6823, "listed_count": 0}, "username": "_AWaffle"}, {"verified": false, "name": "sol", "id": "1086447908457721856", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 955, "tweet_count": 5737, "listed_count": 0}, "username": "rquinonezsol_"}, {"verified": true, "name": "Gleisi Hoffmann", "id": "31139434", "public_metrics": {"followers_count": 984853, "following_count": 829, "tweet_count": 18993, "listed_count": 2030}, "location": "Curitiba - Brasil", "username": "gleisi"}, {"verified": false, "name": "Zenysiento", "id": "1135596097211174913", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 84, "tweet_count": 20289, "listed_count": 0}, "username": "Zenysiento"}, {"verified": false, "name": "Pedro Monzon Barata", "id": "136339283", "public_metrics": {"followers_count": 3484, "following_count": 4962, "tweet_count": 48202, "listed_count": 27}, "location": "Cuba y Sao Paulo", "username": "monzonpedro"}, {"verified": false, "name": "Tonio \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "465927382", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 2658, "tweet_count": 11520, "listed_count": 3}, "location": "Morumbi, S\u00e3o Paulo", "username": "tonioz_"}, {"verified": false, "name": "Su 5", "id": "742508387687108608", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 573, "tweet_count": 86077, "listed_count": 12}, "username": "sualcon5"}, {"verified": false, "name": "Diogo \ud83c\udfce\ud83c\udfcd", "id": "1026206319848710144", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 1040, "tweet_count": 6309, "listed_count": 0}, "location": "Porto, Portugal", "username": "DiogoASoares_"}, {"verified": false, "name": "Fati", "id": "96809270", "public_metrics": {"followers_count": 1535, "following_count": 577, "tweet_count": 113215, "listed_count": 11}, "username": "fatiiper"}, {"verified": false, "name": "Vian", "id": "723290976064802817", "public_metrics": {"followers_count": 2934, "following_count": 743, "tweet_count": 38827, "listed_count": 0}, "location": "Asuncion, Paraguay", "username": "viantere_"}, {"verified": false, "name": "r", "id": "1222181420", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 372, "tweet_count": 2874, "listed_count": 1}, "location": "Albacete, Spain", "username": "RuuFo8"}, {"verified": false, "name": "mari\ud83d\udc25", "id": "856226828268261378", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 216, "tweet_count": 394, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "mizuoww"}, {"verified": false, "name": "sabrina", "id": "1018925612872937477", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 204, "tweet_count": 3874, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil", "username": "sabrinyxxz"}, {"verified": false, "name": "Charlotte\ud83c\udf83", "id": "1678341884", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 546, "tweet_count": 76546, "listed_count": 10}, "location": "Humanoid City - Paraguay", "username": "Trisha_alien"}, {"verified": false, "name": "Victor Alejandro", "id": "2235310887", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 256, "tweet_count": 17471, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "alejandro_vict"}, {"verified": false, "name": "Jorge Pereyra", "id": "105492444", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "username": "jpereyra1952"}, {"verified": false, "name": "n", "id": "1137829100129792000", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 267, "tweet_count": 13474, "listed_count": 0}, "username": "icole2021"}, {"verified": false, "name": "Bren Sandoval \ud83d\udc9c\ud83d\udc9a", "id": "733579862", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 167, "tweet_count": 44292, "listed_count": 4}, "username": "s_brendi"}, {"verified": false, "name": "Marisa Lopez", "id": "1070316326303006720", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 157, "tweet_count": 1248, "listed_count": 0}, "username": "MarisaL65157984"}, {"verified": false, "name": "ana schwengber", "id": "741424906383020032", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 330, "tweet_count": 1642, "listed_count": 0}, "location": "nh ", "username": "anavschwengber"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc6c\ud835\udc8e\ud835\udc8a\ud835\udc8d\ud835\udc9a", "id": "922617888682532864", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 317, "tweet_count": 7200, "listed_count": 0}, "location": "Nova Iorque, USA", "username": "Caterine_Emily"}, {"verified": false, "name": "Miguel Zu\u00f1iga Aliaga", "id": "991259857", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 425, "tweet_count": 10829, "listed_count": 0}, "username": "zunigaaliaga"}, {"verified": false, "name": "Angela Ccanto Buend\u00eda", "id": "940452974", "public_metrics": {"followers_count": 13403, "following_count": 223, "tweet_count": 12628, "listed_count": 28}, "location": "Peru", "username": "CcantoBuendia"}, {"verified": false, "name": "Matheus Amaral", "id": "1045388879552024577", "public_metrics": {"followers_count": 6702, "following_count": 1178, "tweet_count": 55053, "listed_count": 42}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "cinestera"}, {"verified": false, "name": ":)", "id": "1111937203", "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 329, "tweet_count": 115243, "listed_count": 0}, "username": "tami19666"}, {"verified": false, "name": "Luccas", "id": "842034528319352834", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 288, "tweet_count": 12004, "listed_count": 0}, "location": "Vila Padre Manoel de N\u00f3brega", "username": "LuccasMarFon"}, {"verified": false, "name": "giih \u2297", "id": "1078029691397832704", "public_metrics": {"followers_count": 5061, "following_count": 5038, "tweet_count": 69578, "listed_count": 25}, "location": "she/her", "username": "blakesphil"}, {"verified": false, "name": "Maria \ud83e\udd84\ud83c\udf19", "id": "875725042667192321", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 199, "tweet_count": 6051, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "MariaaRitaM"}, {"verified": false, "name": "anne", "id": "1029561362", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 306, "tweet_count": 11943, "listed_count": 1}, "username": "anavvictoria_"}, {"verified": false, "name": "concepcion martinez", "id": "560304182", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 208, "tweet_count": 80395, "listed_count": 1}, "username": "cmarpolo"}, {"verified": false, "name": "Jorge Campos Asensi", "id": "2380699632", "public_metrics": {"followers_count": 15315, "following_count": 1396, "tweet_count": 13979, "listed_count": 87}, "location": "Mallorca - Baleares - Espa\u00f1a", "username": "jcamposasensi"}, {"verified": false, "name": "superman", "id": "1663555058", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 377, "tweet_count": 20966, "listed_count": 0}, "username": "orlandoaguile13"}, {"verified": false, "name": "Victor", "id": "1128661576184147969", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 468, "tweet_count": 4086, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "eumenezesvictor"}, {"verified": false, "name": "Wag", "id": "751971436412203008", "public_metrics": {"followers_count": 1509, "following_count": 847, "tweet_count": 73083, "listed_count": 0}, "location": "pvh", "username": "Wagner_Dieg"}, {"verified": false, "name": "Sidiney", "id": "191595758", "public_metrics": {"followers_count": 1514, "following_count": 1760, "tweet_count": 5544, "listed_count": 7}, "location": "Planeth Earth", "username": "sidiney"}, {"verified": false, "name": "Enrique", "id": "187612425", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 3927, "tweet_count": 9795, "listed_count": 2}, "location": "Peru", "username": "eduardo_leon76"}, {"verified": false, "name": "Noodle", "id": "2893858432", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 156, "tweet_count": 27290, "listed_count": 5}, "username": "mxlxf_"}, {"verified": false, "name": "asdrubal flores", "id": "135532897", "public_metrics": {"followers_count": 1931, "following_count": 3028, "tweet_count": 139458, "listed_count": 5}, "location": "Venezuela", "username": "jarf1959"}, {"verified": false, "name": "Larb\u00f3s", "id": "1149164844052094976", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 64, "tweet_count": 3581, "listed_count": 0}, "username": "Juanatorsp"}, {"verified": false, "name": "Mach\u00e3o Ignorante", "id": "3083170976", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 451, "tweet_count": 26782, "listed_count": 0}, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "username": "neyfsonlima"}, {"verified": false, "name": "Luci Kahnwald | mundinho James v. br \ud83c\udf19\u2600\ufe0f", "id": "1000075954759323649", "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 870, "tweet_count": 15276, "listed_count": 7}, "location": "Winden\u2022 Harveytown\u2022", "username": "chewiewparker"}, {"verified": false, "name": "R\u00f4mulo Castro \ud83c\udf3f", "id": "964268408261967872", "public_metrics": {"followers_count": 2362, "following_count": 714, "tweet_count": 51478, "listed_count": 14}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "millesmoralez"}, {"verified": false, "name": "Erika Rojas", "id": "796893205925076992", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 239, "tweet_count": 446972, "listed_count": 12}, "location": "Guayaquil, Ecuador", "username": "malena1083"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 Carlos Crespo", "id": "250912862", "public_metrics": {"followers_count": 83072, "following_count": 610, "tweet_count": 41467, "listed_count": 138}, "location": "Guayaquil, Ecuador", "username": "josecarloscresp"}, {"verified": false, "name": "Linfoterapias mayra", "id": "1146020742", "public_metrics": {"followers_count": 3175, "following_count": 4071, "tweet_count": 154063, "listed_count": 9}, "location": "mexico 55 8676 3017", "username": "linfomayra"}, {"verified": false, "name": "Nacho Rodriguez (El Chapucero)", "id": "68723105", "public_metrics": {"followers_count": 271769, "following_count": 1025, "tweet_count": 241160, "listed_count": 639}, "location": "Villahermosa, Tabasco", "username": "NachoRgz"}, {"verified": false, "name": "Dorothy-15", "id": "2995721392", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 978, "tweet_count": 141885, "listed_count": 1}, "username": "Dorothy6015"}, {"verified": false, "name": "Luca", "id": "73255851", "public_metrics": {"followers_count": 1762, "following_count": 1434, "tweet_count": 66111, "listed_count": 5}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "lucamrt"}, {"verified": false, "name": "a", "id": "1006250559974838272", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 305, "tweet_count": 11149, "listed_count": 1}, "location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "palthjs"}, {"verified": false, "name": "taitai", "id": "1103825033896562688", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 226, "tweet_count": 4498, "listed_count": 0}, "username": "Taeneurotica"}, {"verified": false, "name": "Elber Lopez", "id": "821481774", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 100, "tweet_count": 155962, "listed_count": 1}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "nacional2001"}, {"verified": true, "name": "Canal Citytv", "id": "41139989", "public_metrics": {"followers_count": 3385490, "following_count": 3479, "tweet_count": 419081, "listed_count": 3622}, "location": "Bogot\u00e1", "username": "Citytv"}, {"verified": false, "name": "aldo joaquin", "id": "212746358", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 5002, "tweet_count": 118060, "listed_count": 2}, "username": "aldomcz"}, {"verified": false, "name": "LLJW", "id": "433011624", "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 240, "tweet_count": 139219, "listed_count": 14}, "location": "Brasil", "username": "999deathrace"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udeac.", "id": "961770910406664194", "public_metrics": {"followers_count": 4290, "following_count": 2152, "tweet_count": 35325, "listed_count": 3}, "location": "pr", "username": "aloironei"}, {"verified": false, "name": "luana", "id": "3044990807", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 300, "tweet_count": 28267, "listed_count": 1}, "location": "@marianarossini_ \ud83e\udec0           ", "username": "iachelx"}, {"verified": false, "name": "Meeeli \ud83c\udf3c", "id": "591116849", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 70, "tweet_count": 57398, "listed_count": 3}, "location": "Donde esten mis sobrinas", "username": "MeliTedesco98"}, {"verified": false, "name": "TITA", "id": "397638670", "public_metrics": {"followers_count": 113409, "following_count": 611, "tweet_count": 64757, "listed_count": 54}, "username": "MartuPerez_"}, {"verified": false, "name": "L\u2728", "id": "1648498219", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 736, "tweet_count": 11477, "listed_count": 1}, "location": "Paraguay", "username": "saidyriveros"}, {"verified": false, "name": "escorpianja", "id": "986366763138011137", "public_metrics": {"followers_count": 1510, "following_count": 914, "tweet_count": 33419, "listed_count": 1}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "Mennucc"}, {"verified": false, "name": "mbl.mario", "id": "264551006", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 83, "tweet_count": 4277, "listed_count": 2}, "location": "Callao, Peru", "username": "mario_190810"}, {"verified": false, "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "id": "829750511624679424", "public_metrics": {"followers_count": 461126, "following_count": 46, "tweet_count": 75456, "listed_count": 544}, "location": "Lima, Peru", "username": "Politica_LR"}, {"verified": false, "name": "victor colmenares", "id": "321409230", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 1146, "tweet_count": 22774, "listed_count": 0}, "location": "Cagua-Aragua-Venezuela", "username": "KoinoniaVictor"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf40", "id": "1393290859", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 437, "tweet_count": 16427, "listed_count": 2}, "username": "aragd8"}, {"verified": false, "name": "Sofi Insfr\u00e1n", "id": "340010911", "public_metrics": {"followers_count": 3001, "following_count": 346, "tweet_count": 77907, "listed_count": 9}, "location": "Nueva York, USA", "username": "AmandyInsfran_"}, {"verified": false, "name": "cardozo", "id": "3346044365", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 640, "tweet_count": 25655, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba/ AJAD \u2764\ufe0f", "username": "kamillycardozo6"}, {"verified": false, "name": "Atalia\u30c4", "id": "303558230", "public_metrics": {"followers_count": 2133, "following_count": 2795, "tweet_count": 98176, "listed_count": 9}, "location": "Asuncion- Paraguay", "username": "atalialarroza"}, {"verified": false, "name": "Alexis Ota\u00f1o \uea00", "id": "3328282678", "public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 1117, "tweet_count": 40906, "listed_count": 4}, "location": "Paraguay", "username": "alesigsus__"}, {"verified": false, "name": "Antifascista \u270a y defiendo los DERECHOS HUMANOS", "id": "824906665", "public_metrics": {"followers_count": 1682, "following_count": 1485, "tweet_count": 140950, "listed_count": 7}, "location": "Girona, Spain", "username": "PulidRebeca"}, {"verified": false, "name": "nietto", "id": "2800350234", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 577, "tweet_count": 2802, "listed_count": 0}, "location": "019", "username": "guinietto"}, {"verified": false, "name": "Yoani19371mdq", "id": "824436673396281348", "public_metrics": {"followers_count": 4412, "following_count": 4859, "tweet_count": 175747, "listed_count": 1}, "location": "Mar Del Plata", "username": "yoani19371"}, {"verified": false, "name": "D", "id": "1082410416171569152", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 426, "tweet_count": 30743, "listed_count": 0}, "location": "Paraguay", "username": "dahnequi"}, {"verified": false, "name": "Marcia dos Santos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "133878559", "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 685, "tweet_count": 48440, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Marcinha_Pinto"}, {"verified": false, "name": "wilson castro", "id": "52704665", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 130, "tweet_count": 1135, "listed_count": 0}, "username": "wilson_castro"}, {"verified": false, "name": "Royer", "id": "2837089084", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 377, "tweet_count": 9620, "listed_count": 0}, "location": "xaragua", "username": "Royyeeerrr"}, {"verified": false, "name": "m", "id": "445621979", "public_metrics": {"followers_count": 21064, "following_count": 17619, "tweet_count": 245758, "listed_count": 36}, "username": "ultrasviolencex"}, {"verified": false, "name": "fassetta jose luis", "id": "309310506", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 1211, "tweet_count": 36660, "listed_count": 0}, "username": "fassettajoselui"}, {"verified": false, "name": "Lic. Patricia Naveira", "id": "768257069950627840", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 238, "tweet_count": 27881, "listed_count": 9}, "location": "Paraguay", "username": "MamaArcoirisPy"}, {"verified": false, "name": "elisa \u00b9\u00b3", "id": "3305937005", "public_metrics": {"followers_count": 4691, "following_count": 964, "tweet_count": 81473, "listed_count": 51}, "location": "the walking dead", "username": "prouddl"}, {"verified": false, "name": "f\u00e3 de depeche mode", "id": "50412948", "public_metrics": {"followers_count": 1503, "following_count": 564, "tweet_count": 33434, "listed_count": 9}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "supervixengirl"}, {"verified": false, "name": "Crypto Happy Hour {BNTX} \ud83c\udf78", "id": "749012386904965120", "public_metrics": {"followers_count": 24868, "following_count": 167, "tweet_count": 113981, "listed_count": 122}, "location": "Across The Chain", "username": "CryptoHappyHour"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd8b", "id": "1030948627387219969", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 515, "tweet_count": 21478, "listed_count": 0}, "username": "antolaspina1"}, {"verified": false, "name": "Esparta", "id": "1112623975455174656", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 198, "tweet_count": 564, "listed_count": 0}, "username": "Esparta74"}, {"verified": false, "name": "Paul Basso", "id": "85583309", "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 1638, "tweet_count": 54365, "listed_count": 35}, "location": "Santiago de Le\u00f3n de Caracas", "username": "katozaurin"}, {"verified": false, "name": "Victoria Emperatriz Gualdron", "id": "1109550910802399232", "public_metrics": {"followers_count": 3530, "following_count": 2925, "tweet_count": 90218, "listed_count": 0}, "location": "Barinas-Venezuela ", "username": "VictoriaGualdr1"}, {"verified": false, "name": "flavinha", "id": "1001434205115617281", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 333, "tweet_count": 11975, "listed_count": 0}, "location": "Joinville, Brasil", "username": "flaviabheinen"}, {"verified": false, "name": "Gabriu", "id": "2389371013", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 301, "tweet_count": 5025, "listed_count": 0}, "location": "Joinville, Brasil", "username": "Gabr1uu"}, {"verified": false, "name": "So.", "id": "267840801", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 630, "tweet_count": 57541, "listed_count": 20}, "location": "tu cabeza", "username": "SofiaSpiess"}, {"verified": false, "name": "\u2763\ufe0f\ud835\udd3d \u00a1 \u2113 \u00a1 \u0569 \u0434 \u2763\ufe0f", "id": "2165391144", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 198, "tweet_count": 14415, "listed_count": 0}, "username": "pipaa_26"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcc2\ud835\udcb6\ud835\udcc9\ud835\udcbe \u2661", "id": "1156557589309788161", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 230, "tweet_count": 7406, "listed_count": 0}, "location": "Lagos, Portugal", "username": "matildesnp"}, {"verified": false, "name": "Nacho", "id": "24950746", "public_metrics": {"followers_count": 3084, "following_count": 299, "tweet_count": 163345, "listed_count": 61}, "username": "nachazo"}, {"verified": true, "name": "Men\u00e9ame noticias", "id": "8077952", "public_metrics": {"followers_count": 230361, "following_count": 91, "tweet_count": 306259, "listed_count": 5609}, "location": "Mallorca", "username": "meneame_net"}, {"verified": false, "name": "Nadie", "id": "104230611", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 430, "tweet_count": 60498, "listed_count": 1}, "location": "Nowhere", "username": "AnaLaterza97"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc36\ud835\udc59\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc4e \ud835\udc43\ud835\udc5c\ud835\udc5f\ud835\udc61\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc59\ud835\udc4e", "id": "570211601", "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 322, "tweet_count": 15751, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "username": "ClaPortella"}, {"verified": false, "name": "MARCELO GUSTAVO", "id": "147020913", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 263, "tweet_count": 7516, "listed_count": 1}, "location": "mar del plata - argentina", "username": "MAGUDOBO"}, {"verified": false, "name": "Guilherme", "id": "1137475287363522561", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 616, "tweet_count": 11591, "listed_count": 0}, "location": "no seu cora\u00e7\u00e3o.", "username": "c1sca0"}, {"verified": false, "name": "Roberto", "id": "1144641843625373701", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 175, "tweet_count": 493, "listed_count": 0}, "username": "Roberto43642484"}, {"verified": false, "name": "\ufe0e\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd9f\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd86 \ud83e\udd8b", "id": "980845798232555521", "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 743, "tweet_count": 62954, "listed_count": 0}, "location": "R.O  \ud83c\udf34", "username": "crf__ellen"}, {"verified": false, "name": "nathalya", "id": "68880856", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 429, "tweet_count": 46602, "listed_count": 0}, "username": "Natt__s"}, {"verified": false, "name": "Ezak", "id": "884162809008979969", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 97, "tweet_count": 12641, "listed_count": 0}, "location": "Cocal do Sul, Brasil", "username": "IsaacPossamai"}, {"verified": false, "name": "Selena", "id": "2883571559", "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 397, "tweet_count": 66593, "listed_count": 0}, "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "username": "_gordilla_"}, {"verified": false, "name": "Ana Garrido", "id": "489616623", "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 1391, "tweet_count": 7371, "listed_count": 18}, "location": "C\u00e1ceres", "username": "anamgarrido"}, {"verified": false, "name": "Imbecil", "id": "940745753990979584", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 390, "tweet_count": 10265, "listed_count": 0}, "username": "MatSilvaRc"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd90", "id": "811993056", "public_metrics": {"followers_count": 1796, "following_count": 3373, "tweet_count": 66794, "listed_count": 6}, "username": "GirardoPao"}, {"verified": false, "name": "B.Pereira \ud83c\udf80", "id": "599574562", "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 1708, "tweet_count": 25419, "listed_count": 0}, "location": "Localiza ai", "username": "brendha_pereira"}, {"verified": false, "name": "moises castro", "id": "1006595378492461056", "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 1102, "tweet_count": 21312, "listed_count": 0}, "location": "Macap\u00e1", "username": "cstmoises"}, {"verified": false, "name": "Delfi", "id": "312381240", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 406, "tweet_count": 18379, "listed_count": 2}, "location": "Tucum\u00e1n", "username": "DelfiiR9"}, {"verified": false, "name": "cheru", "id": "3006893381", "public_metrics": {"followers_count": 1061, "following_count": 499, "tweet_count": 44372, "listed_count": 1}, "location": "AsteroideB612", "username": "seeeereee_"}, {"verified": false, "name": "Que lo pari\u00f3..!!", "id": "2719429831", "public_metrics": {"followers_count": 3630, "following_count": 3216, "tweet_count": 171029, "listed_count": 0}, "location": "Con rumbo fijo", "username": "vivianalacroze"}, {"verified": false, "name": "Miguel Inocente", "id": "3995614761", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 5008, "tweet_count": 13160, "listed_count": 1}, "location": "Lima, Peru", "username": "miguelinomen53"}, {"verified": false, "name": "QuintoPoderPe", "id": "1000608105376301056", "public_metrics": {"followers_count": 16338, "following_count": 1192, "tweet_count": 26392, "listed_count": 17}, "location": "Per\u00fa", "username": "QuintoPoderPe"}, {"verified": false, "name": "Ludwin Bernal", "id": "4056484463", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 486, "tweet_count": 6320, "listed_count": 2}, "location": "Lima, Peru", "username": "ludwinbernal"}, {"verified": false, "name": "Joerazorw \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddeb\ud83c\uddf4\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83c\udde9\ud83c\uddf0\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddea", "id": "230713731", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 794, "tweet_count": 9606, "listed_count": 0}, "location": "On Air", "username": "joerazorw"}, {"verified": false, "name": "Yapa Khuyay", "id": "854519117080080384", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 1739, "tweet_count": 82558, "listed_count": 0}, "location": "San Juan de Miraflores, Peru", "username": "YapaKhuyay"}, {"verified": false, "name": "Araceli Pel\u00e1ez T.", "id": "268580914", "public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 1362, "tweet_count": 242619, "listed_count": 8}, "location": "Callao, Peru", "username": "apterrones"}, {"verified": false, "name": "Renatinho", "id": "1027733190461546497", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 424, "tweet_count": 1929, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "renatodalbo"}, {"verified": false, "name": "Stalin de Araraquara", "id": "723935008327622657", "public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 1038, "tweet_count": 3516, "listed_count": 0}, "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "username": "AnnaMesmo"}, {"verified": false, "name": "Samio, Roleplaying Enjoyer", "id": "186316708", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 371, "tweet_count": 17180, "listed_count": 14}, "location": "Mexico City", "username": "QuixoticSamio"}, {"verified": false, "name": "Lalo-cura", "id": "594342753", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 179, "tweet_count": 1386, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "Eduardovrz"}, {"verified": false, "name": "besourinho da meia noite", "id": "140527389", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 408, "tweet_count": 3123, "listed_count": 0}, "location": "Canind\u00e9/CE", "username": "winniesousa_"}, {"verified": false, "name": "Gui", "id": "1128347320939053059", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 180, "tweet_count": 938, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "guipiasson_"}, {"verified": false, "name": "Juanjito", "id": "909511960064118797", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 1671, "tweet_count": 62055, "listed_count": 2}, "username": "juanjiaguayo"}, {"verified": false, "name": "Fernando Desvars", "id": "105168110", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 398, "tweet_count": 112757, "listed_count": 1}, "location": "Nueva York, USA", "username": "FerDesvars"}, {"verified": false, "name": "Surfista \u1da0\u1da0\u1d9c", "id": "739577296718340096", "public_metrics": {"followers_count": 1376, "following_count": 882, "tweet_count": 147173, "listed_count": 0}, "location": "Casa do pai", "username": "BrenoFabiano22"}, {"verified": false, "name": "C\u26a1\ufe0f\u26a1\ufe0f\u26a1\ufe0f\u26a1\ufe0f\u26a1\ufe0f\u26a1\ufe0fAR", "id": "2536511631", "public_metrics": {"followers_count": 3936, "following_count": 1897, "tweet_count": 2768, "listed_count": 38}, "location": "Mexico", "username": "c_zzzzzz_ar"}, {"verified": false, "name": "Shikenrid.", "id": "237894628", "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 2081, "tweet_count": 29469, "listed_count": 5}, "location": "Mexico", "username": "Allansaurio"}, {"verified": false, "name": "Vamos nos permitir", "id": "944216350037291008", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 349, "tweet_count": 3933, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "hogazateamo"}, {"verified": false, "name": "T L BR \ud83d\udc9a", "id": "4513915035", "public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 73, "tweet_count": 29708, "listed_count": 7}, "location": "Brasil", "username": "TeamLuceroBr"}, {"verified": false, "name": "B.", "id": "1097666074064179201", "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 274, "tweet_count": 7589, "listed_count": 0}, "location": "Santos, Brasil", "username": "abruninhaaa"}, {"verified": false, "name": "Ryan", "id": "797469806798786561", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 185, "tweet_count": 4096, "listed_count": 3}, "location": "Fraiburgo, SC", "username": "cudevrido"}, {"verified": false, "name": "liliana ceirano", "id": "751108976956309504", "public_metrics": {"followers_count": 4399, "following_count": 4418, "tweet_count": 282934, "listed_count": 8}, "username": "CeiranoLiliana"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e", "id": "1159531651300503552", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 501, "tweet_count": 10713, "listed_count": 1}, "location": "Passo Fundo, Brasil", "username": "marifabriss_"}, {"verified": false, "name": "matimati", "id": "758074123817984001", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 115, "tweet_count": 15468, "listed_count": 0}, "username": "matiasmatices"}, {"verified": false, "name": "Josh Amaral", "id": "984597514795003905", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 625, "tweet_count": 1243, "listed_count": 0}, "location": "Matinhos, Brasil", "username": "JoshAmaral4"}, {"verified": false, "name": "su", "id": "2364900103", "public_metrics": {"followers_count": 3812, "following_count": 1159, "tweet_count": 189000, "listed_count": 6}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "susiebarbosa_"}, {"verified": false, "name": "Mom\u00edn7\ud83d\udc9a", "id": "1036738357819256832", "public_metrics": {"followers_count": 1404, "following_count": 2026, "tweet_count": 48511, "listed_count": 0}, "username": "Momn76"}, {"verified": false, "name": "bee belnades \u2728", "id": "1119029802785214465", "public_metrics": {"followers_count": 2176, "following_count": 2335, "tweet_count": 30364, "listed_count": 14}, "location": "enfj", "username": "catrascavalier"}, {"verified": false, "name": "bea", "id": "971153359775391744", "public_metrics": {"followers_count": 2735, "following_count": 852, "tweet_count": 64934, "listed_count": 32}, "username": "warnerferrxs"}, {"verified": false, "name": "Colleho73", "id": "1055122650362724352", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 25, "tweet_count": 9605, "listed_count": 0}, "location": "Granada", "username": "colleho73"}, {"verified": false, "name": "TU_ABANDONO_ALCALAMECO", "id": "1079775870586441729", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 534, "tweet_count": 18428, "listed_count": 8}, "username": "Tampm_Alcala"}, {"verified": false, "name": "dudinha \u263e", "id": "816507794841014272", "public_metrics": {"followers_count": 2859, "following_count": 597, "tweet_count": 17565, "listed_count": 0}, "location": "Brazil ", "username": "bucaater"}, {"verified": false, "name": "Gorila en BsAs", "id": "3431581823", "public_metrics": {"followers_count": 4662, "following_count": 4335, "tweet_count": 115588, "listed_count": 31}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Bs As", "username": "antoniodevicen2"}, {"verified": false, "name": "MichaelScott", "id": "731144113", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 363, "tweet_count": 37697, "listed_count": 0}, "username": "Michael55985601"}, {"verified": false, "name": "lulu.", "id": "1070400165016682498", "public_metrics": {"followers_count": 1221, "following_count": 1389, "tweet_count": 52563, "listed_count": 0}, "username": "healwt"}, {"verified": false, "name": "Milk and Honey", "id": "963115055918219264", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 268, "tweet_count": 43717, "listed_count": 1}, "location": "(Ela/dela, She/Her)", "username": "tohkid"}, {"verified": false, "name": "Josue:1,9", "id": "336337897", "public_metrics": {"followers_count": 2383, "following_count": 3303, "tweet_count": 285091, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela ", "username": "wilfredosantand"}, {"verified": false, "name": "\uff21\uff4e\uff41\uff22\uff4c\uff41\uff4e\uff43\uff41\uff30 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1897997684", "public_metrics": {"followers_count": 4261, "following_count": 3082, "tweet_count": 234883, "listed_count": 9}, "location": "Posadas, Misiones, Argentina", "username": "anablanca_susp"}, {"verified": false, "name": "QuejOso", "id": "922466884531998721", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 171, "tweet_count": 49089, "listed_count": 1}, "username": "quej_oso"}, {"verified": true, "name": "Telemundo 47", "id": "137739385", "public_metrics": {"followers_count": 31666, "following_count": 964, "tweet_count": 97959, "listed_count": 210}, "username": "Telemundo47"}, {"verified": false, "name": "mel", "id": "882676826", "public_metrics": {"followers_count": 7444, "following_count": 2322, "tweet_count": 45492, "listed_count": 46}, "username": "melinaclaria"}, {"verified": false, "name": "neri", "id": "1627226600", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 293, "tweet_count": 18222, "listed_count": 1}, "username": "prokofieb"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc9eFl\u00e1via \ud83d\udc9e", "id": "1009246820357345280", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 178, "tweet_count": 9612, "listed_count": 0}, "username": "FlviaAlexandr13"}, {"verified": false, "name": "Empres\u00e1rio de projetos derrotados \ud83e\udd21", "id": "1106732344269045760", "public_metrics": {"followers_count": 3589, "following_count": 215, "tweet_count": 2726, "listed_count": 17}, "location": "Salvador - Bahia", "username": "caiokeinn"}, {"verified": false, "name": "Raul carlo", "id": "943492711616741381", "public_metrics": {"followers_count": 5779, "following_count": 6306, "tweet_count": 160264, "listed_count": 2}, "location": "C.a.b.a", "username": "Raulcarlo8"}, {"verified": false, "name": "mali", "id": "784143412522061824", "public_metrics": {"followers_count": 3919, "following_count": 4669, "tweet_count": 178775, "listed_count": 64}, "location": "fromskzloonitzy ! she/ela ", "username": "brokenplacebo"}, {"verified": false, "name": "\u24bb\u24b6\u24c7\u24be\u24b6", "id": "1048355646305947648", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 202, "tweet_count": 14516, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "faria_gii"}, {"verified": false, "name": "38 carregado", "id": "1161767353518034944", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 89, "tweet_count": 1941, "listed_count": 0}, "username": "Sete7_tptcrew"}, {"verified": false, "name": "SERGIO D. MELI\u00c1", "id": "3383431168", "public_metrics": {"followers_count": 3669, "following_count": 4497, "tweet_count": 49182, "listed_count": 4}, "location": "Rosario Argentina", "username": "domingo_melia"}, {"verified": false, "name": "Claudia dos Santos", "id": "539051422", "public_metrics": {"followers_count": 1991, "following_count": 592, "tweet_count": 52920, "listed_count": 2}, "location": "Paraguay", "username": "claudiadoss"}, {"verified": false, "name": "Leozin \u2741", "id": "800135388241149952", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 663, "tweet_count": 17287, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "Lzn_eth"}, {"verified": false, "name": "Rodrigo", "id": "3091507890", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 1487, "tweet_count": 1800, "listed_count": 0}, "location": "Gaspar, Brasil", "username": "souza_rrodrigo1"}, {"verified": false, "name": "", "id": "725138991008366592", "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 120, "tweet_count": 50336, "listed_count": 1}, "username": "dudalimacabral"}, {"verified": false, "name": "denise souki", "id": "134507318", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 2027, "tweet_count": 549657, "listed_count": 29}, "username": "DeniseS29"}, {"verified": false, "name": "Yomina", "id": "136388562", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 674, "tweet_count": 30532, "listed_count": 4}, "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "username": "romiccuenca"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc90\u1d20\u026a\u1d0b\u1d0f\ud83d\udc90", "id": "3003791176", "public_metrics": {"followers_count": 1499, "following_count": 576, "tweet_count": 30250, "listed_count": 0}, "location": "Wherever", "username": "lugenacht"}, {"verified": false, "name": "PabloMCollar #batmanthelegacycowl", "id": "867825663558004737", "public_metrics": {"followers_count": 2837, "following_count": 1907, "tweet_count": 16141, "listed_count": 28}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "PabloMCollar"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\uddd9 Olivia \ud83e\udd80", "id": "759420395288137728", "public_metrics": {"followers_count": 3268, "following_count": 2871, "tweet_count": 128637, "listed_count": 2}, "location": "La Plata, Argentina", "username": "GoldOlivia777"}, {"verified": false, "name": "Brenda Lemos", "id": "1067347273", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 383, "tweet_count": 19877, "listed_count": 0}, "location": "Natal", "username": "brenda_ltja"}, {"verified": false, "name": "Pato Caucino \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "2150022093", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 376, "tweet_count": 118707, "listed_count": 10}, "username": "patriciacaucino"}, {"verified": false, "name": "Ruben Ornelas", "id": "90055828", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 191, "tweet_count": 3181, "listed_count": 0}, "location": "Jalisco", "username": "rubenmiarte"}, {"verified": false, "name": "Junia", "id": "247844816", "public_metrics": {"followers_count": 97700, "following_count": 2352, "tweet_count": 125541, "listed_count": 371}, "username": "Miriam_Junne"}, {"verified": false, "name": "Lucerina EDAN", "id": "212704598", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 436, "tweet_count": 176271, "listed_count": 5}, "location": "Peru", "username": "Erikalvites"}, {"verified": false, "name": "Amorim_Raine", "id": "3687997342", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 1101, "tweet_count": 5064, "listed_count": 0}, "location": "Linhares, Brasil", "username": "Raineer21"}, {"verified": false, "name": "Kunk", "id": "955376253107830784", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 453, "tweet_count": 7678, "listed_count": 0}, "username": "ruimartins_10"}, {"verified": false, "name": "Octavio de Toledo", "id": "483102710", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 214, "tweet_count": 13861, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "octaviodetoled"}, {"verified": false, "name": "L\u00e9o Matta", "id": "77053212", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 332, "tweet_count": 21674, "listed_count": 0}, "location": "Guarulhos, Brasil", "username": "leomatta07"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udd7e\ufe0f\u303d\ufe0f\ud83c\udd70\ufe0f\u00ae\ufe0f", "id": "461826575", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 343, "tweet_count": 33124, "listed_count": 2}, "location": "Earth #33", "username": "ElChic0Del512"}, {"verified": false, "name": "bea \ud83e\udd87", "id": "1154936479", "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 922, "tweet_count": 36462, "listed_count": 19}, "location": "she/her \u26a2 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "b_debeaufort"}, {"verified": false, "name": "Enrique", "id": "142038508", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 558, "tweet_count": 426, "listed_count": 0}, "username": "Joako_HM"}, {"verified": true, "name": "Fern\u00e1ndez Noro\u00f1a", "id": "43115590", "public_metrics": {"followers_count": 441655, "following_count": 1105, "tweet_count": 153738, "listed_count": 2373}, "location": "M\u00e9xico D.F.", "username": "fernandeznorona"}, {"verified": false, "name": "Uig", "id": "850453026452189184", "public_metrics": {"followers_count": 1221, "following_count": 2483, "tweet_count": 40141, "listed_count": 0}, "location": "Nilopolis, Brasil", "username": "onlyrxis"}, {"verified": false, "name": "pauleta. \u5929", "id": "158502363", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 607, "tweet_count": 119787, "listed_count": 1}, "location": "Natal, Brasil", "username": "Paulosplit"}, {"verified": false, "name": "Felipe \ud83c\udded\ud83c\uddfa", "id": "988594645453197312", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 706, "tweet_count": 3812, "listed_count": 0}, "username": "fpsantos711"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd25\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd31\ud835\udd30\ud835\udd22\ud835\udd22\ud835\udd2f \ud83c\udf83", "id": "1114550478958923781", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 157, "tweet_count": 38777, "listed_count": 0}, "username": "onomeunaosei"}, {"verified": false, "name": "Vt.", "id": "870724852352782336", "public_metrics": {"followers_count": 1175, "following_count": 1141, "tweet_count": 25829, "listed_count": 0}, "location": "bxd", "username": "Vitoralvinho2"}, {"verified": false, "name": "laryssinha nome de xota", "id": "2841454031", "public_metrics": {"followers_count": 3650, "following_count": 2855, "tweet_count": 102239, "listed_count": 1}, "location": "Joinville, Brasil", "username": "hgpetry_"}, {"verified": false, "name": "to com fome", "id": "1100906890396139520", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 232, "tweet_count": 8665, "listed_count": 0}, "username": "jao_gustavoo"}, {"verified": false, "name": "filha da viola davis", "id": "1067315809", "public_metrics": {"followers_count": 2119, "following_count": 1787, "tweet_count": 254760, "listed_count": 7}, "location": "R\u00f4mulo\ud83d\udc6b\ud83c\udffe\ud83d\udc8d", "username": "madinacosta"}, {"verified": false, "name": "Pelica\ud83d\udef8", "id": "3411770050", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 361, "tweet_count": 5381, "listed_count": 0}, "location": "Tapejara, Brasil ", "username": "henriquefcaetan"}, {"verified": false, "name": "Yami", "id": "701563883", "public_metrics": {"followers_count": 1343, "following_count": 980, "tweet_count": 3679, "listed_count": 0}, "location": "Hohenau", "username": "YamilaVera40"}, {"verified": false, "name": "mg", "id": "876078920", "public_metrics": {"followers_count": 2591, "following_count": 1808, "tweet_count": 115648, "listed_count": 35}, "location": "Paraguay", "username": "the1975vibess"}, {"verified": false, "name": "Erica/ Minas Gerais", "id": "4061451347", "public_metrics": {"followers_count": 1261, "following_count": 288, "tweet_count": 42636, "listed_count": 2}, "location": "Brasil", "username": "ericateixeiraa1"}, {"verified": false, "name": "miudezas \ud83d\udc9b", "id": "1136109398818983936", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 189, "tweet_count": 651, "listed_count": 0}, "username": "psychopoemas"}, {"verified": false, "name": "Maii Marino \u2728", "id": "171326113", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 510, "tweet_count": 5331, "listed_count": 0}, "location": "Vedia", "username": "sweet_mailen"}, {"verified": false, "name": "bibi fonfon", "id": "480476576", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 424, "tweet_count": 41315, "listed_count": 0}, "location": "+55 21", "username": "_vampli"}, {"verified": false, "name": "Gabriel Kogl", "id": "730952434818949120", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 252, "tweet_count": 8714, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "bielzink10"}, {"verified": false, "name": "T.$", "id": "311710213", "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 929, "tweet_count": 37850, "listed_count": 0}, "location": "Valinhos city", "username": "tum_soaress"}, {"verified": false, "name": "Mari", "id": "703609146088759297", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 499, "tweet_count": 46897, "listed_count": 5}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "marislins_"}, {"verified": false, "name": "Joven Espa\u00f1ol \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "1055869417203077121", "public_metrics": {"followers_count": 1541, "following_count": 1541, "tweet_count": 1729, "listed_count": 1}, "username": "Fire8012"}, {"verified": false, "name": "\u00d1a F", "id": "1457278052", "public_metrics": {"followers_count": 2716, "following_count": 818, "tweet_count": 37616, "listed_count": 3}, "location": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "username": "dobleemeka"}, {"verified": false, "name": "Carlos Barchello \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udd3a", "id": "190214262", "public_metrics": {"followers_count": 1321, "following_count": 1749, "tweet_count": 30640, "listed_count": 3}, "location": "Islas Baleares \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "CarlosBarchello"}, {"verified": false, "name": "\ud835\ude17\ud835\ude22\ud835\ude33\ud835\ude22 \ud835\ude37\ud835\ude30\ud835\ude24\ud835\ude26.", "id": "1154877187234914310", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 22, "tweet_count": 28, "listed_count": 0}, "username": "ahmoFrases"}, {"verified": false, "name": "Petra Esperanza \ud83d\udc9c\ud83c\udf4f", "id": "619560153", "public_metrics": {"followers_count": 1236, "following_count": 3382, "tweet_count": 68279, "listed_count": 40}, "username": "PetraEsperanza"}, {"verified": false, "name": "\u3164 \u3164", "id": "1005885962772152320", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 252, "tweet_count": 8838, "listed_count": 0}, "location": "Rj - ro", "username": "xnrsky"}, {"verified": false, "name": "Torao", "id": "806993392961982464", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 129, "tweet_count": 4404, "listed_count": 0}, "username": "_ttorao_"}, {"verified": false, "name": "dhat", "id": "4905539231", "public_metrics": {"followers_count": 6222, "following_count": 4987, "tweet_count": 106550, "listed_count": 5}, "username": "dhatflavia"}, {"verified": false, "name": "Darkk Unic\u00f3rnio", "id": "971450985095794690", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 172, "tweet_count": 9173, "listed_count": 0}, "username": "linlitthy"}, {"verified": false, "name": "Manuela Ca\u00f1adas. \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "963361805753114624", "public_metrics": {"followers_count": 6545, "following_count": 3249, "tweet_count": 61518, "listed_count": 19}, "location": "Espanha", "username": "ManuelaSesIlles"}, {"verified": false, "name": "Catarina", "id": "1154161448236519424", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 129, "tweet_count": 7463, "listed_count": 0}, "location": "Lagos, Portugal", "username": "_CAtty___"}, {"verified": false, "name": "\u25aa\ufe0eDani\u25aa\ufe0e\ud83d\udcab#ToMyStar2\ud83d\udcab", "id": "1054783326303719424", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 585, "tweet_count": 4117, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil", "username": "ninipinkhole"}, {"verified": false, "name": "Chen Brazil \u26a1 #LastScene \ud83d\udc9b\ud83e\udde1\ud83d\udc9c\ud83d\udc99\ud83d\udc9a", "id": "948667376106647552", "public_metrics": {"followers_count": 13414, "following_count": 52, "tweet_count": 17341, "listed_count": 155}, "username": "chen_brazil"}, {"verified": false, "name": "+m", "id": "1041358149310205957", "public_metrics": {"followers_count": 1983, "following_count": 194, "tweet_count": 48355, "listed_count": 0}, "location": " SAQUAREMA/022 \ud83c\udfd6", "username": "marcos_oliveir0"}, {"verified": false, "name": "Matheusinho", "id": "838284840927641600", "public_metrics": {"followers_count": 1185, "following_count": 695, "tweet_count": 31244, "listed_count": 0}, "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "username": "mttscampos"}, {"verified": false, "name": "Christian Chirinos", "id": "217554028", "public_metrics": {"followers_count": 1506, "following_count": 840, "tweet_count": 4055, "listed_count": 7}, "location": "Caracas, Venezuela.", "username": "Chchirinos"}, {"verified": false, "name": "Luis Augusto Romero", "id": "142092881", "public_metrics": {"followers_count": 10721, "following_count": 3749, "tweet_count": 66598, "listed_count": 58}, "location": "Ucevista", "username": "luisromeroc"}, {"verified": false, "name": "Nati", "id": "1579118186", "public_metrics": {"followers_count": 1881, "following_count": 679, "tweet_count": 41227, "listed_count": 1}, "username": "nathaliavz"}, {"verified": false, "name": "May \ud83c\udf38", "id": "1013135611136565248", "public_metrics": {"followers_count": 5085, "following_count": 416, "tweet_count": 23780, "listed_count": 1}, "username": "may_cardozo"}, {"verified": false, "name": "kane", "id": "2810629076", "public_metrics": {"followers_count": 1781, "following_count": 2931, "tweet_count": 175230, "listed_count": 17}, "location": "cdad autonoma de buenos aires", "username": "OshidaKaneko"}, {"verified": false, "name": "Ana Garrido del Moli/\u2764\ufe0f", "id": "825432095577296896", "public_metrics": {"followers_count": 1778, "following_count": 1076, "tweet_count": 390395, "listed_count": 4}, "username": "anap1958"}, {"verified": false, "name": "Bebo Velozo", "id": "393642260", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 105, "tweet_count": 50413, "listed_count": 10}, "location": "Bella Vista Ciudad del Arbol  ", "username": "BeboVELOZO"}, {"verified": false, "name": "Adri\u00e1n", "id": "903317584338190337", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 604, "tweet_count": 6634, "listed_count": 0}, "location": "Paraguay (lastimosamente)", "username": "Adrian_Avalos96"}, {"verified": false, "name": "Luis Alejandro", "id": "304160033", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 2180, "tweet_count": 6465, "listed_count": 1}, "username": "luisdominguezok"}, {"verified": false, "name": "JACKIE\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "2161989312", "public_metrics": {"followers_count": 5558, "following_count": 6075, "tweet_count": 266103, "listed_count": 1}, "username": "jackiesiempre"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd44\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd65\ud835\udd52", "id": "924073893480026113", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 218, "tweet_count": 2550, "listed_count": 0}, "username": "m_a_r_taa"}, {"verified": false, "name": "oscar", "id": "293122204", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 235, "tweet_count": 2884, "listed_count": 1}, "username": "OscarOskitar28"}, {"verified": false, "name": "william silva", "id": "620827187", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 17, "tweet_count": 2322, "listed_count": 0}, "username": "willim_silva"}, {"verified": false, "name": "Gfma", "id": "199774509", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 785, "tweet_count": 24518, "listed_count": 4}, "username": "sgt2019"}, {"verified": true, "name": "Ernest Urtasun", "id": "280227352", "public_metrics": {"followers_count": 51337, "following_count": 3386, "tweet_count": 33670, "listed_count": 762}, "location": "Barcelona", "username": "ernesturtasun"}, {"verified": false, "name": "terezinh\u014d", "id": "107180845", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 1324, "tweet_count": 25110, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o del-Rei", "username": "paulo_ciprianx"}, {"verified": false, "name": "Eduardo Salazar", "id": "1076338417859026944", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 70, "tweet_count": 1437, "listed_count": 0}, "username": "Eduardo69098051"}, {"verified": false, "name": "Javier Vel\u00e1squez Quesqu\u00e9n", "id": "216721738", "public_metrics": {"followers_count": 104394, "following_count": 735, "tweet_count": 4478, "listed_count": 227}, "location": "Lambayeque", "username": "JVelasquezQ"}, {"verified": false, "name": "Lipe Bernardi \u26a1", "id": "840010325533577218", "public_metrics": {"followers_count": 2638, "following_count": 500, "tweet_count": 19146, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "lipebernardii"}, {"verified": false, "name": "Carlos Morillo Giuse", "id": "155750451", "public_metrics": {"followers_count": 1802, "following_count": 2326, "tweet_count": 150214, "listed_count": 12}, "username": "giusepelo"}, {"verified": false, "name": "Dec", "id": "760609521953869826", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 714, "tweet_count": 4336, "listed_count": 0}, "username": "968damian"}, {"verified": false, "name": "ejpain", "id": "1667251910", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 518, "tweet_count": 8973, "listed_count": 4}, "username": "ejpainn"}, {"verified": false, "name": "Izquierda Nacional", "id": "129858011", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 384, "tweet_count": 13120, "listed_count": 7}, "location": " Catedr\u00e1tico. CD. Mex. ", "username": "IzquierdaNacion"}, {"verified": false, "name": "Instagram @karymidon", "id": "184279832", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 548, "tweet_count": 5006, "listed_count": 28}, "location": "Marab\u00e1 - Par\u00e1 - Brasil", "username": "karymidon"}, {"verified": false, "name": "Hermione da biof\u00edsica\u1d47\u1da0\u02b3", "id": "1054171687405666304", "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 672, "tweet_count": 33015, "listed_count": 0}, "location": "mundo da lua", "username": "gatosaofofinhos"}, {"verified": false, "name": "Daniel Al \ud83c\udf7a", "id": "2243915259", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 540, "tweet_count": 21464, "listed_count": 3}, "username": "daljorzon"}, {"verified": false, "name": "Nacho Montes de Oca", "id": "1090030958", "public_metrics": {"followers_count": 160688, "following_count": 3020, "tweet_count": 103752, "listed_count": 657}, "username": "nachomdeo"}, {"verified": false, "name": "Siqueira", "id": "863097848463855616", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 191, "tweet_count": 9703, "listed_count": 0}, "username": "siqueiraasc"}, {"verified": false, "name": "Ad\u00e3o&", "id": "1081879149390807040", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 173, "tweet_count": 3161, "listed_count": 0}, "location": "Conc\u00f3rdia, Belo Horizonte", "username": "OLV_3u"}, {"verified": false, "name": "\u211d\ud835\udd60\ud835\udd55\ud835\udd63\ud835\udd5a\ud835\udd58\ud835\udd66\ud835\udd56\ud835\udd6b \ud83c\udf83", "id": "1664247823", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 317, "tweet_count": 2516, "listed_count": 0}, "username": "not_katee"}, {"verified": true, "name": "Netflix Latinoam\u00e9rica", "id": "231577324", "public_metrics": {"followers_count": 13039619, "following_count": 953, "tweet_count": 86693, "listed_count": 3948}, "location": "Am\u00e9rica Latina", "username": "NetflixLAT"}, {"verified": false, "name": "Violeta Horcasitas", "id": "21349454", "public_metrics": {"followers_count": 4785, "following_count": 1867, "tweet_count": 25046, "listed_count": 32}, "username": "violetajajaja"}, {"verified": false, "name": "aeropueroto", "id": "1428183457", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 1698, "tweet_count": 3702, "listed_count": 2}, "location": "M\u00e9xico", "username": "aeropueroto"}, {"verified": false, "name": "Fabrizio Ferrari \ud83c\udf65", "id": "915987330959372293", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 399, "tweet_count": 2644, "listed_count": 1}, "location": "Boogie Wonderland", "username": "FabFerrari3"}, {"verified": false, "name": "N\u0454z\u03c5k\u03c3", "id": "80146224", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 340, "tweet_count": 140695, "listed_count": 7}, "location": "rio de janeiro", "username": "aboutianne"}, {"verified": false, "name": "San Julipero", "id": "1205184038", "public_metrics": {"followers_count": 1254, "following_count": 662, "tweet_count": 72597, "listed_count": 1}, "location": "Emotional hell", "username": "caraculicca"}, {"verified": false, "name": "liriri", "id": "1632896557", "public_metrics": {"followers_count": 9148, "following_count": 8276, "tweet_count": 215649, "listed_count": 10}, "username": "limandarano"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udd78", "id": "116521571", "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 240, "tweet_count": 138151, "listed_count": 23}, "location": "Ilha do Retiro, Recife", "username": "sportrecifr"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 Fern\u00e1ndez", "id": "918423859749183489", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 58, "tweet_count": 78200, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "JosFern28770385"}, {"verified": false, "name": "Vigorito", "id": "4410083044", "public_metrics": {"followers_count": 2188, "following_count": 393, "tweet_count": 24071, "listed_count": 0}, "location": "Volta Redonda, Brasil", "username": "JuliaVigorito"}, {"verified": false, "name": "Lau", "id": "548677277", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 711, "tweet_count": 16534, "listed_count": 1}, "location": "Paraguay", "username": "laurarmoa"}, {"verified": false, "name": "Ag\u00fcero", "id": "2552945214", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 923, "tweet_count": 26034, "listed_count": 0}, "location": "Lan\u00fas Oeste, Argentina", "username": "MatiiAguero1"}, {"verified": false, "name": "ChayoNava", "id": "747764754", "public_metrics": {"followers_count": 2437, "following_count": 2668, "tweet_count": 168206, "listed_count": 3}, "location": "Coyoac\u00e1n, Distrito Federal", "username": "JoseXicodom"}, {"verified": false, "name": "Palinuro en la red", "id": "37724931", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 663, "tweet_count": 11460, "listed_count": 2}, "username": "yopalinuro"}, {"verified": false, "name": "Miguel\u00e1ngel D\u00edaz Monges", "id": "1141503217739554817", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 1027, "tweet_count": 6175, "listed_count": 10}, "location": "Je suis un m\u00e9t\u00e8que universel", "username": "ElMamonges"}, {"verified": false, "name": "Miguel Gra\u00f1a", "id": "1037733784966385664", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 197, "tweet_count": 4707, "listed_count": 0}, "username": "MiguelGraa13"}, {"verified": true, "name": "Montevideo Portal", "id": "87751887", "public_metrics": {"followers_count": 593040, "following_count": 791, "tweet_count": 481180, "listed_count": 1040}, "location": "Uruguay", "username": "portalmvd"}, {"verified": false, "name": "D@y@ \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c\ud83e\udde1", "id": "248367509", "public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 2227, "tweet_count": 177726, "listed_count": 27}, "location": "VENTALANDIA ", "username": "Daymonges"}, {"verified": false, "name": "laurie", "id": "883550843060051969", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 191, "tweet_count": 10997, "listed_count": 0}, "location": "Puerto Rico, USA", "username": "lawrence_crosss"}, {"verified": false, "name": "Geo", "id": "1157457731034537986", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 281, "tweet_count": 2394, "listed_count": 0}, "location": "Mato Grosso do Sul, Brasil", "username": "Giovann87392065"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc95Sandra \ud83d\udc95", "id": "757261045736083456", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 369, "tweet_count": 12028, "listed_count": 0}, "username": "SandraDiaz66"}, {"verified": false, "name": "Juanzin", "id": "1108105045", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 149, "tweet_count": 4988, "listed_count": 0}, "location": "xxxxxxx", "username": "Juanzinn22"}, {"verified": false, "name": "7", "id": "1573151798", "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 926, "tweet_count": 26163, "listed_count": 1}, "location": "B.Amazonas", "username": "_maxduarte"}, {"verified": false, "name": "Miroslav Jovanovic \ud83c\uddf7\ud83c\uddf8\u2626\ufe0f", "id": "1075521352893980678", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 469, "tweet_count": 28049, "listed_count": 1}, "location": "Fuengirola, Spain", "username": "masscunetti"}, {"verified": false, "name": "gabi kronbauer", "id": "1160041015241334785", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 201, "tweet_count": 352, "listed_count": 0}, "username": "gaburele"}, {"verified": false, "name": "Guzmansuli", "id": "934586906834292736", "public_metrics": {"followers_count": 3299, "following_count": 5001, "tweet_count": 199420, "listed_count": 0}, "username": "Guzmansuli1"}, {"verified": false, "name": "ludmila", "id": "1003314812158464001", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 442, "tweet_count": 9900, "listed_count": 0}, "username": "ludmi_padilla"}, {"verified": false, "name": "Beauvoir", "id": "3388813275", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 1094, "tweet_count": 4233, "listed_count": 0}, "username": "Luzbeauboir7"}, {"verified": false, "name": "\u0141\u0424\u0142\u042f\u039b \ud83d\udd25", "id": "792704458014724096", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 145, "tweet_count": 9977, "listed_count": 0}, "username": "Natalia_Sosouza"}, {"verified": false, "name": "rajel", "id": "704117766266216449", "public_metrics": {"followers_count": 1614, "following_count": 52, "tweet_count": 188364, "listed_count": 8}, "username": "RosaJaike"}, {"verified": false, "name": "TF~", "id": "706408418", "public_metrics": {"followers_count": 1039, "following_count": 1148, "tweet_count": 17152, "listed_count": 0}, "username": "funestania"}, {"verified": false, "name": "Maquiav\u00e9lica", "id": "1016483454945513472", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 392, "tweet_count": 70678, "listed_count": 0}, "location": "Stranger Things ", "username": "wtfmaria0"}, {"verified": false, "name": "Jose Daniel", "id": "259258832", "public_metrics": {"followers_count": 1425, "following_count": 866, "tweet_count": 303743, "listed_count": 93}, "location": "Veracruz ", "username": "delaCruzChung"}, {"verified": false, "name": "Jeniffer \ud83d\udea9", "id": "244059655", "public_metrics": {"followers_count": 4281, "following_count": 1698, "tweet_count": 137286, "listed_count": 12}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "jennialves__"}, {"verified": false, "name": "Bad Dr", "id": "3208761430", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 927, "tweet_count": 79890, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro ", "username": "FagundesDara"}, {"verified": false, "name": "#TeamLucero\ud83d\udc9b", "id": "1009251906412269568", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 980, "tweet_count": 7682, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "BrRondonia"}, {"verified": false, "name": "med\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "3170162298", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 376, "tweet_count": 27566, "listed_count": 0}, "username": "medjugorge9"}, {"verified": false, "name": "Jorge Garc\u00eda N\u00fa\u00f1ez", "id": "1707800172", "public_metrics": {"followers_count": 9169, "following_count": 4777, "tweet_count": 260963, "listed_count": 15}, "location": "Juriquilla, Qro, M\u00e9xico", "username": "joganu_55"}, {"verified": false, "name": "Lucero Costosa\ud83c\udf3b \u2764\ufe0f\ud83c\udf05", "id": "928588152545136640", "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 1334, "tweet_count": 19862, "listed_count": 0}, "location": "s\u00e3o Paulo", "username": "gostosa_lucero"}, {"verified": false, "name": "Sofi", "id": "305755500", "public_metrics": {"followers_count": 2215, "following_count": 627, "tweet_count": 103192, "listed_count": 2}, "location": "Asuncion, Paraguay", "username": "SoofiCano"}, {"verified": false, "name": "\ud835\ude3f\ud835\ude56\ud835\ude5a\ud835\ude63\ud835\ude5a\ud835\ude67\ud835\ude6e\ud835\ude68 \ud835\ude4f\ud835\ude56\ud835\ude67\ud835\ude5c\ud835\ude56\ud835\ude67\ud835\ude6e\ud835\ude5a\ud835\ude63.", "id": "766723588212883456", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 758, "tweet_count": 35184, "listed_count": 14}, "username": "queenofdragxns"}, {"verified": false, "name": "Gilerme", "id": "911749701078306817", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 252, "tweet_count": 813, "listed_count": 0}, "username": "gui_scordeiro"}, {"verified": false, "name": "VITORUGO", "id": "4824500669", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 279, "tweet_count": 11947, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "vitorrhg"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcd3\ud835\udcee\ud835\udcea\ud835\udcfb \ud835\udcdb\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udd02 \ud835\udcde'\ud835\udceb\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcee\ud835\udcf7 \ud83e\udd8b", "id": "842233768610021376", "public_metrics": {"followers_count": 3115, "following_count": 4305, "tweet_count": 117601, "listed_count": 12}, "username": "LaryObrienSweet"}, {"verified": false, "name": "via.\u00b2\u2078", "id": "1112418609236709377", "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 495, "tweet_count": 49189, "listed_count": 0}, "username": "averyjameswn"}, {"verified": false, "name": "Guille", "id": "377250874", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 587, "tweet_count": 2668, "listed_count": 3}, "username": "WillRonis"}, {"verified": false, "name": "Phibes Price", "id": "373071199", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 2685, "tweet_count": 2874, "listed_count": 6}, "location": "Donostia", "username": "LosBracco"}, {"verified": false, "name": "Jordy Espinosa", "id": "240539761", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 1756, "tweet_count": 7245, "listed_count": 3}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "jordyeg22"}, {"verified": false, "name": "J\u00e9", "id": "1961387857", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 223, "tweet_count": 9206, "listed_count": 1}, "location": "Campinas/SP", "username": "JeeEugenio"}, {"verified": false, "name": "GABRIEL\ud83c\udf97", "id": "1673709456", "public_metrics": {"followers_count": 3254, "following_count": 1291, "tweet_count": 106298, "listed_count": 13}, "location": "Rio de Janeiro,OZ", "username": "Gabrieldrvd"}, {"verified": false, "name": "Montoya", "id": "2748382445", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 318, "tweet_count": 8139, "listed_count": 0}, "username": "BarbaNegra82"}, {"verified": false, "name": "Arriba Per\u00fa!!\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "974190350", "public_metrics": {"followers_count": 3157, "following_count": 2979, "tweet_count": 46479, "listed_count": 4}, "location": "Peru", "username": "CamarenaJenny"}, {"verified": false, "name": "Karla Calle", "id": "97840455", "public_metrics": {"followers_count": 48553, "following_count": 1197, "tweet_count": 129822, "listed_count": 90}, "username": "KarlaCalle"}, {"verified": false, "name": "axl", "id": "855616611193155585", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 97, "tweet_count": 18745, "listed_count": 0}, "username": "Torres_amz"}, {"verified": false, "name": "albert", "id": "1891545487", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 274, "tweet_count": 3252, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "albert3nriquez"}, {"verified": false, "name": "\u0432r\u03c5\u0e17\u03c3", "id": "1083448783113994241", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 189, "tweet_count": 12361, "listed_count": 0}, "location": "Sintra, Portugal", "username": "Bruno_mgf_"}, {"verified": false, "name": "\u2022=\u2022", "id": "1102878725501345793", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 395, "tweet_count": 27317, "listed_count": 3}, "location": "Puteiro, Avonlea ", "username": "Humanax"}, {"verified": false, "name": "Isaac Willyan", "id": "205213353", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 408, "tweet_count": 335, "listed_count": 1}, "location": "Bras\u00edlia", "username": "IsaacWPS"}, {"verified": false, "name": "Sof\u00eda Gala", "id": "602006198", "public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 179, "tweet_count": 47540, "listed_count": 0}, "location": "Paraguay", "username": "galasocace"}, {"verified": false, "name": "D.M", "id": "114311533", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 502, "tweet_count": 20306, "listed_count": 0}, "username": "wolf1707"}, {"verified": false, "name": "Felipe", "id": "980105499042512897", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 1238, "tweet_count": 8792, "listed_count": 0}, "username": "FelipeMelol"}, {"verified": false, "name": "Estela Mart\u00edn", "id": "1075781958175723520", "public_metrics": {"followers_count": 10088, "following_count": 10133, "tweet_count": 44214, "listed_count": 1}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "EstelaMartn4"}, {"verified": false, "name": "MGV", "id": "899648947190341632", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 195, "tweet_count": 2919, "listed_count": 0}, "location": "Cantabria, Espa\u00f1a", "username": "Mariia3154"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd2a\ud835\udd26\ud835\udd29\ud835\udd29\ud835\udd22", "id": "766141188743237632", "public_metrics": {"followers_count": 1897, "following_count": 893, "tweet_count": 22517, "listed_count": 30}, "location": "mari", "username": "wulfricbedwyn"}, {"verified": false, "name": "davizadalol", "id": "1073176794621231104", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 352, "tweet_count": 512, "listed_count": 0}, "location": "Umuarama, Brasil", "username": "davizadalol"}, {"verified": false, "name": "movemi", "id": "942263325383118848", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 17, "tweet_count": 14266, "listed_count": 0}, "username": "movemi3"}, {"verified": false, "name": "TONO. Vamos a volver a ser felices!", "id": "150398345", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 687, "tweet_count": 10025, "listed_count": 6}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "Toniorosa"}, {"verified": false, "name": "Pato\ud83d\udc9a", "id": "1270478341", "public_metrics": {"followers_count": 2730, "following_count": 1091, "tweet_count": 57006, "listed_count": 14}, "username": "patoilogica"}, {"verified": false, "name": "rose", "id": "1518029334", "public_metrics": {"followers_count": 2903, "following_count": 1081, "tweet_count": 22737, "listed_count": 0}, "username": "anarosacastro_"}, {"verified": false, "name": "Modesto Alvarez", "id": "898789675032301568", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 344, "tweet_count": 32268, "listed_count": 1}, "location": "Mexicali, Baja California", "username": "Modesto31416"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd20\ud835\udd1e\ud835\udd23\ud835\udd22\ud835\udd31\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd1e", "id": "924788747144744962", "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 376, "tweet_count": 18083, "listed_count": 1}, "username": "afsgabil"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udeae", "id": "4213410022", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 324, "tweet_count": 7262, "listed_count": 0}, "username": "caiossousa_"}, {"verified": false, "name": "Pedro ^ ^ ....", "id": "922462842904895489", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 426, "tweet_count": 10142, "listed_count": 0}, "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "username": "_pedrera"}, {"verified": false, "name": "Paula Milla", "id": "113130489", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 991, "tweet_count": 865, "listed_count": 0}, "location": "La Spezia", "username": "PauKennedy"}, {"verified": true, "name": "24 Horas", "id": "90227660", "public_metrics": {"followers_count": 4170214, "following_count": 627, "tweet_count": 870744, "listed_count": 8044}, "location": "Santiago, Chile", "username": "24HorasTVN"}, {"verified": false, "name": "V\u00b2R\u2074", "id": "1006276732041777154", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 70, "tweet_count": 1284, "listed_count": 0}, "location": "East Blue", "username": "V1_nni"}, {"verified": false, "name": "Ond\u0159ej Dost\u00e1l", "id": "801118622286487552", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 253, "tweet_count": 114326, "listed_count": 7}, "location": "Kol\u00edn, \u010cesk\u00e1 republika", "username": "Dosty47"}, {"verified": false, "name": "DCVERSO", "id": "1074468328163500033", "public_metrics": {"followers_count": 39760, "following_count": 1066, "tweet_count": 47926, "listed_count": 94}, "location": "Multiverso", "username": "DCverso1"}, {"verified": false, "name": "Raphael Rodrigues", "id": "3218341690", "public_metrics": {"followers_count": 1321, "following_count": 564, "tweet_count": 58061, "listed_count": 2}, "location": "021", "username": "r_rodrigues77"}, {"verified": false, "name": "\u1815\u0336\u027e\u0e40\uaac0\u1963 ||", "id": "910270302407585792", "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 1996, "tweet_count": 8481, "listed_count": 19}, "location": "she/her", "username": "Girll_S2"}, {"verified": false, "name": "Marisa Niemiz", "id": "1663302181", "public_metrics": {"followers_count": 1633, "following_count": 491, "tweet_count": 326026, "listed_count": 15}, "location": "Rosario.Argentina", "username": "MarisaNiemiz"}, {"verified": false, "name": "Don Iqui", "id": "3797850255", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 34, "tweet_count": 6642, "listed_count": 0}, "location": "Barra do Pira\u00ed, Brasil", "username": "hugo_Tcheira"}, {"verified": false, "name": "Mar\u00eda Varela", "id": "214258331", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 597, "tweet_count": 4206, "listed_count": 19}, "username": "meri_varela"}, {"verified": false, "name": "mary poppins", "id": "3338992169", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 104, "tweet_count": 836, "listed_count": 0}, "username": "maridassumpcao"}, {"verified": false, "name": "\u2113\u03c5c\u03b1s", "id": "843594939393085441", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 623, "tweet_count": 19321, "listed_count": 0}, "location": "Rio das Ostras, Brasil", "username": "lucasCA_90"}, {"verified": false, "name": "pepeu", "id": "1098257391764803585", "public_metrics": {"followers_count": 3139, "following_count": 2212, "tweet_count": 35797, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil", "username": "pedroferr_"}, {"verified": false, "name": "Carlos", "id": "3411515669", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 205, "tweet_count": 14696, "listed_count": 0}, "username": "julian_melian"}, {"verified": false, "name": "Lorenzo Costa", "id": "1055967718300631044", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 98, "tweet_count": 1849, "listed_count": 0}, "location": "RJ", "username": "LC0STA"}, {"verified": false, "name": "Leonel Aquino", "id": "962791964", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 932, "tweet_count": 32197, "listed_count": 5}, "username": "plaquino"}, {"verified": false, "name": "Instituto Cato", "id": "55665976", "public_metrics": {"followers_count": 58021, "following_count": 1216, "tweet_count": 53123, "listed_count": 685}, "location": "Washington, DC", "username": "InstitutoCato"}, {"verified": false, "name": "\u0413\u0443\u0441\u0442\u0430\u0432\u043e \u0412\u0430\u0441\u043a\u0435\u0441 \u00b2\u00b2 \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "146140811", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 1805, "tweet_count": 40720, "listed_count": 4}, "location": "Aqu\u00ed y all\u00ed ", "username": "Alejo_RCP"}, {"verified": false, "name": "Esperanza Racinguista\ud83d\udcfb", "id": "167072395", "public_metrics": {"followers_count": 15139, "following_count": 842, "tweet_count": 82820, "listed_count": 112}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "EspeRacinguista"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udd74\ud83c\udd82\ud83c\udd82\ud83c\udd74\ud83c\udd87\ud83c\udd74\ud83c\udd7b\ud83c\udd7b\ud83c\udd74", "id": "337161893", "public_metrics": {"followers_count": 7104, "following_count": 1712, "tweet_count": 137597, "listed_count": 40}, "username": "essexelle"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udca5\ud835\udc5c\ud835\udcb6\ud835\udc5c \ud835\udcb1\ud835\udcbe\ud835\udcb8\ud835\udcc9\ud835\udc5c\ud835\udcc7", "id": "830459938661072896", "public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 723, "tweet_count": 54142, "listed_count": 0}, "location": "RJ", "username": "joaocosttta"}, {"verified": false, "name": "UnoTioCualquiera", "id": "2935092537", "public_metrics": {"followers_count": 2595, "following_count": 2508, "tweet_count": 16548, "listed_count": 0}, "location": "Leoz, Espa\u00f1a", "username": "truewolf8"}, {"verified": false, "name": "nachoupela", "id": "1074304579209228290", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 255, "tweet_count": 4620, "listed_count": 0}, "username": "nachoupela"}, {"verified": false, "name": "\ud835\uddf6\ud835\ude00\ud835\uddee", "id": "932728275570495488", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 201, "tweet_count": 14164, "listed_count": 2}, "location": "Afonso Pena, S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinh", "username": "Isaamrtss"}, {"verified": false, "name": "Amanda.", "id": "2792980817", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 632, "tweet_count": 2275, "listed_count": 1}, "location": "Blumenau, Brasil", "username": "amandfreiberger"}, {"verified": false, "name": "Fachi\u00ae", "id": "2233025652", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 421, "tweet_count": 314504, "listed_count": 35}, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "fachi1964"}, {"verified": false, "name": "Arena M\u00e9xico", "id": "932603948179054594", "public_metrics": {"followers_count": 24243, "following_count": 63, "tweet_count": 9639, "listed_count": 50}, "location": "Dr. Lavista 189, Col. Doctores", "username": "Arena_MX"}, {"verified": false, "name": "Alma S\u00e1nchez", "id": "1063601328", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 2974, "tweet_count": 101971, "listed_count": 6}, "location": "Yaracuy, Venezuela", "username": "luisafortoul"}, {"verified": false, "name": "VoltaSkank", "id": "15337029", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 592, "tweet_count": 388771, "listed_count": 80}, "username": "xande18000"}, {"verified": false, "name": "Hugoc\u00eantrico vulgo Hugostoso", "id": "1472728375", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 327, "tweet_count": 58957, "listed_count": 0}, "location": "Dimension C-137", "username": "1MrBrightside_"}, {"verified": false, "name": "Dom", "id": "865008660", "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 264, "tweet_count": 36734, "listed_count": 2}, "username": "gisecarou"}, {"verified": false, "name": "diogo", "id": "2945145904", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 432, "tweet_count": 8434, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Diogoshkm"}, {"verified": false, "name": "kleimbert garcia ", "id": "2769656734", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 716, "tweet_count": 3936, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela", "username": "skleibert81"}, {"verified": false, "name": "Lucas", "id": "1123985847647461378", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 87, "tweet_count": 2131, "listed_count": 0}, "location": "Seixal, Portugal", "username": "glucassantos97"}, {"verified": false, "name": "J", "id": "1210173210", "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 292, "tweet_count": 11961, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "Juanpadilha07"}, {"verified": false, "name": "ana", "id": "1011342130604859392", "public_metrics": {"followers_count": 9533, "following_count": 8174, "tweet_count": 45346, "listed_count": 42}, "location": "juju \u2039\ud835\udff9", "username": "obviorus"}, {"verified": false, "name": "Rick. \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "317813887", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 383, "tweet_count": 12923, "listed_count": 0}, "username": "rick_gabriel09"}, {"verified": false, "name": "\ud835\ude13\ud835\ude2a\ud835\ude23\ud835\ude26\ud835\ude33\ud835\ude35\ud835\ude22\ud835\ude25!", "id": "2338727337", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 192, "tweet_count": 42318, "listed_count": 1}, "username": "Marlen26A"}, {"verified": false, "name": "LC Da' 160", "id": "3346879624", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 71, "tweet_count": 212, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "andrade4211"}, {"verified": false, "name": "Mlee", "id": "818549536259997696", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 175, "tweet_count": 1832, "listed_count": 0}, "location": "sjc", "username": "_emilyri_"}, {"verified": false, "name": "Facu_rosso", "id": "1153915675104223232", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 310, "tweet_count": 745, "listed_count": 0}, "username": "rosso_facu"}, {"verified": false, "name": "duds marru\u00e1", "id": "1029442193562525698", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 227, "tweet_count": 3896, "listed_count": 0}, "username": "dudabritovisk1"}, {"verified": false, "name": "Tania", "id": "319240153", "public_metrics": {"followers_count": 1659, "following_count": 634, "tweet_count": 8505, "listed_count": 1}, "location": "Caaguazu, Paraguay\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "username": "tanibech"}, {"verified": false, "name": "Cristina Baggi", "id": "3349458881", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 177, "tweet_count": 83509, "listed_count": 0}, "username": "crismelendez8"}, {"verified": false, "name": "Alberto Sativa Lex", "id": "3156112379", "public_metrics": {"followers_count": 3278, "following_count": 2538, "tweet_count": 236196, "listed_count": 11}, "location": "lacsanga", "username": "AlbertoSativa"}, {"verified": false, "name": "Xavier Fiestas \uea00", "id": "3171735557", "public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 1426, "tweet_count": 233127, "listed_count": 5}, "location": "Lima, Peru", "username": "XavierFiestas"}, {"verified": false, "name": "Mortis", "id": "1009621980818083840", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 690, "tweet_count": 56014, "listed_count": 4}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "M_ort1s"}, {"verified": false, "name": "es una sirena hombre \u24b6 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "id": "41845829", "public_metrics": {"followers_count": 1724, "following_count": 190, "tweet_count": 253304, "listed_count": 48}, "location": "Paraguay, Abya Yala", "username": "MsSpoonr"}, {"verified": false, "name": "\u2605 \ud835\udcd6 \ud835\udcf0 \u2605", "id": "1687404702", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 568, "tweet_count": 12539, "listed_count": 0}, "location": "Floripa", "username": "wolfiegeorgia"}, {"verified": false, "name": "j\u00falia", "id": "3305279482", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 342, "tweet_count": 29593, "listed_count": 1}, "location": "21y\ufffc", "username": "jftrier"}, {"verified": false, "name": "Ru", "id": "355826502", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 685, "tweet_count": 63504, "listed_count": 0}, "username": "ruthitf"}, {"verified": false, "name": "Mont", "id": "881680856854781952", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 592, "tweet_count": 8035, "listed_count": 0}, "location": "San Lorenzo, Paraguay", "username": "dossantosmonse"}, {"verified": false, "name": "calol", "id": "1050357395099136000", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 1, "tweet_count": 25, "listed_count": 0}, "location": "no seu cora\u00e7\u00e3o", "username": "calolicious"}, {"verified": false, "name": "Fernando Andugar\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\udde8", "id": "117679540", "public_metrics": {"followers_count": 6338, "following_count": 3034, "tweet_count": 323614, "listed_count": 156}, "location": "Espa\u00f1a   \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "pandugar"}, {"verified": false, "name": "Sergio Mor\u00ednigo", "id": "514890841", "public_metrics": {"followers_count": 1331, "following_count": 1035, "tweet_count": 38382, "listed_count": 3}, "username": "Smorinigob"}, {"verified": false, "name": "BC", "id": "1032792150105313282", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 479, "tweet_count": 17721, "listed_count": 0}, "location": "027", "username": "bcostavitalino"}, {"verified": false, "name": "pandolero", "id": "1105953108658741249", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 1615, "tweet_count": 40461, "listed_count": 1}, "location": "bahia", "username": "pando___"}, {"verified": false, "name": "Paqui_#sosprisiones", "id": "865873490070646785", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 347, "tweet_count": 133036, "listed_count": 0}, "username": "PaquiGL7"}, {"verified": false, "name": "Arnaldo Moraes", "id": "1012677530703269888", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 65, "tweet_count": 3346, "listed_count": 2}, "username": "ArnaldoMoraes4"}, {"verified": false, "name": "Le\u00f3n", "id": "734370267192004608", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 202, "tweet_count": 50555, "listed_count": 0}, "username": "donatoagustin7"}, {"verified": false, "name": "\u00c6", "id": "3941416581", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 465, "tweet_count": 17522, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "arthur_mendesss"}, {"verified": false, "name": "Dahiana CardOzo", "id": "3294234713", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 776, "tweet_count": 5702, "listed_count": 0}, "location": "Paraguay", "username": "DahiSol89"}, {"verified": false, "name": "manolito_s2", "id": "1117919391990075398", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 172, "tweet_count": 2381, "listed_count": 0}, "username": "manelzin_"}, {"verified": false, "name": "George Moon", "id": "64295310", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 933, "tweet_count": 8836, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "btriton"}, {"verified": false, "name": "Jorge del Castillo", "id": "111815940", "public_metrics": {"followers_count": 405681, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}, "username": "JorgeDCG"}, {"verified": false, "name": "DOLORES", "id": "1109876669051891712", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 213, "tweet_count": 79556, "listed_count": 0}, "location": "Chihuahua, M\u00e9xico", "username": "DOLORES40596445"}, {"verified": false, "name": "vlasec ciotto", "id": "464855487", "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 1128, "tweet_count": 108079, "listed_count": 0}, "location": "Around the world", "username": "vlasec_ciotto"}, {"verified": false, "name": "The Rain Man", "id": "1927505514", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 1189, "tweet_count": 922, "listed_count": 0}, "username": "Rino_Campanile"}, {"verified": false, "name": "barbas", "id": "2587852910", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 629, "tweet_count": 8335, "listed_count": 0}, "username": "_barban"}, {"verified": false, "name": "Emanuele676", "id": "513745663", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 171, "tweet_count": 121085, "listed_count": 7}, "location": "Italia", "username": "Emanuele676"}, {"verified": false, "name": "Bebam \u00e1gua", "id": "2236729448", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 123, "tweet_count": 46710, "listed_count": 0}, "username": "bibi_oito"}, {"verified": false, "name": "Carmen Cal De Carles", "id": "1106974020715581440", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 32, "tweet_count": 9208, "listed_count": 0}, "username": "cal_carles"}, {"verified": false, "name": "isa barros", "id": "1727034769", "public_metrics": {"followers_count": 1352, "following_count": 296, "tweet_count": 34510, "listed_count": 0}, "location": "juiz de fora ", "username": "issakblz"}, {"verified": false, "name": "Covidtor", "id": "217492113", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 1995, "tweet_count": 13204, "listed_count": 3}, "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "username": "vitso"}, {"verified": false, "name": "\u27a4Ryouta Todoroki. (Ex-Touya)", "id": "935278468610379776", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 433, "tweet_count": 7988, "listed_count": 8}, "username": "CremxtionHero"}, {"verified": false, "name": "Manu Manu \ud83d\udc26\ud83c\udf35\ud83d\udcb8", "id": "280970688", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 808, "tweet_count": 89781, "listed_count": 16}, "location": "Brasil", "username": "MANUSSQ"}, {"verified": false, "name": "Gladys Gulino", "id": "2771104492", "public_metrics": {"followers_count": 5657, "following_count": 4198, "tweet_count": 482903, "listed_count": 18}, "username": "gladysgulino"}, {"verified": false, "name": "lolozita\ud83c\udf2a", "id": "1084306525924061184", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 550, "tweet_count": 93580, "listed_count": 0}, "username": "venu3sz"}, {"verified": false, "name": "Pedro Rivas Luzardo", "id": "218310441", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 633, "tweet_count": 66057, "listed_count": 8}, "username": "pietromaquedice"}, {"verified": false, "name": "MATH \ud83c\udf45 Waiting for March 25", "id": "2883001995", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 2902, "tweet_count": 40308, "listed_count": 4}, "location": "Pumpkin Count", "username": "tomath09"}, {"verified": false, "name": "lia", "id": "985998791097626630", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 168, "tweet_count": 1708, "listed_count": 0}, "location": "022", "username": "ijuliacarvalho"}, {"verified": false, "name": "evlinn", "id": "1115613141876895745", "public_metrics": {"followers_count": 14586, "following_count": 9028, "tweet_count": 113057, "listed_count": 1}, "username": "evelinncrf"}, {"verified": false, "name": "sol", "id": "302158437", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 501, "tweet_count": 10201, "listed_count": 6}, "username": "lasol61"}, {"verified": false, "name": "Alanbic \uf8ff", "id": "757699700338352128", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 594, "tweet_count": 11806, "listed_count": 0}, "location": "Agrol\u00e2ndia, Santa Catarina ", "username": "alanbarth2"}, {"verified": false, "name": "Fernando\u264e\ufe0f", "id": "2677878060", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 242, "tweet_count": 43483, "listed_count": 3}, "location": "Cavalhada Zs", "username": "Teixeira1909"}, {"verified": false, "name": "G", "id": "1068857201081688064", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 750, "tweet_count": 4516, "listed_count": 0}, "location": "Cachoeiro de Itapemirim, Brasi", "username": "Bielperim028"}, {"verified": false, "name": "Luc\u00e9lia", "id": "3081298755", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 426, "tweet_count": 30273, "listed_count": 0}, "username": "lxcxlxv"}, {"verified": false, "name": "barzon, barzon... maybe I'm the problem", "id": "2719742113", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 1481, "tweet_count": 22429, "listed_count": 0}, "location": "twitch.tv/farofaosl", "username": "FarofaAmbulante"}, {"verified": false, "name": "S\u00f3 Gustavo mesmo", "id": "832328261212450816", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 206, "tweet_count": 3596, "listed_count": 0}, "location": "Marte ", "username": "CapivaraCorrea"}, {"verified": false, "name": "La Flaca", "id": "1945025412", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 158, "tweet_count": 1985, "listed_count": 0}, "location": "De co\u00f1o torcido", "username": "albidel6"}, {"verified": false, "name": "Alejandro Rojas", "id": "429359905", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 534, "tweet_count": 46419, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "Chinosky17"}, {"verified": false, "name": "Anthony \u26a1\ufe0f", "id": "899449083278094336", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 537, "tweet_count": 6069, "listed_count": 0}, "username": "anthonyyneblina"}, {"verified": false, "name": "L\u00edder Informativo", "id": "101648182", "public_metrics": {"followers_count": 72537, "following_count": 367, "tweet_count": 284201, "listed_count": 430}, "location": "Guadalajara, Jal.", "username": "lider919"}, {"verified": false, "name": "Joel Reis", "id": "288962010", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 89, "tweet_count": 4312, "listed_count": 0}, "username": "joel_sreis"}, {"verified": false, "name": "vinicim da tattoo", "id": "2825317222", "public_metrics": {"followers_count": 1714, "following_count": 1773, "tweet_count": 69377, "listed_count": 3}, "location": "Bp city ", "username": "vinnyalvex"}, {"verified": false, "name": "Carlos Tejada", "id": "988360171427651585", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 470, "tweet_count": 49145, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "CarlosT74001437"}, {"verified": false, "name": "TodosSomosPoliticos\ud83d\udd95\ud83c\udffb", "id": "102852624", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 2346, "tweet_count": 7990, "listed_count": 0}, "location": "Lima La Gris - Per\u00fa", "username": "princesa_dhielo"}, {"verified": false, "name": "nacho", "id": "492452680", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 198, "tweet_count": 12428, "listed_count": 2}, "location": "Buenos Aires, Argentina.", "username": "nachul07"}, {"verified": false, "name": "roberta", "id": "890441259910909952", "public_metrics": {"followers_count": 2389, "following_count": 295, "tweet_count": 13415, "listed_count": 1}, "username": "robertita3p"}, {"verified": false, "name": "Noticias de", "id": "1086254727686443008", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 298, "tweet_count": 291795, "listed_count": 8}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Noticiasde_"}, {"verified": true, "name": "Multimedios Laguna", "id": "302265180", "public_metrics": {"followers_count": 58700, "following_count": 143, "tweet_count": 76784, "listed_count": 127}, "location": "Torre\u00f3n, Comarca Lagunera", "username": "MMTVLaguna"}, {"verified": false, "name": "Luisito Cisneros", "id": "879016454540185600", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 56, "tweet_count": 69868, "listed_count": 0}, "username": "CisnerosLuisito"}, {"verified": false, "name": "frangula", "id": "576645187", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 375, "tweet_count": 101530, "listed_count": 1}, "username": "h4rryhipster"}, {"verified": false, "name": "aoh", "id": "719348104", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 748, "tweet_count": 17521, "listed_count": 0}, "username": "aoh9797"}, {"verified": false, "name": "Vanina", "id": "399028096", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 281, "tweet_count": 87607, "listed_count": 3}, "username": "vaninrv_"}, {"verified": false, "name": "Ronniele Almeida", "id": "1163532732120670215", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 279, "tweet_count": 5649, "listed_count": 0}, "location": "RJ 021", "username": "ronnielealmeida"}, {"verified": true, "name": "Fluminense F.C.", "id": "34082314", "public_metrics": {"followers_count": 1493133, "following_count": 162, "tweet_count": 98148, "listed_count": 2141}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "FluminenseFC"}, {"verified": false, "name": "Julia Moreno \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "922055273463865344", "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 679, "tweet_count": 174341, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "JuliaMo41729715"}, {"verified": false, "name": "Jesus Zoilan", "id": "399579140", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 689, "tweet_count": 2508, "listed_count": 0}, "location": "Villa Hayes", "username": "terezoilan"}, {"verified": false, "name": "mat flow caramujo \ud83d\udc0c", "id": "381167932", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 439, "tweet_count": 19550, "listed_count": 0}, "location": "Pindamonhangaba, Brasil", "username": "Augu_Z"}, {"verified": false, "name": "Juan Augusto Mateos", "id": "2421150516", "public_metrics": {"followers_count": 2983, "following_count": 1634, "tweet_count": 57143, "listed_count": 26}, "username": "jamateos85"}, {"verified": true, "name": "Reuters Latam", "id": "201867844", "public_metrics": {"followers_count": 539668, "following_count": 638, "tweet_count": 232805, "listed_count": 4973}, "location": "Am\u00e9rica Latina", "username": "ReutersLatam"}, {"verified": false, "name": "Goril\u00e3o \u00e9 13", "id": "1016626761273085953", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 518, "tweet_count": 6464, "listed_count": 0}, "location": "Divin\u00f3polis, Brasil", "username": "GSimooes"}, {"verified": false, "name": "milagro gonz\u00e1lez", "id": "2342571372", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 37, "tweet_count": 19074, "listed_count": 0}, "username": "milagrogd47"}, {"verified": false, "name": "tu\u00ea 20 #1MonthArisue", "id": "3305299851", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 263, "tweet_count": 70978, "listed_count": 2}, "username": "matsxv"}, {"verified": false, "name": "Vindiesel Vasca\u00edno #FJ", "id": "1144437305794605058", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 166, "tweet_count": 265, "listed_count": 0}, "location": "perto d Crici\u00famakkk", "username": "mi_fdp"}, {"verified": false, "name": "Y A N \ud83e\udd82", "id": "700806472", "public_metrics": {"followers_count": 1198, "following_count": 319, "tweet_count": 62704, "listed_count": 8}, "location": "Lajeado, Brasil", "username": "escorpyan"}, {"verified": false, "name": "ai calica ai caluca", "id": "1035317756479107072", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 282, "tweet_count": 13616, "listed_count": 0}, "location": "Maring\u00e1", "username": "luskavrau"}, {"verified": false, "name": "Arrabalero", "id": "3318032807", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 111, "tweet_count": 3906, "listed_count": 0}, "location": "Sarago\u00e7a, Espanha", "username": "arrabalero62"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd4d\ud835\udd5a\ud835\udd5c\ud835\udd52 \ud835\udd39\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd63\ud835\udd60\ud835\udd64", "id": "1007032613784170497", "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 602, "tweet_count": 5512, "listed_count": 8}, "location": "Rio Grande, Brasil", "username": "vbarros20"}, {"verified": false, "name": "Luiz", "id": "4851533704", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 156, "tweet_count": 6739, "listed_count": 0}, "username": "ttruf4"}, {"verified": false, "name": "\u00c9 memo \u00e9", "id": "744558052666376192", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 772, "tweet_count": 1861, "listed_count": 1}, "location": "London, England", "username": "VTadra"}, {"verified": false, "name": "Ana Girlene", "id": "166669914", "public_metrics": {"followers_count": 11090, "following_count": 2218, "tweet_count": 45264, "listed_count": 42}, "location": "Macap\u00e1 - AP", "username": "anagirlene"}, {"verified": false, "name": "Caf\u00e9 com Not\u00edcia", "id": "268257192", "public_metrics": {"followers_count": 12869, "following_count": 4318, "tweet_count": 29767, "listed_count": 38}, "location": "Macap\u00e1, Brasil", "username": "CafeComNoticia_"}, {"verified": false, "name": "F. Lange", "id": "187595821", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 249, "tweet_count": 5693, "listed_count": 0}, "username": "Lanpenn"}, {"verified": false, "name": "Rapha\u00ebl Lima", "id": "33262157", "public_metrics": {"followers_count": 126016, "following_count": 316, "tweet_count": 38242, "listed_count": 361}, "location": "Curitiba", "username": "Ideias_Radicais"}, {"verified": false, "name": "Lola Carvajal", "id": "332356846", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 341, "tweet_count": 2125, "listed_count": 0}, "username": "dolocarva"}, {"verified": false, "name": "Alberto Toleo", "id": "848484233710632960", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 557, "tweet_count": 283528, "listed_count": 0}, "username": "AlbertoToleo"}, {"verified": false, "name": "Ivan Uzcategui Mora", "id": "87527276", "public_metrics": {"followers_count": 16250, "following_count": 15561, "tweet_count": 28343, "listed_count": 0}, "location": "San Diego, Venezuela", "username": "ivanuzcateguim"}, {"verified": false, "name": "Republica o PJ", "id": "1431744222", "public_metrics": {"followers_count": 1745, "following_count": 2099, "tweet_count": 75147, "listed_count": 8}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "usinarp"}, {"verified": false, "name": "Bernardo", "id": "2187412606", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 385, "tweet_count": 5470, "listed_count": 1}, "username": "be_angeli"}, {"verified": false, "name": "MGDollcce", "id": "844660166276628480", "public_metrics": {"followers_count": 6169, "following_count": 5052, "tweet_count": 507988, "listed_count": 8}, "username": "nela_godoy"}, {"verified": false, "name": "Maia \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "954027097281974272", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 582, "tweet_count": 54486, "listed_count": 0}, "location": "OTO PATAMAR, Rio de Janeiro", "username": "eflm_08"}, {"verified": false, "name": "Silvana Ostaiza\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "306814651", "public_metrics": {"followers_count": 1504, "following_count": 967, "tweet_count": 185089, "listed_count": 10}, "location": "Manta_Ecuador", "username": "ARO_71"}, {"verified": false, "name": "\ud835\ude7c\ud835\ude70\ud835\ude88\ud835\ude70", "id": "1066771126687318017", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 196, "tweet_count": 7195, "listed_count": 0}, "username": "MSiq_V"}, {"verified": true, "name": "Folha de S.Paulo", "id": "14594813", "public_metrics": {"followers_count": 8551593, "following_count": 171775, "tweet_count": 611890, "listed_count": 13865}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "username": "folha"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd98\ud835\udd94\ud835\udd95\ud835\udd8d\ud835\udd8e\ud835\udd86 \u2649\ufe0e", "id": "868793840", "public_metrics": {"followers_count": 1711, "following_count": 389, "tweet_count": 49333, "listed_count": 6}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "sophy_tuetto"}, {"verified": false, "name": "J\u00e3o", "id": "708092070666358784", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 293, "tweet_count": 9920, "listed_count": 0}, "location": "Xerem, cant\u00e3o", "username": "coejao021"}, {"verified": false, "name": "Nelly Name\u26aa\ud83d\udd34\u26aa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa", "id": "2153702509", "public_metrics": {"followers_count": 3334, "following_count": 3726, "tweet_count": 134528, "listed_count": 5}, "location": "CABA", "username": "NelyName"}, {"verified": false, "name": "Guido", "id": "1147698432674582528", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 58, "tweet_count": 499, "listed_count": 0}, "username": "Guido1302"}, {"verified": false, "name": "9lletto", "id": "1043240147498741766", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 325, "tweet_count": 14202, "listed_count": 0}, "location": "Mogi das Cruzes, Brasil", "username": "9lletto02"}, {"verified": false, "name": "marola\u00a5\u00b0\ud83d\udc7a", "id": "1136454245262266370", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 582, "tweet_count": 1242, "listed_count": 0}, "location": "Longe dos alma sebosa!", "username": "quatroivint3"}, {"verified": false, "name": "Juanjo Aparicio", "id": "310295886", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 286, "tweet_count": 32134, "listed_count": 29}, "username": "juanjobnt"}, {"verified": false, "name": "kay", "id": "1031949452263780359", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 182, "tweet_count": 2336, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "KayraFicher"}, {"verified": false, "name": "toni vasconcelos", "id": "1276416546", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 298, "tweet_count": 1324, "listed_count": 0}, "username": "tonioperador"}, {"verified": false, "name": "Yuri Bispo \u2720 CRVG \u2720", "id": "86953268", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 289, "tweet_count": 663, "listed_count": 0}, "location": "RJ l ZN", "username": "yuribispo22"}, {"verified": false, "name": "Carja", "id": "478752111", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 374, "tweet_count": 9493, "listed_count": 0}, "location": "Valencia", "username": "cperez7929"}, {"verified": false, "name": "Lan Wasilewska \u2764", "id": "101477434", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 1237, "tweet_count": 10910, "listed_count": 0}, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "username": "alanwasilewsk"}, {"verified": false, "name": "Agos", "id": "1157718120", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 655, "tweet_count": 36603, "listed_count": 1}, "location": "\u2022 Buenos Aires \u2022", "username": "Agos_Gottifredi"}, {"verified": false, "name": "Mar Ju\u00e1rez", "id": "36432575", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 237, "tweet_count": 3547, "listed_count": 4}, "location": "Almeria", "username": "Piltra76"}, {"verified": false, "name": "baitz", "id": "557986282", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 403, "tweet_count": 43987, "listed_count": 0}, "location": "Limeira/SP", "username": "vitorbaitz"}, {"verified": false, "name": "duda, a friedrich \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "id": "787659762523594752", "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 460, "tweet_count": 14648, "listed_count": 0}, "username": "edunarnia"}, {"verified": false, "name": "\u00cdber", "id": "912414366938664961", "public_metrics": {"followers_count": 5031, "following_count": 1121, "tweet_count": 41148, "listed_count": 23}, "location": "Babia", "username": "Ibermensch"}, {"verified": false, "name": "-debo.", "id": "2732486588", "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 737, "tweet_count": 46896, "listed_count": 0}, "location": "Trelew, Argentina", "username": "debovenegass"}, {"verified": false, "name": "Nuno", "id": "923246418915192833", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 108, "tweet_count": 850, "listed_count": 0}, "username": "NMRA1999"}, {"verified": false, "name": "B\u033eo\u033ei\u033ec\u033ea\u033e", "id": "416391131", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 377, "tweet_count": 31174, "listed_count": 0}, "location": "Brasilia-DF", "username": "Yuri_Boicaa"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd8c\ud835\udd9a\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd92\ud835\udd8a", "id": "1082057850501976064", "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 127, "tweet_count": 8149, "listed_count": 0}, "location": "021", "username": "guilordao"}, {"verified": false, "name": "RAFAEL, DON'T WORRY", "id": "52440582", "public_metrics": {"followers_count": 5429, "following_count": 6092, "tweet_count": 181049, "listed_count": 56}, "location": "Alfa_Omega_pluton-Democracia ", "username": "lente8"}, {"verified": false, "name": "loira", "id": "514292512", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 171, "tweet_count": 69790, "listed_count": 0}, "username": "beatrizandrella"}, {"verified": false, "name": "artchivies", "id": "891625407950311424", "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 782, "tweet_count": 46702, "listed_count": 2}, "username": "missversate"}, {"verified": false, "name": "i\u2019m free bitch, baby", "id": "3583032736", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 195, "tweet_count": 23294, "listed_count": 1}, "location": "022", "username": "estranhx"}, {"verified": false, "name": "Caatinga (Stiink) #Lula2022", "id": "3122882363", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 309, "tweet_count": 59745, "listed_count": 0}, "location": "Para\u00edba, Brasil", "username": "CachorroGamba"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 104, "probability": 0.9785, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163394963348033536"], "created_at": "2019-08-19T10:19:08.000Z", "id": "1163394963348033536", "author_id": "152369649", "text": "A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va a las nubes y los precios (HIPERINFLACI\u00d3N). Si as\u00ed y todo volves a votarlo es porque sos un suicida sin amor a nadie", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 13, "like_count": 219, "quote_count": 7}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4281, "type": "Person", "normalized_text": "sapo"}], "urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163144124821835777"], "created_at": "2019-08-18T17:42:24.000Z", "id": "1163144124821835777", "author_id": "1041171977342464000", "text": "sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 255, "like_count": 10825, "quote_count": 550}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 135, "probability": 0.4418, "type": "Other", "normalized_text": "VG"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/Cbn9c73GzR", "expanded_url": "https://www.diariosur.es/andalucia/equipara-muerte-mujer-20190719155613-nt.html", "display_url": "diariosur.es/andalucia/equi\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163505923991789572"], "created_at": "2019-08-19T17:40:03.000Z", "id": "1163505923991789572", "author_id": "523357260", "text": "Para la ultraderecha, si un hombre asesina a su mujer y luego se suicida el \u201cresultado es el mismo\u201d, pero si una mujer es asesinada x VG o, seg\u00fan ellos, por \u201cV. intrafamiliar\u201d, el resultado ya no es el mismo y no acuden al minuto de silencio\nhttps://t.co/Cbn9c73GzR", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 8, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "31139434", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "gleisi", "id": "31139434"}, {"start": 8, "end": 22, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 79, "probability": 0.73, "type": "Person", "normalized_text": "Celso Daniel"}, {"start": 83, "end": 101, "probability": 0.8207, "type": "Person", "normalized_text": "Toninho de Campinas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163583457269833728"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163585350641623042"], "created_at": "2019-08-19T22:55:40.000Z", "id": "1163585350641623042", "author_id": "635764127", "text": "@gleisi @jairbolsonaro S\u00f3 tera a resposta se voc\u00ea disser quem Matou Celso Daniel e Toninho de Campinas.", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 25, "like_count": 362, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162389548271316992"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.6954, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.9644, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 187, "end": 189, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/Sxmw9BoO4v", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1162389548271316992", "display_url": "twitter.com/matteosalvinim\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162761917909413891"], "created_at": "2019-08-17T16:23:38.000Z", "id": "1162761917909413891", "author_id": "260788584", "text": "Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia la dignidad de Italia frente a todos los partidos espa\u00f1oles (menos VOX) que siguen perpetuando el insostenible, suicida e injusto efecto llamada. https://t.co/Sxmw9BoO4v", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 942, "like_count": 6855, "quote_count": 275}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163580604488835073"], "created_at": "2019-08-19T22:36:49.000Z", "id": "1163580604488835073", "author_id": "6250142", "text": "Estoy seguro que algun dia saldra alguna vaina de que \u201cla roca\u201d mato a 100 personas y se las comi\u00f3... es imposible que parezca tan buen tipo \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 10, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9766, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9843, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 242, "end": 244, "probability": 0.8799, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/oSBG9Kv8P7", "expanded_url": "https://twitter.com/CHC31/status/1163220272822018048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oSBG9Kv8P7", "media_key": "3_1163220262227238913"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163220272822018048"], "created_at": "2019-08-18T22:44:59.000Z", "id": "1163220272822018048", "author_id": "182195747", "text": "#SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo, excepto los mismos ARGENTINOS quienes a\u00fan son due\u00f1os de su destino. Lo que tiene que quedar claro, es que VOTAR A CFK Y SU TITERE ES ELEGIR A MADURO https://t.co/oSBG9Kv8P7", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 35, "like_count": 490, "quote_count": 28}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 223, "end": 231, "probability": 0.6114, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/ffniUTveFd", "expanded_url": "https://twitter.com/yolandacmorin/status/1163118779431292928/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ffniUTveFd", "media_key": "7_1163118736901050369"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163118779431292928"], "created_at": "2019-08-18T16:01:41.000Z", "id": "1163118779431292928", "author_id": "22760457", "text": "Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la izquierda. Lo han creado ell@s por intereses electorales y d control social. Cada vez da m\u00e1s asco este Occidente suicida. Veremos cosas q nos helar\u00e1n la sangre. https://t.co/ffniUTveFd", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 55, "like_count": 316, "quote_count": 39}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 111, "end": 127, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.7999, "type": "Other", "normalized_text": "Apache"}, {"start": 20, "end": 31, "probability": 0.9463, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Tevez"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.3614, "type": "Other", "normalized_text": "Uruguayo"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/GqQeTJKXvN", "expanded_url": "http://elcomercio.pe/tvmas/series/apache-vida-carlos-tevez-paso-mejor-amigo-netflix-tragica-historia-nnda-nnlt-noticia-666617", "display_url": "elcomercio.pe/tvmas/series/a\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/tvmas/series/apache-vida-carlos-tevez-paso-mejor-amigo-netflix-tragica-historia-nnda-nnlt-noticia-666617-noticia/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163582603213115393"], "created_at": "2019-08-19T22:44:45.000Z", "id": "1163582603213115393", "author_id": "524795818", "text": "\"Apache: La vida de Carlos Tevez\": \u00bfqui\u00e9n fue el Uruguayo en la vida real? https://t.co/GqQeTJKXvN a trav\u00e9s de @elcomercio_peru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8265, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 33, "end": 35, "probability": 0.4215, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 50, "end": 52, "probability": 0.9898, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8403, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}, {"start": 213, "end": 218, "probability": 0.6836, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163502688191037442"], "created_at": "2019-08-19T17:27:12.000Z", "id": "1163502688191037442", "author_id": "523357260", "text": "M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xVG,y dice q una madre (en trat.psiqui\u00e1trico) mat\u00f3 a su hijo d\u00edas antes.Tras el homicidio xVG en Madrid,como no hay \u201cotro caso\u201d, calla y no acude al minuto silencio", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 23, "like_count": 224, "quote_count": 5}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.5927, "type": "Other", "normalized_text": "serial"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163572808934469633"], "created_at": "2019-08-19T22:05:50.000Z", "id": "1163572808934469633", "author_id": "3311280093", "text": "ou voc\u00ea se diz feminista ou \u00e9 f\u00e3 de serial killer que matou E estuprou mais de 100 mulheres amiga os dois n\u00e3o rola", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1148652603938627584"}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.438, "type": "Person", "normalized_text": "g\u00e1s"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/xJRpnWsBbD", "expanded_url": "https://twitter.com/wolfsjdkf/status/1148652603938627584", "display_url": "twitter.com/wolfsjdkf/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163148542170554368"], "created_at": "2019-08-18T17:59:57.000Z", "id": "1163148542170554368", "author_id": "838729437764075520", "text": "Quando viu a conta do g\u00e1s matou se https://t.co/xJRpnWsBbD", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 1, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "734874875786104833", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163582101842747394"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163585375996186624"], "created_at": "2019-08-19T22:55:46.000Z", "id": "1163585375996186624", "author_id": "734874875786104833", "text": "eu te acho MUITO linda serio teu sorriso teu corpo tudo, ainda eh engra\u00e7ada, tenho muita vontade de me aproximar, mas nunca da kkkkkk\ud83d\ude14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 82, "probability": 0.463, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163518126232866816"], "created_at": "2019-08-19T18:28:33.000Z", "id": "1163518126232866816", "author_id": "96487057", "text": "Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluci\u00f3n no fue hablar de buscar ayuda, de los profesionales que deber\u00edan estar a disposici\u00f3n, ni de la Salud mental misma. Anda morirte otro lado ac\u00e1 no", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 6, "like_count": 1047, "quote_count": 19}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 32, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.3169, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163583457269833728"], "created_at": "2019-08-19T22:48:09.000Z", "id": "1163583457269833728", "author_id": "31139434", "text": "Onde est\u00e1 Queiroz @jairbolsonaro ?", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 1785, "like_count": 3567, "quote_count": 105}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/75KKWDYEsJ", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1163582498162405376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/75KKWDYEsJ", "media_key": "3_1163582488129572864"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163582498162405376"], "created_at": "2019-08-19T22:44:20.000Z", "id": "1163582498162405376", "author_id": "105492444", "text": "TODOS SUS MUERTOS...\nObviamente el m\u00e1s barb\u00e1rico y sangriento era el suicida ladr\u00f3n. Qui\u00e9n a hierro mata, a hierro muere. Y mientras m\u00e1s corruptos, m\u00e1s sanguinarios. https://t.co/75KKWDYEsJ", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 2, "like_count": 81, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162894484360880134"}], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/5FwRHoEGTW", "expanded_url": "https://twitter.com/meiermq/status/1162894484360880134", "display_url": "twitter.com/meiermq/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163479907458048004"], "created_at": "2019-08-19T15:56:41.000Z", "id": "1163479907458048004", "author_id": "940452974", "text": "\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23 Dios mio!!! \ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23 Me meoooo!!! https://t.co/5FwRHoEGTW", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 15, "like_count": 85, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 34, "end": 45, "username": "F_Armengol", "id": "466593375"}, {"start": 194, "end": 208, "username": "openarms_fund", "id": "270397123"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/oleTr7nBdE", "expanded_url": "https://twitter.com/voxbaleares/status/1163419931867852800", "display_url": "twitter.com/voxbaleares/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163419931867852800"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163435005688893445"], "created_at": "2019-08-19T12:58:15.000Z", "id": "1163435005688893445", "author_id": "2380699632", "text": "Quien paga el buenismo suicida de @F_Armengol ? Quien sufrir\u00e1 las consecuencias del efecto llamada? Se van a destinar fondos p\u00fablicos a los colaboradores de las mafias que trafican con personas @openarms_fund ? https://t.co/oleTr7nBdE", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 7, "like_count": 133, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.9184, "type": "Other", "normalized_text": "star is born"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163583563574534151"], "created_at": "2019-08-19T22:48:34.000Z", "id": "1163583563574534151", "author_id": "1128661576184147969", "text": "acabei de assistir a star is born w/ meus pais e tals, vai se fude mano", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 53, "probability": 0.8779, "type": "Person", "normalized_text": "Frank castle"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/nVyagUW7A9", "expanded_url": "https://twitter.com/brwadpitt/status/1163287050591834112", "display_url": "twitter.com/brwadpitt/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163422922561740800"], "created_at": "2019-08-19T12:10:14.000Z", "id": "1163422922561740800", "author_id": "964268408261967872", "text": "entendam uma coisa: eu n\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed se o Frank castle matou varias pessoas ou se ele j\u00e1 fez coisas ruins eu vou continuar passando pano e militar pelo que eu acredito https://t.co/nVyagUW7A9", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8888, "type": "Organization", "normalized_text": "Emelec"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.4473, "type": "Organization", "normalized_text": "plaoyff"}, {"start": 140, "end": 147, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Rescalvo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163245728308895744"], "created_at": "2019-08-19T00:26:08.000Z", "geo": {"place_id": "009924a469d7ace1"}, "id": "1163245728308895744", "author_id": "250912862", "text": "Emelec, en modo suicida, termin\u00f3 encontrando la muerte. Quedarse fuera del plaoyff es una realidad num\u00e9rica pero, sobre todo, futbol\u00edstica. Rescalvo no puede cambiar la din\u00e1mica y cada vez juega peor.", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 8, "like_count": 174, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 23, "username": "martibatres", "id": "142471549"}, {"start": 143, "end": 155, "username": "martibatres", "id": "142471549"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163556268914573312"], "created_at": "2019-08-19T21:00:06.000Z", "id": "1163556268914573312", "author_id": "68723105", "text": "Por cierto @martibatres tiene todo el derecho al berrinche. Es sagrado. Pero no panistas, no habr\u00e1 divisi\u00f3n. MORENA seguir\u00e1 unida. Ni modo que @martibatres renuncie al partido. No es suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 30, "like_count": 118, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.9674, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 90, "end": 104, "probability": 0.314, "type": "Organization", "normalized_text": "CityNoticiasFDS"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/r4ZRlrIyOQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Citytv/status/1163216865688195082/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/r4ZRlrIyOQ", "media_key": "13_1163185852023025667"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 105, "tag": "CityNoticiasFDS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163216865688195082"], "created_at": "2019-08-18T22:31:26.000Z", "id": "1163216865688195082", "author_id": "41139989", "text": "\ud83c\udf0d INTERNACIONAL | Atentado suicida en boda en Afganist\u00e1n deja 63 muertos y 182 heridos.  #CityNoticiasFDS https://t.co/r4ZRlrIyOQ", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.5582, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162511331406295045"], "created_at": "2019-08-16T23:47:54.000Z", "id": "1162511331406295045", "author_id": "397638670", "text": "por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 84, "like_count": 26835, "quote_count": 90}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9782, "type": "Person", "normalized_text": "George Forsyth"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.6038, "type": "Person", "normalized_text": "Ipsos"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/fAVPoELmOo", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/08/19/george-forsyth-lidera-sondeo-de-simpatia-politica-de-acuerdo-a-ipsos-encuestas-keiko-fujimori/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163548798716719104"], "created_at": "2019-08-19T20:30:25.000Z", "id": "1163548798716719104", "author_id": "829750511624679424", "text": "George Forsyth lidera sondeo de simpat\u00eda pol\u00edtica, de acuerdo a Ipsos\nhttps://t.co/fAVPoELmOo", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 39, "like_count": 92, "quote_count": 7}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "14594698", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163264242591703041"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163420240144949248"], "created_at": "2019-08-19T11:59:35.000Z", "id": "1163420240144949248", "author_id": "52704665", "text": "@UOLNoticias O que eu acho engra\u00e7ado na reportagem,  \u00e9 que o jornalista tem certeza de que foi a rota que matou, mas nao tem cerreza que foi um assalto, se houve tiroteio.. e coloca uma estat\u00edstica criminalizando a policia militar... \nResumindo eles queriam que tivesse morrido os inocentes.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "754385313900875776", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "leogmay", "id": "754385313900875776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163580533131087872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163580944382648328"], "created_at": "2019-08-19T22:38:10.000Z", "id": "1163580944382648328", "author_id": "2389371013", "text": "@leogmay @flaviaborgesh N\u00e3o se fazem mais adolescentes como antigamente caro amigo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163572137979985920"], "created_at": "2019-08-19T22:03:10.000Z", "id": "1163572137979985920", "author_id": "1156557589309788161", "text": "Tantas vezes li algo q me matou esfaqueou sufocou c\u00e1 dentro... Tipo uma mensagem ou algo q me disseram. Tudo estava bem at\u00e9 q acidentalmente ouvi algo q n queria saber e era melhor n\u00e3o saber ou se recease sbr me acontecia isto! E n paras de pensar nisso q s\u00f3 te faz mal", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/Nuakzshlik", "expanded_url": "http://www.meneame.net/story/masacre-terrorista-kabul-63-muertos-182-heridos-atentado-suicida", "display_url": "meneame.net/story/masacre-\u2026"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/yUFVoBYsIN", "expanded_url": "https://twitter.com/meneame_net/status/1162991293758394368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yUFVoBYsIN", "media_key": "3_1162991292818886657"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162991293758394368"], "created_at": "2019-08-18T07:35:06.000Z", "id": "1162991293758394368", "author_id": "8077952", "text": "Masacre terrorista en Kabul: 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida en una boda https://t.co/Nuakzshlik https://t.co/yUFVoBYsIN", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163580403783016449"], "created_at": "2019-08-19T22:36:01.000Z", "id": "1163580403783016449", "author_id": "2883571559", "text": "Hoy un compa\u00f1ero del cursillo dijo que ATENTIS nuestro estado de \u00e1nimo depende de NOSOTRES NOM\u00c1S. \nQue nosotres manejamos nuestras emociones y en cierta parte s\u00ed, es cierto. Pero no podemos solxs con todo, necesitamos ayuda psicol\u00f3gica. Demasiado romantizado tienen la depresi\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163580018750087174"], "created_at": "2019-08-19T22:34:29.000Z", "id": "1163580018750087174", "author_id": "3995614761", "text": "QUIEREN DESAPARECER AL MANDATARIO\u00a1\u00a1\u00a1ESTAN EN CONTRA DE ADELANTOS\u00a1\u00a1\u00a1MULDER IMPULSA VACANCIA\u00a1\u00a1\u00a1FP EN \"ESPERA\"\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00bfAPARECIO \"COMANDO SUICIDA\"?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163471934170025984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 77, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/sj68viXJte", "expanded_url": "https://twitter.com/QuintoPoderPe/status/1163471934170025984", "display_url": "twitter.com/QuintoPoderPe/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163562517689487366"], "created_at": "2019-08-19T21:24:56.000Z", "id": "1163562517689487366", "author_id": "4056484463", "text": "Nadie se salva, y de seguro en pleno brindis por el futuro suicida Alan Garc\u00eda. https://t.co/sj68viXJte", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "281769300", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/9rUXkgnaKs", "expanded_url": "https://twitter.com/apterrones/status/1163114661228814343/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9rUXkgnaKs", "media_key": "3_1163114641096134658"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162894484360880134"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163114661228814343"], "created_at": "2019-08-18T15:45:19.000Z", "id": "1163114661228814343", "author_id": "268580914", "text": "@meiermq S\u00ed, cuatro meses que el cobarde suicida dej\u00f3 la organizaci\u00f3n sin l\u00edder. https://t.co/9rUXkgnaKs", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1027733190461546497", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "renatodalbo", "id": "1027733190461546497"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163574456796745729"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163578306555449344"], "created_at": "2019-08-19T22:27:41.000Z", "id": "1163578306555449344", "author_id": "723935008327622657", "text": "@renatodalbo sim, vc matar cruelmente pessoas por causa de etnia, religi\u00e3o, sexualidade e posicionamento pol\u00edtico \u00e9 t\u00e3o errado quanto colocar burgues pra trabalhar \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d viva o centrismo \ud83e\udd2a\ud83e\udd2a sou tolerante \u270a\u270a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "594342753", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163517152596508673"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163517154920214529"], "created_at": "2019-08-19T18:24:41.000Z", "id": "1163517154920214529", "author_id": "594342753", "text": "En resumen, todo vale m\u00e1s brga. Si tienen tips para no valer tant\u00edsima \u00f1onga rol\u00e9molos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163578664912601088"], "created_at": "2019-08-19T22:29:06.000Z", "id": "1163578664912601088", "author_id": "237894628", "text": "Muchas gracias y mucha suerte.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.8827, "type": "Person", "normalized_text": "Valentina"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.8895, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo"}, {"start": 84, "end": 85, "probability": 0.723, "type": "Person", "normalized_text": "JM"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.9027, "type": "Person", "normalized_text": "Alonso"}, {"start": 118, "end": 125, "probability": 0.8075, "type": "Other", "normalized_text": "ADona101"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/qIUAbiI4jK", "expanded_url": "https://twitter.com/TeamLuceroBr/status/1163571171931185152/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qIUAbiI4jK", "media_key": "7_1163571099893977088"}], "hashtags": [{"start": 117, "end": 126, "tag": "ADona101"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163571171931185152"], "created_at": "2019-08-19T21:59:20.000Z", "id": "1163571171931185152", "author_id": "4513915035", "text": "Valentina tenta mata Rodrigo, mas n\u00e3o tem for\u00e7a suficiente. Rodrigo avisa que matou JM e Alonso e ela se desespera. \n#ADona101 https://t.co/qIUAbiI4jK", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.6646, "type": "Person", "normalized_text": "manon"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "blackbeak"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/1VRtMDOkMg", "expanded_url": "https://twitter.com/clexapride/status/1163525370718629890", "display_url": "twitter.com/clexapride/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163538788469096455"], "created_at": "2019-08-19T19:50:39.000Z", "id": "1163538788469096455", "author_id": "971153359775391744", "text": "entendam uma coisa: eu n\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed se a manon blackbeak matou varia pessoas ou se ela j\u00e1 fez coisas ruins eu vou continuar passando pano e militar pelo que eu acredito https://t.co/1VRtMDOkMg", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 170, "end": 182, "username": "interiorgob", "id": "231000704"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.5696, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/usqqjAH8Fg", "expanded_url": "https://twitter.com/Tampm_Alcalamec/status/1163184592419008513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/usqqjAH8Fg", "media_key": "3_1163184582298128384"}], "hashtags": [{"start": 217, "end": 230, "tag": "sosprisiones"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163184592419008513"], "created_at": "2019-08-18T20:23:12.000Z", "id": "1163184592419008513", "author_id": "1079775870586441729", "text": "Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS CON ARROJO DILIGENCIA Y LA RESPONSABILIDAD Q FALTA A @interiorgob, Q NOS ABANDONA junto a internos  #sosprisiones OCULTOS A LA SOCIEDAD\n\ud83c\udd98 https://t.co/usqqjAH8Fg", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 13, "like_count": 206, "quote_count": 4}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "16294264", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "perfilcom", "id": "16294264"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.9229, "type": "Other", "normalized_text": "FF"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163572309409566720"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163576093422608384"], "created_at": "2019-08-19T22:18:53.000Z", "id": "1163576093422608384", "author_id": "731144113", "text": "@perfilcom Preg\u00fantale a los que votaron FF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.3687, "type": "Other", "normalized_text": "AZIRAPHALEEE"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/qd2FpHRAV3", "expanded_url": "https://t.co/qd2FpHRAV3", "display_url": "t.co/qd2FpHRAV3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163260374671663105"], "created_at": "2019-08-19T01:24:20.000Z", "id": "1163260374671663105", "author_id": "963115055918219264", "text": "\"AZIRAPHALEEE\nPOR C\u00c9US ONDE EST\u00c1 VC SEU IDIOTA???\nELE SE FOI,ALGU\u00c9M MATOU O MEU MELHOR AMIGO!\nDESGRA\u00c7ADOS!TODOS VOC\u00caS!\"\n\n\"Mudei de id\u00e9ia,coisas mudaram...[*voz quebrada de quem est\u00e1 prestes a chorar*]eu perdi o meu melhor amigo\" https://t.co/qd2FpHRAV3", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163242574959796229"}], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Freud"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/BC181MjXR2", "expanded_url": "https://twitter.com/tomi01carp/status/1163242574959796229", "display_url": "twitter.com/tomi01carp/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163504008365060097"], "created_at": "2019-08-19T17:32:27.000Z", "id": "1163504008365060097", "author_id": "1627226600", "text": "se levanta Freud de la tumba, ve esto y se suicida https://t.co/BC181MjXR2", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3003791176", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 18, "username": "itsanei", "id": "781577464598364160"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/dufZGs0K4T", "expanded_url": "https://twitter.com/Rukikunarte/status/1163576063827546112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dufZGs0K4T", "media_key": "16_1163576055854182400"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163575047866523648"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163576063827546112"], "created_at": "2019-08-19T22:18:46.000Z", "id": "1163576063827546112", "author_id": "867825663558004737", "text": "@VikoOops @itsanei Qu\u00e9 odio me est\u00e1is generando https://t.co/dufZGs0K4T", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 18, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Alem\u00e1n"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9945, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/kqrJLoxlsK", "expanded_url": "https://twitter.com/VicenteFoxQue/status/1163269270517796864/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kqrJLoxlsK", "media_key": "7_1163268645402927104"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163490840469102592"], "created_at": "2019-08-19T16:40:07.000Z", "id": "1163490840469102592", "author_id": "247844816", "text": "Dice Ricardo Alem\u00e1n\n\u00abTenemos al peor presidente de M\u00e9xico. Al m\u00e1s ignorante, al m\u00e1s in\u00fatil, al m\u00e1s imb\u00e9cil\u00bb .\n\nToda esa retah\u00edla de despecho se pudo resumir diciendo: \u00abTenemos al presiente  que me quit\u00f3 el chayo. No puedo decirlo sin llorar\u00bb. \n\nhttps://t.co/kqrJLoxlsK", "public_metrics": {"retweet_count": 1788, "reply_count": 998, "like_count": 6175, "quote_count": 183}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163494891277770752"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.5987, "type": "Person", "normalized_text": "zulema"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.383, "type": "Person", "normalized_text": "maca"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/i72mzlllKU", "expanded_url": "https://twitter.com/_LoL07_/status/1163494891277770752", "display_url": "twitter.com/_LoL07_/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163514329842495494"], "created_at": "2019-08-19T18:13:27.000Z", "id": "1163514329842495494", "author_id": "1154936479", "text": "empezamos con la teor\u00edas, a algunas no les gustar\u00e1:\n\nzulema matar\u00e1 a maca, fin del oasis \ud83d\udc40 https://t.co/i72mzlllKU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.976, "type": "Place", "normalized_text": "Houston"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163572942258786304"], "created_at": "2019-08-19T22:06:22.000Z", "id": "1163572942258786304", "author_id": "43115590", "text": "En Houston, un tipo apodado el tigre, de papel dir\u00eda yo, llega a provocar a un desayuno, insulta a mi pareja, lo paro en seco y me responde con insolencias; edita el video y la derecha lo hace h\u00e9roe. Muy desesperados est\u00e1n.", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 628, "like_count": 1243, "quote_count": 62}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1136109398818983936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163576264063619073"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163576265691058178"], "created_at": "2019-08-19T22:19:34.000Z", "id": "1163576265691058178", "author_id": "1136109398818983936", "text": "N\u00f3s riamos delas a nos observar nus. \nEu que n\u00e3o queria guardar lembran\u00e7as, me apeguei naquele seu \u00faltimo suspiro. \nE voc\u00ea se foi levando de mim muito mais que um cigarro tragado.\nOra, naquela noite a morte tamb\u00e9m se apaixonou por n\u00f3s.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "948667376106647552", "entities": {"mentions": [{"start": 198, "end": 212, "username": "PCY__Universe", "id": "1036704058466336768"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9404, "type": "Person", "normalized_text": "Jongdae"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Chanyeol"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.9531, "type": "Person", "normalized_text": "Jongdae"}, {"start": 126, "end": 129, "probability": 0.8623, "type": "Person", "normalized_text": "Park"}, {"start": 185, "end": 188, "probability": 0.4055, "type": "Person", "normalized_text": "CHEN"}, {"start": 191, "end": 191, "probability": 0.4093, "type": "Organization", "normalized_text": "\uccb8"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/iB72EToXNH", "expanded_url": "https://twitter.com/chen_brazil/status/1163269766120951810/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/iB72EToXNH", "media_key": "7_1163269462738526208"}], "hashtags": [{"start": 184, "end": 189, "tag": "CHEN"}, {"start": 190, "end": 192, "tag": "\uccb8"}, {"start": 193, "end": 197, "tag": "EXO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163269459894816768"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163269766120951810"], "created_at": "2019-08-19T02:01:39.000Z", "id": "1163269766120951810", "author_id": "948667376106647552", "text": "[\u26a1\ufe0f] 10 momentos do Jongdae puto da vida \ud83d\ude02\n\n04\nE se \u00e9 pra bater no Chanyeol, Jongdae n\u00e3o brinca em servi\u00e7o. Ele quase matou o Park uma vez por ter jogado um monte de confete nele \ud83d\ude02\ud83d\ude02 \n\n#CHEN #\uccb8 #EXO @PCY__Universe https://t.co/iB72EToXNH", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 1, "like_count": 190, "quote_count": 8}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162887636912136193"], "created_at": "2019-08-18T00:43:12.000Z", "id": "1162887636912136193", "author_id": "142092881", "text": "Los que viviendo en el exterior, promueven o aplauden sanciones que afectan a la poblaci\u00f3n, cometen una gran irresponsabilidad. Hacerlo estando aqu\u00ed en el pa\u00eds, evidencia una falta de sentido com\u00fan suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 7, "like_count": 50, "quote_count": 5}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163514131779133440"], "created_at": "2019-08-19T18:12:40.000Z", "id": "1163514131779133440", "author_id": "1013135611136565248", "text": "Que locura que mi carrera se haya vuelto tan suicida en serio, un poco de solidaridad sin competencias y ayuda al compa\u00f1ero no le hace mal a nadie", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163519949727588352"], "created_at": "2019-08-19T18:35:47.000Z", "id": "1163519949727588352", "author_id": "304160033", "text": "Yo tendria verg\u00fcenza de que mi director de carrera salga a decir que el que se suicida es porque le queda grande la carrera, pero ese se\u00f1or pio estudio?", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 94, "end": 108, "username": "openarms_fund", "id": "270397123"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/94YAmNR2So", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/desalambre/Gobierno-Open-Arms-Malta-Pudo_0_933006746.html", "display_url": "eldiario.es/desalambre/Gob\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/desalambre/gobierno-open-arms-malta-pudo_1_1392188.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163461904251150336"], "created_at": "2019-08-19T14:45:08.000Z", "id": "1163461904251150336", "author_id": "280227352", "text": "Y ahora, en lugar de tratar de solucionar la crisis, iniciamos una campa\u00f1a de desprestigio de @openarms_fund A esto hemos llegado. Sin comentarios. https://t.co/94YAmNR2So", "public_metrics": {"retweet_count": 1099, "reply_count": 147, "like_count": 1914, "quote_count": 39}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4477, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/y5nOyX0glQ", "expanded_url": "https://twitter.com/JVelasquezQ/status/1163568606166339584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y5nOyX0glQ", "media_key": "3_1163568598226522112"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163568606166339584"], "created_at": "2019-08-19T21:49:08.000Z", "id": "1163568606166339584", "author_id": "216721738", "text": "APRA, reuni\u00f3n de la c\u00e9lula parlamentaria ; en la l\u00ednea hist\u00f3rica del aprismo; acordamos la defensa de la democracia,  y el respeto irrestricto a la Constituci\u00f3n.\u00a1Unidad! https://t.co/y5nOyX0glQ", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 256, "like_count": 460, "quote_count": 20}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "257332880", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163350186070093825"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163363377588166656"], "created_at": "2019-08-19T08:13:38.000Z", "id": "1163363377588166656", "author_id": "1667251910", "text": "@hermanntertsch Los medios son c\u00f3mplices de la invasi\u00f3n tercermundista que estamos sufriendo. Hacen todo lo posible por desinformar y hacen frente com\u00fan con la progres\u00eda para tener a la gente anestesiada con su buenismo suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 12, "like_count": 195, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 18, "probability": 0.8076, "type": "Place", "normalized_text": "US"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.8162, "type": "Organization", "normalized_text": "ANSES"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/oPoM2RplDM", "expanded_url": "https://twitter.com/nachomdeo/status/1163515507313664000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oPoM2RplDM", "media_key": "16_1163515498346242050"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163515507313664000"], "created_at": "2019-08-19T18:18:08.000Z", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "id": "1163515507313664000", "author_id": "1090030958", "text": "Ya no hay soja a US$ 600\nYa no hay fondos de ANSES para financiar el gasto\nCon el riesgo pa\u00eds a este nivel el financiemiento externo es complicado \nHay vencimientos de deuda por un nivel equivalente a las reservas\n.\nSi creen que es posible cumplir cualquier promesa populista... https://t.co/oPoM2RplDM", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 72, "like_count": 659, "quote_count": 7}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163556894033813505"], "created_at": "2019-08-19T21:02:36.000Z", "id": "1163556894033813505", "author_id": "231577324", "text": "Puedes salvar solo a uno. A qui\u00e9n:", "public_metrics": {"retweet_count": 306, "reply_count": 548, "like_count": 1621, "quote_count": 487}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 100, "probability": 0.862, "type": "Other", "normalized_text": "Revista Anestesia"}, {"start": 225, "end": 245, "probability": 0.9326, "type": "Other", "normalized_text": "Revista De Literatura"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/RpXTc05ez3", "expanded_url": "http://revistaanestesia.com/vivir-mision-suicida/", "display_url": "revistaanestesia.com/vivir-mision-s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaanestesia.com/vivir-mision-suicida/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162966039577190406"], "created_at": "2019-08-18T05:54:45.000Z", "id": "1162966039577190406", "author_id": "1141503217739554817", "text": "Los invito a leer mi primera entrega para mi columna en la admirable cruzada que es Revista Anestesia. Es un honor y un privilegio que agradezco, como agradecer\u00e9 que me lean y, si les gusta, den RT. \n\nVIVIR, MISI\u00d3N SUICIDA - Revista De Literatura https://t.co/RpXTc05ez3", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 174, "end": 180, "probability": 0.6135, "type": "Person", "normalized_text": "Argim\u00f3n"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/dVMl8Ws7fa", "expanded_url": "http://m.uy/uc727460", "display_url": "m.uy/uc727460", "status": 200, "unwound_url": "https://www.montevideo.com.uy/Noticias/Beatriz-Argimon-critico-que-no-haya-presupuesto-para-combatir-la-violencia-domestica-uc727460"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163570354826227712"], "created_at": "2019-08-19T21:56:05.000Z", "id": "1163570354826227712", "author_id": "87751887", "text": "\"Una ley contra la violencia dom\u00e9stica que cuando preguntamos si ten\u00eda presupuesto se nos dijo por el oficialismo que s\u00ed hab\u00eda y ahora estamos viendo que no lo hay\", expres\u00f3 Argim\u00f3n.    https://t.co/dVMl8Ws7fa", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163567863799721984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.5144, "type": "Person", "normalized_text": "aelin"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/zlEqBNvChE", "expanded_url": "https://twitter.com/wulfricbedwyn/status/1163567863799721984", "display_url": "twitter.com/wulfricbedwyn/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163571395332382720"], "created_at": "2019-08-19T22:00:13.000Z", "id": "1163571395332382720", "author_id": "1112418609236709377", "text": "entendam uma coisa: eu n\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed se a aelin matou varias pessoas ou se ela j\u00e1 fez coisas ruins eu vou continuar passando pano e militar pelo que eu acredito https://t.co/zlEqBNvChE", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.6807, "type": "Other", "normalized_text": "Los Bracco"}, {"start": 140, "end": 148, "probability": 0.952, "type": "Place", "normalized_text": "Auschwitz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163476031392616449"], "created_at": "2019-08-19T15:41:16.000Z", "id": "1163476031392616449", "author_id": "373071199", "text": "Barajando t\u00edtulos para el nuevo disco de Los Bracco. \n*Acci\u00f3n filantr\u00f3pica.\n*Inimputables.\n*Disco enfermo.\n*Hoy estoy destroy.\n*De tripi en Auschwitz.\n*Colas en el ba\u00f1o.\n* A mil jodidas millas de estar bien.\n* Directos al infierno.\n* Infraser.\n* \u00bfPor qu\u00e9 no se suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 131, "probability": 0.5502, "type": "Other", "normalized_text": "Patricia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163478035577933825"], "created_at": "2019-08-19T15:49:14.000Z", "id": "1163478035577933825", "author_id": "97840455", "text": "Quien haya tenido una ma\u00f1ana complicada y quiere descargarse un poco... les propongo agarrar a tuitazos a los seguidores de Patricia, tienen su mismo coeficiente y es una delicia trapear el piso con ellos\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 111, "like_count": 314, "quote_count": 7}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "797458051808841728", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AmandaRamosFer", "id": "1028974561172312064"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163560090844225538"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163568423995084802"], "created_at": "2019-08-19T21:48:24.000Z", "id": "1163568423995084802", "author_id": "205213353", "text": "@amandaramosfer Mo\u00e7a, o planeta n\u00e3o t\u00e1 gritando nada. Os prejudicados somos n\u00f3s. A Terra t\u00e1 a\u00ed h\u00e1 4.6 bilh\u00f5es de anos e passou por muita coisa pior. Menos drama e mais conhecimento.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.7342, "type": "Person", "normalized_text": "octavia blake"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/gvU9WZ4YHP", "expanded_url": "https://twitter.com/clexapride/status/1163525370718629890", "display_url": "twitter.com/clexapride/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163567863799721984"], "created_at": "2019-08-19T21:46:11.000Z", "id": "1163567863799721984", "author_id": "766141188743237632", "text": "entendam uma coisa: eu n\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed se a octavia blake matou varias pessoas ou se ela j\u00e1 fez coisas ruins eu vou continuar passando pano e militar pelo que eu acredito https://t.co/gvU9WZ4YHP", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163548683704655873"}], "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 117, "probability": 0.653, "type": "Other", "normalized_text": "BigBang"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/fBa6sUE76J", "expanded_url": "https://twitter.com/MarceloFigueras/status/1163548683704655873", "display_url": "twitter.com/MarceloFiguera\u2026"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 118, "tag": "BigBang"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163569519949942797"], "created_at": "2019-08-19T21:52:46.000Z", "id": "1163569519949942797", "author_id": "1270478341", "text": "\u00a1Qu\u00e9 discazo! \nViernes 3 AM me sigue conmoviendo.\n\"Bang bang bang... hojas muertas que caen\"\nEse s\u00ed que es un #BigBang https://t.co/fBa6sUE76J", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.5929, "type": "Other", "normalized_text": "FFEE"}, {"start": 57, "end": 74, "probability": 0.4811, "type": "Organization", "normalized_text": "Instituto Nacional"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/dWXBWXrEPP", "expanded_url": "http://bit.ly/2Zjo5Zc", "display_url": "bit.ly/2Zjo5Zc"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/BZc81X5JYi", "expanded_url": "https://twitter.com/24HorasTVN/status/1163538074216861696/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BZc81X5JYi", "media_key": "7_1163537817902944257"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163538074216861696"], "created_at": "2019-08-19T19:47:49.000Z", "id": "1163538074216861696", "author_id": "90227660", "text": "Registran violenta golpiza a un carabinero de FFEE en el Instituto Nacional. https://t.co/dWXBWXrEPP https://t.co/BZc81X5JYi", "public_metrics": {"retweet_count": 426, "reply_count": 505, "like_count": 369, "quote_count": 210}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 260, "end": 270, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 31, "probability": 0.9, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 42, "end": 51, "probability": 0.8066, "type": "Person", "normalized_text": "Flula Borg"}, {"start": 56, "end": 71, "probability": 0.6009, "type": "Other", "normalized_text": "Escolha Perfeita"}, {"start": 226, "end": 240, "probability": 0.9274, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/LpcYxL6vFb", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1163564368233189376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LpcYxL6vFb", "media_key": "3_1163564346930290689"}], "hashtags": [{"start": 225, "end": 241, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163564368233189376"], "created_at": "2019-08-19T21:32:18.000Z", "id": "1163564368233189376", "author_id": "1074468328163500033", "text": "Novidades de Esquadr\u00e3o Suicida 2!\n\nO ator Flula Borg (A Escolha Perfeita) se juntou ao elenco do filme como um dos interesses amorosos de um dos vil\u00f5es da equipe. \n\nMais detalhes sobre o seu personagem n\u00e3o foram revelados. \n\n#TheSuicideSquad ser\u00e1 dirigido por @JamesGunn https://t.co/LpcYxL6vFb", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/JSlO3TFJNF", "expanded_url": "https://buff.ly/2BR1A0Y", "display_url": "buff.ly/2BR1A0Y", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcato.org/la-austeridad-no-es-suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162936409340174343"], "created_at": "2019-08-18T03:57:00.000Z", "id": "1162936409340174343", "author_id": "55665976", "text": "Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en las remuneraciones de los trabajadores del sector p\u00fablico. https://t.co/JSlO3TFJNF", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 16, "like_count": 377, "quote_count": 18}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9617, "type": "Person", "normalized_text": "Lisandro L\u00f3pez"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9842, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/1K00Tqk19w", "expanded_url": "http://esperanzaracinguista.com/noticias/item/5146-tenemos-que-dejar-de-ser-un-equipo-tibio.html", "display_url": "esperanzaracinguista.com/noticias/item/\u2026"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0UWwQqX5hR", "expanded_url": "https://twitter.com/EspeRacinguista/status/1163567569552453633/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0UWwQqX5hR", "media_key": "3_1163567562623455232"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163567569552453633"], "created_at": "2019-08-19T21:45:01.000Z", "id": "1163567569552453633", "author_id": "167072395", "text": "Lisandro L\u00f3pez puso la cara luego de la derrota ante River. \u27a1\ufe0f https://t.co/1K00Tqk19w https://t.co/0UWwQqX5hR", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.52, "type": "Other", "normalized_text": "Dalys"}, {"start": 49, "end": 60, "probability": 0.8095, "type": "Other", "normalized_text": "La Jarochita"}, {"start": 76, "end": 90, "probability": 0.74, "type": "Other", "normalized_text": "La Comandante y"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.7388, "type": "Other", "normalized_text": "La Seductora"}, {"start": 148, "end": 163, "probability": 0.7533, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00faperDomingoCMLL"}], "hashtags": [{"start": 147, "end": 164, "tag": "S\u00faperDomingoCMLL"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163217160820408320"], "created_at": "2019-08-18T22:32:37.000Z", "id": "1163217160820408320", "author_id": "932603948179054594", "text": "Dalys es conectada con tope suicida por parte de La Jarochita, sin embargo, La Comandante y La Seductora lograron apuntarse el primer episodio.  \n\n#S\u00faperDomingoCMLL", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.7562, "type": "Person", "normalized_text": "Mechita"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/357TU5ir8S", "expanded_url": "https://twitter.com/JovenesKonKeiko/status/1163261871803305991", "display_url": "twitter.com/JovenesKonKeik\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163281160786628614"], "created_at": "2019-08-19T02:46:56.000Z", "id": "1163281160786628614", "author_id": "3171735557", "text": "La gusaner\u00eda aprofujitroll defendiendo a Mechita, qui\u00e9n lo dir\u00eda, se aferran a su lejano sue\u00f1o de seguir robando como en el gobierno del delincuente japon\u00e9s y el suicida cobarde. https://t.co/357TU5ir8S", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/J16OH40Y0a", "expanded_url": "https://twitter.com/alssst/status/1162904176919285760", "display_url": "twitter.com/alssst/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163497257561481216"], "created_at": "2019-08-19T17:05:37.000Z", "id": "1163497257561481216", "author_id": "3305279482", "text": "eu tentando defender na minha mente achando que j\u00e1 tinha uma mala l\u00e1 dentro e se ele virasse n\u00e3o ia caber mas dai chegou a aeromo\u00e7a e matou ele https://t.co/J16OH40Y0a", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 149, "end": 152, "probability": 0.5699, "type": "Organization", "normalized_text": "FFAA"}, {"start": 265, "end": 276, "probability": 0.4271, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/6fBPyxK2Qt", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1163168120682532864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6fBPyxK2Qt", "media_key": "3_1163168112671432706"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163168120682532864"], "created_at": "2019-08-18T19:17:45.000Z", "id": "1163168120682532864", "author_id": "111815940", "text": "Se\u00f1or Presidente @MartinVizcarraC qu\u00e9 quiso decir en su discurso en una ceremonia estrictamente castrense?\nPretende Ud. recabar el apoyo de nuestras FFAA. al inconstitucional adelanto de elecciones?\nDefendamos la Democracia y el Estado de Derecho!\nNada fuera de la Constituci\u00f3n! https://t.co/6fBPyxK2Qt", "public_metrics": {"retweet_count": 315, "reply_count": 592, "like_count": 962, "quote_count": 56}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/LWqCd1xcSS", "expanded_url": "https://twitter.com/Rino_Campanile/status/1163545330232827909/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LWqCd1xcSS", "media_key": "3_1163545322846588928"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 43, "tag": "Mattarella"}, {"start": 46, "end": 65, "tag": "governogiallorosso"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163545330232827909"], "created_at": "2019-08-19T20:16:39.000Z", "id": "1163545330232827909", "author_id": "1927505514", "text": "Rientro forzato dalle ferie per #Mattarella \n\n#governogiallorosso https://t.co/LWqCd1xcSS", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 60, "quote_count": 1}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "2288874858", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "chichofru", "id": "2288874858"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/Q1IuJoV6fP", "expanded_url": "https://twitter.com/princesa_dhielo/status/1163266858083946496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q1IuJoV6fP", "media_key": "3_1163266848630038528"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163263086926671874"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163266858083946496"], "created_at": "2019-08-19T01:50:06.000Z", "id": "1163266858083946496", "author_id": "102852624", "text": "@chichofru Legado del suicida. https://t.co/Q1IuJoV6fP", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "111815940", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 66, "end": 79, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 102, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/Caifu3FvjG", "expanded_url": "https://twitter.com/princesa_dhielo/status/1163178205077000192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Caifu3FvjG", "media_key": "3_1163178026647113728"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 43, "tag": "QueSeVayanTodos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163168120682532864"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163178205077000192"], "created_at": "2019-08-18T19:57:49.000Z", "id": "1163178205077000192", "author_id": "102852624", "text": "@JorgeDCG @MartinVizcarraC #QueSeVayanTodos lo que dejo el triste @APRA_Oficial del suicida Alan Garc\u00eda https://t.co/Caifu3FvjG", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163198061474189313"], "created_at": "2019-08-18T21:16:43.000Z", "id": "1163198061474189313", "author_id": "890441259910909952", "text": "x dios q ganas d fallecer un rato corte m di cuenta q mi vida no tiene sentido y se basa nomas en pasarla bien cuando estoy con gente loco m quedo sola y m vuelvo una suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 2, "like_count": 241, "quote_count": 4}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Diniz"}, {"start": 34, "end": 43, "probability": 0.9693, "type": "Organization", "normalized_text": "Fluminense"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/aMVDRkqDzW", "expanded_url": "http://bit.ly/2KHtxx7", "display_url": "bit.ly/2KHtxx7", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1577810619725643776/dAZYXio8?format=png&name=orig", "width": 800, "height": 450}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1577810619725643776/dAZYXio8?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Fernando Diniz deixa o comando do Fluminense \u2014 Fluminense Football Club", "description": "Fernando Diniz deixa o comando do Fluminense", "unwound_url": "https://www.fluminense.com.br/noticia/fernando-diniz-deixa-o-comando-do-fluminense"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/7ylG8z5XLs", "expanded_url": "https://twitter.com/FluminenseFC/status/1163438738128683008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7ylG8z5XLs", "media_key": "3_1163438731673686016"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163438738128683008"], "created_at": "2019-08-19T13:13:05.000Z", "id": "1163438738128683008", "author_id": "34082314", "text": "Fernando Diniz deixa o comando do Fluminense. Saiba mais &gt;&gt; https://t.co/aMVDRkqDzW https://t.co/7ylG8z5XLs", "public_metrics": {"retweet_count": 1281, "reply_count": 1544, "like_count": 5110, "quote_count": 2276}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.3045, "type": "Organization", "normalized_text": "CDS"}, {"start": 7, "end": 15, "probability": 0.9665, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/WRMZL2z0Ua", "expanded_url": "https://reut.rs/2Pk1kAX", "display_url": "reut.rs/2Pk1kAX"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/M12n4vC5Iw", "expanded_url": "https://twitter.com/ReutersLatam/status/1163548815082831874/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M12n4vC5Iw", "media_key": "3_1163548813564534785"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163548815082831874"], "created_at": "2019-08-19T20:30:29.000Z", "id": "1163548815082831874", "author_id": "201867844", "text": "CDS de Argentina suben y bonos caen por comentarios de Alberto Fern\u00e1ndez https://t.co/WRMZL2z0Ua https://t.co/M12n4vC5Iw", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 77, "like_count": 522, "quote_count": 159}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163561837906059269"], "created_at": "2019-08-19T21:22:14.000Z", "id": "1163561837906059269", "author_id": "700806472", "text": "mesmo eu achando que falei tudo pra ele parece que tem mais coisa pq sinto que ele interpretou tudo errado e ele e uma pessoa muito boa pra ficar nisso. eu so queria ter a chance de sentar na frente pelo menos mais uma vez pra sentir a vdd q vem dele", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/LKegKmzbrK", "expanded_url": "https://twitter.com/QuintoPoderPe/status/1163471934170025984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LKegKmzbrK", "media_key": "3_1163471927261958150"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 23, "tag": "PongaleTituloAEstaFoto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163471934170025984"], "created_at": "2019-08-19T15:25:00.000Z", "id": "1163471934170025984", "author_id": "1000608105376301056", "text": "#PongaleTituloAEstaFoto\n\u00bfCu\u00e1ntos CORRUPTOS encuentra usted en esta foto ?? https://t.co/LKegKmzbrK", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 82, "like_count": 147, "quote_count": 12}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163558426687037442"], "created_at": "2019-08-19T21:08:41.000Z", "id": "1163558426687037442", "author_id": "1007032613784170497", "text": "\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\nfav esse tweet e irei postar uma indireta pra vc, curte qual vc achar que foi pra vc\n\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 54, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 199, "end": 216, "probability": 0.4052, "type": "Other", "normalized_text": "Washington Brand\u00e3o"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/c0Zz3ugI2W", "expanded_url": "https://twitter.com/CafeComNoticia_/status/1163554816037130240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c0Zz3ugI2W", "media_key": "3_1163554803303276544"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163554816037130240"], "created_at": "2019-08-19T20:54:20.000Z", "id": "1163554816037130240", "author_id": "268257192", "text": "\"\u00c9 um chamado de aten\u00e7\u00e3o ao poder da fala e forma\u00e7\u00e3o de ideias entre e para com os jovens e no simp\u00f3sio vamos tentar fortalecer a socializa\u00e7\u00e3o e forma\u00e7\u00e3o de ideias sobre o tema\", explica o professor Washington Brand\u00e3o sobre o 2\u00b0 Simp\u00f3sio da Micro-rede da aten\u00e7\u00e3o \u00e0 crise suicida. https://t.co/c0Zz3ugI2W", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 131, "probability": 0.5007, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163463040773296128"], "created_at": "2019-08-19T14:49:39.000Z", "id": "1163463040773296128", "author_id": "33262157", "text": "Tenho recebido alguns relatos de fiscais de prefeitura que simplesmente n\u00e3o sabem da MP881 e est\u00e3o autuando. Quando apresentado a MP, respondem com \"n\u00e3o tava sabendo, ent\u00e3o vou continuar autuando\"\n\nVai ser um longo trabalho de educa\u00e7\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 49, "like_count": 1231, "quote_count": 9}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.506, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163029786488385536"], "created_at": "2019-08-18T10:08:03.000Z", "id": "1163029786488385536", "author_id": "14594813", "text": "Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 31, "like_count": 780, "quote_count": 231}, "lang": "pt"}], "places": [{"full_name": "Guadalupe, Nuevo Le\u00f3n", "id": "d1ec37eb74fb2830"}, {"full_name": "Araquari, Brasil", "id": "26fe63d010052470"}, {"full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "0161be1b3f98d6c3"}, {"full_name": "C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "00f84d414936f28e"}]}, "errors": [{"resource_id": "1163563209640611841", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163563209640611841", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163563209640611841].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "349358388", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [349358388].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "349358388", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163302659153158144", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163302659153158144].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163302659153158144", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161547013911130112", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161547013911130112].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161547013911130112", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "818784894", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [818784894].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "818784894", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163585345516167174", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163585345516167174].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163585345516167174", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "216492774", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [216492774].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "216492774", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163585334606749702", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163585334606749702].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163585334606749702", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "892551978542403584", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [892551978542403584].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "892551978542403584", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163580100958404614", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163580100958404614].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163580100958404614", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1240568922", "value": "1240568922", "detail": "User has been suspended: [1240568922].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163580902846476288", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163580902846476288", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163580902846476288].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1163539993123598336", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163539993123598336", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163539993123598336].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1080120073145274370", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1080120073145274370].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1080120073145274370", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163577054773882881", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163577054773882881].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163577054773882881", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163573717122912262", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163573717122912262", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163573717122912262].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2476004911", "value": "2476004911", "detail": "User has been suspended: [2476004911].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163541878106677252", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163541878106677252", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163541878106677252].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1138802001465286656", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1138802001465286656].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1138802001465286656", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163560699798405120", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163560699798405120].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163560699798405120", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2289767082", "value": "2289767082", "detail": "User has been suspended: [2289767082].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163262030238879744", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163262030238879744", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163262030238879744].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1025726815749459968", "value": "1025726815749459968", "detail": "User has been suspended: [1025726815749459968].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163447493079785477", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163447493079785477", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163447493079785477].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3306163198", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3306163198].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3306163198", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163556869694267392", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163556869694267392].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163556869694267392", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1131977219524497408", "value": "1131977219524497408", "detail": "User has been suspended: [1131977219524497408].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163559789751939077", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163559789751939077", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163559789751939077].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1163294188726886400", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1163294188726886400].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1163294188726886400", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163559174074183680", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163559174074183680].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163559174074183680", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1163587764098609153", "oldest_id": "1163559941661237249", "result_count": 471, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm2zujxv71lxdh1lk11t6yfjkz62l"}}