{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 13, "probability": 0.3319, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 83, "end": 92, "probability": 0.8209, "type": "Other", "normalized_text": "metacritic"}, {"start": 96, "end": 110, "probability": 0.5508, "type": "Other", "normalized_text": "rotten tomatoes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180848601829924865"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T14:13:40.000Z", "text": "se o esquadr\u00e3o suicida fosse t\u00e3o bom quanto \u00e9 a trilha sonora, ele iria ter 99% no metacritic e rotten tomatoes", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747481714474246145", "id": "1180848601829924865"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180619051099459584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "yoeelsuarez", "id": "1281547243"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 73, "probability": 0.9229, "type": "Person", "normalized_text": "robin hood"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180848362758836224"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T14:12:43.000Z", "text": "RT @yoeelsuarez: La luchas no para de acelerar para ir a por el robin hood vaya suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "968932073191944193", "id": "1180848362758836224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.6958, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/rS5GKKkm50", "expanded_url": "https://twitter.com/mariposapreta/status/1180838086630133761", "display_url": "twitter.com/mariposapreta/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180848322938101761"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T14:12:33.000Z", "text": "Que desgra\u00e7a, tinha que ser f\u00e3 de Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/rS5GKKkm50", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "896588922607816705", "id": "1180848322938101761"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.6234, "type": "Person", "normalized_text": "Pedrinho"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180848120785231877"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T14:11:45.000Z", "text": "que hist\u00f3ria \u00e9 essa que o Pedrinho se suicidou mane, n\u00e3o t\u00f4 acreditando nisso!!!!!! \ud83d\ude14\ud83d\ude25", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "760271202669699073", "id": "1180848120785231877"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180848098966474752"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T14:11:40.000Z", "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985952563408273408", "id": "1180848098966474752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180847957555462145"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T14:11:06.000Z", "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "190914260", "id": "1180847957555462145"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180780609360289793"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ker_hector", "id": "915401615267549185"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "BetoFuentes1984", "id": "1080882407807639553"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180847679120822272"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T14:10:00.000Z", "text": "RT @ker_hector: @BetoFuentes1984 @cesarwar76 @bonnyita @IndDh Solo en Chile un borracho hist\u00e9rico que intent\u00f3 entregar el pa\u00eds al marxismo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158111590354497536", "id": "1180847679120822272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180847565643882496"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T14:09:33.000Z", "text": "O suicida na verdade n\u00e3o quer se matar mas quer matar a sua dor.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139890442978414594", "id": "1180847565643882496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180847562397540353"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T14:09:32.000Z", "text": "Ni\u00f1o de solo 11 a\u00f1os se quita la vida a causa del bullying https://t.co/vdd5RVuvu8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "320790882", "id": "1180847562397540353", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/vdd5RVuvu8", "expanded_url": "https://mejorconsalud.com/no-aguanto-ir-al-colegio-diego-de-11-anos-se-suicida-por-acoso-escolar/?utm_medium=org&utm_source=fb", "display_url": "mejorconsalud.com/no-aguanto-ir-\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180843846537809921"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "shadesofpedro", "id": "545613785"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.5077, "type": "Other", "normalized_text": "Elena"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.6759, "type": "Person", "normalized_text": "Petra"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.8941, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180847435482050565"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T14:09:02.000Z", "text": "@shadesofpedro Pois \u00e9, eu acho q vai do momento tb n\u00e9. M\u00eas passado assisti Elena, um doc da Petra q tem na Netflix e q conta a hist\u00f3ria da irm\u00e3 dela q sofria de depress\u00e3o e se matou, esse doc super serviu de gatilho p mim, foi horr\u00edvel,+ tipo era eu qm estava num mal momento nao o filme em si", "in_reply_to_user_id": "545613785", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2402328090", "id": "1180847435482050565", "geo": {"place_id": "f3587bc643e7d7b8"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180846690460471303"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Carlos79347071", "id": "934769259917512705"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180847346080534528"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T14:08:41.000Z", "text": "RT @Carlos79347071: Estoy harto de reproches en la izquierda, si el t\u00fa m\u00e1s. No perdamos m\u00e1s tiempo en reproches, tenemos que hacer algo. No\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "560312739", "id": "1180847346080534528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180844305205870602"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "stefi26121967", "id": "789420327709343745"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "Gazzettino", "id": "6831142"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180847239251529728"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-06T14:08:15.000Z", "text": "@stefi26121967 @Gazzettino \u00c8 assurdo.\u00c8 talmente vasto questo reato che esiste una legge in Italia la n.4/2018 entrata in vigore a febbraio che tutela i bimbi,i ragazzi che perdono la mamma per mano del padre,a sua volta suicida o in carcere. Ma i fondi sono bloccati.Sarebbe meglio PREVENIRE!!", "in_reply_to_user_id": "789420327709343745", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "446380041", "id": "1180847239251529728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180847182653661184"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T14:08:02.000Z", "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "486945780", "id": "1180847182653661184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180847100038389760"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T14:07:42.000Z", "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819152934474813440", "id": "1180847100038389760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180847098096476162"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T14:07:41.000Z", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "540188197", "id": "1180847098096476162"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.4326, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 40, "end": 53, "probability": 0.8017, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.6221, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 107, "end": 108, "probability": 0.3249, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180846912125177858"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T14:06:57.000Z", "text": "Eu to com um medo fdp da Harley ser, em Aves de Rapina, o mesmo que o Coringa foi no Esquadr\u00e3o Suicida D: \nDC, n\u00e3o estraga, por favor. E MOSTRA AS OUTRAS PERSONAGENS \ud83d\ude2d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128431842", "id": "1180846912125177858"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180846888565784576"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T14:06:51.000Z", "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274613572", "id": "1180846888565784576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180846850791763969"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-06T14:06:42.000Z", "text": "Pazzo suicida si sdraia sui binari della linea ferroviaria Roma-Napoli.\n\nMuore con otto ore di ritardo.hahaha", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755834001802223616", "id": "1180846850791763969"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180846811000561664"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T14:06:33.000Z", "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197929889", "id": "1180846811000561664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180846798971293702"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T14:06:30.000Z", "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "575227947", "id": "1180846798971293702"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180846690460471303"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T14:06:04.000Z", "text": "Estoy harto de reproches en la izquierda, si el t\u00fa m\u00e1s. No perdamos m\u00e1s tiempo en reproches, tenemos que hacer algo. No vale autodestruirse, y dejar que la derecha se quede con todo. S\u00f3lo pensarlo se me revuelven las tripas. No puedo callar mientras la izquierda cede y se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "934769259917512705", "id": "1180846690460471303"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180846626631499777"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T14:05:49.000Z", "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198981164", "id": "1180846626631499777"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180820112775028737"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "andrizek", "id": "139183350"}], "annotations": [{"start": 235, "end": 239, "probability": 0.9004, "type": "Person", "normalized_text": "Elisa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180846102049906689"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T14:03:44.000Z", "text": "@andrizek Se o povo brasileiro fosse amoroso no dia que esse criminoso fosse jogar ningu\u00e9m iria ao est\u00e1dio deixava vazio queria ver se algum time ia querer ele \nGente n\u00e3o v\u00e3o onde ele for jogar coloque se no lugar da m\u00e3e e do filho de Elisa pobrezinho o pr\u00f3prio pai matou a m\u00e3e", "in_reply_to_user_id": "139183350", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2958678569", "id": "1180846102049906689"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180846010479722497"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T14:03:22.000Z", "text": "Ella, bendita suicida. \u00c9l, abismo maldito.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "823588776287096835", "id": "1180846010479722497"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180845961641414656"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T14:03:10.000Z", "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67537985", "id": "1180845961641414656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180695815834230784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GremiofatMike", "id": "1606984933"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "ivanrodrigo80", "id": "1285222310371360768"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "cesarcdias", "id": "1518930950176055298"}], "annotations": [{"start": 173, "end": 178, "probability": 0.9316, "type": "Person", "normalized_text": "Gerson"}, {"start": 192, "end": 198, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Rafinha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180845450926133248"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T14:01:09.000Z", "text": "@GremiofatMike @IvanRodrigo80 @Cesarcdias O cara se matou na quarta !!!! Jogando bem.  Roubando bolas ... Teve uma hora que ele tocou errado . Dps foi tomar ela de volta do Gerson . Driblou o Rafinha e saiu jogando . \nHoje ele n\u00e3o se escondeu ..N\u00e3o podemos reclamar por empenho. sem sua forma f\u00edsica ideal estava tentando", "in_reply_to_user_id": "1606984933", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "793975100538294272", "id": "1180845450926133248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180843564286251008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MrMCuckold", "id": "2305350426"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180845199678832640"], "lang": "en", "created_at": "2019-10-06T14:00:09.000Z", "text": "@MrMCuckold Suicida.", "in_reply_to_user_id": "2305350426", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1109419561760129030", "id": "1180845199678832640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.7292, "type": "Person", "normalized_text": "Ferreira"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180845166162333697"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T14:00:01.000Z", "text": "Uma rapariga da Ferreira suicidou se", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "787737070546583558", "id": "1180845166162333697"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180844954681303045"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T13:59:10.000Z", "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016869498413043713", "id": "1180844954681303045"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180844523838038016"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T13:57:28.000Z", "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41726585", "id": "1180844523838038016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180840644312522754"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "teussoliveira", "id": "1191118842"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "FRasche55", "id": "317321011"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8667, "type": "Person", "normalized_text": "Juninho"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180844447728320516"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T13:57:10.000Z", "text": "@teussoliveira @FRasche55 Juninho que matou o policial que se achava fort\u00e3o", "in_reply_to_user_id": "1191118842", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3431926859", "id": "1180844447728320516"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180844245126656000"}], "edit_history_tweet_ids": ["1180844439117422595"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T13:57:07.000Z", "text": "La polarizaci\u00f3n artificial es el recurso de lo mediocre, para destacar sin tener talento o virtud que mostrar. No solo es el camino m\u00e1s f\u00e1cil, es el \u00fanico en el men\u00fa de lo inepto. Y es disolvente, fundamentalista y suicida de sociedad.", "in_reply_to_user_id": "15142306", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15142306", "id": "1180844439117422595"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180844012242120708"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T13:55:26.000Z", "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "311171526", "id": "1180844012242120708"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180843955249963008"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T13:55:12.000Z", "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099626480", "id": "1180843955249963008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180843749146017792"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T13:54:23.000Z", "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77402351", "id": "1180843749146017792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180843425584865281"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T13:53:06.000Z", "text": "Crl bglh doido esse mlq q se matou mane", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "219142563", "id": "1180843425584865281"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180489263718252544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 79, "probability": 0.8537, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180843362838093824"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T13:52:51.000Z", "text": "@LUCIANA_LEON_R @diariocorreo De la misma que jura que su amo, dios y l\u00edder Alan no es un cobarde suicida. Porque no imitas el acto \"her\u00f3ico\". Tramposa", "in_reply_to_user_id": "45048171", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2215806242", "id": "1180843362838093824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180840052932395008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "laranogalleta", "id": "375757746"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 61, "probability": 0.8756, "type": "Other", "normalized_text": "Liga de la Justicia"}, {"start": 65, "end": 84, "probability": 0.91, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.5293, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180843201076314119"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T13:52:12.000Z", "text": "@laranogalleta Umm, pues la pel\u00edcula de la Liga de la Justicia y El Escuadr\u00f3n Suicida salieron peor que las de Marvel. Pero no me refiero a la competencia de las productoras, si no a la calidad del director y los guiones que se avienta", "in_reply_to_user_id": "375757746", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112243204", "id": "1180843201076314119"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180826795907698691"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "emquiben", "id": "2350086775"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180843148152623106"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T13:52:00.000Z", "text": "RT @emquiben: GRAVE Y SUICIDA ! Nuestro liderazgo politico est\u00e1 secuestrado, vive en una trampa que los hace pensar-fingir- que detentan el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "622183939", "id": "1180843148152623106"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180843145078161408"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T13:51:59.000Z", "text": "Tengo un escuadr\u00f3n suicida a mi lado. Gracias por lo de ayer", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049976834", "id": "1180843145078161408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 128, "probability": 0.8222, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/G9Z94vwRvN", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100003169903589/posts/2728516440597326/", "display_url": "facebook.com/10000316990358\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180843090292219910"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T13:51:46.000Z", "text": "Nessa vida nem todos que est\u00e3o  ao seu lado s\u00e3o amigos.  Nem todos que  falam tamo junto \u00e9 seu parceiro . Abra o olho pois Dalila s\u00f3 se aquietou quando matou sanss\u00e3o. Como se diz \u2664 NEM TUDO QUE RELUZ \u00c9 OURO \u2664 \u2014 se sentindo pensativo em Par\u00e0zinho https://t.co/G9Z94vwRvN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "390306472", "id": "1180843090292219910"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180843051394224129"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T13:51:37.000Z", "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "409321689", "id": "1180843051394224129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180842976186114048"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T13:51:19.000Z", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "311171526", "id": "1180842976186114048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180842857055313920"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T13:50:50.000Z", "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2215806242", "id": "1180842857055313920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180658464235950085"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.5712, "type": "Person", "normalized_text": "Paul"}, {"start": 70, "end": 70, "probability": 0.6388, "type": "Other", "normalized_text": "7"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/DZWmYMlSMk", "expanded_url": "https://twitter.com/queenbiskath_/status/1180658464235950085", "display_url": "twitter.com/queenbiskath_/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180842688402399237"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T13:50:10.000Z", "text": "S\u00f3 quem se matou de chorar na despedida do Paul em velozes e furiosos 7 sabe \ud83d\ude2d\ud83e\udd27 https://t.co/DZWmYMlSMk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "887142829", "id": "1180842688402399237"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180841500990738432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "rickbarroso88", "id": "1087889789381156864"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "sxavierfilho", "id": "384842767"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180842683796996096"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T13:50:09.000Z", "text": "@rickbarroso88 @sxavierfilho E o que vc pensou nos pais da mo\u00e7a que ele matou? Ser\u00e1 que o tempo, j\u00e1 foi necess\u00e1rio pra eles esquecerem ela \u00e9 se recuperar?", "in_reply_to_user_id": "1087889789381156864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1068913547709751297", "id": "1180842683796996096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180838150660395011"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "tomfernandes", "id": "15158057"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180842532101640192"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T13:49:33.000Z", "text": "@tomfernandes isso se cumpriu. o que incomoda \u00e9 essa vibe \"ai, ta bom, matou uma mina (da forma mais cruel poss\u00edvel) mas a vida continua, n\u00e9\" vale lembrar que ela \u00e9 m\u00e3e do filho dele e exatamente por esse motivo ele a matou", "in_reply_to_user_id": "15158057", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "23974117", "id": "1180842532101640192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.5228, "type": "Other", "normalized_text": "Gabrielli"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "Gabi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180842425541156864"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T13:49:07.000Z", "text": "[6/10 10:40] : Da corda e depois enforca mesmo Gabrielli...\n[6/10 10:47] Gabi: \u00e9 q eu sou su\u00edcida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3643345995", "id": "1180842425541156864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180842346495299590"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T13:48:49.000Z", "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3135747810", "id": "1180842346495299590"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquim Phoenix"}, {"start": 52, "end": 61, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 118, "end": 134, "probability": 0.7605, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 220, "end": 226, "probability": 0.8215, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquim"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180842171123093506"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T13:48:07.000Z", "text": "Depois do Coringa do Joaquim Phoenix, se eu fosse o Jared Leto pediria desculpas por ter feito aquele Coringa lixo de Esquadr\u00e3o Suicida.  Falou tanto que tinha encarnado o personagem, e saiu \"aquilo\" .... \nAprende com o Joaquim!!!\n\nFILME MARAVILHOSO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "282663029", "id": "1180842171123093506"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180841910933565440"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T13:47:05.000Z", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "210598548", "id": "1180841910933565440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161030390330662912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180841859909869569"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T13:46:53.000Z", "text": "RT @EcoParce: \u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "232905240", "id": "1180841859909869569"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180841816071004160"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T13:46:42.000Z", "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40255892", "id": "1180841816071004160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180783914354393089"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AdrianoBraz83", "id": "244525091"}, {"start": 121, "end": 132, "username": "SaoPauloFC", "id": "24920669"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.9263, "type": "Person", "normalized_text": "Antony"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.8914, "type": "Person", "normalized_text": "IgorGomes"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 36, "tag": "Antony"}, {"start": 107, "end": 117, "tag": "IgorGomes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180841763029815298"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T13:46:29.000Z", "text": "RT @AdrianoBraz83: Pra mim o #Antony s\u00f3 n\u00e3o foi o pior porque ele se matou pra pegar aquela bola do gol do #IgorGomes do @SaoPauloFC \n\nMas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "244525091", "id": "1180841763029815298"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180839969428049920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "sxavierfilho", "id": "384842767"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180841436037730304"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T13:45:11.000Z", "text": "@sxavierfilho Se tirou uma vida de forma f\u00fatil tem que pagar com a pr\u00f3pria, pris\u00e3o perp\u00e9tua.", "in_reply_to_user_id": "384842767", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2590864803", "id": "1180841436037730304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180536710398128129"}], "edit_history_tweet_ids": ["1180841397861146626"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T13:45:02.000Z", "text": "@NoVuMas Es que una vidente le dijo que ve que se suicida si gana", "in_reply_to_user_id": "1461081374", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168221951208382464", "id": "1180841397861146626"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180840875829710849"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Veronica_BA_ARG", "id": "220201177"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "VipTaurino", "id": "1103336082589057024"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180841389501947905"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T13:45:00.000Z", "text": "@Veronica_BA_ARG Ya est\u00e1 ac\u00e1. Es innegable. Lo que tenemos que hacer es morir pronto. El que se suicida primero es @VipTaurino", "in_reply_to_user_id": "220201177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "501889519", "id": "1180841389501947905"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7372, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180841363023237121"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T13:44:54.000Z", "text": "Judas suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4499520801", "id": "1180841363023237121"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180544436251566083"}], "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 29, "username": "SpideyTM2", "id": "736812203169447936"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "peterjordan100", "id": "3311716376"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 113, "probability": 0.4995, "type": "Other", "normalized_text": "Harley"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180841308535037953"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T13:44:41.000Z", "text": "@RCS_2504 @to_aaki @SpideyTM2 @peterjordan100 Pra deixar claro, n\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed pra bunda de ngm e acho que a Harley tem trajes mais maneiros do que usou em Esq. Suicida. S\u00f3 falei que a prefiro como coadjuvante e citei caracter\u00edsticas que a definiam por um tempo. Mas j\u00e1 percebi que vcs discordam completamente de mim, tudo bem.", "in_reply_to_user_id": "925412965926522880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "121423278", "id": "1180841308535037953"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180841128238751744"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T13:43:58.000Z", "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4903352613", "id": "1180841128238751744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180840990061596674"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T13:43:25.000Z", "text": "Hoy tengo una misi\u00f3n suicida. Ponerle las pipetas a los gatos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "190828582", "id": "1180840990061596674"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180268469255843841"}], "edit_history_tweet_ids": ["1180840899498168323"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T13:43:04.000Z", "text": "RT @_vitless: a vdd \u00e9,  todo mundo \u00e9 um suicida em potencial\n\nas pessoas s\u00f3 disfar\u00e7am MT bem atr\u00e1s de belos sorrisos", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2887325205", "id": "1180840899498168323"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180840896885075969"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T13:43:03.000Z", "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2285892088", "id": "1180840896885075969"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180840689199980544"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T13:42:13.000Z", "text": "minha sina\ngana suicida \nmorte divina\ndoce tangerinaa\u00e1aaaaaa \ud83c\udfb6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3799760723", "id": "1180840689199980544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180840592496050176"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-06T13:41:50.000Z", "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3236831907", "id": "1180840592496050176"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 40, "end": 53, "username": "AthleticClub", "id": "273933522"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.883, "type": "Person", "normalized_text": "Garitano"}, {"start": 63, "end": 77, "probability": 0.9624, "type": "Organization", "normalized_text": "Manchester City"}, {"start": 94, "end": 106, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "Pep Guardiola"}, {"start": 127, "end": 130, "probability": 0.6272, "type": "Place", "normalized_text": "Vigo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180840440653737984"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T13:41:14.000Z", "text": "Tiene raz\u00f3n Garitano cuando dice que el @AthleticClub no es el Manchester City. \u00c9l tampoco es Pep Guardiola. Pero salir hoy en Vigo con el once que ha salido es tan suicida como de juzgado de guardia.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "17289323", "id": "1180840440653737984", "geo": {"place_id": "cbdb0e7018443220"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180840368998363139"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T13:40:57.000Z", "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000775293", "id": "1180840368998363139"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.9063, "type": "Person", "normalized_text": "Tom Taylor"}, {"start": 118, "end": 122, "probability": 0.3227, "type": "Person", "normalized_text": "Ferro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180840143764283392"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T13:40:03.000Z", "text": "To no hype do Esquadr\u00e3o Suicida do Tom Taylor. Se ele fizer metade das maluquice que fez naquela passagem no Homem de Ferro ja t\u00e1 excelente", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "189584079", "id": "1180840143764283392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180839992278622209"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T13:39:27.000Z", "text": "Mi guerita se cay\u00f3, amaneciendo con la g\u00fcera suicida https://t.co/1kGfbwDX0X", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "1102082829830238208", "id": "1180839992278622209", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/1kGfbwDX0X", "expanded_url": "https://twitter.com/JamonMamonn/status/1180839992278622209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1kGfbwDX0X", "media_key": "3_1180839982640123904"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180839916374241286"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T13:39:09.000Z", "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063905159728779264", "id": "1180839916374241286"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180839694080315392"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T13:38:16.000Z", "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3427382968", "id": "1180839694080315392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180649786002640896"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Soelhapi", "id": "48873799"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4032, "type": "Person", "normalized_text": "Venez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180839454321336321"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T13:37:19.000Z", "text": "RT @Soelhapi: Monse\u00f1or @OvidioPerezM: \"No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor, m\u00e1xime cuando a Venez\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149686888", "id": "1180839454321336321"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180839268719190016"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T13:36:35.000Z", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "735877670135828482", "id": "1180839268719190016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.6407, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180838994264969216"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T13:35:29.000Z", "text": "Muy guapa la pel\u00edcula del Joker, iba con mucho miedo ya que la ultima vez que lo vi fue en escuadr\u00f3n suicida pero sal\u00ed encantado del cine. Recomendada.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "391665726", "id": "1180838994264969216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.7396, "type": "Other", "normalized_text": "twd"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180838651623825409"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T13:34:08.000Z", "text": "mano pq toda crin\u00e7a no twd \u00e9 suicida?? meu deus manokk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159099961226727424", "id": "1180838651623825409"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180838602135277568"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T13:33:56.000Z", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83154298", "id": "1180838602135277568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180649786002640896"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Soelhapi", "id": "48873799"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4032, "type": "Person", "normalized_text": "Venez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180838578202517504"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T13:33:50.000Z", "text": "RT @Soelhapi: Monse\u00f1or @OvidioPerezM: \"No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor, m\u00e1xime cuando a Venez\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48873799", "id": "1180838578202517504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180838478944374785"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T13:33:26.000Z", "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50037555", "id": "1180838478944374785"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180834524525142016"}], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 29, "username": "OfficialMonstaX", "id": "3030158859"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9291, "type": "Other", "normalized_text": "polaroid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180838379883286528"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T13:33:03.000Z", "text": "@Magkyunhyuk @OfficialMonstaX se eu fizer polaroid dessa foto te envio pra chora junto pq nossa essa foto me matou", "in_reply_to_user_id": "1085193581923450880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "905932302240370694", "id": "1180838379883286528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180838044380925954"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T13:31:43.000Z", "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007379977397063681", "id": "1180838044380925954"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180838041046458368"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T13:31:42.000Z", "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "285677533", "id": "1180838041046458368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180838004069412865"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T13:31:33.000Z", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35834185", "id": "1180838004069412865"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180837781033115651"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T13:30:40.000Z", "text": "Mira que empe\u00f1arte en querer a cambio de nada.\nEn estos tiempos.\nNo es que sea rom\u00e1ntico.\nEs que es suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "595897800", "id": "1180837781033115651"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180837712011681793"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T13:30:24.000Z", "text": "Minha prima de 4 anos perguntou se a pol\u00edcia matou meu cachorro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "727323409781276672", "id": "1180837712011681793"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180837393563295744"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T13:29:08.000Z", "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "522637335", "id": "1180837393563295744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.4277, "type": "Person", "normalized_text": "CUTRONE"}, {"start": 195, "end": 200, "probability": 0.4097, "type": "Organization", "normalized_text": "wolves"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180837385048858629"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T13:29:06.000Z", "text": "Namoral, O CUTRONE \u00c9 RUIM DEMAIS, vai se fuder.\nJ\u00e1 matou contra ataque, n\u00e3o acompanha jogada, atrapalha finaliza\u00e7\u00e3o, perdeu 2 gols....\nSe tivesse um atacante de vrdd, estaria pelo menos 2x0 pros wolves", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2720884857", "id": "1180837385048858629"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180837253641310208"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T13:28:34.000Z", "text": "Ni\u00f1o de solo 11 a\u00f1os se quita la vida a causa del bullying https://t.co/XPW4havGYI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "513510629", "id": "1180837253641310208", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/XPW4havGYI", "expanded_url": "https://mejorconsalud.com/no-aguanto-ir-al-colegio-diego-de-11-anos-se-suicida-por-acoso-escolar/?utm_medium=org&utm_source=fb", "display_url": "mejorconsalud.com/no-aguanto-ir-\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180628208825315330"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "iaraNaika", "id": "1071529109593960449"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180837141334695937"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T13:28:08.000Z", "text": "@IaraNaika Se garotas bonitas te fazem suicida, imagine o q as gostosas te fazem.(quem n entendeu \u00e9 l\u00e1 n tem bom gosto musical)", "in_reply_to_user_id": "1071529109593960449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910290022431064064", "id": "1180837141334695937"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.699, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.5372, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/981PfB0Bb4", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif?utm_source=Brasil+247&utm_campaign=3f6e20a92a-EMAIL_CAMPAIGN_2019_10_05_09_07_COPY_01&utm_medium=email&utm_term=0_d138bc98c5-3f6e20a92a-26706381#.XZnryBlyttE.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180837013681049601"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T13:27:37.000Z", "text": "Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/981PfB0Bb4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71296637", "id": "1180837013681049601"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180836698298683392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mauxigarcia", "id": "72334684"}, {"start": 102, "end": 112, "username": "aciprensa", "id": "17828368"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.5933, "type": "Other", "normalized_text": "trauma"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.723, "type": "Other", "normalized_text": "aborto"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/QL0HXqoLpr", "expanded_url": "http://bit.ly/2Hpn3P2", "display_url": "bit.ly/2Hpn3P2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180836925692956672"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T13:27:16.000Z", "text": "RT @mauxigarcia: Joven se suicida tras no poder superar trauma del aborto https://t.co/QL0HXqoLpr via @aciprensa", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "230519818", "id": "1180836925692956672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180479024730185730"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "afrorevolt", "id": "713618014"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.7472, "type": "Person", "normalized_text": "Guyger"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180836847511068673"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T13:26:57.000Z", "text": "RT @afrorevolt: Durante o julgamento, Guyger alegou que desceu no andar errado e entrou no apartamento acima do seu e se assustou com o mor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175390274", "id": "1180836847511068673"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180836746990428161"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T13:26:34.000Z", "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "264545401", "id": "1180836746990428161"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 85, "end": 95, "username": "aciprensa", "id": "17828368"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5789, "type": "Other", "normalized_text": "trauma"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6618, "type": "Other", "normalized_text": "aborto"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/QL0HXqoLpr", "expanded_url": "http://bit.ly/2Hpn3P2", "display_url": "bit.ly/2Hpn3P2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180836698298683392"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T13:26:22.000Z", "text": "Joven se suicida tras no poder superar trauma del aborto https://t.co/QL0HXqoLpr via @aciprensa", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72334684", "id": "1180836698298683392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180663388956790784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "afc_tony", "id": "2540579258"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "JLMNoticias", "id": "4330871369"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180836538772385792"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T13:25:44.000Z", "text": "@afc_tony @JLMNoticias Aguas con este pinche neuras eh xk capaz que se suicida... Jajajajajaja como quiera chingue su madre el am\u00e9rica", "in_reply_to_user_id": "2540579258", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101202531420696577", "id": "1180836538772385792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180622814019309568"}], "edit_history_tweet_ids": ["1180836538554474497"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T13:25:44.000Z", "text": "Cobarde el q se suicida. https://t.co/qYb5gG9mHJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302883633", "id": "1180836538554474497", "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/qYb5gG9mHJ", "expanded_url": "https://twitter.com/BibliotecaSAG/status/1180622814019309568", "display_url": "twitter.com/BibliotecaSAG/\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180351979622735872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "orbisa35", "id": "32163337"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/wdjaVULPzC", "expanded_url": "https://twitter.com/wgm251085/status/1180836266406903808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wdjaVULPzC", "media_key": "3_1180836257347166215"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180836266406903808"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T13:24:39.000Z", "text": "@Mauriciomulder @elcomercio_peru @orbisa35 Ya te encontrar\u00e9 en la calle sin tu puta inmunidad y habr\u00e1n muchos m\u00e1s para darte tu respectiva patada en el culo. Mermelero del cobarde suicida. https://t.co/wdjaVULPzC", "in_reply_to_user_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130226683", "id": "1180836266406903808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180836069639630849"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T13:23:52.000Z", "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983811187015118848", "id": "1180836069639630849"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180692950826786822"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "WL_O7iveira", "id": "830789265894293505"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180835967890006018"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T13:23:28.000Z", "text": "RT @WL_O7iveira: Se eu ligasse pro q falam de mim, eu seria mais um suicida \ud83d\ude09", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178316913920892929", "id": "1180835967890006018"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180835756530655239"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T13:22:37.000Z", "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "748903024551161856", "id": "1180835756530655239"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180803305951436801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sivales", "id": "264198853"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "EquoGranada", "id": "334813213"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180835753435308033"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T13:22:37.000Z", "text": "RT @sivales: @EquoGranada El futuro ideal para estos pol\u00edticos es una distop\u00eda suicida. No han aprendido nada y nada aprender\u00e1n. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "368935577", "id": "1180835753435308033"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180835652604223488"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T13:22:13.000Z", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4447084775", "id": "1180835652604223488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180345698732122112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "shned_org", "id": "927448803464175616"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/Rjojej1xBr", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3789648/0/hombre-suicida-mata-hijos-saltar-noveno-piso-mujer-divorcio/", "display_url": "20minutos.es/noticia/378964\u2026"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/VI3c1K2teR", "expanded_url": "https://twitter.com/shned_org/status/1180345698732122112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VI3c1K2teR", "media_key": "3_1180345693405364226"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180835633289453568"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T13:22:08.000Z", "text": "RT @shned_org: \u00a1Vaya! Un hombre se suicida Y MATA a sus dos hijos.\n\nhttps://t.co/Rjojej1xBr https://t.co/VI3c1K2teR", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2841296806", "id": "1180835633289453568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180345688577789952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "shned_org", "id": "927448803464175616"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6451, "type": "Person", "normalized_text": "Gerona"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180835528897421313"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T13:21:43.000Z", "text": "RT @shned_org: Primero el caso de Gerona, mirad los titulares:\n\nSalt\u00f3 al vac\u00edo con sus hijas, lanza a sus hijas y se suicida, muerte por su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2841296806", "id": "1180835528897421313"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180835255130959872"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T13:20:38.000Z", "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "768634404", "id": "1180835255130959872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180835205038379008"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-06T13:20:26.000Z", "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "827108244", "id": "1180835205038379008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179482388465893376"}], "edit_history_tweet_ids": ["1180835016009498630"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T13:19:41.000Z", "text": "RT @NarutoCS_FC: A primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/sLW3HN8rLc", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2593509228", "id": "1180835016009498630", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/sLW3HN8rLc", "expanded_url": "https://twitter.com/NarutoCS_FC/status/1179482388465893376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sLW3HN8rLc", "media_key": "3_1179482356438196224"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180826836420485120"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "enriquelavigne", "id": "208014591"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "alexdelaIglesia", "id": "43310939"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180834681337602048"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T13:18:21.000Z", "text": "RT @enriquelavigne: @alexdelaIglesia Taaaan de acuerdo con todo amigo ...solo me queda un comando suicida que entre en los laboratorios de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117021308", "id": "1180834681337602048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180437941983879168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EduQuintana16", "id": "569942917"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 40, "end": 51, "probability": 0.9686, "type": "Other", "normalized_text": "Guardianes 2"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.7189, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180834128683515904"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T13:16:09.000Z", "text": "@EduQuintana16 James Gunn ya pinch\u00f3 con Guardianes 2,  seguro que hace mejor trabajo con Escuadr\u00f3n Suicida 2", "in_reply_to_user_id": "569942917", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "164744524", "id": "1180834128683515904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180786696180371456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EquoGranada", "id": "334813213"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.9218, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 98, "tag": "Granada"}, {"start": 113, "end": 119, "tag": "salud"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180833558920941573"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T13:13:53.000Z", "text": "RT @EquoGranada: No es \"desarrollo\" aquello que va a servir para envenenar m\u00e1s el aire de #Granada\ny por ende la #salud de todos sus habita\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "414050517", "id": "1180833558920941573"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180833556244901889"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T13:13:53.000Z", "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948765062956748800", "id": "1180833556244901889"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180832979352002561"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3527, "type": "Other", "normalized_text": "romenia"}, {"start": 224, "end": 227, "probability": 0.6073, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180833488418885634"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T13:13:37.000Z", "text": "@MARIAFCHAVES @rll_22 Hj foi a gota d\u2019\u00e1gua pra mim qdo em@uma@postagem de um casal na romenia que se matou depois que seu filho de 9 anos morreu de cancer, alguem citou a biblia, falando que quem ama seus filhos mais do q a deus nao merecia o reino dos c\u00e9us, quase vomitei com tamanha insensibilidade", "in_reply_to_user_id": "320903234", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "104576191", "id": "1180833488418885634"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180833269711036417"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T13:12:44.000Z", "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133578816553652230", "id": "1180833269711036417"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180830908171116549"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PatoCorporation", "id": "1660695121"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180833256603897856"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T13:12:41.000Z", "text": "@PatoCorporation imagine como ser\u00e3o as pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es....\ns\u00f3 espero q as esquerdas n\u00e3o continuem neste republicanismo suicida, j\u00e1 que este Pa\u00eds virou a terra do vale-tudo\n vamos ter que fazer uso das mesmas armas", "in_reply_to_user_id": "1660695121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "907201058", "id": "1180833256603897856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180833167072272384"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T13:12:20.000Z", "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "977272792298106880", "id": "1180833167072272384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180547773462171654"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Josanto15677828", "id": "1164511920780656641"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "FlamengodaGente", "id": "876141390727610368"}, {"start": 34, "end": 44, "username": "cantocego", "id": "293201120"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "vozdacomunidade", "id": "39000477"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 97, "probability": 0.7257, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 155, "end": 162, "probability": 0.7247, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180832980669026310"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T13:11:36.000Z", "text": "@Josanto15677828 @FlamengodaGente @cantocego @vozdacomunidade A mesma mil\u00edcia que matou a Marielle mata policiais que se recusam a participar de esquemas. Marielle e os policiais mortos est\u00e3o do mesmo lado.", "in_reply_to_user_id": "1164511920780656641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2518564987", "id": "1180832980669026310"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180832807834271751"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T13:10:54.000Z", "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "741802827111075840", "id": "1180832807834271751"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180832291939110913"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T13:08:51.000Z", "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51897110", "id": "1180832291939110913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180821040894754816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Jaaackksoon", "id": "891833941262561282"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "jeff_16geo", "id": "382450760"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "UOLEsporte", "id": "14595245"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9321, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.655, "type": "Organization", "normalized_text": "Jornalista"}, {"start": 140, "end": 152, "probability": 0.9317, "type": "Person", "normalized_text": "Pimenta Neves"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180831920554426368"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T13:07:23.000Z", "text": "@Jaaackksoon @jeff_16geo @UOLEsporte N\u00e3o querendo justificar o crime do Bruno, ele continuar\u00e1 pagando, sempre, pelo que fez. \nO Jornalista, Pimenta Neves, matou a namorada de uma forma t\u00e3o est\u00fapida e nunca foi preso, nem lembro se chegou a ser julgado com os in\u00fameros recursos na justi\u00e7a. \u00c9 rico.", "in_reply_to_user_id": "891833941262561282", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "59518203", "id": "1180831920554426368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180512064831393792"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "CheeseJao", "id": "1052696784366125056"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.7789, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180831848991219712"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T13:07:06.000Z", "text": "@CheeseJao Porra J\u00e3o, quase se matou que inveja", "in_reply_to_user_id": "1052696784366125056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1036724640847212544", "id": "1180831848991219712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180831710604402688"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T13:06:33.000Z", "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150268217", "id": "1180831710604402688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180588708505866241"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Other", "normalized_text": "Hitl"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180831277890584577"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T13:04:50.000Z", "text": "RT @Reportero24: Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "595050179", "id": "1180831277890584577"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180826795907698691"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "emquiben", "id": "2350086775"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180831103051059201"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T13:04:08.000Z", "text": "RT @emquiben: GRAVE Y SUICIDA ! Nuestro liderazgo politico est\u00e1 secuestrado, vive en una trampa que los hace pensar-fingir- que detentan el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887142408", "id": "1180831103051059201"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180830873861656580"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T13:03:13.000Z", "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158950737562484736", "id": "1180830873861656580"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180827225198755842"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "HernaniCosta5", "id": "998990245537476611"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180830816299077641"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T13:03:00.000Z", "text": "RT @HernaniCosta5: Vida mesmo s\u00e3o 2 dias .. Hoje soube que uma conhecida minha suicidou se fdc... tou em choque", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053988673111408640", "id": "1180830816299077641"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180830751694245889"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T13:02:44.000Z", "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932051992935092224", "id": "1180830751694245889"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180588708505866241"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Other", "normalized_text": "Hitl"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180830520604860416"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T13:01:49.000Z", "text": "RT @Reportero24: Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2434401928", "id": "1180830520604860416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180830490456141824"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T13:01:42.000Z", "text": "Bom dia\nSe esse fds n\u00e3o me matou, eu n\u00e3o morro mais.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1308749923", "id": "1180830490456141824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180503766732300288"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mariadorosario", "id": "63118359"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.8535, "type": "Person", "normalized_text": "Ulysses"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180830460122976258"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T13:01:35.000Z", "text": "RT @mariadorosario: Ulysses simboliza a dignidade da oposi\u00e7\u00e3o parlamentar \u00e0 ditadura. Sua anticanditatura \u00e0 presid\u00eancia da rep\u00fablica no col\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2742078319", "id": "1180830460122976258"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.5543, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 170, "end": 181, "probability": 0.9117, "type": "Person", "normalized_text": "Allan Kardec"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180830452225052672"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T13:01:33.000Z", "text": "bom hoje eu tive q ouvir o pastor falando pra deus e o mundo que quem se suicida vai pro inferno (e que ele nunca defenderia essas pessoas), criticou o espiritualismo, o Allan Kardec e falou que ta se lixando se alguem se ofendeu, pq a missao dele \u00e9 espalhar o evangelho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "744106116695658497", "id": "1180830452225052672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180830294410170368"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T13:00:55.000Z", "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83234222", "id": "1180830294410170368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "Liza Guilbert"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/F6JyeFCW3t", "expanded_url": "http://ow.ly/CJpn30pFEKS", "display_url": "ow.ly/CJpn30pFEKS"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/xWwEv4nlkG", "expanded_url": "https://twitter.com/enlaucab/status/1180830138939973633/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xWwEv4nlkG", "media_key": "3_1180830137253814273"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180830138939973633"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T13:00:18.000Z", "text": "Liza Guilbert: \u00abHace 15 o 20 a\u00f1os no hab\u00eda tanta ideaci\u00f3n suicida entre los j\u00f3venes\u00bb. https://t.co/F6JyeFCW3t https://t.co/xWwEv4nlkG", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50366308", "id": "1180830138939973633"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180830082795020292"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-06T13:00:05.000Z", "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2352351844", "id": "1180830082795020292"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180830013932879874"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T12:59:48.000Z", "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "315204122", "id": "1180830013932879874"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180725016100560896"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Dr_DeLaRivera", "id": "143947308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180829918529298432"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T12:59:25.000Z", "text": "@Dr_DeLaRivera Me parece una falta de respeto que un Libra sea la respuesta para otro Libra. Est\u00e1n en las putas drogas si creen que voy a salir con alguien como yo. Ni que fuera suicida emocional", "in_reply_to_user_id": "143947308", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "367942753", "id": "1180829918529298432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.699, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.5372, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/mOsjdCz7eY", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif?utm_source=Brasil+247&utm_campaign=3f6e20a92a-EMAIL_CAMPAIGN_2019_10_05_09_07_COPY_01&utm_medium=email&utm_term=0_d138bc98c5-3f6e20a92a-26781577#.XZnlKkrngc4.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180829912237785088"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T12:59:24.000Z", "text": "Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/mOsjdCz7eY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4207046650", "id": "1180829912237785088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180829813184970752"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T12:59:00.000Z", "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76103313", "id": "1180829813184970752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180829370203693057"}], "edit_history_tweet_ids": ["1180829763797180421"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T12:58:49.000Z", "text": "@kanna_istvar \"Voc\u00ea \u00e9 forte por lidar com isso sozinho\" a\u00ed vai ver ela tem idea\u00e7\u00e3o suicida constante, abusa at\u00e9 de anti al\u00e9rgico pra ficar com sono e conseguir desacelerar os pensamentos, desconta no alcool que \u00e9 depressor e s\u00f3 piora tudo, mas n\u00e3o, ela \u00e9 forte pra caralho", "in_reply_to_user_id": "53725478", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53725478", "id": "1180829763797180421", "geo": {"place_id": "0933c11f6b472a2b"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180612280645558273"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180829678526980098"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T12:58:28.000Z", "text": "@folha Gostaria de ver se esses filhos da puta que indolatra um assassino indolatraria uma pessoa que matou sua irm\u00e3 ou sua m\u00e3e bando de miser\u00e1veis.", "in_reply_to_user_id": "14594813", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "959609554492420096", "id": "1180829678526980098"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180829497337274369"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T12:57:45.000Z", "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2568384330", "id": "1180829497337274369"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180566882094653441"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "greysanatombei", "id": "828634007407583232"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.7696, "type": "Other", "normalized_text": "Grey's"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180829187206270981"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T12:56:31.000Z", "text": "@greysanatombei O lado ruim da entrada de homom bom em Grey's... \u00e9 que matam eles\nSE MATAREM MEU LINK, MATO QUEM MATOU ELE", "in_reply_to_user_id": "828634007407583232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165807618612432896", "id": "1180829187206270981"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180829178951798784"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T12:56:29.000Z", "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "364017930", "id": "1180829178951798784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180829157082779648"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T12:56:24.000Z", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048275164654436353", "id": "1180829157082779648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180812253605584901"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 50, "probability": 0.7496, "type": "Other", "normalized_text": "interestelar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180829134160834566"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T12:56:18.000Z", "text": "@xDedeco Hola,quiero descargar la peli interestelar y escuadr\u00f3n suicida y me pone al ver el video ha ocurrido un error en el proceso por favor intentelo m\u00e1s tarde . Por favor solucionalo", "in_reply_to_user_id": "727809695579308033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "861558176914829313", "id": "1180829134160834566"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180828402686873601"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T12:53:24.000Z", "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3170810925", "id": "1180828402686873601"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.5962, "type": "Place", "normalized_text": "Hialeah"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/PuokicI6J3", "expanded_url": "https://www-cibercuba-com.cdn.ampproject.org/c/s/www.cibercuba.com/noticias/2019-10-06-u1-e129488-s27061-hombre-mata-su-mujer-luego-suicida-hialeah", "display_url": "www-cibercuba-com.cdn.ampproject.org/c/s/www.ciberc\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180828356163579904"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T12:53:13.000Z", "text": "Un hombre mata a su mujer y luego se suicida en Hialeah https://t.co/PuokicI6J3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2377147800", "id": "1180828356163579904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180828149833187330"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T12:52:24.000Z", "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "311207549", "id": "1180828149833187330"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180661451117211648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "gazetadopovo", "id": "15084884"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Abraham Weintraub"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180827945167970304"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T12:51:35.000Z", "text": "RT @gazetadopovo: Viu essa?\nO ministro da Educa\u00e7\u00e3o, Abraham Weintraub, prop\u00f4s que alunos que n\u00e3o acertarem ao menos 10% da prova n\u00e3o possam\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "557337974", "id": "1180827945167970304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180827921688256512"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T12:51:29.000Z", "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4864679649", "id": "1180827921688256512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180827694805716992"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T12:50:35.000Z", "text": "Mis cumplea\u00f1os suelen ser una mierda pero \u00e9ste le gan\u00f3 a todos, me dej\u00f3 con una leve tendencia suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "192025294", "id": "1180827694805716992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180827684689125381"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T12:50:33.000Z", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133065765937192964", "id": "1180827684689125381"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180813187534462976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ImanolLizarraga", "id": "551044467"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 62, "probability": 0.3451, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadanos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180827486575300608"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T12:49:46.000Z", "text": "RT @ImanolLizarraga: \u00bfA ning\u00fan asesor ultrapagado de Ciudadanos se le ha ocurrido que es una idea suicida esperar hasta despu\u00e9s de la convo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3381467363", "id": "1180827486575300608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180827225198755842"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T12:48:43.000Z", "text": "Vida mesmo s\u00e3o 2 dias .. Hoje soube que uma conhecida minha suicidou se fdc... tou em choque", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "998990245537476611", "id": "1180827225198755842"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180673708446363650"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DaniloSuricate", "id": "214227231"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9247, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.9295, "type": "Person", "normalized_text": "Castro"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 182, "end": 190, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Garanhuns"}, {"start": 217, "end": 222, "probability": 0.8449, "type": "Person", "normalized_text": "Cesari"}, {"start": 292, "end": 295, "probability": 0.9337, "type": "Person", "normalized_text": "lula"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180827212402057217"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T12:48:40.000Z", "text": "@DaniloSuricate @DeputadoFederal @SF_Moro Danilo, pensei em 1 apelido pra vc....que tal ser o genocida Castro ou Stalin? Afinal esses s\u00e3o os herois do teu dono e senhor, o maraja de Garanhuns...se for muito, sugiro o Cesari Batisti, aquele coitadinho inocente que matou 4 civis italianos que lula acolheu como refugiado .", "in_reply_to_user_id": "214227231", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177612035347103749", "id": "1180827212402057217"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179059908181921792"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Luis14STK", "id": "2793066344"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180826948370649088"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T12:47:37.000Z", "text": "RT @Luis14STK: I tell brobro djan sta farto di ot\u00e1rios ata fala di nha vida\nEz poi um gajo ta rola sp ku pensamento suicida\nMas estou-me a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016490068222054400", "id": "1180826948370649088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180825180559597568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "alexdelaIglesia", "id": "43310939"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 124, "probability": 0.9157, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180826836420485120"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T12:47:11.000Z", "text": "@alexdelaIglesia Taaaan de acuerdo con todo amigo ...solo me queda un comando suicida que entre en los laboratorios de Warner y corten el ep\u00edlogo que diluye el mensaje peligroso de la peli y no la deja en esa gr\u00faa maravillosamente incendiaria", "in_reply_to_user_id": "43310939", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "208014591", "id": "1180826836420485120", "geo": {"place_id": "73da37077a7f15a6"}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 272, "end": 279, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180826795907698691"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T12:47:01.000Z", "text": "GRAVE Y SUICIDA ! Nuestro liderazgo politico est\u00e1 secuestrado, vive en una trampa que los hace pensar-fingir- que detentan el poder y favorecen las expectativas, cuando cohabitando con nuestros verdugos lo que estan es sacrificando la confianza y la esperanza del pueblo. @tovarr", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "2350086775", "id": "1180826795907698691"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180826133765513216"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T12:44:23.000Z", "text": "\u00bfLos que salieron tienen un vena suicida o...?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "968577222645813248", "id": "1180826133765513216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180826072281178112"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T12:44:08.000Z", "text": "A veces la muerte tienta m\u00e1s que la vida,\nseguir existiendo es la decisi\u00f3n que no toma el suicida,\nnaces y te obligan,\nla matas o te la arrebatan si es escogida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "471299277", "id": "1180826072281178112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180825855221612544"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T12:43:17.000Z", "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "210624605", "id": "1180825855221612544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180642878269399040"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "layeguadelsur", "id": "4822892525"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180825585674854400"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T12:42:12.000Z", "text": "@layeguadelsur @spitta1969 \ud83d\ude02\ud83d\ude02 y luego de las 30 monedas se suicida?? Bueno creo que pol\u00edticamente ya lo hizo!", "in_reply_to_user_id": "4822892525", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "252349196", "id": "1180825585674854400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180825244094865408"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T12:40:51.000Z", "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123565567", "id": "1180825244094865408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180825115866669056"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T12:40:20.000Z", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025747245751255042", "id": "1180825115866669056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180824197431468032"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 36, "probability": 0.8815, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.7269, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180825093460692994"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T12:40:15.000Z", "text": "Deu at\u00e9 vontade de ver Aves de Rapina \ud83d\ude48\n\nEsquadr\u00e3o Suicida n\u00e3o pq j\u00e1 \u00e9 demais pra mim", "in_reply_to_user_id": "582177414", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "582177414", "id": "1180825093460692994"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180825083738243077"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T12:40:13.000Z", "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "775909384463458305", "id": "1180825083738243077"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179804312245067776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peterjordan100", "id": "3311716376"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 109, "probability": 0.9413, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180825071654522882"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T12:40:10.000Z", "text": "@peterjordan100 Tamb\u00e9m n\u00e3o gostei do trailer, t\u00f4 achando que esse filme vai ser bem pior que Esquadr\u00e3o Suicida, n\u00e3o gostei do trailer e dai???", "in_reply_to_user_id": "3311716376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "905184900", "id": "1180825071654522882"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180538427357499395"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "EuSouZarolho", "id": "1407892861"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Cavaco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180824754774839296"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T12:38:54.000Z", "text": "@EuSouZarolho O Cavaco nunca se matou muito. Trabalhar n\u00e3o mata mas m\u00f3i.", "in_reply_to_user_id": "1407892861", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51408749", "id": "1180824754774839296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180824704782868480"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T12:38:42.000Z", "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "767035730082275328", "id": "1180824704782868480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.562, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.5147, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 61, "end": 70, "probability": 0.5062, "type": "Other", "normalized_text": "Brasil 247"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Mwd0IncaZ2", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180824639045619712"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T12:38:27.000Z", "text": "Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato - Brasil 247 https://t.co/Mwd0IncaZ2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163438122", "id": "1180824639045619712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180692950826786822"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "WL_O7iveira", "id": "830789265894293505"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180824618548043778"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T12:38:22.000Z", "text": "RT @WL_O7iveira: Se eu ligasse pro q falam de mim, eu seria mais um suicida \ud83d\ude09", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725866736772341760", "id": "1180824618548043778"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180824392294637569"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T12:37:28.000Z", "text": "Mata a sus dos hijos y se suicida al saltar con ellos desde un noveno piso porque su mujer quer\u00eda el divorcio https://t.co/ppGTXIkfGz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "265537830", "id": "1180824392294637569", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/ppGTXIkfGz", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3789648/0/hombre-suicida-mata-hijos-saltar-noveno-piso-mujer-divorcio/", "display_url": "20minutos.es/noticia/378964\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180822718402502656"}], "edit_history_tweet_ids": ["1180824285235073029"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-06T12:37:02.000Z", "text": "Se succede \u00e8 la volta buona che mi trovano suicida con il veleno per topi https://t.co/9YEbgB7Gdp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3026532779", "id": "1180824285235073029", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/9YEbgB7Gdp", "expanded_url": "https://twitter.com/MilanNewsit/status/1180822718402502656", "display_url": "twitter.com/MilanNewsit/st\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180824264028622850"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T12:36:57.000Z", "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945289762298105857", "id": "1180824264028622850"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180823694630965249"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T12:34:42.000Z", "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "378884007", "id": "1180823694630965249"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180823656240439296"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T12:34:32.000Z", "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4894474557", "id": "1180823656240439296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180549826607493122"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9263, "type": "Person", "normalized_text": "Goebbels"}, {"start": 44, "end": 48, "probability": 0.4851, "type": "Other", "normalized_text": "SeVan"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 49, "tag": "SeVan"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/EHu87HVGHO", "expanded_url": "https://twitter.com/soyanndi/status/1180549826607493122", "display_url": "twitter.com/soyanndi/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180823645867970560"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T12:34:30.000Z", "text": "Goebbels lo escucha y se suicida de nuevo\ud83e\udd26\n#SeVan https://t.co/EHu87HVGHO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938482345", "id": "1180823645867970560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180823550585913344"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T12:34:07.000Z", "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1357769222", "id": "1180823550585913344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180823538485354496"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T12:34:04.000Z", "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2982779181", "id": "1180823538485354496"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 170, "end": 180, "username": "aciprensa", "id": "17828368"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/ilAIk0uKjn", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/joven-se-suicida-tras-no-poder-superar-trauma-del-aborto-84710", "display_url": "aciprensa.com/noticias/joven\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180823423880241152"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T12:33:37.000Z", "text": "El aborto,  es decir la muerte provocada de un beb\u00e9,  deja las secuelas de la culpa.\nJoven se suicida tras no poder superar trauma del aborto https://t.co/ilAIk0uKjn v\u00eda @aciprensa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "854895922072997888", "id": "1180823423880241152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 76, "probability": 0.6684, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 117, "end": 140, "probability": 0.7384, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto bibibi bobobo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180822779974881281"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T12:31:04.000Z", "text": "Ningu\u00e9m:\n\nLiteralmente ningu\u00e9m:\n\nHomem assistindo o trailer de Aves de Rapina: n\u00e3o mas tem que ter a participa\u00e7\u00e3o do jared leto bibibi bobobo vai ser o pr\u00f3ximo esquadr\u00e3o suicida bla bla bla\n\npau no cu de vcs mn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "943609082828738560", "id": "1180822779974881281"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180426234058231809"}], "edit_history_tweet_ids": ["1180822717056065541"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T12:30:49.000Z", "text": "@ElPakiPunkiSEDR Planificando elsalto suicida el d\u00eda de las elecciones", "in_reply_to_user_id": "1021400487382454272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1459376593", "id": "1180822717056065541"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.562, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.5147, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 61, "end": 70, "probability": 0.5062, "type": "Other", "normalized_text": "Brasil 247"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/eHkz9xDMqz", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180821873191538688"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T12:27:27.000Z", "text": "Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato - Brasil 247 https://t.co/eHkz9xDMqz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "537518689", "id": "1180821873191538688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180821610468712448"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T12:26:25.000Z", "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "735680505039839233", "id": "1180821610468712448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180821519313915905"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T12:26:03.000Z", "text": "E se o meteoro que matou os dinossauros abriu uma fenda no espa\u00e7o-tempo criando 2 realidades: uma em que n\u00f3s vivemos, e outra na qual alguns dinossauros sobreviveram e evolu\u00edram at\u00e9 a ra\u00e7a reptiliana aprendendo a transitar entre realidades e vindo pra nossa infiltrados?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "author_id": "111902357", "id": "1180821519313915905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180818230480388096"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "spmoreira", "id": "69611641"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "UOLEsporte", "id": "14595245"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180821436233080832"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T12:25:43.000Z", "text": "@spmoreira @UOLEsporte Na verdade o ideal era ele ficar preso mais uns 5303 anos,pois matou uma mulher e deu pra cachorros,se voc\u00ea acha que um cara desse merece uma segunda chance \u00e9 da mesma \u00edndole dele", "in_reply_to_user_id": "69611641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "842829725873704961", "id": "1180821436233080832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180821429492867072"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T12:25:42.000Z", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162012710", "id": "1180821429492867072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180821283971440640"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T12:25:07.000Z", "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55253615", "id": "1180821283971440640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180821188085456896"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-06T12:24:44.000Z", "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2153021741", "id": "1180821188085456896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180820569119449100"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T12:22:16.000Z", "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4540786755", "id": "1180820569119449100"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180819720892641280"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6327, "type": "Other", "normalized_text": "Robot"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/FP9MvUVjII", "expanded_url": "https://twitter.com/Nawer_Rapter/status/1180819720892641280", "display_url": "twitter.com/Nawer_Rapter/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180820292039532544"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T12:21:10.000Z", "text": "Robot cute provoca problemas y se suicida al ritmo de un bop https://t.co/FP9MvUVjII", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2303296950", "id": "1180820292039532544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180820235542134785"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T12:20:57.000Z", "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081258377190219776", "id": "1180820235542134785"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180819910940925953"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T12:19:39.000Z", "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "417431202", "id": "1180819910940925953"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180819854993084416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180819890472734720"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T12:19:35.000Z", "text": "@gatita__suicida cuales", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "424901757", "id": "1180819890472734720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180663222602473472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "gshow", "id": "38427754"}, {"start": 77, "end": 83, "username": "gshow", "id": "38427754"}], "annotations": [{"start": 186, "end": 191, "probability": 0.3688, "type": "Other", "normalized_text": "Taokey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180819882507677696"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T12:19:33.000Z", "text": "@gshow Aaaiiiiiinnnn Nooooossa..... que v\u00eddeo legal!\nContinuem, @RedeGlobo e @gshow, est\u00e1 dando muito certo!\n\nQuem \u00e9 que vai assinar a renova\u00e7\u00e3o da concess\u00e3o da sua empresa?\n\u00c9 o Capit\u00e3o Taokey!\n\nQue bela estrat\u00e9gia (suicida)!", "in_reply_to_user_id": "38427754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "58932478", "id": "1180819882507677696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180786696180371456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EquoGranada", "id": "334813213"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.9218, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 98, "tag": "Granada"}, {"start": 113, "end": 119, "tag": "salud"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180819598171615237"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T12:18:25.000Z", "text": "RT @EquoGranada: No es \"desarrollo\" aquello que va a servir para envenenar m\u00e1s el aire de #Granada\ny por ende la #salud de todos sus habita\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123523869506179074", "id": "1180819598171615237"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.4573, "type": "Other", "normalized_text": "insomnio"}, {"start": 72, "end": 78, "probability": 0.5354, "type": "Other", "normalized_text": "REST-IT"}, {"start": 141, "end": 151, "probability": 0.5271, "type": "Other", "normalized_text": "psiquiatr\u00eda"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/d764De9RHM", "expanded_url": "https://ajp.psychiatryonline.org/doi/10.1176/appi.ajp.2019.19030267#.XZnbfVAISY8.twitter", "display_url": "ajp.psychiatryonline.org/doi/10.1176/ap\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180819578596855811"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T12:18:20.000Z", "text": "Reducci\u00f3n de la ideaci\u00f3n suicida a trav\u00e9s del tratamiento del insomnio (REST-IT): un ensayo cl\u00ednico aleatorizado | Revista estadounidense de psiquiatr\u00eda https://t.co/d764De9RHM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1053436375394070528", "id": "1180819578596855811"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180819529120792581"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T12:18:08.000Z", "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868513851809124356", "id": "1180819529120792581"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180819398862483458"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T12:17:37.000Z", "text": "Vuelo con la alas que me da la ganja, lucho contra lo oscuro y mi Alma se salva,  aguanto  in the party  hasta que llega el Alba, y suena tu alarma mant\u00e9n la calma, que la normas las marca  siempre el que manda, tu manda en tu vida, no seas suicida, no sigas la corriente....", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "232217921", "id": "1180819398862483458"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180819176849641472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1180819365282930688"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T12:17:29.000Z", "text": "Ha quedado algo entre mo\u00f1as, stalker y suicida. Spooky nonetheless.", "in_reply_to_user_id": "371462945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "371462945", "id": "1180819365282930688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180819177164034049"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T12:16:45.000Z", "text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "732931899220463617", "id": "1180819177164034049"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180818553097920517"}], "edit_history_tweet_ids": ["1180818962008940545"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T12:15:53.000Z", "text": "@Twin_Dark_5 \u2014 Yo ver\u00eda a un asesino... \u2014 Respondi\u00f3 el suicida apartando la mano de este. \u2014 Pero as\u00ed... ver\u00eda a alguien que trata de enmendar sus errores.", "in_reply_to_user_id": "1180585542733434880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830114425034174465", "id": "1180818962008940545"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180588708505866241"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Other", "normalized_text": "Hitl"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180818867595153408"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T12:15:31.000Z", "text": "RT @Reportero24: Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146678304", "id": "1180818867595153408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180818740918837248"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T12:15:01.000Z", "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842763781", "id": "1180818740918837248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180817714450964480"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T12:10:56.000Z", "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "754063890309414912", "id": "1180817714450964480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180817268034408448"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T12:09:09.000Z", "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83644514", "id": "1180817268034408448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180816992414158853"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T12:08:04.000Z", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "777891904369336320", "id": "1180816992414158853"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180431837602156544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "senapisa", "id": "1038478186026344448"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180816887099412481"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T12:07:39.000Z", "text": "@senapisa Eu conheci uma que teve que trancar por ter que terminar o curso t\u00e9cnico, que fazia antes de passar na faculdade e se matou para ir a faculdade e trabalhar e curso t\u00e9cnico por um semestre antes de trancar para n\u00e3o perder a vaga \u00e9 o sonho.", "in_reply_to_user_id": "1038478186026344448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80076481", "id": "1180816887099412481"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180816101380370432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lorenacrvg", "id": "64593959"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180816758397124609"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T12:07:08.000Z", "text": "@lorenacrvg Eu sei disso, matou a sdd de mim (como se n\u00e3o me visse sempre) \u2764\ufe0f", "in_reply_to_user_id": "64593959", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "200575413", "id": "1180816758397124609"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180816723236270081"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T12:06:59.000Z", "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2391540129", "id": "1180816723236270081"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180816567229132800"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T12:06:22.000Z", "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164620079247572993", "id": "1180816567229132800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180503766732300288"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mariadorosario", "id": "63118359"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.8535, "type": "Person", "normalized_text": "Ulysses"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180816493266767872"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T12:06:05.000Z", "text": "RT @mariadorosario: Ulysses simboliza a dignidade da oposi\u00e7\u00e3o parlamentar \u00e0 ditadura. Sua anticanditatura \u00e0 presid\u00eancia da rep\u00fablica no col\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "360909193", "id": "1180816493266767872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180662034180050944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Peli_Comic", "id": "3302041332"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.9427, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 72, "end": 96, "probability": 0.8405, "type": "Other", "normalized_text": "Capit\u00e1n Am\u00e9rica Civil War"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6682, "type": "Organization", "normalized_text": "DC comics"}, {"start": 150, "end": 155, "probability": 0.71, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180816464632320000"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T12:05:58.000Z", "text": "@Peli_Comic Anoche vi Escuadr\u00f3n Suicida, me gust\u00f3 mucho pero despu\u00e9s vi Capit\u00e1n Am\u00e9rica Civil War y dije a\u00fan le falta mucho a DC comics para llegar a Marvel", "in_reply_to_user_id": "3302041332", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958539566343950336", "id": "1180816464632320000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180815987186241536"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T12:04:04.000Z", "text": "UNIDADES EN APOYO: RES-207 &gt;&gt; RESCATE / SUICIDA / EN ALTURA : CARRETERAS - PANAMERICANAS PANAMERICANA NORTE 37.00    - PUENTE PIEDRA https://t.co/Wx5QRyEH7f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "6251192", "id": "1180815987186241536", "entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/Wx5QRyEH7f", "expanded_url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=-11.8178573342037,-77.1263108525106&basemap=satellite", "display_url": "google.com/maps/search/?a\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180815632134283264"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T12:02:39.000Z", "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77511932", "id": "1180815632134283264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180815042763202561"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T12:00:19.000Z", "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "239661920", "id": "1180815042763202561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180814768938143746"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T11:59:14.000Z", "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "706048548", "id": "1180814768938143746"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180203829964476416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Alonso_Medinas", "id": "274969249"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 134, "tag": "depresi\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180814145861640192"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T11:56:45.000Z", "text": "RT @Alonso_Medinas: Es de vital importancia detectar se\u00f1ales que indiquen que un ni\u00f1o/a o adolescente puedan estar teniendo #depresi\u00f3n y en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121950859519320064", "id": "1180814145861640192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180813972267778049"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T11:56:04.000Z", "text": "RESCATE / SUICIDA / ENCERRADO EN HABITACION : CARRETERAS - PANAMERICANAS PANAMERICANA NORTE 37.00    - PUENTE PIEDRA // AMB-150 https://t.co/Z70UHMQrwE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "6251192", "id": "1180813972267778049", "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/Z70UHMQrwE", "expanded_url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=-11.8178573,-77.1263109&basemap=satellite", "display_url": "google.com/maps/search/?a\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.3455, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 176, "end": 182, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180813187534462976"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T11:52:57.000Z", "text": "\u00bfA ning\u00fan asesor ultrapagado de Ciudadanos se le ha ocurrido que es una idea suicida esperar hasta despu\u00e9s de la convocatoria de unas segundas elecciones para tumbar el veto a S\u00e1nchez?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "551044467", "id": "1180813187534462976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180813125710303232"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T11:52:42.000Z", "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3350047276", "id": "1180813125710303232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180812874815549442"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T11:51:42.000Z", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039853847072702464", "id": "1180812874815549442"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180796796794261505"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "xavier_torrens", "id": "2499222496"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.8184, "type": "Person", "normalized_text": "Micka\u00ebl Harpon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180812642719600641"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T11:50:47.000Z", "text": "RT @xavier_torrens: 3\u00b0  Micka\u00ebl Harpon tiene caracter\u00edsticas de un terrorista yihadista:\n\u25cf Degollar a una v\u00edctima\n\u25cf Asesinar a polic\u00edas has\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "93729680", "id": "1180812642719600641"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180812244105474049"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T11:49:12.000Z", "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48620549", "id": "1180812244105474049"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180812225398882304"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T11:49:07.000Z", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2771011312", "id": "1180812225398882304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180812087607599109"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T11:48:34.000Z", "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133074156109606914", "id": "1180812087607599109"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180450476678090754"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JulioCe59337798", "id": "1025580083036205058"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180811768970584066"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T11:47:18.000Z", "text": "RT @JulioCe59337798: LA ASQUEROSA DICTADURA APROFUJIKONGRESAL EL BLINDAJE A LA MAS FETIDA KORRUPCION Y EL OBSTRUCCIONISMO AL PAIS IMPUESTA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076686886893219840", "id": "1180811768970584066"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180811760581906432"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T11:47:16.000Z", "text": "recien caigo a mi casa y trabajo en horas me quiero suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "301792344", "id": "1180811760581906432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180797755318525952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AthleticClub", "id": "273933522"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "RCCelta", "id": "267975373"}, {"start": 23, "end": 30, "username": "LaLiga", "id": "423384542"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180811705963732999"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T11:47:03.000Z", "text": "@AthleticClub @RCCelta @LaLiga Esta alineaci\u00f3n suicida pasa por jugar con 14 tios siempre. Ahora mete a gente que no a contado ni un minuto en 6 partidos", "in_reply_to_user_id": "273933522", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "390186826", "id": "1180811705963732999"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180811583435497472"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T11:46:34.000Z", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "752877676763963392", "id": "1180811583435497472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180811155599704064"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T11:44:52.000Z", "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109559357", "id": "1180811155599704064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180811143511715841"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T11:44:49.000Z", "text": "Un hombre susurraba palabras de redenci\u00f3n a un suicida. Un \u00e1ngel descendi\u00f3 y lo azot\u00f3: \"\u00a1Fuera de aqu\u00ed, demonio!\"-grit\u00f3.\nEl demonio, adolorido, se levant\u00f3 y dijo: \"Soy otro, ahora redimo almas\". El \u00e1ngel respondi\u00f3:\n\"Te ver\u00e9 en el juicio\" y lo pulveriz\u00f3 con su mirada #Microcuento", "entities": {"hashtags": [{"start": 267, "end": 279, "tag": "Microcuento"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1174348855753793537", "id": "1180811143511715841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180490953460736010"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "lean_q", "id": "77212452"}, {"start": 8, "end": 18, "username": "clarincom", "id": "8105922"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180811110896820224"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T11:44:41.000Z", "text": "@lean_q @clarincom La cuenta en d\u00f3lares est\u00e1 bien. Pero en este pa\u00eds se gana en \"horribles pesos\". Si la vende y con 30 lucas verdes no compra otra casa...algo no estuvo bien pensando en el negocio original. Pero creer en nuestros pol\u00edticos eso es \"suicida\"", "in_reply_to_user_id": "77212452", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3429094684", "id": "1180811110896820224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180810958077333504"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T11:44:05.000Z", "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083979306978721792", "id": "1180810958077333504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180780609360289793"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ker_hector", "id": "915401615267549185"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "BetoFuentes1984", "id": "1080882407807639553"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180810720704974850"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T11:43:08.000Z", "text": "RT @ker_hector: @BetoFuentes1984 @cesarwar76 @bonnyita @IndDh Solo en Chile un borracho hist\u00e9rico que intent\u00f3 entregar el pa\u00eds al marxismo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "886569002490880000", "id": "1180810720704974850"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180810566450995200"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T11:42:32.000Z", "text": "E ser\u00e1 que um policial morto em confronto tb \u00e9 suicida? Afinal, ele escolheu essa profiss\u00e3o, n\u00e3o \u00e9 mesmo... e tbm crian\u00e7as de 4/6/8 anos tbm s\u00e3o suicidas??? Menos cara de pau  talquei https://t.co/fZLY8WFvKC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78020487", "id": "1180810566450995200", "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/fZLY8WFvKC", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/04/projeto-de-flavio-bolsonaro-incentiva-acoes-de-milicia-dizem-policiais.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.8621, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 95, "end": 110, "probability": 0.6949, "type": "Other", "normalized_text": "Ca\u00e7ador de Marte"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180810270723264518"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T11:41:21.000Z", "text": "Se o universo de Esquadr\u00e3o Suicida ainda tiver vivo, eu t\u00f4 torcendo muito pra que introduzam o Ca\u00e7ador de Marte de algum jeito", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "4892319784", "id": "1180810270723264518"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180809937976512515"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T11:40:02.000Z", "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076686886893219840", "id": "1180809937976512515"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180809641070137344"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T11:38:51.000Z", "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1136462636357488642", "id": "1180809641070137344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180809493187366912"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T11:38:16.000Z", "text": "ele se matou isso sim kkkkkk https://t.co/jhkjpxjGWA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3053902430", "id": "1180809493187366912", "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/jhkjpxjGWA", "expanded_url": "https://twitter.com/CDA2P5B/status/1180530618486136833", "display_url": "twitter.com/CDA2P5B/status\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180740964454981638"}], "edit_history_tweet_ids": ["1180809450426425344"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-06T11:38:06.000Z", "text": "@VKindq Conosci la storia di louis miguel chiasso @VKindq? ....fu dichiarato suicida..era un carabiniere. Ma poche ore prima del suicidio lasci\u00f2 questo post. Vorrei tu lo leggessi\n\nhttps://t.co/PSLDUiVkje", "in_reply_to_user_id": "1119266833880760320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824273434473598978", "id": "1180809450426425344", "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/PSLDUiVkje", "expanded_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=10205095708814463&id=1296051257", "display_url": "m.facebook.com/story.php?stor\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180809037480419329"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T11:36:27.000Z", "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150778910", "id": "1180809037480419329"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 76, "probability": 0.9066, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Henrique"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/a65fUsLeaf", "expanded_url": "https://twitter.com/Andrey95784816/status/1180808873571180544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a65fUsLeaf", "media_key": "3_1180808867942408196"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180808873571180544"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T11:35:48.000Z", "text": "Coe rapaziada n\u00e3o brinquei com a depress\u00e3o esse a\u00ed \u00e9 meu primo Pedro Henrique se matou essa madrugada por conta da depress\u00e3o n\u00e3o estou muito feliz com isso \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d ent\u00e3o se vc tiver algum parente com depress\u00e3o ajude pos depois pode ser tarde \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d https://t.co/a65fUsLeaf", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 5, "like_count": 178, "quote_count": 18}, "author_id": "1121514875497385986", "id": "1180808873571180544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180808648207020039"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T11:34:54.000Z", "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859180118", "id": "1180808648207020039"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180189938891001857"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "reox", "id": "10291082"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.4437, "type": "Person", "normalized_text": "Spartakus"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/QeM16c9ffu", "expanded_url": "https://miguelarcanjo.blogosfera.uol.com.br/2019/09/06/gustavito-e-inocente-mulher-que-o-acusou-de-abuso-pede-desculpas-publicas/", "display_url": "miguelarcanjo.blogosfera.uol.com.br/2019/09/06/gus\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180808608445022209"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T11:34:45.000Z", "text": "@reox Voc\u00ea chegou a ver o v\u00eddeo do Spartakus que citei na thread, falando da influenciadora que se matou ap\u00f3s ler as cr\u00edticas que recebeu na internet? Viu o caso do m\u00fasico que quase teve a carreira destru\u00edda por uma falsa acusa\u00e7\u00e3o que viralizou em redes sociais? https://t.co/QeM16c9ffu", "in_reply_to_user_id": "10291082", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "8071052", "id": "1180808608445022209"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180808390056042497"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T11:33:53.000Z", "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "323510661", "id": "1180808390056042497"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.9703, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180808337366978561"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T11:33:40.000Z", "text": "Me retiro de Twitter, me pongo muy suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "770158794", "id": "1180808337366978561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180808314327851008"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T11:33:35.000Z", "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "829921375670370304", "id": "1180808314327851008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 75, "probability": 0.6239, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180807937075363840"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T11:32:05.000Z", "text": "VAI SAIR O FILME DA ARLEQUINA E EU NAO TO ME SEGURANDO \u2764, s\u00f3 espero que a DC n\u00e3o me iluda de novo e fa\u00e7a a mesma cagada que no Esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "904514427948605441", "id": "1180807937075363840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180661451117211648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "gazetadopovo", "id": "15084884"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Abraham Weintraub"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180807808096317441"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T11:31:34.000Z", "text": "RT @gazetadopovo: Viu essa?\nO ministro da Educa\u00e7\u00e3o, Abraham Weintraub, prop\u00f4s que alunos que n\u00e3o acertarem ao menos 10% da prova n\u00e3o possam\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "212255214", "id": "1180807808096317441"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.4814, "type": "Person", "normalized_text": "DIOS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180807689833717760"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T11:31:06.000Z", "text": "Juro por DIOS que el que se suicida tiene premio...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4784766495", "id": "1180807689833717760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180807548741570560"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T11:30:32.000Z", "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77987405", "id": "1180807548741570560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180807135636201472"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T11:28:54.000Z", "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "157116772", "id": "1180807135636201472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180807006170562560"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T11:28:23.000Z", "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "206805150", "id": "1180807006170562560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180806754868875265"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-06T11:27:23.000Z", "text": "Non \u00e8 una corsa al pi\u00f9 rapido e neanche la misura della bravura del singolo studente.\n\nLa cultura del terrore, del fallimento secondo logiche e misure autoimposte, producono disagio e discriminazione.\nSpesso anche tragedie. https://t.co/IartwtZtlA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3323339037", "id": "1180806754868875265", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/IartwtZtlA", "expanded_url": "https://www.tpi.it/esteri/studente-suicida-giorno-laurea-20191004464148/", "display_url": "tpi.it/esteri/student\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180661451117211648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "gazetadopovo", "id": "15084884"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Abraham Weintraub"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180806285178146817"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T11:25:31.000Z", "text": "RT @gazetadopovo: Viu essa?\nO ministro da Educa\u00e7\u00e3o, Abraham Weintraub, prop\u00f4s que alunos que n\u00e3o acertarem ao menos 10% da prova n\u00e3o possam\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3425081987", "id": "1180806285178146817"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180507643443585025"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "alencaramatos", "id": "64220011"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180805649195786241"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T11:22:59.000Z", "text": "@alencaramatos S\u00f3 de pessoas pr\u00f3ximas, um professor se enforcou em sala no m\u00eas passado e uma outra cortou os pulsos semana passada. Fora os tarjas pretas que tomam.", "in_reply_to_user_id": "64220011", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "858810619885215744", "id": "1180805649195786241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180805099712602113"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T11:20:48.000Z", "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169775215099961344", "id": "1180805099712602113"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180805028728250369"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T11:20:31.000Z", "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49630693", "id": "1180805028728250369"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180804995320614912"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T11:20:23.000Z", "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "753312146", "id": "1180804995320614912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180804483988774913"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T11:18:21.000Z", "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "382189271", "id": "1180804483988774913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180804275204759553"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-06T11:17:32.000Z", "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2864851819", "id": "1180804275204759553"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180556626815836162"}], "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 28, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 40, "probability": 0.5532, "type": "Person", "normalized_text": "Dex"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180804147609780224"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T11:17:01.000Z", "text": "RT @waldemarpenna: @Lets_Dex Caramba, Dex.\nMatou a charada. \n\nSe for a Record t\u00e1 fechado o diagn\u00f3stico.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "959526874660687872", "id": "1180804147609780224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180786696180371456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EquoGranada", "id": "334813213"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.9218, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 98, "tag": "Granada"}, {"start": 113, "end": 119, "tag": "salud"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180803349240848384"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T11:13:51.000Z", "text": "RT @EquoGranada: No es \"desarrollo\" aquello que va a servir para envenenar m\u00e1s el aire de #Granada\ny por ende la #salud de todos sus habita\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "264198853", "id": "1180803349240848384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180786696180371456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "EquoGranada", "id": "334813213"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/rniRr0PsIP", "expanded_url": "https://twitter.com/sivales/status/1180803305951436801/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rniRr0PsIP", "media_key": "3_1180803295570518016"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180803305951436801"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T11:13:41.000Z", "text": "@EquoGranada El futuro ideal para estos pol\u00edticos es una distop\u00eda suicida. No han aprendido nada y nada aprender\u00e1n. https://t.co/rniRr0PsIP", "in_reply_to_user_id": "334813213", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "264198853", "id": "1180803305951436801"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180659053770530816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "simonenobre1309", "id": "729524892555743232"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180803301425782786"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T11:13:39.000Z", "text": "RT @simonenobre1309: S\u00f3 na voadora! \ud83d\udc4a\ud83d\ude0e\nEsse matou a pau!\nPQP... N\u00e3o precisa falar mais nada.\nA esquerdalha se rasga vendo um lance desse.\nA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50023200", "id": "1180803301425782786"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180049855525330944"}], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 95, "probability": 0.9216, "type": "Organization", "normalized_text": "CNN"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/Ojg9sFAzqA", "expanded_url": "https://twitter.com/CNN/status/1180049855525330944", "display_url": "twitter.com/CNN/status/118\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180803134685421569"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T11:13:00.000Z", "text": "Mas uma bacana que se suicida e deixa v\u00eddeos para os amigos se sentirem mal \u00e9 no chill n\u00e3o \u00e9 CNN? https://t.co/Ojg9sFAzqA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1379205404", "id": "1180803134685421569"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180802954904948736"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T11:12:17.000Z", "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148912181", "id": "1180802954904948736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180791334220845056"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "_hajarbrown", "id": "859791153251700736"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180802810553802752"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T11:11:42.000Z", "text": "@_hajarbrown Vos xq sos una suicida \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 yo ni jarta e vino", "in_reply_to_user_id": "859791153251700736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189939037", "id": "1180802810553802752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180135485836005376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "XLSemanal", "id": "791504329"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180802746682875905"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T11:11:27.000Z", "text": "RT @XLSemanal: Comenz\u00f3 a fotografiar a los 13 a\u00f1os. Casi siempre, a s\u00ed misma. A los 23, en 1981, se tir\u00f3 por la ventana de su apartamento e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234513110", "id": "1180802746682875905"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.621, "type": "Person", "normalized_text": "delito"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 53, "tag": "lopais"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/UFsFCVAbcB", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2017/02/03/madrid/1486113315_931683.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2017/02/0\u2026"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/HoeMGCQce0", "expanded_url": "https://elpais.com/politica/2018/10/29/actualidad/1540801155_244806.html", "display_url": "elpais.com/politica/2018/\u2026"}, {"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/3ZcQoE6b40", "expanded_url": "https://twitter.com/JavierM55000846/status/1180802707554258944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3ZcQoE6b40", "media_key": "3_1180802701304745990"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180802707554258944"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T11:11:18.000Z", "text": "Otro ejemplo m\u00e1s de manipulaci\u00f3n por parte de #lopais\nMismo delito, un progenitor mata a su beb\u00e9 y se suicida. Ahora en el caso del hombre, \u00e9l mata, pero la mujer muere son su hijo en brazos \nAqu\u00ed estan los links:\nhttps://t.co/UFsFCVAbcB\nhttps://t.co/HoeMGCQce0 https://t.co/3ZcQoE6b40", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027607255976427520", "id": "1180802707554258944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.9093, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/haAzxX5Z5m", "expanded_url": "http://bit.ly/2MbtdGj", "display_url": "bit.ly/2MbtdGj"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180802615942221824"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T11:10:56.000Z", "text": "Jovem \u00e9 encontrada morta ap\u00f3s marcar encontro pelo Facebook; suspeito se matou https://t.co/haAzxX5Z5m", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "453576704", "id": "1180802615942221824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180802557242990593"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T11:10:42.000Z", "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "831990055556284416", "id": "1180802557242990593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180802435402620928"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T11:10:13.000Z", "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "206373296", "id": "1180802435402620928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180789540354772992"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pl0xmaster", "id": "2845773239"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "Xenoteck", "id": "307383560"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 109, "probability": 0.6962, "type": "Other", "normalized_text": "Antena 3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180802201125560321"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T11:09:17.000Z", "text": "RT @pl0xmaster: @Xenoteck El escuadr\u00f3n suicida versi\u00f3n pel\u00edcula alemana de un domingo por la tarde en Antena 3", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "307383560", "id": "1180802201125560321"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180802130371891201"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T11:09:00.000Z", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "211008649", "id": "1180802130371891201"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180801839169716224"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T11:07:51.000Z", "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42132248", "id": "1180801839169716224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180801643966877696"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T11:07:04.000Z", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030219871223783424", "id": "1180801643966877696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180801310314176512"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T11:05:45.000Z", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55034130", "id": "1180801310314176512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180801307017388032"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T11:05:44.000Z", "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45143554", "id": "1180801307017388032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180801100552822785"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T11:04:55.000Z", "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "723637088449642496", "id": "1180801100552822785"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180800896155959298"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T11:04:06.000Z", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69782073", "id": "1180800896155959298"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180559715283148800"}], "edit_history_tweet_ids": ["1180799799257382913"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T10:59:44.000Z", "text": "Se suicida vamos.... https://t.co/9YSCnHDA2d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2788838102", "id": "1180799799257382913", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/9YSCnHDA2d", "expanded_url": "https://twitter.com/FuensantaLM/status/1180559715283148800", "display_url": "twitter.com/FuensantaLM/st\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180692950826786822"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "WL_O7iveira", "id": "830789265894293505"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180799776599805952"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T10:59:39.000Z", "text": "RT @WL_O7iveira: Se eu ligasse pro q falam de mim, eu seria mais um suicida \ud83d\ude09", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "931008820322689024", "id": "1180799776599805952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180799625898446848"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T10:59:03.000Z", "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "404167379", "id": "1180799625898446848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180799203695570945"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T10:57:23.000Z", "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "236139744", "id": "1180799203695570945"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180798988494233600"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T10:56:31.000Z", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4127791697", "id": "1180798988494233600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180798792670613505"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T10:55:45.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "568282157", "id": "1180798792670613505"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180628243470278661"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CarmenRozas3", "id": "1431341604"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.7349, "type": "Person", "normalized_text": "Wong"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180798524096692225"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T10:54:40.000Z", "text": "@CarmenRozas3 Que bac\u00e1n! Yo me cruce en la av. Dos de mayo saliendo de Wong con el secretario de el suicida que camina  con la cabeza agachada...no aguante y le grite Rata maldita! acelero el paso", "in_reply_to_user_id": "1431341604", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3218566936", "id": "1180798524096692225"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180796495618027520"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "emirsader", "id": "34586817"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 120, "probability": 0.4532, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 162, "end": 169, "probability": 0.5288, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180798132029919237"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T10:53:07.000Z", "text": "@emirsader Ou ser\u00e1 algo como \u201cv\u00e3o me matar aqui dentro.\u201d? Se a PM invadiu o hospital para pegar a bala que matou a Agatha, vai deixar tranquilo quem sabe do caso Marielle?", "in_reply_to_user_id": "34586817", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "257140427", "id": "1180798132029919237"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180797949682565120"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T10:52:24.000Z", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083488952009584642", "id": "1180797949682565120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180797896414896128"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T10:52:11.000Z", "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143808605", "id": "1180797896414896128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180796796794261505"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "xavier_torrens", "id": "2499222496"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.8184, "type": "Person", "normalized_text": "Micka\u00ebl Harpon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180797882632458242"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T10:52:08.000Z", "text": "RT @xavier_torrens: 3\u00b0  Micka\u00ebl Harpon tiene caracter\u00edsticas de un terrorista yihadista:\n\u25cf Degollar a una v\u00edctima\n\u25cf Asesinar a polic\u00edas has\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "395011753", "id": "1180797882632458242"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180789681853800454"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CarlosdelRio52", "id": "982403264191844352"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "Delpor1", "id": "1216446744382230528"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180797803905323008"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T10:51:49.000Z", "text": "RT @CarlosdelRio52: @delpor1 Incre\u00edble pero los hay, como aquellos que dicen a\u00fan\" Se suicid\u00f3 para limpiar su honor\" ptm, en qu\u00e9 cabeza se p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1961459269", "id": "1180797803905323008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179806569959178240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "lymas22", "id": "137808241"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7967, "type": "Person", "normalized_text": "Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180797756987838470"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T10:51:38.000Z", "text": "@Mauriciomulder @lymas22 Perro de Chacra mejor ll\u00e9vale \ud83d\udc90 al cobarde suicida.", "in_reply_to_user_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268625285", "id": "1180797756987838470"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180796796794261505"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "xavier_torrens", "id": "2499222496"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.8184, "type": "Person", "normalized_text": "Micka\u00ebl Harpon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180797710326206464"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T10:51:26.000Z", "text": "RT @xavier_torrens: 3\u00b0  Micka\u00ebl Harpon tiene caracter\u00edsticas de un terrorista yihadista:\n\u25cf Degollar a una v\u00edctima\n\u25cf Asesinar a polic\u00edas has\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "176784059", "id": "1180797710326206464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180797596970999813"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T10:50:59.000Z", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "168737383", "id": "1180797596970999813"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180796796794261505"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "xavier_torrens", "id": "2499222496"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.8184, "type": "Person", "normalized_text": "Micka\u00ebl Harpon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180797278799441920"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T10:49:44.000Z", "text": "RT @xavier_torrens: 3\u00b0  Micka\u00ebl Harpon tiene caracter\u00edsticas de un terrorista yihadista:\n\u25cf Degollar a una v\u00edctima\n\u25cf Asesinar a polic\u00edas has\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2901002945", "id": "1180797278799441920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179866366851125277"}], "edit_history_tweet_ids": ["1180796979837886464"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T10:48:32.000Z", "text": "HOMEM ROUBOU 3 OVOS PRA ALIMENTAR 8 FILHOS, ESTAVA DESEMPREGADO.FICOU  PRESO 8 ANOS. .ENVERGONHADO SE ENFORCOU COM O LEN\u00c7OL. https://t.co/ndplCekYyP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "472496743", "id": "1180796979837886464", "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/ndplCekYyP", "expanded_url": "https://twitter.com/fn7k/status/1179866366851125277", "display_url": "twitter.com/fn7k/status/11\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180796259277459456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 17, "probability": 0.6931, "type": "Person", "normalized_text": "Micka\u00ebl Harpon"}, {"start": 163, "end": 166, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "hashtags": [{"start": 239, "end": 250, "tag": "Prevenci\u00f3n"}, {"start": 251, "end": 266, "tag": "Radicalizaci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/vZ69k0DdEY", "expanded_url": "https://twitter.com/xavier_torrens/status/1180796796794261505/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vZ69k0DdEY", "media_key": "3_1180796792776077312"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180796796794261505"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T10:47:49.000Z", "text": "3\u00b0  Micka\u00ebl Harpon tiene caracter\u00edsticas de un terrorista yihadista:\n\u25cf Degollar a una v\u00edctima\n\u25cf Asesinar a polic\u00edas hasta que lo maten\n\u25cf Voluntad de ser m\u00e1rtir de Dios con el ataque suicida, haciendo caso omiso de la advertencia policial\n\n#Prevenci\u00f3n #Radicalizaci\u00f3n\n\ud83d\udc47 HILO \ud83d\udc47 https://t.co/vZ69k0DdEY", "in_reply_to_user_id": "2499222496", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "2499222496", "id": "1180796796794261505"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180796746445840385"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T10:47:37.000Z", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2825054724", "id": "1180796746445840385"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180796411551596545"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T10:46:17.000Z", "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2485786484", "id": "1180796411551596545"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180796281813438466"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T10:45:46.000Z", "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48244458", "id": "1180796281813438466"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180795980121346048"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T10:44:34.000Z", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156298324233859072", "id": "1180795980121346048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180795723174031360"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T10:43:33.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75334940", "id": "1180795723174031360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180795616575840256"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T10:43:07.000Z", "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110538410", "id": "1180795616575840256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180760735263145986"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "giuslit", "id": "589418956"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180795305543045121"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-06T10:41:53.000Z", "text": "@giuslit @AlbertoBagnai @fattoquotidiano Ci si suicida anche per eccesso di ore di lavoro. Provate a prendere le statistiche dei medici chirurghi...", "in_reply_to_user_id": "589418956", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "15083086", "id": "1180795305543045121"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180769679347978241"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Pepeyarritu", "id": "260858575"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "xicosa", "id": "45447020"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.9615, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180795288556113921"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T10:41:49.000Z", "text": "RT @Pepeyarritu: @xicosa O PT representava, pra essa gente, a assustadora amea\u00e7a de m\u00ednima ascens\u00e3o social dos mais pobres - logo a proximi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "579042308", "id": "1180795288556113921"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180795276153503745"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T10:41:46.000Z", "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865892371053125632", "id": "1180795276153503745"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180769369640579074"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Nekromonger77", "id": "3362467071"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180795231773396993"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T10:41:36.000Z", "text": "@Nekromonger77 Un suicida\ud83d\ude32 pero as\u00ed se les debe de tratar \ud83d\ude05", "in_reply_to_user_id": "3362467071", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "582093954", "id": "1180795231773396993"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 76, "probability": 0.4635, "type": "Organization", "normalized_text": "usp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180795032623816705"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T10:40:48.000Z", "text": "pq n tem not\u00edcia de gente que se matou de estudar pra entrar em letras na usp????????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2391261398", "id": "1180795032623816705"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180794614401454080"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T10:39:08.000Z", "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "116041041", "id": "1180794614401454080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180794551092551680"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T10:38:53.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4849956843", "id": "1180794551092551680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180519481354997760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "marco_gervasoni", "id": "496706357"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180794463649718272"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-06T10:38:32.000Z", "text": "@marco_gervasoni io lo preferirei suicida", "in_reply_to_user_id": "496706357", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3365661735", "id": "1180794463649718272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.4613, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 95, "end": 103, "probability": 0.5878, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 107, "end": 116, "probability": 0.6272, "type": "Other", "normalized_text": "Brasil 247"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/q5urV95UCB", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180794372436221952"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T10:38:11.000Z", "text": "Artigo fabuloso.Voc\u00ea n\u00e3o pode deixar de ler.\n\nNassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato - Brasil 247 https://t.co/q5urV95UCB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956983401025802240", "id": "1180794372436221952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180794338676219905"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T10:38:03.000Z", "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92133780", "id": "1180794338676219905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180794123781115906"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T10:37:11.000Z", "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144319941", "id": "1180794123781115906"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180793775569936384"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T10:35:48.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3132424871", "id": "1180793775569936384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180793075326537728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "malcriadom", "id": "635075877"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180793706850316288"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T10:35:32.000Z", "text": "RT @malcriadom: Mata a sus dos hijos y se suicida al saltar con ellos desde un noveno piso porque su mujer quer\u00eda el divorcio https://t.co/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1559056766", "id": "1180793706850316288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180528073739046913"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CAGchurchpt", "id": "981147280391790592"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.4223, "type": "Other", "normalized_text": "Jiao"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180793472342777857"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T10:34:36.000Z", "text": "RT @CAGchurchpt: Por causa da trai\u00e7\u00e3o de seu marido, Jiao uma vez se suicidou duas vezes e pode passar o resto de sua vida em uma cadeira d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "986908698412011521", "id": "1180793472342777857"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180791038451077120"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mgmaglie", "id": "47756372"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "paolo_gibilisco", "id": "2865778413"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180793408119590912"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-06T10:34:21.000Z", "text": "RT @mgmaglie: @paolo_gibilisco @lombardiano18 @Comunardo @triolo_antonio @CandianiStefano @fdragoni @DiegoFusaro @borghi_claudio @Giovaguer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3074579511", "id": "1180793408119590912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180793075326537728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "malcriadom", "id": "635075877"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180793201067614208"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T10:33:31.000Z", "text": "RT @malcriadom: Mata a sus dos hijos y se suicida al saltar con ellos desde un noveno piso porque su mujer quer\u00eda el divorcio https://t.co/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2378925199", "id": "1180793201067614208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 144, "probability": 0.6778, "type": "Other", "normalized_text": "DonfelixSPM"}, {"start": 147, "end": 154, "probability": 0.4591, "type": "Other", "normalized_text": "donfelix"}], "hashtags": [{"start": 146, "end": 155, "tag": "donfelix"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/v88diSU5We", "expanded_url": "http://dlvr.it/RFcK4n", "display_url": "dlvr.it/RFcK4n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180793075326537728"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T10:33:01.000Z", "text": "Mata a sus dos hijos y se suicida al saltar con ellos desde un noveno piso porque su mujer quer\u00eda el divorcio https://t.co/v88diSU5We DonfelixSPM #donfelix", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "635075877", "id": "1180793075326537728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180792425985523712"}], "edit_history_tweet_ids": ["1180792576514953216"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-06T10:31:02.000Z", "text": "@_irwindimples io capisco che sei masochista e vuoi morire suicida per\u00f2 perch\u00e9 violentare anche me?", "in_reply_to_user_id": "2184747137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2322786478", "id": "1180792576514953216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180763317620678658"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "G_Waddington", "id": "97488105"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "CDUPCPPEV", "id": "3087068219"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180792525432512512"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T10:30:50.000Z", "text": "@G_Waddington @CDUPCPPEV Votar numa bandeira pela qual se matou mais de 100M de pessoas... N\u00e3o havia l\u00e1 nenhum quadrado com uma su\u00e1stica para pores o \"X\" ? Sempre se poupava na consci\u00eancia.", "in_reply_to_user_id": "97488105", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "74152800", "id": "1180792525432512512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180772519629996038"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Nikopolo2403", "id": "757414091048808448"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "jesusdealegre01", "id": "3331959749"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "YareAguirrePNP", "id": "3989461695"}, {"start": 47, "end": 63, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 128, "probability": 0.8938, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}, {"start": 137, "end": 139, "probability": 0.576, "type": "Person", "normalized_text": ". K"}, {"start": 153, "end": 154, "probability": 0.2239, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}, {"start": 181, "end": 188, "probability": 0.8381, "type": "Person", "normalized_text": "Villar\u00e1n"}, {"start": 191, "end": 193, "probability": 0.55, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 207, "end": 212, "probability": 0.6738, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 215, "end": 220, "probability": 0.6771, "type": "Person", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 223, "end": 232, "probability": 0.8651, "type": "Person", "normalized_text": "Hinostroza"}, {"start": 255, "end": 263, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Codinomes"}, {"start": 266, "end": 273, "probability": 0.9087, "type": "Person", "normalized_text": "Becerril"}, {"start": 276, "end": 282, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "Vitocho"}, {"start": 285, "end": 292, "probability": 0.9315, "type": "Person", "normalized_text": "Quesquen"}, {"start": 295, "end": 300, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 303, "end": 308, "probability": 0.9405, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}, {"start": 311, "end": 316, "probability": 0.874, "type": "Person", "normalized_text": "Beteta"}, {"start": 332, "end": 338, "probability": 0.5934, "type": "Person", "normalized_text": "BanKada"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180792491597029377"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T10:30:42.000Z", "text": "@Nikopolo2403 @jesusdealegre01 @YareAguirrePNP @MartinVizcarraC Los m\u00e1s grandes corruptos ya est\u00e1n presos, empezando por Fujimori, la Sra. K, el Suicida AG (tambi\u00e9n estar\u00eda preso), Villar\u00e1n, PPK, pronto los Humala, Toledo, Hinostroza, cuellos blanco, los Codinomes, Becerril, Vitocho, Quesquen, Mulder, Bartra, Beteta y el 95% d la BanKada, etc", "in_reply_to_user_id": "757414091048808448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "268625285", "id": "1180792491597029377"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.3367, "type": "Person", "normalized_text": "thanos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180791943435083776"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T10:28:32.000Z", "text": "sonhei que o thanos tentava me matar mas eu tava dentro de um shopping ai eu me escondi em uma loja de roupa e tava tudo escuro e eu acordei e nunca mais vou saber se o thanos me matou ou nao", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "427342238", "id": "1180791943435083776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180712515401142272"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "YRComenta", "id": "844332836979167233"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "PsicaBrooke", "id": "3383741141"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180791706884677632"], "lang": "ht", "created_at": "2019-10-06T10:27:35.000Z", "text": "@YRComenta @PsicaBrooke Se matou", "in_reply_to_user_id": "844332836979167233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "723638116767113216", "id": "1180791706884677632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180788277844074496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "paolo_gibilisco", "id": "2865778413"}, {"start": 32, "end": 42, "username": "Comunardo", "id": "52387663"}, {"start": 43, "end": 58, "username": "triolo_antonio", "id": "1858411734"}, {"start": 59, "end": 75, "username": "CandianiStefano", "id": "1250116818"}, {"start": 76, "end": 85, "username": "fdragoni", "id": "51759517"}, {"start": 86, "end": 98, "username": "DiegoFusaro", "id": "951246650"}, {"start": 99, "end": 114, "username": "borghi_claudio", "id": "337767301"}, {"start": 115, "end": 129, "username": "Giovaguerrato", "id": "1232067242"}, {"start": 130, "end": 140, "username": "VitoGulli", "id": "592127497"}, {"start": 141, "end": 153, "username": "PButtafuoco", "id": "567204150"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180791038451077120"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-06T10:24:56.000Z", "text": "@paolo_gibilisco @lombardiano18 @Comunardo @triolo_antonio @CandianiStefano @fdragoni @DiegoFusaro @borghi_claudio @Giovaguerrato @VitoGulli @PButtafuoco Vedo i risultati, fantastico.E sono figlia di poliziotto anch'io.Demilitarizzare fu una scelta suicida . Coscienza di classe!", "in_reply_to_user_id": "2865778413", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "47756372", "id": "1180791038451077120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180791018121256963"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T10:24:51.000Z", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3105897465", "id": "1180791018121256963"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180779056842919936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.418, "type": "Person", "normalized_text": "jake hill\nSuicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180790982129934336"], "lang": "en", "created_at": "2019-10-06T10:24:42.000Z", "text": "@shieua jake hill\nSuicida Thoughts", "in_reply_to_user_id": "911996918292770817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1180521002666807296", "id": "1180790982129934336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180789681853800454"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CarlosdelRio52", "id": "982403264191844352"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "Delpor1", "id": "1216446744382230528"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180790945832415232"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T10:24:34.000Z", "text": "RT @CarlosdelRio52: @delpor1 Incre\u00edble pero los hay, como aquellos que dicen a\u00fan\" Se suicid\u00f3 para limpiar su honor\" ptm, en qu\u00e9 cabeza se p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148916795983716352", "id": "1180790945832415232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180790814999375873"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T10:24:02.000Z", "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "283234633", "id": "1180790814999375873"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180790694836879361"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T10:23:34.000Z", "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2193304424", "id": "1180790694836879361"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180518272363585536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 4, "username": "FHC", "id": "1030198380868321280"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "AecioNeves", "id": "15828014"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 79, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Fred"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.6051, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmarz\u00e3o"}, {"start": 131, "end": 133, "probability": 0.908, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 148, "end": 157, "probability": 0.4199, "type": "Place", "normalized_text": "Barra Dele"}, {"start": 174, "end": 179, "probability": 0.2509, "type": "Person", "normalized_text": "Orcrin"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180790396793839616"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T10:22:23.000Z", "text": "@FHC E o @AecioNeves , vc sabe n\u00f3s dizer se ele j\u00e1 \"Matou ou mandou Matar o Fred\"??? Ou o Gilmarz\u00e3o da Galera que vc colocou l\u00e1 no STF vai limpar a Barra Dele e do resto  da Orcrin ???", "in_reply_to_user_id": "1030198380868321280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122238975", "id": "1180790396793839616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180531321996595202"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JaspionJpn", "id": "1135604801318862849"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.5027, "type": "Other", "normalized_text": "Jaspion"}, {"start": 207, "end": 223, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180790278392811520"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T10:21:55.000Z", "text": "@JaspionJpn @BolsonaroSP A\u00ed, Jaspion... n\u00e3o havia muito o que fazer naquele caso. Infelizmente, o cara era louco, chegou na escola com gasolina e se matou, levando consigo v\u00e1rias pessoas. M\u00e9rito do Deputado Eduardo Bolsonaro lembrar-se do ato de extrema coragem dessa jovem professora. Sem patrulha,jovem!", "in_reply_to_user_id": "1135604801318862849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85929846", "id": "1180790278392811520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.7359, "type": "Other", "normalized_text": "arlequina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180789859876790272"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T10:20:15.000Z", "text": "o trailer do filme da arlequina \u00e9 pfeito \nfiquei super ansioso pra ver e logo depois lembrei q o de esquadr\u00e3o suicida tbm foi e o filme foi uma trag\u00e9dia de tao ruim tadinho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "916905143517532160", "id": "1180789859876790272", "geo": {"place_id": "46da9e6ffa2f166d"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180789758177529857"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T10:19:51.000Z", "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2340766046", "id": "1180789758177529857"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.6759, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 80, "end": 81, "probability": 0.4973, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 125, "end": 139, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 223, "end": 226, "probability": 0.2711, "type": "Other", "normalized_text": "Niro"}, {"start": 231, "end": 242, "probability": 0.457, "type": "Other", "normalized_text": "Toro Salvaje"}, {"start": 244, "end": 254, "probability": 0.4297, "type": "Organization", "normalized_text": "Taxi Driver"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 8, "tag": "Joker"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/hOmSjLBhMe", "expanded_url": "https://twitter.com/vmoratinos/status/1180789734781706240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hOmSjLBhMe", "media_key": "3_1180789729790484482"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180789734781706240"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T10:19:45.000Z", "text": "\ud83c\udfa5 #Joker\n\nBrutal, perturbadora, inc\u00f3moda y una vuelta de tuerca al oscuro mundo DC que intent\u00f3 sin \u00e9xito Escuadron suicida.\n\nJoaquin Phoenix lleva su interpretaci\u00f3n al l\u00edmite sin rozar el histrionismo al nivel del mejor De Niro en Toro Salvaje/Taxi Driver.\n\nNota: 7,5/10 https://t.co/hOmSjLBhMe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58772725", "id": "1180789734781706240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180679228838293505"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Delpor1", "id": "1216446744382230528"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180789681853800454"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T10:19:32.000Z", "text": "@delpor1 Incre\u00edble pero los hay, como aquellos que dicen a\u00fan\" Se suicid\u00f3 para limpiar su honor\" ptm, en qu\u00e9 cabeza se puede concebir tremenda estupidez? Ambos son unos asquerosos sinverguenzas, el suicida y quien lo defiende.", "in_reply_to_user_id": "124608173", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "982403264191844352", "id": "1180789681853800454"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180764442642001922"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Xenoteck", "id": "307383560"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 93, "probability": 0.7347, "type": "Other", "normalized_text": "Antena 3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180789540354772992"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T10:18:59.000Z", "text": "@Xenoteck El escuadr\u00f3n suicida versi\u00f3n pel\u00edcula alemana de un domingo por la tarde en Antena 3", "in_reply_to_user_id": "307383560", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2845773239", "id": "1180789540354772992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180785751929303040"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "iriapaaz", "id": "1003382042598543361"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.4836, "type": "Other", "normalized_text": "asel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180789472990027776"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T10:18:43.000Z", "text": "@iriapaaz asel se suicida", "in_reply_to_user_id": "1003382042598543361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024459453180129280", "id": "1180789472990027776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180724682074607616"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.9769, "type": "Organization", "normalized_text": "TCU"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180789439469096965"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T10:18:35.000Z", "text": "RT @brandao_cesaro: Parab\u00e9ms ao TCU. Proibir projetos com o tema mil\u00edcias comprova; ningu\u00e9m se engana, o governo \u00e9 miliciano! Quem matou Ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956983401025802240", "id": "1180789439469096965"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180789434045931521"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T10:18:33.000Z", "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2614211895", "id": "1180789434045931521"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180785369077420032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180789132492201985"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-06T10:17:21.000Z", "text": "@nzingaretti @pdnetwork Non \u00e8 la prima volta che il PD fa queste azioni suicida stare tra di maio  renzi e conte  \u00e8 deleterio e non porta nuovi consensi anzi ne fa perdere", "in_reply_to_user_id": "403544693", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150306112991838208", "id": "1180789132492201985"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.9459, "type": "Other", "normalized_text": "one piece"}, {"start": 59, "end": 65, "probability": 0.8915, "type": "Other", "normalized_text": "berserk"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180789035251445760"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T10:16:58.000Z", "text": "como de suicida es ponerme al dia con one piece despues de berserk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1262782387", "id": "1180789035251445760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180788366238982144"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T10:14:19.000Z", "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "857446708552138752", "id": "1180788366238982144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180788090018959360"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T10:13:13.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "721255325", "id": "1180788090018959360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180787968421875712"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T10:12:44.000Z", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16495236", "id": "1180787968421875712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180787764465414145"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T10:11:55.000Z", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939959316362289153", "id": "1180787764465414145"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180787677228081152"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T10:11:34.000Z", "text": "agr estou trancada dentro do meu quarto esperando o momento do meu \u00f3bito chegar eh isto se eu nao aparecer mais \u00e9 pq ela me matou msm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938663007164489728", "id": "1180787677228081152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180787453537525761"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T10:10:41.000Z", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1872387283", "id": "1180787453537525761"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180507659088388097"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "de_patty", "id": "302995560"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 42, "probability": 0.5051, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180787237560209409"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T10:09:50.000Z", "text": "@de_patty Cobarde como su amo el suicida AG", "in_reply_to_user_id": "302995560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4080323818", "id": "1180787237560209409"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180787156471693314"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T10:09:30.000Z", "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4008738454", "id": "1180787156471693314"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 80, "probability": 0.924, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}, {"start": 133, "end": 134, "probability": 0.8935, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 220, "end": 232, "probability": 0.7551, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateAction"}, {"start": 235, "end": 247, "probability": 0.5962, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateChange"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 81, "tag": "Granada"}, {"start": 96, "end": 102, "tag": "salud"}, {"start": 132, "end": 135, "tag": "PP"}, {"start": 198, "end": 218, "tag": "EmergenciaClimatica"}, {"start": 219, "end": 233, "tag": "ClimateAction"}, {"start": 234, "end": 248, "tag": "ClimateChange"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/BGQDDWdOrd", "expanded_url": "https://www.granadahoy.com/area_metropolitana/PP-exige-fin-obras-Segunda-Circunvalacion-formula-desarrollo_0_1397860581.html", "display_url": "granadahoy.com/area_metropoli\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.granadahoy.com/area_metropolitana/PP-exige-fin-obras-Segunda-Circunvalacion-formula-desarrollo_0_1397860581.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180786696180371456"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T10:07:40.000Z", "text": "No es \"desarrollo\" aquello que va a servir para envenenar m\u00e1s el aire de #Granada\ny por ende la #salud de todos sus habitantes. \nEl #PP y afines est\u00e1n por el \"desarrollismo\" insostenible y suicida.\n#EmergenciaClimatica #ClimateAction #ClimateChange\n\nhttps://t.co/BGQDDWdOrd", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "334813213", "id": "1180786696180371456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180323100073893888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mariela65365798", "id": "819537503816392704"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.9735, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Fe"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180786429779173378"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T10:06:37.000Z", "text": "RT @Mariela65365798: @PatoBullrich Son la maldici\u00f3n d la ciudad de Santa Fe,llena de colombianos usureros y tambi\u00e9n d ac\u00e1,gente q se suicid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819217023586725888", "id": "1180786429779173378"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180786272383782914"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T10:05:59.000Z", "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2826209343", "id": "1180786272383782914"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180785977574354945"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T10:04:49.000Z", "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102786733823844352", "id": "1180785977574354945"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180785744232796160"}], "edit_history_tweet_ids": ["1180785746808098818"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T10:03:54.000Z", "text": "Coisa l\u00e1 mudaram, ficou tudo roxo, uma planta me atacou, a outra pessoa l\u00e1 matou a planta, a gente foi pra sala e tinha uma boneca que a metade do corpo dela era um tambor, um saco de farinha e outro boneco, a gente lutava com eles at\u00e9 dar outra hora l\u00e1, tudo parou de se mexer", "in_reply_to_user_id": "1146449403034644480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146449403034644480", "id": "1180785746808098818"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180785708178509825"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T10:03:45.000Z", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120337507919462405", "id": "1180785708178509825"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180389197212835840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "yokohama_puente", "id": "1110742416"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.6676, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.3742, "type": "Other", "normalized_text": "YOKOHAMA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180785551416254464"], "lang": "en", "created_at": "2019-10-06T10:03:08.000Z", "text": "RT @yokohama_puente: 11/24(Sun)\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUBUL\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "989998186541473792", "id": "1180785551416254464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180785152215207937"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T10:01:32.000Z", "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007095880300851200", "id": "1180785152215207937"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180784519537930242"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T09:59:02.000Z", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42064058", "id": "1180784519537930242"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180784335873593344"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T09:58:18.000Z", "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "732070157707808768", "id": "1180784335873593344"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 102, "end": 113, "username": "SaoPauloFC", "id": "24920669"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.9197, "type": "Person", "normalized_text": "Antony"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "IgorGomes"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.5254, "type": "Organization", "normalized_text": "Vit\u00f3ria"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 17, "tag": "Antony"}, {"start": 88, "end": 98, "tag": "IgorGomes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180783914354393089"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T09:56:37.000Z", "text": "Pra mim o #Antony s\u00f3 n\u00e3o foi o pior porque ele se matou pra pegar aquela bola do gol do #IgorGomes do @SaoPauloFC \n\nMas a Vit\u00f3ria era pra ser mais tranquila e duas bolas estavam em seus p\u00e9s.......", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "244525091", "id": "1180783914354393089", "geo": {"place_id": "32e64dedd065063f"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180724682074607616"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.9769, "type": "Organization", "normalized_text": "TCU"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180782998574309376"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T09:52:59.000Z", "text": "RT @brandao_cesaro: Parab\u00e9ms ao TCU. Proibir projetos com o tema mil\u00edcias comprova; ningu\u00e9m se engana, o governo \u00e9 miliciano! Quem matou Ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1384994318", "id": "1180782998574309376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.6906, "type": "Person", "normalized_text": "Rakan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180782817179049984"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T09:52:16.000Z", "text": "Anoche me di cuenta que cuando juego Rakan soy un suicida con las jugadas \ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064844762648330245", "id": "1180782817179049984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180604155292831744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Suspect_ThRi", "id": "1132461839332327425"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180782708101931010"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T09:51:50.000Z", "text": "@Suspect_ThRi onde disseram que ele se matou?\ncomo e onde?", "in_reply_to_user_id": "1132461839332327425", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "754754861573480449", "id": "1180782708101931010"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180598108331245568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Universo_Cinema", "id": "1334857584"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180782495337500672"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T09:50:59.000Z", "text": "RT @Universo_Cinema: \u2018Ventajas de viajar en tren\u2019 comedia negra desconcertante y suicida con un humor salvaje y de dudoso gusto que funcion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "445404015", "id": "1180782495337500672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180588708505866241"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Other", "normalized_text": "Hitl"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180782105946669057"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T09:49:26.000Z", "text": "RT @Reportero24: Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186278607", "id": "1180782105946669057"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "buzztyn", "id": "747481714474246145", "name": "mike", "public_metrics": {"followers_count": 2381, "following_count": 1006, "tweet_count": 149809, "listed_count": 21}, "location": "Roshamuul"}, {"verified": false, "username": "saramorss1", "id": "968932073191944193", "name": "sara", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 270, "tweet_count": 1153, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "yoeelsuarez", "id": "1281547243", "name": "yoel", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 344, "tweet_count": 3490, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "I_Am_Iniquity", "id": "896588922607816705", "name": "Hello Peter", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 984, "tweet_count": 45459, "listed_count": 0}, "location": "Parquinho"}, {"verified": false, "username": "iJuca_", "id": "760271202669699073", "name": "\ud835\ude79\ud835\ude9e\ud835\ude8c\ud835\ude8a \ud83e\udd34\ud83c\udffe", "public_metrics": {"followers_count": 1740, "following_count": 635, "tweet_count": 49647, "listed_count": 2}, "location": "\ud83d\udea9"}, {"verified": false, "username": "Xhristian19", "id": "985952563408273408", "name": "Xhristian", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 170, "tweet_count": 19000, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761", "name": "Steven Calder\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 2412, "following_count": 1467, "tweet_count": 145958, "listed_count": 7}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "sandyjohanny", "id": "190914260", "name": "Estefany Hernandez", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 1010, "tweet_count": 106063, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310", "name": "Ovidio Perez Morales", "public_metrics": {"followers_count": 101235, "following_count": 291, "tweet_count": 12668, "listed_count": 362}, "location": "\u00dcT: 10.426653,-66.833726"}, {"verified": false, "username": "TempestArcadia", "id": "1158111590354497536", "name": "Arcadia Tempest", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 37, "tweet_count": 580, "listed_count": 1}, "location": "Chile"}, {"verified": false, "username": "ker_hector", "id": "915401615267549185", "name": "hector fernando ker", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 1120, "tweet_count": 10898, "listed_count": 1}, "location": "Entre Conce y el m\u00e1s all\u00e1"}, {"verified": false, "username": "phelypecaetano1", "id": "1139890442978414594", "name": "\ud83e\udd4b", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 247, "tweet_count": 2833, "listed_count": 0}, "location": "Beverly Hills, CA"}, {"verified": false, "username": "Felipe_D_Reino", "id": "320790882", "name": "Felipe D. Reino", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 3880, "tweet_count": 32645, "listed_count": 12}, "location": "A Coru\u00f1a, Galicia, Spain"}, {"verified": false, "username": "peitudametid4_", "id": "2402328090", "name": "fernanda", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 638, "tweet_count": 51223, "listed_count": 0}, "location": "Bel\u00e9m, Amaz\u00f4nia"}, {"verified": false, "username": "shadesofpedro", "id": "545613785", "name": "erotica", "public_metrics": {"followers_count": 2550, "following_count": 544, "tweet_count": 88332, "listed_count": 1}, "location": "Bel\u00e9m, Brasil"}, {"verified": false, "username": "CMedinaBerlin", "id": "560312739", "name": "Carmen Medina_Berlin\ud83c\udf39\ud83d\udc08\ud83d\udc02\ud83d\udc05", "public_metrics": {"followers_count": 4615, "following_count": 4206, "tweet_count": 168642, "listed_count": 52}, "location": "Berl\u00edn - M\u00e1laga"}, {"verified": false, "username": "Carlos79347071", "id": "934769259917512705", "name": "Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 4846, "following_count": 4837, "tweet_count": 7919, "listed_count": 5}, "location": "Lugo, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "MiyakeEau", "id": "446380041", "name": "MughettoLillaAntifA\u270a\ud83c\udffc\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udf08#SalviniMiFaiSCHIFO", "public_metrics": {"followers_count": 4869, "following_count": 4210, "tweet_count": 249217, "listed_count": 62}}, {"verified": false, "username": "stefi26121967", "id": "789420327709343745", "name": "Stefania \ud83c\udfbc", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 1405, "tweet_count": 7596, "listed_count": 0}, "location": "Sotto lo stesso cielo"}, {"verified": false, "username": "brigidapalomino", "id": "486945780", "name": "brigida palomino", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 136, "tweet_count": 11648, "listed_count": 0}, "location": "Per\u00f9"}, {"verified": false, "username": "Rickie2212", "id": "819152934474813440", "name": "RICARDO PACHAS L", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 1209, "tweet_count": 64235, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "Guilherme_II", "id": "540188197", "name": "Quarantined", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 28, "tweet_count": 22874, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120", "name": "Claudia Wild", "public_metrics": {"followers_count": 256789, "following_count": 3038, "tweet_count": 21232, "listed_count": 432}}, {"verified": false, "username": "_papuko_", "id": "128431842", "name": "Papu", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 1643, "tweet_count": 30696, "listed_count": 6}, "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "Aguaviva_OA", "id": "274613572", "name": "Manuel Rodriguez Diaz", "public_metrics": {"followers_count": 9221, "following_count": 8145, "tweet_count": 14694, "listed_count": 26}, "location": "Colombia"}, {"verified": false, "username": "ieyasu_sawada", "id": "755834001802223616", "name": "Vongola Primo", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 40, "tweet_count": 33720, "listed_count": 0}, "location": "Italiana\u2192Giappone"}, {"verified": false, "username": "CARLOS1107M", "id": "197929889", "name": "JCarlos AB\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 483, "tweet_count": 23988, "listed_count": 0}, "location": "LIMA"}, {"verified": false, "username": "Yarus13", "id": "575227947", "name": "Yarus Lula 1\u20e33\u20e3 \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 15136, "following_count": 14506, "tweet_count": 204266, "listed_count": 54}, "location": "Brasil"}, {"verified": true, "username": "brasil247", "id": "248890506", "name": "Brasil 247", "public_metrics": {"followers_count": 597261, "following_count": 658, "tweet_count": 274807, "listed_count": 1940}, "location": "S\u00e3o Paulo, SP"}, {"verified": false, "username": "gilberto_69", "id": "198981164", "name": "GilbertHM", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 346, "tweet_count": 70550, "listed_count": 2}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "TaniaGiroldo", "id": "2958678569", "name": "Tania Giroldo", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 515, "tweet_count": 28925, "listed_count": 0}, "location": "Ourinhos, Brasil"}, {"verified": true, "username": "andrizek", "id": "139183350", "name": "Andr\u00e9 Rizek", "public_metrics": {"followers_count": 2098736, "following_count": 1493, "tweet_count": 22955, "listed_count": 2011}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "fran_morenog84", "id": "823588776287096835", "name": "No soy Paquito", "public_metrics": {"followers_count": 4325, "following_count": 5002, "tweet_count": 90413, "listed_count": 10}, "location": "En alg\u00fan lugar"}, {"verified": false, "username": "GustavoSequera", "id": "67537985", "name": "Gustavo Sequera", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 920, "tweet_count": 7519, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "ThiagoBarroso25", "id": "793975100538294272", "name": "Thiago Ramos", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 4, "tweet_count": 79, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Garaswx", "id": "1109419561760129030", "name": "Garaswx", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 412, "tweet_count": 1021, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "MrMCuckold", "id": "2305350426", "name": "Mister M \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83e\udd18", "public_metrics": {"followers_count": 26918, "following_count": 1332, "tweet_count": 20112, "listed_count": 60}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "_csodt_", "id": "787737070546583558", "name": "Cris \ud83d\ude92", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 177, "tweet_count": 19287, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Ani51004983", "id": "1016869498413043713", "name": "ani", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 436, "tweet_count": 19313, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "princesseinca", "id": "41726585", "name": "Princesa Inca \ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 559, "tweet_count": 21916, "listed_count": 8}, "location": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France"}, {"verified": false, "username": "RamosLucas8", "id": "3431926859", "name": "luquinhas \u2605\u5f61", "public_metrics": {"followers_count": 1700, "following_count": 1506, "tweet_count": 14293, "listed_count": 1}, "location": "IRAK"}, {"verified": false, "username": "teussoliveira", "id": "1191118842", "name": "Mateus", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 411, "tweet_count": 14580, "listed_count": 1}, "location": "022"}, {"verified": false, "username": "ElPopi", "id": "15142306", "name": "ElPopi", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 1285, "tweet_count": 14760, "listed_count": 4}, "location": "Montevideo"}, {"verified": false, "username": "hlvs_spn", "id": "311171526", "name": "Daniel Rigon SPN \u270c \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 5776, "following_count": 6354, "tweet_count": 119633, "listed_count": 3}, "location": "Catamarca, Argentina"}, {"verified": false, "username": "VaDelCas", "id": "164763964", "name": "Valeria DC", "public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 1933, "tweet_count": 4004, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "samdemocrata", "id": "1099626480", "name": "CANTOLAO", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 712, "tweet_count": 21272, "listed_count": 0}, "location": "lima"}, {"verified": false, "username": "esthervalenzu", "id": "77402351", "name": "Esther Valenzuela", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 318, "tweet_count": 13395, "listed_count": 3}, "location": "Ayacucho"}, {"verified": false, "username": "wesleyreef_", "id": "219142563", "name": "Maroto \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 723, "tweet_count": 14562, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "TonyASG20", "id": "2215806242", "name": "Tony", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 133, "tweet_count": 8685, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171", "name": "LUCIANA LEON ROMERO", "public_metrics": {"followers_count": 352181, "following_count": 42796, "tweet_count": 15573, "listed_count": 1035}, "location": "Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "LARADELDIABLO", "id": "112243204", "name": "\ud835\udd71\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd95\ud835\udd8a \ud835\udd82\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd8c", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 320, "tweet_count": 8377, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "laranogalleta", "id": "375757746", "name": "\u1d38\u1d2c\u1d3f\u1d2c \u267b\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 268, "tweet_count": 1409, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "alicate13", "id": "622183939", "name": "Alicate 13", "public_metrics": {"followers_count": 1346, "following_count": 545, "tweet_count": 1032375, "listed_count": 92}}, {"verified": false, "username": "emquiben", "id": "2350086775", "name": "emilio quintana", "public_metrics": {"followers_count": 147962, "following_count": 147507, "tweet_count": 86171, "listed_count": 120}, "location": "Aqui y Alla"}, {"verified": false, "username": "Noelia_hermida_", "id": "1049976834", "name": "Toxi\u00f1o.", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 234, "tweet_count": 10453, "listed_count": 1}, "location": "ponteareas"}, {"verified": false, "username": "Jorge_luizsouza", "id": "390306472", "name": "Jorge luiz", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 1486, "tweet_count": 19537, "listed_count": 1}, "location": "NATAL/BRASIL."}, {"verified": false, "username": "DebbLibre", "id": "409321689", "name": "DebbLibre", "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 5001, "tweet_count": 180759, "listed_count": 38}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "hllkrsr", "id": "887142829", "name": "Engenheira solit\u00e1ria", "public_metrics": {"followers_count": 1260, "following_count": 499, "tweet_count": 67972, "listed_count": 1}, "location": "Bel\u00e9m, Brasil"}, {"verified": false, "username": "queenbiskath_", "id": "934804308918505473", "name": "karol", "public_metrics": {"followers_count": 29560, "following_count": 22878, "tweet_count": 46401, "listed_count": 72}, "location": "13"}, {"verified": false, "username": "MCCL46020889", "id": "1068913547709751297", "name": "MCC Lamarque", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 1081, "tweet_count": 3961, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rickbarroso88", "id": "1087889789381156864", "name": "Ricardo Barroso 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83e\udd91\ud83e\udd91\ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 269, "tweet_count": 3399, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mari_gois_", "id": "23974117", "name": "mari", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 476, "tweet_count": 10576, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "tomfernandes", "id": "15158057", "name": "Tom Fernandes", "public_metrics": {"followers_count": 1477, "following_count": 127, "tweet_count": 1073, "listed_count": 50}, "location": "Porto, Portugal"}, {"verified": false, "username": "unicorlinda", "id": "3643345995", "name": "g. isabel", "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 131, "tweet_count": 46858, "listed_count": 0}, "location": "cidade da uva "}, {"verified": false, "username": "Pieroh294", "id": "3135747810", "name": "Piero", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 290, "tweet_count": 566, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "baddieoli", "id": "282663029", "name": "J\u00e9ssica Oli", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 81, "tweet_count": 22649, "listed_count": 6}, "location": "Sao Paulo,Brazil"}, {"verified": false, "username": "brasil2506", "id": "210598548", "name": "Bolsonaro 22", "public_metrics": {"followers_count": 2802, "following_count": 4858, "tweet_count": 181587, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "blondoamazonico", "id": "232905240", "name": "Blondo Amaz\u00f3nico M", "public_metrics": {"followers_count": 3239, "following_count": 4993, "tweet_count": 164013, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "EcoParcero", "id": "46954627", "name": "Felipe Goes Wild in Australia \ud83e\udd98\ud83d\udc28\ud83e\uddad", "public_metrics": {"followers_count": 7211, "following_count": 6742, "tweet_count": 179848, "listed_count": 46}, "location": "Sydney, New South Wales"}, {"verified": false, "username": "vardel", "id": "40255892", "name": "Ricardo Vargas", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 428, "tweet_count": 982, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AdrianoBraz83", "id": "244525091", "name": "Adriano Ara\u00fajo\u00ae\ufe0f #SPFC", "public_metrics": {"followers_count": 4232, "following_count": 4986, "tweet_count": 10672, "listed_count": 4}, "location": "Osasco"}, {"verified": false, "username": "brunofernanded", "id": "2590864803", "name": "Bruno Fernandes", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 311, "tweet_count": 3549, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": true, "username": "sxavierfilho", "id": "384842767", "name": "S\u00e9rgio Xavier Filho", "public_metrics": {"followers_count": 53803, "following_count": 680, "tweet_count": 45534, "listed_count": 276}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Norberto99991", "id": "1168221951208382464", "name": "Norberto9999", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 147, "tweet_count": 1600, "listed_count": 0}, "location": "Lan\u00fas Oeste, Argentina"}, {"verified": false, "username": "sunchalensis", "id": "501889519", "name": "|SunchA|", "public_metrics": {"followers_count": 2666, "following_count": 405, "tweet_count": 68401, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Veronica_BA_ARG", "id": "220201177", "name": "Veronica R", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 1376, "tweet_count": 12360, "listed_count": 2}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "jota_crf9", "id": "4499520801", "name": "J.\ud83e\udd48", "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 947, "tweet_count": 24931, "listed_count": 0}, "location": "jardim primavera/ bxd cruel "}, {"verified": false, "username": "nillaaurora", "id": "121423278", "name": "Nilla", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 297, "tweet_count": 69379, "listed_count": 1}, "location": "Zona Fantasma"}, {"verified": false, "username": "mariademansilla", "id": "4903352613", "name": "Maria de mansilla", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 645, "tweet_count": 86014, "listed_count": 16}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "magussugus", "id": "190828582", "name": "magu \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 798, "tweet_count": 28714, "listed_count": 9}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "sohss_", "id": "2887325205", "name": "soh \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 188, "tweet_count": 31364, "listed_count": 0}, "location": "Guaruj\u00e1, Brasil"}, {"verified": false, "username": "_pqpnasci", "id": "2829061723", "name": "nasci", "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 720, "tweet_count": 53127, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mtlleras", "id": "2285892088", "name": "Maria Teresa Lleras", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 154, "tweet_count": 33934, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nairane__", "id": "3799760723", "name": "nairane. \ud83e\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 312, "tweet_count": 32219, "listed_count": 0}, "location": "Porto \u0336A\u0336l\u0336e\u0336g\u0336r\u0336e (triste) R$"}, {"verified": false, "username": "temporalemotivo", "id": "3236831907", "name": "juls\ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 506, "tweet_count": 21375, "listed_count": 3}, "location": "in the tardis"}, {"verified": false, "username": "femmefleurie", "id": "622123429", "name": "E.", "public_metrics": {"followers_count": 99560, "following_count": 20595, "tweet_count": 71567, "listed_count": 59}}, {"verified": false, "username": "manuelsegura", "id": "17289323", "name": "Manuel Segura Verd\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 3326, "following_count": 778, "tweet_count": 36047, "listed_count": 80}, "location": "M\u00farcia, Espanha"}, {"verified": false, "username": "MendezDublin", "id": "1000775293", "name": "venezolanacoromotana", "public_metrics": {"followers_count": 1932, "following_count": 2956, "tweet_count": 289884, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "IgorLTavares", "id": "189584079", "name": "Igor Tavares", "public_metrics": {"followers_count": 2033, "following_count": 1884, "tweet_count": 100082, "listed_count": 26}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "JamonMamonn", "id": "1102082829830238208", "name": "yeimon", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 20, "tweet_count": 870, "listed_count": 0}, "location": "En tu cora."}, {"verified": false, "username": "AlvesPanerai", "id": "1063905159728779264", "name": "Alves Jayme Panerai", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 566, "tweet_count": 49721, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil"}, {"verified": false, "username": "gizlaine2", "id": "3427382968", "name": "Gizlaine", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 334, "tweet_count": 440329, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "mcastrof50", "id": "149686888", "name": "Mario Castro", "public_metrics": {"followers_count": 1372, "following_count": 1469, "tweet_count": 128906, "listed_count": 14}, "location": "Chile - Venezuela"}, {"verified": false, "username": "Soelhapi", "id": "48873799", "name": "\u273d\u2591S\u03c3\u044f\u03b1\u0443\u03b1 \u0190\u2113\u0454\u03b7\u03b1\u2591\u273d", "public_metrics": {"followers_count": 9257, "following_count": 4315, "tweet_count": 251125, "listed_count": 42}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "renatounaiense", "id": "735877670135828482", "name": "Renato Maciel", "public_metrics": {"followers_count": 2635, "following_count": 2965, "tweet_count": 54929, "listed_count": 3}, "location": "Una\u00ed-MG"}, {"verified": false, "username": "OscaRompotodo", "id": "391665726", "name": "Oscar", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 283, "tweet_count": 19582, "listed_count": 6}, "location": "Ferrol, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "jooniecut", "id": "1159099961226727424", "name": ":3", "public_metrics": {"followers_count": 2164, "following_count": 1919, "tweet_count": 96815, "listed_count": 12}, "location": "\ud80c\udff2 \u2661 \u02d6 \u08ea \u25df\ud80c\udc8b "}, {"verified": false, "username": "Afilhosgt", "id": "83154298", "name": "A Filho", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 335, "tweet_count": 46320, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Abelato", "id": "50037555", "name": "AbeL Escalante", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 362, "tweet_count": 2327, "listed_count": 1}, "location": "Chiclayo, Peru"}, {"verified": false, "username": "bellajoonie", "id": "905932302240370694", "name": "Polly", "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 1531, "tweet_count": 12048, "listed_count": 1}, "location": " "}, {"verified": false, "username": "go5raeim", "id": "1085193581923450880", "name": "Mags \u25e1\u0308 \ud83c\udf3c Semi-hiatus \ud83d\udcda\ud83d\udcdd", "public_metrics": {"followers_count": 2040, "following_count": 1720, "tweet_count": 102298, "listed_count": 29}, "location": "\ubbfc\ud601 \u2661 \ucc3d\uade0 \u2661 \uc601\ucf00\uc774 "}, {"verified": false, "username": "Betsi39897880", "id": "1007379977397063681", "name": "Betsi", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 126, "tweet_count": 17018, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "aveasvargas", "id": "285677533", "name": "AlejandraVeas\ud83c\udf40\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 972, "tweet_count": 64773, "listed_count": 19}, "location": "peru"}, {"verified": false, "username": "jCecillio", "id": "35834185", "name": "Cec\u00edllio.", "public_metrics": {"followers_count": 1614, "following_count": 982, "tweet_count": 75519, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, RJ, Brasil"}, {"verified": false, "username": "JuanDavid9030", "id": "595897800", "name": "Juan David", "public_metrics": {"followers_count": 23788, "following_count": 18445, "tweet_count": 146329, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "everthiin", "id": "727323409781276672", "name": "Prof", "public_metrics": {"followers_count": 1269, "following_count": 284, "tweet_count": 50047, "listed_count": 0}, "location": "cpx da 40 "}, {"verified": false, "username": "chino_sv_05", "id": "522637335", "name": "NELSON ALONZO", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 985, "tweet_count": 9376, "listed_count": 3}, "location": "El Salvador"}, {"verified": false, "username": "LucilaGuardado", "id": "391785721", "name": "Lucila Guardado", "public_metrics": {"followers_count": 4484, "following_count": 1065, "tweet_count": 2695, "listed_count": 2}, "location": "El Salvador"}, {"verified": false, "username": "crf_dre", "id": "2720884857", "name": "andrezin", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 378, "tweet_count": 26131, "listed_count": 0}, "location": "Setor Norte, Maracan\u00e3"}, {"verified": false, "username": "masterrenos", "id": "513510629", "name": "Alejandro Guti\u00e9rrez", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 301, "tweet_count": 30535, "listed_count": 3}, "location": "Dolores Hgo., Guanajuato"}, {"verified": false, "username": "D0UBLEL0", "id": "910290022431064064", "name": "\ud83c\udf37\ud83d\udef8\ud835\ude47\u00d8\ud835\ude47\u00d8\u04a0\u012a\ud83e\udd88\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 283, "tweet_count": 15995, "listed_count": 0}, "location": "Nova Friburgo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "iaraNaika", "id": "1071529109593960449", "name": "Ler 48km faz o bumbum crescer \ud83d\ude8c\ud83d\udc96", "public_metrics": {"followers_count": 88062, "following_count": 2104, "tweet_count": 25592, "listed_count": 290}, "location": "Uma cearense perdida em BH "}, {"verified": false, "username": "paulomr1951", "id": "71296637", "name": "Paulo Ramos", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 419, "tweet_count": 12632, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia"}, {"verified": false, "username": "clementinagv", "id": "230519818", "name": "Clementina", "public_metrics": {"followers_count": 6741, "following_count": 7418, "tweet_count": 496711, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mauxigarcia", "id": "72334684", "name": "maria auxi garcia", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 2076, "tweet_count": 229174, "listed_count": 0}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "xandaodalapa", "id": "1175390274", "name": "alexandre gobbis", "public_metrics": {"followers_count": 2586, "following_count": 797, "tweet_count": 360571, "listed_count": 74}}, {"verified": false, "username": "afrorevolt", "id": "713618014", "name": "AFRO REVOLT", "public_metrics": {"followers_count": 45862, "following_count": 7538, "tweet_count": 151160, "listed_count": 195}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "geneva_11", "id": "264545401", "name": "...G", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 1702, "tweet_count": 19622, "listed_count": 1}, "location": "Chapel Hill, NC"}, {"verified": false, "username": "JorgeAHerrera12", "id": "1101202531420696577", "name": "Armandobroncas", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 149, "tweet_count": 4868, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "solo_laura", "id": "302883633", "name": "Lala", "public_metrics": {"followers_count": 1823, "following_count": 1330, "tweet_count": 121285, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "BibliotecaSAG", "id": "861525596", "name": "Biblioteca Virtual Salvador Allende Gossens", "public_metrics": {"followers_count": 31689, "following_count": 26335, "tweet_count": 15921, "listed_count": 51}, "location": "La Serena, Chile"}, {"verified": false, "username": "wgm251085", "id": "130226683", "name": "WGM", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 321, "tweet_count": 2542, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317", "name": "Mauricio Mulder", "public_metrics": {"followers_count": 587415, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "location": "Lima"}, {"verified": false, "username": "Luisito43800392", "id": "983811187015118848", "name": "Luisito Ra", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 400, "tweet_count": 8754, "listed_count": 0}, "location": "Peru"}, {"verified": false, "username": "Blindad08285427", "id": "1178316913920892929", "name": "Thay \ud83d\udc97#FmVsG\u00eameas\ud83d\udc83\ud83d\udc83", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 254, "tweet_count": 746, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "WL_O7iveira", "id": "830789265894293505", "name": "d\u00e1blio", "public_metrics": {"followers_count": 1800, "following_count": 1037, "tweet_count": 27366, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "goyonato", "id": "748903024551161856", "name": "Gregorio Nato", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 581, "tweet_count": 7689, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "amatuzon", "id": "368935577", "name": "World Lover \ud83c\udf40", "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 1442, "tweet_count": 77950, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "sivales", "id": "264198853", "name": "Javier", "public_metrics": {"followers_count": 2320, "following_count": 2405, "tweet_count": 8114, "listed_count": 13}, "location": "Granada"}, {"verified": false, "username": "federalistaPort", "id": "4447084775", "name": "Portela.Jos\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 1383, "following_count": 1827, "tweet_count": 17547, "listed_count": 0}, "location": "Arauc\u00e1ria Paran\u00e1"}, {"verified": false, "username": "Zahorin1", "id": "2841296806", "name": "Andr\u00f3meda", "public_metrics": {"followers_count": 1492, "following_count": 3914, "tweet_count": 52289, "listed_count": 4}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "shned_org", "id": "927448803464175616", "name": "Ser Hombre No Es Delito", "public_metrics": {"followers_count": 14704, "following_count": 148, "tweet_count": 11058, "listed_count": 54}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "walterixius1", "id": "768634404", "name": "walterixius", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 1180, "tweet_count": 7055, "listed_count": 0}, "location": "Florida, USA"}, {"verified": false, "username": "piccolohoran", "id": "827108244", "name": "\u300aPayno\u300b", "public_metrics": {"followers_count": 14076, "following_count": 6718, "tweet_count": 154752, "listed_count": 22}, "location": "in Liam's arms "}, {"verified": false, "username": "777leyWes", "id": "2593509228", "name": "leyWes777", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 401, "tweet_count": 5906, "listed_count": 1}, "location": "Grand Line"}, {"verified": false, "username": "PagAnimesBrasil", "id": "1005953243762102274", "name": "Animes Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1626, "following_count": 31, "tweet_count": 463, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "AlvaroSancho22", "id": "1117021308", "name": "\u00c1lvaro \ud83e\udd20", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 460, "tweet_count": 63352, "listed_count": 10}, "location": "Zaragoza\u2013Madrid "}, {"verified": false, "username": "enriquelavigne", "id": "208014591", "name": "Enrique Lavigne", "public_metrics": {"followers_count": 28098, "following_count": 2016, "tweet_count": 79971, "listed_count": 203}, "location": "de guerrilla por madrid"}, {"verified": false, "username": "defanafan", "id": "164744524", "name": "De Fan a Fan", "public_metrics": {"followers_count": 5573, "following_count": 489, "tweet_count": 23559, "listed_count": 129}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "EduQuintana16", "id": "569942917", "name": "Edu Quintana", "public_metrics": {"followers_count": 3061, "following_count": 4227, "tweet_count": 15915, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "username": "blogsostenible", "id": "414050517", "name": "BlogSOStenible \u30c4", "public_metrics": {"followers_count": 20943, "following_count": 2542, "tweet_count": 182312, "listed_count": 699}, "location": "Desde M\u00e1laga (Espa\u00f1a) para todo el Mundo"}, {"verified": false, "username": "EquoGranada", "id": "334813213", "name": "Verdes EQUO Granada", "public_metrics": {"followers_count": 4034, "following_count": 4323, "tweet_count": 11903, "listed_count": 98}, "location": "Granada"}, {"verified": false, "username": "ErickaCasaretto", "id": "948765062956748800", "name": "Ericka", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 109, "tweet_count": 4411, "listed_count": 0}, "location": "Huancavelica, Peru"}, {"verified": false, "username": "amulherqueanda", "id": "104576191", "name": "Erica Caminha", "public_metrics": {"followers_count": 6504, "following_count": 4787, "tweet_count": 130708, "listed_count": 66}, "location": "Rosenheim, Alemanha"}, {"verified": false, "username": "JuanCar51518216", "id": "1133578816553652230", "name": "Juan Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 491, "tweet_count": 7644, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tekaalves1958", "id": "907201058", "name": "Teka Lula da Silva Alves", "public_metrics": {"followers_count": 1506, "following_count": 2968, "tweet_count": 67346, "listed_count": 2}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "JKatya03", "id": "977272792298106880", "name": "JK Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 419, "tweet_count": 91602, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pop_laranja", "id": "2518564987", "name": "Matheus Lara", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 300, "tweet_count": 2943, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Josanto15677828", "id": "1164511920780656641", "name": "Jos\u00e9 antonio", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 134, "tweet_count": 523, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EzardMartinez", "id": "741802827111075840", "name": "ElZar", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 971, "tweet_count": 71236, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "RenatoMachine", "id": "51897110", "name": "Renato", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 1406, "tweet_count": 47900, "listed_count": 2}, "location": "En alguna parte de la Tierra"}, {"verified": false, "username": "lenecravo", "id": "59518203", "name": "Lene Cravo \u26ab\ud83d\udd34", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 822, "tweet_count": 12843, "listed_count": 3}, "location": "Rio de Janeiro | RJ - Brasil"}, {"verified": false, "username": "Jaaackksoon", "id": "891833941262561282", "name": "Andr\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 364, "tweet_count": 15668, "listed_count": 0}, "location": "Viam\u00e3o, Brasil"}, {"verified": false, "username": "UmCaraPorAi1", "id": "1036724640847212544", "name": "Marquin", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 298, "tweet_count": 1031, "listed_count": 0}, "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "CheeseJao", "id": "1052696784366125056", "name": "jorro", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 296, "tweet_count": 14472, "listed_count": 0}, "location": "027 "}, {"verified": false, "username": "cejoaquina", "id": "150268217", "name": "Cecilia Palma F", "public_metrics": {"followers_count": 1873, "following_count": 1491, "tweet_count": 308086, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "rayo20_", "id": "595050179", "name": "Ray \ud83d\udcab\ud83c\udf39\ud83c\udf40", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 525, "tweet_count": 28679, "listed_count": 1}, "location": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "username": "Reportero24", "id": "120873942", "name": "Reportero24", "public_metrics": {"followers_count": 935882, "following_count": 998583, "tweet_count": 258208, "listed_count": 1728}, "location": "Maracay, Edo Aragua, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "ascensoliberal", "id": "887142408", "name": "evolucion liberal", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 1065, "tweet_count": 17056, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "LMospal", "id": "1158950737562484736", "name": "LJ.Mospal", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 215, "tweet_count": 16282, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "xanacr3", "id": "1053988673111408640", "name": "\ud835\udcea\ud835\udcf5\ud835\udcee\ud835\udd01\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udcfb\ud835\udcea\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 441, "tweet_count": 6784, "listed_count": 0}, "location": "Cac\u00e9m, Lisboa, Portugal"}, {"verified": false, "username": "HernaniCosta5", "id": "998990245537476611", "name": "nani\ud83e\udec2", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 215, "tweet_count": 6979, "listed_count": 0}, "location": "Sintra, Portugal"}, {"verified": false, "username": "flamencosv", "id": "932051992935092224", "name": "Eleazar Flamenco", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 113, "tweet_count": 3027, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ETrippi2", "id": "2434401928", "name": "Trippi2014", "public_metrics": {"followers_count": 1471, "following_count": 1055, "tweet_count": 1061353, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "CaioRusso_", "id": "1308749923", "name": "Caiera \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 191, "tweet_count": 10208, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "marcosdemelo025", "id": "2742078319", "name": "Marcos de Melo", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 66, "tweet_count": 4265, "listed_count": 0}, "location": "An\u00e1polis, Goi\u00e1s - Brasil "}, {"verified": true, "username": "mariadorosario", "id": "63118359", "name": "Maria do Ros\u00e1rio", "public_metrics": {"followers_count": 490061, "following_count": 1695, "tweet_count": 32811, "listed_count": 1382}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "kindmohr", "id": "744106116695658497", "name": "ferna\u1d9c\u02b3\u1da0 \u2748", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 450, "tweet_count": 31374, "listed_count": 3}, "location": "Monstadt, Teyvat"}, {"verified": false, "username": "olymoralesh", "id": "83234222", "name": "oly morales", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 327, "tweet_count": 51583, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "enlaucab", "id": "50366308", "name": "UCAB", "public_metrics": {"followers_count": 204973, "following_count": 423, "tweet_count": 83439, "listed_count": 848}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "Bubukoala", "id": "2352351844", "name": "Anja", "public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 1020, "tweet_count": 20687, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pichiruchi22", "id": "315204122", "name": "Miliiiiii", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 1163, "tweet_count": 27067, "listed_count": 1}, "location": "Peru"}, {"verified": false, "username": "SalsaCalienteCo", "id": "367942753", "name": "Salsa", "public_metrics": {"followers_count": 19250, "following_count": 582, "tweet_count": 31151, "listed_count": 17}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "Dr_DeLaRivera", "id": "143947308", "name": "Dr. Midnights (Taylor\u2019s Version)", "public_metrics": {"followers_count": 18643, "following_count": 3071, "tweet_count": 53497, "listed_count": 9}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "sbsergiobastos", "id": "4207046650", "name": "S\u00e9rgio Bastos", "public_metrics": {"followers_count": 11938, "following_count": 12736, "tweet_count": 49781, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "lbsolarte", "id": "76103313", "name": "Lbe@S", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 502, "tweet_count": 14183, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "FallenMisery00", "id": "53725478", "name": "Seu pr\u00f3ximo psic\u00f3logo", "public_metrics": {"followers_count": 8519, "following_count": 686, "tweet_count": 324713, "listed_count": 26}, "location": "Campinas, Brasil"}, {"verified": false, "username": "siumen_de", "id": "959609554492420096", "name": "Nunes", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 21, "tweet_count": 2634, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "folha", "id": "14594813", "name": "Folha de S.Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 8551890, "following_count": 171773, "tweet_count": 611995, "listed_count": 13864}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil"}, {"verified": false, "username": "s_cucho", "id": "2568384330", "name": "Sonia Vanessa C.", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 4561, "tweet_count": 224867, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "sarcasmitsanart", "id": "1165807618612432896", "name": "\ud835\udcd1 \ud83d\udc1d (I LOVE \ud83d\udc94 being BORN PINK \u2602\ufe0e)", "public_metrics": {"followers_count": 1354, "following_count": 1542, "tweet_count": 49615, "listed_count": 1}, "location": "ch\u00e3o que a Cate Blanchett pisa"}, {"verified": false, "username": "greysanatombei", "id": "828634007407583232", "name": "grey's anatomy SPOILERS", "public_metrics": {"followers_count": 164220, "following_count": 2857, "tweet_count": 117104, "listed_count": 256}}, {"verified": false, "username": "DRGinovili2017", "id": "364017930", "name": "DrCrypto\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb", "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 1456, "tweet_count": 82777, "listed_count": 188}, "location": " El Salvador"}, {"verified": false, "username": "ViolinSilvana", "id": "1048275164654436353", "name": "Silvana Violin", "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 1270, "tweet_count": 17290, "listed_count": 0}, "location": "Campinas, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Yoguitosss", "id": "861558176914829313", "name": "Yogos", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 309, "tweet_count": 8382, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AlgaraGabriela", "id": "727809695579308033", "name": "Gabriela Algara", "public_metrics": {"followers_count": 6201, "following_count": 15, "tweet_count": 325, "listed_count": 7}, "location": "Estados Unidos"}, {"verified": false, "username": "cocodacha", "id": "3170810925", "name": "julio rosas", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 147, "tweet_count": 1091, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "CiberCuba", "id": "2377147800", "name": "CiberCuba - Noticias de Cuba \ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 114472, "following_count": 151, "tweet_count": 169883, "listed_count": 284}, "location": "Cuba"}, {"verified": false, "username": "ghmves", "id": "311207549", "name": "Rosa Elena Heredia Mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 419, "tweet_count": 36745, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "RosatiCesar", "id": "557337974", "name": "Antonio Cesar Rosati", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 337, "tweet_count": 5490, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "gazetadopovo", "id": "15084884", "name": "Gazeta do Povo", "public_metrics": {"followers_count": 599065, "following_count": 3611, "tweet_count": 297772, "listed_count": 1779}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "DonVitorio_", "id": "4864679649", "name": "Thor \ud83d\ude37", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 1386, "tweet_count": 106781, "listed_count": 0}, "location": "Peru"}, {"verified": false, "username": "BrunnooGallo", "id": "192025294", "name": "Chiquitoo", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 94, "tweet_count": 5795, "listed_count": 0}, "location": "Villa Luro"}, {"verified": false, "username": "KiamMarina", "id": "1133065765937192964", "name": "Makiam", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 519, "tweet_count": 2666, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "estoycontigo__", "id": "3381467363", "name": "Socialdem\u00f3crata \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 2877, "following_count": 2487, "tweet_count": 145428, "listed_count": 27}, "location": "MAD, Estados Unidos de Europa"}, {"verified": false, "username": "ImanolLizarraga", "id": "551044467", "name": "l\u1d0d\u1d00\u0274\u1d0f\u029f L. \u1d00\u029fv\u1d00\u0280\u1d07\u1d22", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 783, "tweet_count": 42039, "listed_count": 20}, "location": "Bilbao"}, {"verified": false, "username": "OldmanofA", "id": "1177612035347103749", "name": "OldmanofWiseAdvices", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 0, "tweet_count": 265, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DaniloSuricate", "id": "214227231", "name": "Danilo Martins", "public_metrics": {"followers_count": 2781, "following_count": 4994, "tweet_count": 64171, "listed_count": 16}, "location": "Belo Horizonte Brasil"}, {"verified": false, "username": "ferreira_dkk", "id": "1016490068222054400", "name": "\ud835\udc03\ud835\udc0a\ud835\udc0a", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 182, "tweet_count": 16836, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Luis14STK", "id": "2793066344", "name": "Dui MC \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 1499, "following_count": 725, "tweet_count": 19006, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "alexdelaIglesia", "id": "43310939", "name": "De la Iglesia", "public_metrics": {"followers_count": 514255, "following_count": 3988, "tweet_count": 50399, "listed_count": 5130}}, {"verified": false, "username": "LIKCADADDY", "id": "968577222645813248", "name": "\u200d \u200d \u200d \u200d \u200d \u200d \u200d\u200d \u200d \u200d \u200d \u200d \u060c\u060c KLAUS DANKWORTH.", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 13, "tweet_count": 1329, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "IsaiasQuijada", "id": "471299277", "name": "Isaias Quijada", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 579, "tweet_count": 14948, "listed_count": 3}, "location": "Albacete, Spain."}, {"verified": false, "username": "luiscamposvela", "id": "210624605", "name": "Luis Campos Vela", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 211, "tweet_count": 87318, "listed_count": 9}, "location": "Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "anamilone", "id": "252349196", "name": "Ana Milone \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 488, "tweet_count": 40220, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "layeguadelsur", "id": "4822892525", "name": "#MM2023\ud83d\udd90\ud83d\udd90\ud83d\udd90\ud83d\udd90\ud83d\udd90 \ud83c\udf31\ud83c\udf31", "public_metrics": {"followers_count": 4331, "following_count": 1072, "tweet_count": 148585, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "soly2002", "id": "123565567", "name": "Soly de C\u00e1ceres", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 242, "tweet_count": 24876, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "akiriapatcastro", "id": "1025747245751255042", "name": "Patr\u00edcia Castro", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 48, "tweet_count": 249, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "mayeranning", "id": "582177414", "name": "Juju no Kimyo na Boken", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 323, "tweet_count": 55542, "listed_count": 5}, "location": "Land of Heat and Clockwork \u260a"}, {"verified": false, "username": "samaniel61", "id": "775909384463458305", "name": "Amet Rubinos", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 1549, "tweet_count": 207392, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "AlanOliver83", "id": "905184900", "name": "Canal Alan T\u00e1 na \u00e1rea!!!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udda4\u2764\ufe0f\ud83e\udd83\ud83c\udfc6\ud83d\ude0e\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 61, "tweet_count": 2408, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "peterjordan100", "id": "3311716376", "name": "Peter Jordan", "public_metrics": {"followers_count": 689418, "following_count": 629, "tweet_count": 5584, "listed_count": 352}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "amodosque", "id": "51408749", "name": "amodosque", "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 670, "tweet_count": 203694, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "username": "EuSouZarolho", "id": "1407892861", "name": "Dr. Pedro Amorim e Bourbon de Linha\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 24128, "following_count": 783, "tweet_count": 297592, "listed_count": 94}, "location": "Portugal"}, {"verified": false, "username": "Jorge40099126", "id": "767035730082275328", "name": "Jorge", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 1430, "tweet_count": 111628, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "1105garibaldi", "id": "163438122", "name": "Eduardo Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 3214, "following_count": 3372, "tweet_count": 237975, "listed_count": 15}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "Rhuanzincrf7", "id": "725866736772341760", "name": "RG", "public_metrics": {"followers_count": 1387, "following_count": 481, "tweet_count": 59969, "listed_count": 0}, "location": "Morro do dedo, Jg 021"}, {"verified": false, "username": "KanZambra", "id": "265537830", "name": "KanZambra", "public_metrics": {"followers_count": 1665, "following_count": 1104, "tweet_count": 67211, "listed_count": 22}, "location": "M\u00e1laga City, Spain"}, {"verified": false, "username": "luca_reds", "id": "3026532779", "name": "Reds", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 421, "tweet_count": 42833, "listed_count": 4}, "location": "Parma"}, {"verified": false, "username": "MilanNewsit", "id": "444812884", "name": "MilanNews.it", "public_metrics": {"followers_count": 158023, "following_count": 102, "tweet_count": 238375, "listed_count": 776}, "location": "Milano, Lombardia"}, {"verified": false, "username": "AM45767845", "id": "945289762298105857", "name": "AM", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 1047, "tweet_count": 10688, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dily0903", "id": "378884007", "name": "Dily Mata", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 308, "tweet_count": 7434, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AureusSC", "id": "4894474557", "name": "Aureus \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 675, "tweet_count": 6385, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "Sil_Tarquini", "id": "938482345", "name": "SilTar\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1372, "following_count": 2034, "tweet_count": 21116, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"verified": false, "username": "soyanndi", "id": "466547531", "name": "Andi\uaa04", "public_metrics": {"followers_count": 15162, "following_count": 4619, "tweet_count": 33554, "listed_count": 15}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "Lalita0007", "id": "1357769222", "name": "lalita", "public_metrics": {"followers_count": 1543, "following_count": 1728, "tweet_count": 368353, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "BebetochavLui", "id": "2982779181", "name": "lual", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 386, "tweet_count": 76938, "listed_count": 5}, "location": "San Mateo."}, {"verified": false, "username": "LUCIACASTAO19", "id": "854895922072997888", "name": "Mariana.\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f", "public_metrics": {"followers_count": 2931, "following_count": 3200, "tweet_count": 8670, "listed_count": 0}, "location": "Brasil\u00e9ia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "lemarquis_k", "id": "943609082828738560", "name": "\ud835\udc72\ud835\udc82\ud835\udc85\ud835\udc96", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 793, "tweet_count": 29006, "listed_count": 0}, "location": "Angra dos Reis, Brasil"}, {"verified": false, "username": "beso_lluvia_", "id": "1459376593", "name": "BesoNegro-LLuviaDorada", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 188, "tweet_count": 5418, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "wagnerm22011423", "id": "537518689", "name": "wagner martins", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 234, "tweet_count": 5762, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "1montaraz", "id": "735680505039839233", "name": "Louis Villanueva", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 322, "tweet_count": 32063, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "inadequado", "id": "111902357", "name": "octavio rocha", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 212, "tweet_count": 8124, "listed_count": 16}, "location": "Chapec\u00f3, Brasil"}, {"verified": false, "username": "STSluan_Fla", "id": "842829725873704961", "name": "Luan 100% monogamia", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 385, "tweet_count": 29714, "listed_count": 0}, "location": "casa do caralho "}, {"verified": false, "username": "spmoreira", "id": "69611641", "name": "Time Grande N\u00e3o Cai!", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 117, "tweet_count": 37835, "listed_count": 41}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "ptriste", "id": "162012710", "name": "A\u00e9cio Flavio", "public_metrics": {"followers_count": 3043, "following_count": 2520, "tweet_count": 262292, "listed_count": 1}, "location": "Recife"}, {"verified": false, "username": "sergiopedro", "id": "55253615", "name": "S\u00e9rgio Pedro", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 878, "tweet_count": 86382, "listed_count": 1}, "location": "Recife | Bras\u00edlia"}, {"verified": false, "username": "balenciange", "id": "2153021741", "name": "A$AP Ange perlita \u2122\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 5701, "following_count": 795, "tweet_count": 76458, "listed_count": 51}, "location": "Salerno, Campania"}, {"verified": false, "username": "HABITAT_pe", "id": "4540786755", "name": "H\u00e1bitat", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 677, "tweet_count": 23815, "listed_count": 1}, "location": "Peru"}, {"verified": false, "username": "Nawer_Rapter", "id": "2303296950", "name": "Nawer, the gremlin at 125 BPM. Very noisy.", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 2325, "tweet_count": 122105, "listed_count": 0}, "location": "The internet itself"}, {"verified": false, "username": "Curita30128718", "id": "1081258377190219776", "name": "Curita", "public_metrics": {"followers_count": 2264, "following_count": 2689, "tweet_count": 92005, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "dinotati", "id": "417431202", "name": "Republico Dinorah Martinez", "public_metrics": {"followers_count": 1416, "following_count": 2588, "tweet_count": 92524, "listed_count": 7}, "location": "Cagua"}, {"verified": false, "username": "2k144fps", "id": "424901757", "name": "DOOMSDAY", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 455, "tweet_count": 48625, "listed_count": 3}, "location": "It's a cruel world out there /"}, {"verified": false, "username": "dartboppre", "id": "58932478", "name": "\ud835\udd0a\ud835\udd32\ud835\udd26\ud835\udd29\ud835\udd25\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd2a\ud835\udd22 \u212d\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd33\ud835\udd1e\ud835\udd29\ud835\udd25\ud835\udd2c", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 1069, "tweet_count": 14303, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "gshow", "id": "38427754", "name": "gshow \ud83d\udc90", "public_metrics": {"followers_count": 2479146, "following_count": 822, "tweet_count": 171145, "listed_count": 1602}}, {"verified": false, "username": "MinervaSnchez11", "id": "1123523869506179074", "name": "Minerva S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 596, "tweet_count": 29638, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Psiquiatria_UN", "id": "1053436375394070528", "name": "Psiquiatr\u00eda Uninorte", "public_metrics": {"followers_count": 1625, "following_count": 1438, "tweet_count": 1774, "listed_count": 8}, "location": "Barranquilla, Colombia"}, {"verified": false, "username": "Benjami94676334", "id": "868513851809124356", "name": "Benjamin Rojas", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 586, "tweet_count": 105591, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "alejandro69a", "id": "232217921", "name": "Alejito\ud83e\udd81", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 674, "tweet_count": 814, "listed_count": 2}, "location": "Huila colombia"}, {"verified": false, "username": "ProbablyNahi", "id": "371462945", "name": "Nahi", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 565, "tweet_count": 25680, "listed_count": 2}, "location": "She/her"}, {"verified": false, "username": "MiguelM45020717", "id": "732931899220463617", "name": "Miguel Medina", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 134, "tweet_count": 28962, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "eudmed", "id": "129305935", "name": "Eugenio D'Medina Lora", "public_metrics": {"followers_count": 49983, "following_count": 1265, "tweet_count": 99998, "listed_count": 119}}, {"verified": false, "username": "WingedHime", "id": "830114425034174465", "name": "\ud835\udcaf\ud835\udc60\ud835\udc62\ud835\udc4f\ud835\udc4e\ud835\udc60\ud835\udc4e", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 101, "tweet_count": 1007, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LxgendOfSky", "id": "1180585542733434880", "name": "\uff32\uff41\uff59\uff51\uff55\uff41\uff5a\uff41", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 263, "tweet_count": 7420, "listed_count": 1}, "location": "Whitten by Minami"}, {"verified": false, "username": "luisvidalrequen", "id": "146678304", "name": "luis requena", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 514, "tweet_count": 1365, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "veroca327", "id": "842763781", "name": "Veronica Cotrina", "public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 2144, "tweet_count": 269868, "listed_count": 20}, "location": "Ramsey, NJ"}, {"verified": false, "username": "Anselmo_C_Paiva", "id": "754063890309414912", "name": "Anselmo Paiva", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 1343, "tweet_count": 94927, "listed_count": 25}, "location": "Sao luis ma"}, {"verified": false, "username": "enplatohondo", "id": "83644514", "name": "T\u00edo Snape Black Sirius Chiclayano", "public_metrics": {"followers_count": 2070, "following_count": 2217, "tweet_count": 44570, "listed_count": 15}, "location": "Pimentel - Lambayeque"}, {"verified": false, "username": "jhemmmd", "id": "777891904369336320", "name": "hello jhe", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 114, "tweet_count": 2484, "listed_count": 0}, "location": "Manhua\u00e7u, Brasil"}, {"verified": false, "username": "iagofoster", "id": "2967437679", "name": "quero ser feliz tb 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 7036, "following_count": 580, "tweet_count": 119170, "listed_count": 9}, "location": "100% vagabundo"}, {"verified": false, "username": "EduardoCoutoRj", "id": "80076481", "name": "Eduardo Couto", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 603, "tweet_count": 136767, "listed_count": 51}, "location": "RIO DE JANEIRO,RJ, BRASIL"}, {"verified": false, "username": "senapisa", "id": "1038478186026344448", "name": "Very important pobre #fitness", "public_metrics": {"followers_count": 2399, "following_count": 1330, "tweet_count": 21444, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "fontes_victor", "id": "200575413", "name": "Victor Fontes", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 322, "tweet_count": 2418, "listed_count": 1}, "location": "Hell de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "lorenacrvg", "id": "64593959", "name": "Lorena \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 5272, "following_count": 939, "tweet_count": 285133, "listed_count": 49}, "location": "RJ "}, {"verified": false, "username": "GStechmann", "id": "2391540129", "name": "guillermo stechmann", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 218, "tweet_count": 25480, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LuciaCa15578771", "id": "1164620079247572993", "name": "belleza cas", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 211, "tweet_count": 5451, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SimoesAri", "id": "360909193", "name": "ARI ROCHA SIMOES", "public_metrics": {"followers_count": 13350, "following_count": 14711, "tweet_count": 38064, "listed_count": 10}, "location": "Cama\u00e7ari, Brasil"}, {"verified": false, "username": "sotoysangronis", "id": "958539566343950336", "name": "Carlos Soto", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 4574, "tweet_count": 3335, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "Peli_Comic", "id": "3302041332", "name": "Pelicomic", "public_metrics": {"followers_count": 285356, "following_count": 67, "tweet_count": 5899, "listed_count": 268}, "location": "Mexico"}, {"verified": false, "username": "bomberos", "id": "6251192", "name": "bomberos", "public_metrics": {"followers_count": 47753, "following_count": 249, "tweet_count": 596708, "listed_count": 205}}, {"verified": false, "username": "melvynalonso", "id": "77511932", "name": "Melvyn Alonso", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 4862, "tweet_count": 53408, "listed_count": 5}, "location": "Piura - Peru"}, {"verified": false, "username": "Ivammaru", "id": "239661920", "name": "CrisXtian", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 315, "tweet_count": 105230, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "william080963", "id": "706048548", "name": "william lejetd", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 285, "tweet_count": 44443, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "MariTriniHL", "id": "1121950859519320064", "name": "M.T.", "public_metrics": {"followers_count": 2887, "following_count": 2715, "tweet_count": 10750, "listed_count": 1}, "location": "\ud83d\udc99A l'Univers,tocant a terra\ud83c\udf3a"}, {"verified": false, "username": "Alonso_Medinas", "id": "274969249", "name": "Alonso Medinas", "public_metrics": {"followers_count": 2283, "following_count": 1953, "tweet_count": 15540, "listed_count": 34}, "location": "Illes Balears - Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "AinardL", "id": "3350047276", "name": "Ainard L.", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 969, "tweet_count": 40105, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Laurentinom3", "id": "1039853847072702464", "name": "Laurentino.m\u00ae\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 1057, "tweet_count": 23779, "listed_count": 0}, "location": "Itaja\u00ed "}, {"verified": false, "username": "david_eMe86", "id": "93729680", "name": "David M.", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 882, "tweet_count": 11609, "listed_count": 1}, "location": "32.5992725,64.0532172"}, {"verified": false, "username": "xavier_torrens", "id": "2499222496", "name": "Xavier Torrens", "public_metrics": {"followers_count": 31164, "following_count": 27763, "tweet_count": 40809, "listed_count": 319}}, {"verified": false, "username": "asdromero", "id": "48620549", "name": "Asdrubal Romero", "public_metrics": {"followers_count": 5148, "following_count": 2466, "tweet_count": 38528, "listed_count": 22}, "location": "Valencia Venezuela"}, {"verified": false, "username": "douglass_sp", "id": "2771011312", "name": "Ferreira Douglas", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 440, "tweet_count": 6551, "listed_count": 0}, "location": "Santos, Brasil"}, {"verified": false, "username": "MaraLui91691893", "id": "1133074156109606914", "name": "Mar\u00eda Luisa \u00c1vila", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 361, "tweet_count": 69031, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "milafarfan1", "id": "1076686886893219840", "name": "milafarfan", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 281, "tweet_count": 165717, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JulioCe59337798", "id": "1025580083036205058", "name": "Julio Cesar", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 811, "tweet_count": 102428, "listed_count": 2}, "location": "PERU"}, {"verified": false, "username": "AgusCasanovas97", "id": "301792344", "name": "agu", "public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 469, "tweet_count": 72310, "listed_count": 4}, "location": "lamadrid city      Te sigue"}, {"verified": false, "username": "juanpililo", "id": "390186826", "name": "Juan Antonio M.", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 159, "tweet_count": 1389, "listed_count": 1}, "location": "Hernani, Espa\u00f1a"}, {"verified": true, "username": "AthleticClub", "id": "273933522", "name": "Athletic Club", "public_metrics": {"followers_count": 981816, "following_count": 121, "tweet_count": 123595, "listed_count": 4115}, "location": "Bilbao - Bizkaia"}, {"verified": false, "username": "edivaldeandrade", "id": "752877676763963392", "name": "Edival de Andrade", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 652, "tweet_count": 36084, "listed_count": 2}, "location": "BRASIL"}, {"verified": false, "username": "fredinfa", "id": "109559357", "name": "aristes infante\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 152, "tweet_count": 45627, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cuentominimo", "id": "1174348855753793537", "name": "Cuento M\u00ednimo", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 64, "tweet_count": 142, "listed_count": 1}, "location": "Interlineado"}, {"verified": false, "username": "SaldenaDante", "id": "3429094684", "name": "Dante Salde\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 443, "tweet_count": 988, "listed_count": 0}, "location": "Pilar, Argentina"}, {"verified": false, "username": "lean_q", "id": "77212452", "name": "Leandro RiBernabeu \ud83d\ude82", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 1054, "tweet_count": 20675, "listed_count": 2}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "eliasquijada5", "id": "1083979306978721792", "name": "eliasquijada", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 150, "tweet_count": 5652, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "josewwwcl", "id": "886569002490880000", "name": "Josef", "public_metrics": {"followers_count": 5904, "following_count": 5670, "tweet_count": 57860, "listed_count": 1}, "location": "Santiago, Chile"}, {"verified": false, "username": "katiia26", "id": "78020487", "name": "katia cilene", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 22, "tweet_count": 5248, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "captainganch0", "id": "4892319784", "name": "pseudo_artist0.png", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 1102, "tweet_count": 37396, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Rafita33932808", "id": "1136462636357488642", "name": "Rafita", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 314, "tweet_count": 7534, "listed_count": 0}, "location": "Pa\u00eds Basco, Espanha"}, {"verified": false, "username": "crljapaa", "id": "3053902430", "name": "japinha", "public_metrics": {"followers_count": 1200, "following_count": 902, "tweet_count": 45098, "listed_count": 1}, "location": "Casa do caralho"}, {"verified": false, "username": "l_amicageniale", "id": "824273434473598978", "name": "Azzurra", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 599, "tweet_count": 5738, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "lalosereno", "id": "150778910", "name": "Lalo Sereno", "public_metrics": {"followers_count": 2034, "following_count": 1915, "tweet_count": 228931, "listed_count": 29}, "location": "En las Sabanas de Apure"}, {"verified": false, "username": "Andrey95784816", "id": "1121514875497385986", "name": "Andrey galante #ChamaAsAmigas", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 185, "tweet_count": 220, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "b_acamposc1i267", "id": "859180118", "name": "Alberto Campos B.", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 81, "tweet_count": 94650, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "inagaki", "id": "8071052", "name": "Alexandre Inagaki", "public_metrics": {"followers_count": 50925, "following_count": 924, "tweet_count": 59670, "listed_count": 1348}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "reox", "id": "10291082", "name": "reox", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 950, "tweet_count": 14840, "listed_count": 5}, "location": "S\u00e3o Paulo - Brazil"}, {"verified": false, "username": "nogarfoucault", "id": "323510661", "name": "nora garcia foucault", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 1361, "tweet_count": 18296, "listed_count": 0}, "location": "aragua-venezuela"}, {"verified": false, "username": "Cabertosd", "id": "770158794", "name": "kb", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 13, "tweet_count": 3162, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "aquilezesquive", "id": "829921375670370304", "name": "Ricardo Juarez -NI", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 435, "tweet_count": 1431, "listed_count": 0}, "location": "El Salvador"}, {"verified": false, "username": "jpmantovani22", "id": "904514427948605441", "name": "Bergolino", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 438, "tweet_count": 11041, "listed_count": 0}, "location": "Ja\u00fa, Brasil"}, {"verified": false, "username": "PFaveret", "id": "212255214", "name": "Pedro Faveret", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 379, "tweet_count": 5992, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "mateopichel", "id": "4784766495", "name": "Mateo Pichel \u261d", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 1, "tweet_count": 1077, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ForlandoF", "id": "77987405", "name": "Freddy J. Orlando S.", "public_metrics": {"followers_count": 1337, "following_count": 954, "tweet_count": 12858, "listed_count": 6}, "location": "\u00dcT: 10.491065,-66.862394"}, {"verified": false, "username": "Arlexlimongi", "id": "157116772", "name": "Arlex Limongi L\u00e1rez", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 1539, "tweet_count": 188710, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "username": "vixior", "id": "206805150", "name": "vilma xiomara ortega", "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 1159, "tweet_count": 103080, "listed_count": 1}, "location": "Ecuador(temporalmente)"}, {"verified": false, "username": "ChrikMancuso", "id": "3323339037", "name": "Christian", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 93, "tweet_count": 91, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "primozago", "id": "3425081987", "name": "Otac\u00edlio Zago", "public_metrics": {"followers_count": 2146, "following_count": 2052, "tweet_count": 238609, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Barret0Marcelo", "id": "858810619885215744", "name": "Marcelo Barreto", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 293, "tweet_count": 38417, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "alencaramatos", "id": "64220011", "name": "Eduardo Matos de Alencar", "public_metrics": {"followers_count": 20054, "following_count": 364, "tweet_count": 16979, "listed_count": 58}, "location": "Niteroi, Brazil"}, {"verified": false, "username": "BayitEirl", "id": "1169775215099961344", "name": "Bayit Eirl", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 219, "tweet_count": 6565, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "zesm", "id": "49630693", "name": "Zulay Salas", "public_metrics": {"followers_count": 1557, "following_count": 2935, "tweet_count": 90377, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "fedanajes", "id": "753312146", "name": "Freddys Reyes", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 1413, "tweet_count": 74388, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GennaroAna", "id": "382189271", "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea Que felices eramos", "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 1790, "tweet_count": 52890, "listed_count": 8}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "brightshadow97", "id": "2864851819", "name": "\ud835\udc1c\ud835\udc1e\ud835\udc1e\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 528, "tweet_count": 45088, "listed_count": 0}, "location": "nsfw | +18"}, {"verified": false, "username": "AghilasBR", "id": "959526874660687872", "name": "Farouk Aghilas", "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 5000, "tweet_count": 167741, "listed_count": 4}, "location": "Barreira do Vasco"}, {"verified": false, "username": "spikespiegel019", "id": "2250558999", "name": "W\u271d\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 2606, "tweet_count": 28128, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ctaalex", "id": "50023200", "name": "Alexandre Atmos \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 624, "tweet_count": 16668, "listed_count": 2}, "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"verified": false, "username": "simonenobre1309", "id": "729524892555743232", "name": "Simone Nobre \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udd71\ufe0f3\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3#AllTogetherNow", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 735, "tweet_count": 4740, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "whymujobcfu", "id": "1379205404", "name": "Mujo", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 394, "tweet_count": 37295, "listed_count": 4}, "location": "Lisboa, Portugal"}, {"verified": true, "username": "CNN", "id": "759251", "name": "CNN", "public_metrics": {"followers_count": 60273869, "following_count": 1104, "tweet_count": 387196, "listed_count": 156601}}, {"verified": false, "username": "mspestana", "id": "148912181", "name": "margaritapestana", "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 2461, "tweet_count": 41355, "listed_count": 1}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "wtfuckBitch14", "id": "189939037", "name": "\u2020 Mary \u2648 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1560, "following_count": 1198, "tweet_count": 57581, "listed_count": 9}, "location": "Spain"}, {"verified": false, "username": "_hajarbrown", "id": "859791153251700736", "name": "hajar", "public_metrics": {"followers_count": 22366, "following_count": 496, "tweet_count": 3200, "listed_count": 11}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "xizambra", "id": "234513110", "name": "XimenaZambranoPonce", "public_metrics": {"followers_count": 3074, "following_count": 1764, "tweet_count": 12577, "listed_count": 78}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "XLSemanal", "id": "791504329", "name": "XLSemanal", "public_metrics": {"followers_count": 55447, "following_count": 348, "tweet_count": 38631, "listed_count": 429}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "JavierM55000846", "id": "1027607255976427520", "name": "Javier Martinez", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 179, "tweet_count": 1356, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "fabio45jose", "id": "453576704", "name": "Fabio jose da silva", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 11, "tweet_count": 4810, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LuisPar69150294", "id": "831990055556284416", "name": "Luis Parra", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 480, "tweet_count": 15317, "listed_count": 1}, "location": "Valencia, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "shyter3", "id": "206373296", "name": "terexita", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 496, "tweet_count": 169540, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Xenoteck", "id": "307383560", "name": "Asotado The Sheriff", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 919, "tweet_count": 43591, "listed_count": 2}, "location": "Sociedad"}, {"verified": false, "username": "pl0xmaster", "id": "2845773239", "name": "pl0xmaster", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 373, "tweet_count": 6111, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mgloria_valente", "id": "211008649", "name": "Gloria Valente\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Meu Partido \u00e9 o Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 515, "tweet_count": 9577, "listed_count": 0}, "location": "Houston, TX"}, {"verified": false, "username": "fokito", "id": "42132248", "name": "Juan", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 337, "tweet_count": 80255, "listed_count": 4}, "location": "Peru"}, {"verified": false, "username": "karim_brito", "id": "1030219871223783424", "name": "karim Brito", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 285, "tweet_count": 35275, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "HughHonorato", "id": "55034130", "name": "kurkul \ud83e\udd5b\ud83e\udd81\ud83e\udd5b\ud83e\udd81", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 224, "tweet_count": 260152, "listed_count": 1}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "chinin2925", "id": "45143554", "name": "Carlos Rueda U.", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 1594, "tweet_count": 148300, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "yumeyaremmy", "id": "723637088449642496", "name": "Yumey Aremmy\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 478, "tweet_count": 25812, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Vigloko", "id": "69782073", "name": "Adriano Dias", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 481, "tweet_count": 29761, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "zaratustra75", "id": "2788838102", "name": "Zaratustra", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 631, "tweet_count": 125729, "listed_count": 74}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "FuensantaLM", "id": "602687573", "name": "Fuensanta L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 36735, "following_count": 37475, "tweet_count": 261488, "listed_count": 194}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "YasmimGoulart5", "id": "931008820322689024", "name": "Yaya", "public_metrics": {"followers_count": 1627, "following_count": 683, "tweet_count": 30929, "listed_count": 1}, "location": "Pol\u00f4nia  "}, {"verified": false, "username": "jostipi", "id": "404167379", "name": "feli guerra", "public_metrics": {"followers_count": 10357, "following_count": 4612, "tweet_count": 166741, "listed_count": 9}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "_jcsa", "id": "236139744", "name": "SI  SI  SI  NO", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 987, "tweet_count": 39120, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "BeatrizMaia2015", "id": "4127791697", "name": "Be@MS", "public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 827, "tweet_count": 54533, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "doralfaro", "id": "568282157", "name": "dora mart\u00ednez alfaro", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 424, "tweet_count": 19861, "listed_count": 3}, "location": "Murcia. Espa\u00f1a"}, {"verified": true, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704", "name": "Luis del Pino", "public_metrics": {"followers_count": 306853, "following_count": 3786, "tweet_count": 145567, "listed_count": 1574}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "c_cvalderrama", "id": "3218566936", "name": "cesvald", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 193, "tweet_count": 489, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "CarmenRozas3", "id": "1431341604", "name": "Carmen Rozas", "public_metrics": {"followers_count": 1972, "following_count": 1448, "tweet_count": 212445, "listed_count": 2}, "location": "Lince, Peru"}, {"verified": false, "username": "FridaUtopica", "id": "257140427", "name": "Meu destino \u00e9 viver", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 837, "tweet_count": 4725, "listed_count": 1}, "location": "Belo Horizonte"}, {"verified": false, "username": "emirsader", "id": "34586817", "name": "Emir Sader", "public_metrics": {"followers_count": 218898, "following_count": 1257, "tweet_count": 266012, "listed_count": 1149}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "Cidda11", "id": "1083488952009584642", "name": "Cidda", "public_metrics": {"followers_count": 2091, "following_count": 2835, "tweet_count": 99887, "listed_count": 0}, "location": "Minas Gerais, Brasil"}, {"verified": false, "username": "PEDROSOPROST", "id": "143808605", "name": "PEDRO DE LA ROSA", "public_metrics": {"followers_count": 2567, "following_count": 4982, "tweet_count": 445405, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "trajanojorge", "id": "395011753", "name": "Trajano_\u8c6a\u5c14\u8d6b_DC\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 5200, "following_count": 5401, "tweet_count": 614409, "listed_count": 30}, "location": "Duque de Caxias, Brasil"}, {"verified": false, "username": "PapaVictor06", "id": "1961459269", "name": "Gardfiel Luciano", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 911, "tweet_count": 93708, "listed_count": 0}, "location": "Ica, Peru"}, {"verified": false, "username": "CarlosdelRio52", "id": "982403264191844352", "name": "CarlosdelRio52", "public_metrics": {"followers_count": 1533, "following_count": 969, "tweet_count": 46688, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Danielito_0902", "id": "268625285", "name": "Danielillo", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 415, "tweet_count": 4416, "listed_count": 0}, "location": "Peru"}, {"verified": false, "username": "belkis_13", "id": "176784059", "name": "Abuela de Mulco", "public_metrics": {"followers_count": 1589, "following_count": 1999, "tweet_count": 208539, "listed_count": 20}, "location": "Venezuela\ud83c\uddfb\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "username": "MarcoABraun", "id": "168737383", "name": "Marco Antonio Braun", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 167, "tweet_count": 4333, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "Loobona", "id": "2901002945", "name": "Loo Bona", "public_metrics": {"followers_count": 2011, "following_count": 4992, "tweet_count": 15481, "listed_count": 5}, "location": "Somewhere over the rainbow"}, {"verified": false, "username": "MariaLuciadeJe3", "id": "472496743", "name": "Maria Lucia Camilo Andrade De Jesus E Silva", "public_metrics": {"followers_count": 4342, "following_count": 3317, "tweet_count": 127340, "listed_count": 27}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "fn7k", "id": "177756468", "name": "Fernando Andrade", "public_metrics": {"followers_count": 21161, "following_count": 23103, "tweet_count": 92991, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "francelli17", "id": "2825054724", "name": "jose carlosfrancelli", "public_metrics": {"followers_count": 3764, "following_count": 4100, "tweet_count": 244234, "listed_count": 16}, "location": "rio de janeiro"}, {"verified": false, "username": "aguila2109", "id": "2485786484", "name": "aguila", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 138, "tweet_count": 12935, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ROSALIAMUJICAFI", "id": "48244458", "name": "Rosalia Mujica", "public_metrics": {"followers_count": 3806, "following_count": 5000, "tweet_count": 418531, "listed_count": 56}, "location": " Venezuela"}, {"verified": false, "username": "alexand08708329", "id": "1156298324233859072", "name": "alexandre", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 1038, "tweet_count": 13940, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rodrizou", "id": "75334940", "name": "r\u00f4 drigo", "public_metrics": {"followers_count": 47849, "following_count": 254, "tweet_count": 92019, "listed_count": 16}}, {"verified": true, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411", "name": "Quebrando o Tabu", "public_metrics": {"followers_count": 3010651, "following_count": 567, "tweet_count": 22967, "listed_count": 734}}, {"verified": false, "username": "Jo_To_Ro", "id": "1110538410", "name": "Jos\u00e9 Tom\u00e1s Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 2188, "following_count": 2326, "tweet_count": 183382, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "MauroLisanti", "id": "15083086", "name": "Mauro Lisanti \u26aa\ud83d\udd34\ud83c\udf15 \ud83d\udc51\ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 1472, "following_count": 471, "tweet_count": 48705, "listed_count": 5}, "location": "Capitanata, R2S"}, {"verified": false, "username": "giuslit", "id": "589418956", "name": "Ora Basta", "public_metrics": {"followers_count": 29788, "following_count": 906, "tweet_count": 65031, "listed_count": 135}, "location": "Bari, Italy"}, {"verified": false, "username": "JornalLiderr", "id": "579042308", "name": "Charles Augusto Pueblo", "public_metrics": {"followers_count": 2686, "following_count": 4995, "tweet_count": 40086, "listed_count": 1}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Pepeyarritu", "id": "260858575", "name": "Pepe", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 444, "tweet_count": 9895, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "molinagiselade1", "id": "865892371053125632", "name": "Gisela Molina \ud83d\ude09", "public_metrics": {"followers_count": 1823, "following_count": 2323, "tweet_count": 89566, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "TeresaNMarinB", "id": "582093954", "name": "Natividad Marin", "public_metrics": {"followers_count": 1327, "following_count": 1403, "tweet_count": 34549, "listed_count": 30}, "location": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"verified": false, "username": "dsuuck", "id": "2391261398", "name": "alex", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 236, "tweet_count": 26655, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "edgarjosep", "id": "116041041", "name": "Edgar J. P\u00e9rez O.", "public_metrics": {"followers_count": 3692, "following_count": 4235, "tweet_count": 251585, "listed_count": 71}, "location": "Valencia-Venezuela"}, {"verified": false, "username": "mmarting1948", "id": "4849956843", "name": "manuelangel martin g", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 252, "tweet_count": 67972, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "AntonyGigi1", "id": "3365661735", "name": "5Maggio \ud83e\udd0d\ud83d\udda4\ud83e\udd0d\ud83d\udda4\ud83e\udd0d\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 707, "tweet_count": 14869, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brazil"}, {"verified": false, "username": "marco_gervasoni", "id": "496706357", "name": "Marco Gervasoni", "public_metrics": {"followers_count": 21020, "following_count": 1512, "tweet_count": 75859, "listed_count": 93}}, {"verified": false, "username": "brandao_xanxere", "id": "956983401025802240", "name": "Lula presidente! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 7221, "following_count": 7451, "tweet_count": 24621, "listed_count": 1}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "zolangegonzalez", "id": "92133780", "name": "Zolange Gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 14198, "following_count": 15466, "tweet_count": 1279502, "listed_count": 132}, "location": "Parroquia San Juan Ccs"}, {"verified": false, "username": "cfc171173", "id": "144319941", "name": "Carola Fernandez", "public_metrics": {"followers_count": 1147, "following_count": 3111, "tweet_count": 41561, "listed_count": 14}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "julvina62", "id": "3132424871", "name": "Julian Vi\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 933, "tweet_count": 12641, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ktikariza", "id": "68238336", "name": "Katherine Ariza \ud83e\ude7a", "public_metrics": {"followers_count": 32586, "following_count": 6370, "tweet_count": 67470, "listed_count": 38}, "location": "Manizales, Colombia"}, {"verified": false, "username": "ncdn_negocios", "id": "1559056766", "name": "NCDN Negocios", "public_metrics": {"followers_count": 1540, "following_count": 945, "tweet_count": 244970, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "username": "malcriadom", "id": "635075877", "name": "malcriadom", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 0, "tweet_count": 59667, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Jessica89219357", "id": "986908698412011521", "name": "Jessica Borisenko", "public_metrics": {"followers_count": 1964, "following_count": 3787, "tweet_count": 5442, "listed_count": 136}, "location": "Portugal"}, {"verified": false, "username": "CAGchurchpt", "id": "981147280391790592", "name": "Igreja de Deus Todo-Poderoso", "public_metrics": {"followers_count": 3822, "following_count": 2262, "tweet_count": 4404, "listed_count": 219}, "location": "Portugal"}, {"verified": false, "username": "BBBernyc", "id": "3074579511", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u264d\ufe0f\u264a\ufe0fGodBerny\u264a\ufe0f\u264d\ufe0f\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 388, "tweet_count": 21239, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mgmaglie", "id": "47756372", "name": "Mariagiovanna Maglie", "public_metrics": {"followers_count": 88686, "following_count": 336, "tweet_count": 18457, "listed_count": 250}}, {"verified": false, "username": "Menymedia", "id": "2378925199", "name": "Menymedia", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 526, "tweet_count": 50654, "listed_count": 0}, "location": "Santo Domingo"}, {"verified": false, "username": "BLVE3GREY", "id": "2322786478", "name": "sara\ud83c\udf53\ud83d\udc38", "public_metrics": {"followers_count": 3854, "following_count": 2741, "tweet_count": 156387, "listed_count": 52}, "location": "twilight with you \uc0b0 220731\u2661\natz 220430 \u29d7 220501 "}, {"verified": false, "username": "emotionsrena", "id": "2184747137", "name": "serena", "public_metrics": {"followers_count": 11104, "following_count": 775, "tweet_count": 244354, "listed_count": 100}, "location": "michael and lee know delulu"}, {"verified": false, "username": "Mugniah", "id": "74152800", "name": "Eduardo Ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 395, "tweet_count": 165, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "G_Waddington", "id": "97488105", "name": "Gon\u00e7alo Waddington", "public_metrics": {"followers_count": 142116, "following_count": 150, "tweet_count": 9739, "listed_count": 196}, "location": "Lisboa, Portugal"}, {"verified": false, "username": "Nikopolo2403", "id": "757414091048808448", "name": "\u5c3c\u79d1\u6ce2\u7f85", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 111, "tweet_count": 4613, "listed_count": 0}, "location": "San Luis, Peru"}, {"verified": false, "username": "cryforthesummer", "id": "427342238", "name": "vitorya \ud83e\ude78", "public_metrics": {"followers_count": 2015, "following_count": 1999, "tweet_count": 13202, "listed_count": 2}, "location": "neighbourhood"}, {"verified": false, "username": "annextp", "id": "723638116767113216", "name": "ap", "public_metrics": {"followers_count": 18646, "following_count": 14547, "tweet_count": 34265, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "YRComenta", "id": "844332836979167233", "name": "Yan Morais \ud83e\udd9a", "public_metrics": {"followers_count": 27965, "following_count": 2204, "tweet_count": 114238, "listed_count": 29}, "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "paolo_gibilisco", "id": "2865778413", "name": "Paolo Gibilisco", "public_metrics": {"followers_count": 19838, "following_count": 1007, "tweet_count": 65321, "listed_count": 91}}, {"verified": false, "username": "marciosabedotti", "id": "3105897465", "name": "M\u00e1rcio Sabedotti \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 33869, "following_count": 24225, "tweet_count": 42148, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "Auxerre_12", "id": "1180521002666807296", "name": "Auxerre", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 81, "tweet_count": 275, "listed_count": 0}, "location": "Cehennemin Dibi"}, {"verified": false, "username": "FloroMete", "id": "1148916795983716352", "name": "METE FLORO", "public_metrics": {"followers_count": 1504, "following_count": 1114, "tweet_count": 29283, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "votoperu", "id": "283234633", "name": "Voto Peru", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 2361, "tweet_count": 17292, "listed_count": 6}, "location": "Lima"}, {"verified": false, "username": "lortnokk", "id": "2193304424", "name": "Alfonso Lortnokk", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 870, "tweet_count": 5398, "listed_count": 1}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "joaspassos", "id": "122238975", "name": "Jo\u00e1s Passos", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 528, "tweet_count": 14356, "listed_count": 0}, "location": "Arapongas - Pr - Brasil"}, {"verified": true, "username": "FHC", "id": "1030198380868321280", "name": "Fernando Henrique Cardoso", "public_metrics": {"followers_count": 392933, "following_count": 1, "tweet_count": 238, "listed_count": 713}}, {"verified": false, "username": "Paulo_Thiebaut", "id": "85929846", "name": "Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 392, "tweet_count": 25559, "listed_count": 0}, "location": "Vit\u00f3ria-ES - Brasil"}, {"verified": false, "username": "JaspionJpn", "id": "1135604801318862849", "name": "Jaspion Jpn \ud83d\udd4a\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 493, "tweet_count": 18039, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "angelootto", "id": "916905143517532160", "name": "Rhaenyrer \ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 728, "tweet_count": 43024, "listed_count": 5}, "location": "Cuiab\u00e1, Brasil"}, {"verified": false, "username": "jeacquelin2909", "id": "2340766046", "name": "jeacquelin angulo", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 64, "tweet_count": 22115, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vmoratinos", "id": "58772725", "name": "Vic", "public_metrics": {"followers_count": 5290, "following_count": 2312, "tweet_count": 29659, "listed_count": 27}, "location": "Logro\u00f1o, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "ObservatorioCiu", "id": "124608173", "name": "\ud83d\ude37Observatorio Ciudadano #DistanciaSocial", "public_metrics": {"followers_count": 6872, "following_count": 6944, "tweet_count": 57127, "listed_count": 13}, "location": "Miami, FL \u2764\ufe0f \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "username": "anaarrodriguez", "id": "1024459453180129280", "name": "Ana", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 322, "tweet_count": 841, "listed_count": 1}, "location": "Vigo, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "iriapaaz", "id": "1003382042598543361", "name": "iriaapaz", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 114, "tweet_count": 266, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "guiarcas69", "id": "2614211895", "name": "Guillermo \u5bb6\u5ead \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 1363, "tweet_count": 5802, "listed_count": 1}, "location": "Edo. Miranda, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "Giggi711", "id": "1150306112991838208", "name": "Giggi71", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 292, "tweet_count": 36201, "listed_count": 0}, "location": "Roma"}, {"verified": true, "username": "nzingaretti", "id": "403544693", "name": "Nicola Zingaretti", "public_metrics": {"followers_count": 587181, "following_count": 1792, "tweet_count": 17913, "listed_count": 1558}}, {"verified": false, "username": "maragidynee", "id": "1262782387", "name": "imanol", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 535, "tweet_count": 40513, "listed_count": 17}, "location": "orozko\ud83c\udde7\ud83c\uddee\ud83c\uddf5\ud83c\uddf2"}, {"verified": false, "username": "William12961856", "id": "857446708552138752", "name": "Williams", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 337, "tweet_count": 4896, "listed_count": 0}, "location": "Almer\u00eda, Spain"}, {"verified": false, "username": "egoJarp", "id": "721255325", "name": "Jos\u00e9 A. R. P", "public_metrics": {"followers_count": 2682, "following_count": 3194, "tweet_count": 112908, "listed_count": 29}, "location": "En las Espa\u00f1as del mundo."}, {"verified": false, "username": "charlesbigfoot", "id": "16495236", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Carlos Andrad\u0435 \ud83e\uddb6\ud83e\uddb6\ud83e\uddb6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 5081, "following_count": 5572, "tweet_count": 71151, "listed_count": 141}, "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "LadyFeReal", "id": "939959316362289153", "name": "Lady Fe", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 921, "tweet_count": 38707, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "golden_rosiie", "id": "938663007164489728", "name": "liv!", "public_metrics": {"followers_count": 1677, "following_count": 835, "tweet_count": 127148, "listed_count": 6}, "location": "on the ground"}, {"verified": false, "username": "uCavalcante7", "id": "1872387283", "name": "uCavalcante \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 1403, "tweet_count": 69498, "listed_count": 6}, "location": "Indaiatuba, Brasil"}, {"verified": false, "username": "cabrejosc1", "id": "4080323818", "name": "carloscabrejoscarden", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 299, "tweet_count": 195838, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "de_patty", "id": "302995560", "name": "Pattyu", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 465, "tweet_count": 33879, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MariaCa01564274", "id": "4008738454", "name": "Mar\u00eda Castro", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 683, "tweet_count": 32371, "listed_count": 0}, "location": "Lisse, Nederland"}, {"verified": false, "username": "mirmaria17", "id": "819217023586725888", "name": "In\u00e9scindible", "public_metrics": {"followers_count": 3406, "following_count": 4203, "tweet_count": 206206, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Mariela65365798", "id": "819537503816392704", "name": "mariela13r", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 662, "tweet_count": 10491, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ricardo_02955", "id": "2826209343", "name": "Ricardo Mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 793, "tweet_count": 104080, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LTrolles", "id": "1102786733823844352", "name": "Leo Trolles", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 67, "tweet_count": 3503, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fucktl7", "id": "1146449403034644480", "name": "lel\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 495, "tweet_count": 13067, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AntheroColli", "id": "1120337507919462405", "name": "Fernando Anthero Galvao Colli", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 50, "tweet_count": 8862, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "miinamii7", "id": "989998186541473792", "name": "amiina_miico", "public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 1212, "tweet_count": 6452, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "yokohama_puente", "id": "1110742416", "name": "\u897f\u6a2a\u6d5c EL PUENTE", "public_metrics": {"followers_count": 3891, "following_count": 1994, "tweet_count": 80667, "listed_count": 48}, "location": "\u3012220-0024 \u6a2a\u6d5c\u5e02\u897f\u533a\u897f\u5e73\u6cbc\u753a\uff18-\uff18\u548c\u5e78\u30d3\u30eb\uff22\uff11"}, {"verified": false, "username": "Alex88aqp", "id": "1007095880300851200", "name": "Alex Condori", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 184, "tweet_count": 23071, "listed_count": 0}, "location": "Arequipa, Peru"}, {"verified": false, "username": "janetfs0278", "id": "42064058", "name": "Janet Ferreira \ud83e\udd16\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 784, "tweet_count": 4153, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"verified": false, "username": "norohua", "id": "732070157707808768", "name": "Noe Rocha", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 4995, "tweet_count": 24829, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "iscoelho5046", "id": "1384994318", "name": "Elisa Coelho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 791, "tweet_count": 245465, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "TodayILiveHere", "id": "1064844762648330245", "name": "\ud835\ude89\ud835\ude8a\ud835\ude9c\ud835\ude9d\ud835\ude9b\ud835\ude8a\ud835\ude94", "public_metrics": {"followers_count": 1323, "following_count": 1354, "tweet_count": 46014, "listed_count": 12}, "location": "Pueblito de Barcelona"}, {"verified": false, "username": "elisaholandas", "id": "754754861573480449", "name": "holanda || #1 Grace Blood stan", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 160, "tweet_count": 1845, "listed_count": 1}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "Suspect_ThRi", "id": "1132461839332327425", "name": "\u043f\u043e\u0434\u043e\u0437\u0440\u0435\u0432\u0430\u0435\u043c\u044b\u0439", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 2, "tweet_count": 188, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "diegales96", "id": "445404015", "name": "Diego Cabrales", "public_metrics": {"followers_count": 1188, "following_count": 3385, "tweet_count": 193779, "listed_count": 39}, "location": "ninguna parte"}, {"verified": false, "username": "Universo_Cinema", "id": "1334857584", "name": "Universo Cinema", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 1562, "tweet_count": 4742, "listed_count": 17}, "location": "Terrassa (Barcelona) - Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "neidabellog", "id": "1186278607", "name": "Neida Bello", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 653, "tweet_count": 82659, "listed_count": 0}, "location": "Maracay"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.8433, "type": "Person", "normalized_text": "robin hood"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180619051099459584"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T23:01:31.000Z", "text": "La luchas no para de acelerar para ir a por el robin hood vaya suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1281547243", "id": "1180619051099459584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1063981818855284736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 44, "end": 60, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 122, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 79, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 80, "end": 89, "tag": "personal"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/JNUHke6RWl", "expanded_url": "https://twitter.com/StevenCaldern9/status/1063981818855284736", "display_url": "twitter.com/StevenCaldern9\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180664679364009984"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T02:02:49.000Z", "text": "\u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Garc\u00eda ahora que ya se le acaba la inmunidad parlamentaria? Que ni crea que nos hemos olvidado. https://t.co/JNUHke6RWl", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 55, "like_count": 1177, "quote_count": 14}, "author_id": "1027581251958517761", "id": "1180664679364009984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 76, "probability": 0.3476, "type": "Place", "normalized_text": "destructor"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.9821, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 164, "end": 172, "probability": 0.6799, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180573805397385218"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T20:01:43.000Z", "text": "No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirtiendo en trampol\u00edn de desestabilizaci\u00f3n del Occidente.Punta de lanza de un totalitarismo mundial.Verdadero imperio del mal.", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 3, "like_count": 249, "quote_count": 5}, "author_id": "122809310", "id": "1180573805397385218", "geo": {"place_id": "00604def69ec46a8"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180609489969524743"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "BetoFuentes1984", "id": "1080882407807639553"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "bonnyita", "id": "164581223"}, {"start": 39, "end": 45, "username": "IndDh", "id": "2744760709"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180780609360289793"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T09:43:29.000Z", "text": "@BetoFuentes1984 @cesarwar76 @bonnyita @IndDh Solo en Chile un borracho hist\u00e9rico que intent\u00f3 entregar el pa\u00eds al marxismo internacional, se suicida y le hacen una estatua", "in_reply_to_user_id": "1080882407807639553", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "author_id": "915401615267549185", "id": "1180780609360289793"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180658536839356416"}], "edit_history_tweet_ids": ["1180843846537809921"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T13:54:46.000Z", "text": "eu assisti e amei o filme...... mas cada um sabe qual eh o seu limite pra provocar um gatilho https://t.co/sdWqIusQgo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "545613785", "id": "1180843846537809921", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/sdWqIusQgo", "expanded_url": "https://twitter.com/hemsworth4me/status/1180658536839356416", "display_url": "twitter.com/hemsworth4me/s\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180846690460471303"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T14:06:04.000Z", "text": "Estoy harto de reproches en la izquierda, si el t\u00fa m\u00e1s. No perdamos m\u00e1s tiempo en reproches, tenemos que hacer algo. No vale autodestruirse, y dejar que la derecha se quede con todo. S\u00f3lo pensarlo se me revuelven las tripas. No puedo callar mientras la izquierda cede y se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "934769259917512705", "id": "1180846690460471303"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180843134386921472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MiyakeEau", "id": "446380041"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "Gazzettino", "id": "6831142"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180844305205870602"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-06T13:56:36.000Z", "text": "@MiyakeEau @Gazzettino \u00c8 proprio questo per me inconcepibile. Leggere che aveva gi\u00e0 denunciato, due, tre volte. Ma come si pu\u00f2 spiegare agli orfani che rimangono, che la loro mamma poteva essere salvata, se qualcosa avesse funzionato meglio?", "in_reply_to_user_id": "446380041", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "789420327709343745", "id": "1180844305205870602"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9597, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180409545052626944"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T09:09:01.000Z", "text": "Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fatos. Sabe-se que o criminoso se converteu ao isl\u00e3 em 2017 e se recusava a apertar a m\u00e3o de mulheres. Segundo ela, \u201cn\u00e3o h\u00e1 dados sobre a sua radicaliza\u00e7\u00e3o\u201d.", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 58, "like_count": 3437, "quote_count": 19}, "author_id": "894281995689349120", "id": "1180409545052626944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.699, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.5372, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180473577893703682"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T13:23:27.000Z", "text": "Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 15, "like_count": 669, "quote_count": 10}, "author_id": "248890506", "id": "1180473577893703682"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180803896777809920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/vEP73MuuEq", "expanded_url": "https://twitter.com/UOLEsporte/status/1180803896777809920", "display_url": "twitter.com/UOLEsporte/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180820112775028737"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T12:20:28.000Z", "text": "Brasil, 2019. Perdemos completamente a no\u00e7\u00e3o de civilidade. Que horror https://t.co/vEP73MuuEq", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 395, "like_count": 3183, "quote_count": 28}, "author_id": "139183350", "id": "1180820112775028737"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180843564286251008"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T13:53:39.000Z", "text": "Qu\u00e9 ansiedad toda esa Banda que busca hacerlo \u201ca pelo\u201d con desconocidos", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 17, "like_count": 49, "quote_count": 1}, "author_id": "2305350426", "id": "1180843564286251008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180828954271375360"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "FRasche55", "id": "317321011"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.9815, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180840644312522754"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T13:42:03.000Z", "text": "@FRasche55 Esse mlk vai virar s\u00e9rie no Netflix", "in_reply_to_user_id": "317321011", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1191118842", "id": "1180840644312522754"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180843985188745216"}], "edit_history_tweet_ids": ["1180844245126656000"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T13:56:21.000Z", "text": "El hostigamiento personal en redes es miserable, es actitud de turba que no se obliga por la convivencia y la raz\u00f3n. No se justifica nunca, no es un medio leg\u00edtimo sino una pretensi\u00f3n de prepotencia autopermitida. Militancia a favor de la ley del m\u00e1s bestia.", "in_reply_to_user_id": "15142306", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15142306", "id": "1180844245126656000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176533056343150598"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.7903, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}, {"start": 140, "end": 157, "probability": 0.5231, "type": "Other", "normalized_text": "Gregorio Centuri\u00f3n"}, {"start": 235, "end": 240, "probability": 0.8945, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176533058356490241"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T16:25:14.000Z", "text": "* Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\n* Se \"suicida\" Gregorio Centuri\u00f3n, amigo y administrador de pautas muy dudosas. Las estrellas no acompa\u00f1an.\n* Nisman se suicida y se cae la causa de las \u2935", "in_reply_to_user_id": "164763964", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 3, "like_count": 838, "quote_count": 12}, "author_id": "164763964", "id": "1176533058356490241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180478350772572160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 46, "end": 59, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 158, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}, {"start": 179, "end": 188, "probability": 0.6333, "type": "Organization", "normalized_text": "Parlamento"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/eKH77qIHjo", "expanded_url": "https://twitter.com/diariocorreo/status/1180478350772572160", "display_url": "twitter.com/diariocorreo/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180489263718252544"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T14:25:47.000Z", "text": "Comparto art\u00edculo \u201cNo al golpe de Estado\u201d v\u00eda @diariocorreo: \u201cEl Apra, de manera clara y contundente, condena el golpe de Estado propiciado por Mart\u00edn Vizcarra. La disoluci\u00f3n del Parlamento, contemplada en el art\u00edculo 134 de la Constituci\u00f3n, ha sido forzada e ilegal\u201d. https://t.co/eKH77qIHjo", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 528, "like_count": 519, "quote_count": 32}, "author_id": "45048171", "id": "1180489263718252544", "geo": {"place_id": "01af35f5243efca4"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180489223591399424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LARADELDIABLO", "id": "112243204"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.7173, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 152, "end": 153, "probability": 0.7105, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 231, "end": 237, "probability": 0.5759, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180840052932395008"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T13:39:42.000Z", "text": "@LARADELDIABLO Marvel son pel\u00edculas de entretenimiento, son de una trama original, solo se basan en el c\u00f3mic y ya.. Una caricatura emocionante actuada, DC experimenta a veces salir de lo normal, bueno no siempre (como la basura de Aquaman)", "in_reply_to_user_id": "112243204", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "375757746", "id": "1180840052932395008"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 272, "end": 279, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180826795907698691"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T12:47:01.000Z", "text": "GRAVE Y SUICIDA ! Nuestro liderazgo politico est\u00e1 secuestrado, vive en una trampa que los hace pensar-fingir- que detentan el poder y favorecen las expectativas, cuando cohabitando con nuestros verdugos lo que estan es sacrificando la confianza y la esperanza del pueblo. @tovarr", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "2350086775", "id": "1180826795907698691"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 143, "probability": 0.2698, "type": "Other", "normalized_text": "Mor\u00f3n"}, {"start": 218, "end": 241, "probability": 0.5715, "type": "Person", "normalized_text": "Paula Elizabeth Gonzalez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176533051838533633"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T16:25:13.000Z", "text": "MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el Intendente de Mor\u00f3n cae preso. Vos paseando tranquilo.\n* En el 99\u00b4tu auto atropella y mata a Paula Elizabeth Gonzalez (14) todos dicen que vos manejabas,\u2935", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 211, "like_count": 5126, "quote_count": 420}, "author_id": "164763964", "id": "1176533051838533633"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 25, "probability": 0.9358, "type": "Person", "normalized_text": "charlie puth"}, {"start": 36, "end": 48, "probability": 0.7967, "type": "Other", "normalized_text": "see you again"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.7801, "type": "Other", "normalized_text": "rock in rio"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/OFHlk9dWhR", "expanded_url": "https://twitter.com/multishow/status/1180656237764997122/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OFHlk9dWhR", "media_key": "13_1180655719466487808"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180658464235950085"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T01:38:08.000Z", "text": "SIL\u00caNCIO!!!!! charlie puth cantando see you again no rock in rio est\u00e1 passando pela sua timeline  https://t.co/OFHlk9dWhR", "public_metrics": {"retweet_count": 10161, "reply_count": 126, "like_count": 33437, "quote_count": 2142}, "author_id": "934804308918505473", "id": "1180658464235950085"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180839969428049920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "sxavierfilho", "id": "384842767"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180841500990738432"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T13:45:27.000Z", "text": "@sxavierfilho Eu prego sempre que devemos reabilitar essas pessoas e depois tentar inseri-las novamente na sociedade. Seria incoer\u00eancia minha ser contra essa segunda chance.\nO que pode ser discutido \u00e9, pelo fato do crime ter sido t\u00e3o b\u00e1rbaro, ser\u00e1 que a pena n deveria ter sido maior?", "in_reply_to_user_id": "384842767", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1087889789381156864", "id": "1180841500990738432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161027511268065283"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.5007, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/WIWVUTz09e", "expanded_url": "https://twitter.com/EcoParce/status/1161030390330662912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WIWVUTz09e", "media_key": "16_1161030381501652993"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161030390330662912"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T21:43:10.000Z", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesita estar en el tracto gastrointestinal de los p\u00e1jaros y eventualmente transmitirse a otros caracoles a trav\u00e9s de las heces de estos. https://t.co/WIWVUTz09e", "in_reply_to_user_id": "46954627", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 4, "like_count": 1525, "quote_count": 2}, "author_id": "46954627", "id": "1161030390330662912"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 102, "end": 113, "username": "SaoPauloFC", "id": "24920669"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.9197, "type": "Person", "normalized_text": "Antony"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "IgorGomes"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.5254, "type": "Organization", "normalized_text": "Vit\u00f3ria"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 17, "tag": "Antony"}, {"start": 88, "end": 98, "tag": "IgorGomes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180783914354393089"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T09:56:37.000Z", "text": "Pra mim o #Antony s\u00f3 n\u00e3o foi o pior porque ele se matou pra pegar aquela bola do gol do #IgorGomes do @SaoPauloFC \n\nMas a Vit\u00f3ria era pra ser mais tranquila e duas bolas estavam em seus p\u00e9s.......", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "244525091", "id": "1180783914354393089", "geo": {"place_id": "32e64dedd065063f"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.9306, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180839969428049920"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T13:39:22.000Z", "text": "O goleiro Bruno \u00e9 respons\u00e1vel direto por um crime b\u00e1rbaro. Foi julgado e pagou o determinado pela Justi\u00e7a. Ele tem direito ao perd\u00e3o? Pode voltar a trabalhar naquilo que sabe? Acho que valia uma reflex\u00e3o sobre o tema. O que esperamos, de fato, do sistema?", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 247, "like_count": 959, "quote_count": 42}, "author_id": "384842767", "id": "1180839969428049920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180837812800761860"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "sunchalensis", "id": "501889519"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.3772, "type": "Other", "normalized_text": "Formula E"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180840875829710849"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T13:42:58.000Z", "text": "@sunchalensis Y la Formula E de las motos? Otra aberraci\u00f3n! \ud83d\ude48", "in_reply_to_user_id": "501889519", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "220201177", "id": "1180840875829710849", "geo": {"place_id": "00758a48394df3ce"}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180268469255843841"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T23:48:26.000Z", "text": "a vdd \u00e9,  todo mundo \u00e9 um suicida em potencial\n\nas pessoas s\u00f3 disfar\u00e7am MT bem atr\u00e1s de belos sorrisos", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2829061723", "id": "1180268469255843841"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180165221094166528"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-04T16:58:09.000Z", "text": "fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame universitario. Non siamo fottute macchine, possiamo fare del nostro meglio ma non \u00e8 detto che andr\u00e0 sempre bene e certi genitori dovrebbero capirlo", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 5, "like_count": 2913, "quote_count": 4}, "author_id": "622123429", "id": "1180165221094166528"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 22, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 128, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 190, "end": 198, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180649786002640896"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T01:03:39.000Z", "text": "Monse\u00f1or @OvidioPerezM: \"No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor, m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirtiendo en trampol\u00edn de desestabilizaci\u00f3n del Occidente. Punta de lanza de un totalitarismo mundial. Verdadero imperio del mal\".", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "48873799", "id": "1180649786002640896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180803254877347841"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "OfficialMonstaX", "id": "3030158859"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180834524525142016"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T13:17:44.000Z", "text": "@PolyanaBarcelol @OfficialMonstaX POLLY \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d \nT\u00d4 TRISTEEE", "in_reply_to_user_id": "905932302240370694", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1085193581923450880", "id": "1180834524525142016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.6911, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es mi nylon"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.6322, "type": "Other", "normalized_text": "el pistolero loco"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.8081, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/Ud1rXZSrls", "expanded_url": "https://twitter.com/LucyMgd/status/1180334229282070528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ud1rXZSrls", "media_key": "3_1180334211624030208"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180334229282070528"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T04:09:44.000Z", "text": "De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021 \ud83e\udd96 https://t.co/Ud1rXZSrls", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 164, "like_count": 1671, "quote_count": 32}, "author_id": "391785721", "id": "1180334229282070528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4719, "type": "Person", "normalized_text": "Mamain"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/QbTITLNdtW", "expanded_url": "https://twitter.com/IaraNaika/status/1180628208825315330/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QbTITLNdtW", "media_key": "3_1180628200059277312"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180628208825315330"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T23:37:54.000Z", "text": "Mamain, devo acreditar em gostosas da internet? https://t.co/QbTITLNdtW", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 20, "like_count": 640, "quote_count": 3}, "author_id": "1071529109593960449", "id": "1180628208825315330"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 85, "end": 95, "username": "aciprensa", "id": "17828368"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5789, "type": "Other", "normalized_text": "trauma"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6618, "type": "Other", "normalized_text": "aborto"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/QL0HXqoLpr", "expanded_url": "http://bit.ly/2Hpn3P2", "display_url": "bit.ly/2Hpn3P2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180836698298683392"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T13:26:22.000Z", "text": "Joven se suicida tras no poder superar trauma del aborto https://t.co/QL0HXqoLpr via @aciprensa", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72334684", "id": "1180836698298683392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180479023002062848"}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.6634, "type": "Person", "normalized_text": "Guyger"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/Mmf1fBlNkm", "expanded_url": "http://noticias.r7.com/internacional/eua-policial-que-matou-homem-em-apartamento-errado-e-condenada-02102019", "display_url": "noticias.r7.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.r7.com/internacional/eua-policial-que-matou-homem-em-apartamento-errado-e-condenada-28062022"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180479024730185730"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T13:45:06.000Z", "text": "Durante o julgamento, Guyger alegou que desceu no andar errado e entrou no apartamento acima do seu e se assustou com o morador, um homem negro de 26 anos. Sem que ele a amea\u00e7asse, no entanto, ela atirou com sua pistola.\n\nhttps://t.co/Mmf1fBlNkm", "in_reply_to_user_id": "713618014", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 66, "quote_count": 3}, "author_id": "713618014", "id": "1180479024730185730"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 160, "end": 164, "probability": 0.9567, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 167, "end": 182, "probability": 0.8945, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Pinochet"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/eqsOxLIRDm", "expanded_url": "https://twitter.com/BibliotecaSAG/status/1180622814019309568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eqsOxLIRDm", "media_key": "3_1180622801495056384"}, {"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/eqsOxLIRDm", "expanded_url": "https://twitter.com/BibliotecaSAG/status/1180622814019309568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eqsOxLIRDm", "media_key": "3_1180622801495101440"}, {"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/eqsOxLIRDm", "expanded_url": "https://twitter.com/BibliotecaSAG/status/1180622814019309568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eqsOxLIRDm", "media_key": "3_1180622801511817218"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180622814019309568"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T23:16:28.000Z", "text": "En Homenaje a la victoria popular del 5 de octubre de 1988, que marca la derrota de la dictadura del cobarde y traidor a la patria m\u00e1s grande en la historia de Chile: Augusto Pinochet. https://t.co/eqsOxLIRDm", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 11, "like_count": 329, "quote_count": 7}, "author_id": "861525596", "id": "1180622814019309568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180292466517434368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "orbisa35", "id": "32163337"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180351979622735872"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T05:20:16.000Z", "text": "@elcomercio_peru @orbisa35 Faltaba que hablara la guaripolera mayor.", "in_reply_to_user_id": "233033221", "public_metrics": {"retweet_count": 156, "reply_count": 278, "like_count": 589, "quote_count": 5}, "author_id": "235139317", "id": "1180351979622735872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180692950826786822"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T03:55:10.000Z", "text": "Se eu ligasse pro q falam de mim, eu seria mais um suicida \ud83d\ude09", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "830789265894293505", "id": "1180692950826786822"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180786696180371456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "EquoGranada", "id": "334813213"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/rniRr0PsIP", "expanded_url": "https://twitter.com/sivales/status/1180803305951436801/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rniRr0PsIP", "media_key": "3_1180803295570518016"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180803305951436801"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T11:13:41.000Z", "text": "@EquoGranada El futuro ideal para estos pol\u00edticos es una distop\u00eda suicida. No han aprendido nada y nada aprender\u00e1n. https://t.co/rniRr0PsIP", "in_reply_to_user_id": "334813213", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "264198853", "id": "1180803305951436801"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180345691526324224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1180345698732122112"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T04:55:18.000Z", "text": "\u00a1Vaya! Un hombre se suicida Y MATA a sus dos hijos.\n\nhttps://t.co/Rjojej1xBr https://t.co/VI3c1K2teR", "in_reply_to_user_id": "927448803464175616", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 2, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "author_id": "927448803464175616", "id": "1180345698732122112", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/Rjojej1xBr", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3789648/0/hombre-suicida-mata-hijos-saltar-noveno-piso-mujer-divorcio/", "display_url": "20minutos.es/noticia/378964\u2026"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/VI3c1K2teR", "expanded_url": "https://twitter.com/shned_org/status/1180345698732122112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VI3c1K2teR", "media_key": "3_1180345693405364226"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180345679824207872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.4336, "type": "Other", "normalized_text": "Gerona"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/zdYBjbSxFf", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cronica/2015/12/13/566c071922601dcc038b4644.html", "display_url": "elmundo.es/cronica/2015/1\u2026"}, {"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/3SiTL2Wz2B", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2015/12/10/catalunya/1449744498_411751.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2015/12/1\u2026"}, {"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/wkyfYYFmUe", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20151210/30714546264/mas-de-cien-personas-despiden-en-girona-a-la-mujer-y-sus-dos-hijas-muertas.html", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20151210/\u2026"}, {"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/EQ8uZqiOeA", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20151209/una-mujer-y-dos-hijos-menores-suyos-mueren-al-precipitarse-desde-un-13-piso-en-girona-4738509", "display_url": "elperiodico.com/es/sociedad/20\u2026"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/IcRXxtwzTU", "expanded_url": "https://twitter.com/shned_org/status/1180345688577789952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IcRXxtwzTU", "media_key": "3_1180345683540430848"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/IcRXxtwzTU", "expanded_url": "https://twitter.com/shned_org/status/1180345688577789952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IcRXxtwzTU", "media_key": "3_1180345683561332736"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/IcRXxtwzTU", "expanded_url": "https://twitter.com/shned_org/status/1180345688577789952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IcRXxtwzTU", "media_key": "3_1180345683590688768"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/IcRXxtwzTU", "expanded_url": "https://twitter.com/shned_org/status/1180345688577789952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IcRXxtwzTU", "media_key": "3_1180345683578167296"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180345688577789952"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T04:55:16.000Z", "text": "Primero el caso de Gerona, mirad los titulares:\n\nSalt\u00f3 al vac\u00edo con sus hijas, lanza a sus hijas y se suicida, muerte por suicidio de una mujer y sus dos hijas, mueren al caer...\n\nhttps://t.co/zdYBjbSxFf\nhttps://t.co/3SiTL2Wz2B\nhttps://t.co/wkyfYYFmUe\nhttps://t.co/EQ8uZqiOeA https://t.co/IcRXxtwzTU", "in_reply_to_user_id": "927448803464175616", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 3, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "927448803464175616", "id": "1180345688577789952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179482388465893376"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T19:44:49.000Z", "text": "A primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/sLW3HN8rLc", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "1005953243762102274", "id": "1179482388465893376", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/sLW3HN8rLc", "expanded_url": "https://twitter.com/NarutoCS_FC/status/1179482388465893376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sLW3HN8rLc", "media_key": "3_1179482356438196224"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180825180559597568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "alexdelaIglesia", "id": "43310939"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 124, "probability": 0.9157, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180826836420485120"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T12:47:11.000Z", "text": "@alexdelaIglesia Taaaan de acuerdo con todo amigo ...solo me queda un comando suicida que entre en los laboratorios de Warner y corten el ep\u00edlogo que diluye el mensaje peligroso de la peli y no la deja en esa gr\u00faa maravillosamente incendiaria", "in_reply_to_user_id": "43310939", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "208014591", "id": "1180826836420485120", "geo": {"place_id": "73da37077a7f15a6"}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180437941983879168"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T11:01:51.000Z", "text": "\u00bfCu\u00e1l cre\u00e9is que ser\u00e1 mejor?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "569942917", "id": "1180437941983879168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 80, "probability": 0.924, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}, {"start": 133, "end": 134, "probability": 0.8935, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 220, "end": 232, "probability": 0.7551, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateAction"}, {"start": 235, "end": 247, "probability": 0.5962, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateChange"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 81, "tag": "Granada"}, {"start": 96, "end": 102, "tag": "salud"}, {"start": 132, "end": 135, "tag": "PP"}, {"start": 198, "end": 218, "tag": "EmergenciaClimatica"}, {"start": 219, "end": 233, "tag": "ClimateAction"}, {"start": 234, "end": 248, "tag": "ClimateChange"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/BGQDDWdOrd", "expanded_url": "https://www.granadahoy.com/area_metropolitana/PP-exige-fin-obras-Segunda-Circunvalacion-formula-desarrollo_0_1397860581.html", "display_url": "granadahoy.com/area_metropoli\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.granadahoy.com/area_metropolitana/PP-exige-fin-obras-Segunda-Circunvalacion-formula-desarrollo_0_1397860581.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180786696180371456"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T10:07:40.000Z", "text": "No es \"desarrollo\" aquello que va a servir para envenenar m\u00e1s el aire de #Granada\ny por ende la #salud de todos sus habitantes. \nEl #PP y afines est\u00e1n por el \"desarrollismo\" insostenible y suicida.\n#EmergenciaClimatica #ClimateAction #ClimateChange\n\nhttps://t.co/BGQDDWdOrd", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "334813213", "id": "1180786696180371456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180501512667181061"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FlamengodaGente", "id": "876141390727610368"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "cantocego", "id": "293201120"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "vozdacomunidade", "id": "39000477"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180547773462171654"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T18:18:17.000Z", "text": "@FlamengodaGente @cantocego @vozdacomunidade E quem matou os in\u00fameros policiais que saem de suas casas todos os dias para trabalhar. Vergonha. Parece que a mulher foi uma super mulher.", "in_reply_to_user_id": "876141390727610368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1164511920780656641", "id": "1180547773462171654"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180805652807110657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jeff_16geo", "id": "382450760"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "UOLEsporte", "id": "14595245"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180821040894754816"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T12:24:09.000Z", "text": "@jeff_16geo @UOLEsporte Direito de recome\u00e7ar? Olha o que ele fez com a mulher , cad\u00ea a chance dela de recome\u00e7ar ?", "in_reply_to_user_id": "382450760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "891833941262561282", "id": "1180821040894754816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180512064831393792"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T15:56:23.000Z", "text": "ca\u00ed de bicicleta descendo o morr\u00e3o \ud83d\udc4d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1052696784366125056", "id": "1180512064831393792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180583844509962242"}], "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 123, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 134, "end": 136, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Mao"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/56VyPBgMyR", "expanded_url": "https://twitter.com/Reportero24/status/1180583844509962242", "display_url": "twitter.com/Reportero24/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180588708505866241"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T21:00:57.000Z", "text": "Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitler, Stalin, Mao (los tres socialistas) persiguieron, exterminaron a sus pueblos, arruinaron a sus naciones.\n\n\u00bfConvivir\u00edamos con ellos sabi\u00e9ndolo? \u00bfSonrisas?. https://t.co/56VyPBgMyR", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 3, "like_count": 69, "quote_count": 3}, "author_id": "120873942", "id": "1180588708505866241"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180827225198755842"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T12:48:43.000Z", "text": "Vida mesmo s\u00e3o 2 dias .. Hoje soube que uma conhecida minha suicidou se fdc... tou em choque", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "998990245537476611", "id": "1180827225198755842"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180479824676229120"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8104, "type": "Person", "normalized_text": "Ulysses"}, {"start": 191, "end": 202, "probability": 0.4149, "type": "Person", "normalized_text": "Rubens Paiva"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/dTO7uRJKYw", "expanded_url": "https://twitter.com/revistaforum/status/1180479824676229120", "display_url": "twitter.com/revistaforum/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180503766732300288"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T15:23:25.000Z", "text": "Ulysses simboliza a dignidade da oposi\u00e7\u00e3o parlamentar \u00e0 ditadura. Sua anticanditatura \u00e0 presid\u00eancia da rep\u00fablica no col\u00e9gio eleitoral de 1974, desafiou ditadores e poder da Arena. Ao lembrar Rubens Paiva na promulga\u00e7\u00e3o da CF/88 mostrou q \u00f1 se deveria esquecer quem o matou. https://t.co/dTO7uRJKYw", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 24, "like_count": 140, "quote_count": 1}, "author_id": "63118359", "id": "1180503766732300288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180725016100560896"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T06:02:35.000Z", "text": "Quien es piscis?. https://t.co/NditLibJ9V", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "143947308", "id": "1180725016100560896", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/NditLibJ9V", "expanded_url": "https://twitter.com/lantaleee/status/1179013936127123456", "display_url": "twitter.com/lantaleee/stat\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180828935124344832"}], "edit_history_tweet_ids": ["1180829370203693057"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T12:57:15.000Z", "text": "@kanna_istvar Sim. Por n\u00e3o ser algo que voc\u00ea sente fisicamente igual febre em resfriado as pessoas j\u00e1 levam um tempo maior pra cogitar a ideia de ir atr\u00e1s de tratamento, mas a\u00ed vem a pessoa burra desse tipo e manda um \"Porque voc\u00ea tem coisa mais importante pra se preocupar\"", "in_reply_to_user_id": "35392456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53725478", "id": "1180829370203693057", "geo": {"place_id": "0933c11f6b472a2b"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.5387, "type": "Person", "normalized_text": "Po\u00e7os"}, {"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/MvEc1Nytts", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/esporte/2019/10/em-apresentacao-com-veto-a-emissora-goleiro-bruno-diz-querer-jogar-ate-os-40.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/esporte/2019/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/esporte/2019/10/em-apresentacao-com-veto-a-emissora-goleiro-bruno-diz-querer-jogar-ate-os-40.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180612280645558273"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T22:34:37.000Z", "text": "Em estreia pelo Po\u00e7os, Bruno \u00e9 ovacionado e diz querer jogar at\u00e9 os 40 \n\nhttps://t.co/MvEc1Nytts", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 475, "like_count": 389, "quote_count": 891}, "author_id": "14594813", "id": "1180612280645558273"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 203, "end": 215, "probability": 0.9383, "type": "Other", "normalized_text": "greys anatomy"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180566882094653441"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T19:34:13.000Z", "text": "GENTE DO C\u00c9U SA\u00cdRAM AS FOTOS PROMOCIONAIS DO PR\u00d3XIMO EPIS\u00d3DIO E TEM UMA FOTO DO LINK SENDO TIRADO DA AMBUL\u00c2NCIA NUMA MACA POR MOTIVOS DE carregar o peso de ser um dos melhores homens que j\u00e1 passaram por greys anatomy", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 54, "like_count": 1166, "quote_count": 28}, "author_id": "828634007407583232", "id": "1180566882094653441"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.957, "type": "Person", "normalized_text": "Abraham Weintraub"}], "hashtags": [{"start": 134, "end": 152, "tag": "MaisLidasDaSemana"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/eKeRh4eM53", "expanded_url": "http://bit.ly/35e2Ecu", "display_url": "bit.ly/35e2Ecu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180661451117211648"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T01:50:00.000Z", "text": "Viu essa?\nO ministro da Educa\u00e7\u00e3o, Abraham Weintraub, prop\u00f4s que alunos que n\u00e3o acertarem ao menos 10% da prova n\u00e3o possam se graduar. #MaisLidasDaSemana\nhttps://t.co/eKeRh4eM53", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 23, "like_count": 112, "quote_count": 2}, "author_id": "15084884", "id": "1180661451117211648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.3455, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 176, "end": 182, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180813187534462976"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T11:52:57.000Z", "text": "\u00bfA ning\u00fan asesor ultrapagado de Ciudadanos se le ha ocurrido que es una idea suicida esperar hasta despu\u00e9s de la convocatoria de unas segundas elecciones para tumbar el veto a S\u00e1nchez?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "551044467", "id": "1180813187534462976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180672628719271936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180673708446363650"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T02:38:42.000Z", "text": "@DeputadoFederal @SF_Moro Moro, pensei em um apelido pra vc, Himmler brasileiro, por causa do pacote anti-crime, que tal?", "in_reply_to_user_id": "22864100", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "214227231", "id": "1180673708446363650"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179059908181921792"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-01T15:46:02.000Z", "text": "I tell brobro djan sta farto di ot\u00e1rios ata fala di nha vida\nEz poi um gajo ta rola sp ku pensamento suicida\nMas estou-me a cagar para eles \nPensamento sta na fuckin guita\nSi bu ka kre colabora \nent\u00e3o nha mano \u00e9 midjor desvia", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2793066344", "id": "1179059908181921792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180621779892658177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 63, "probability": 0.975, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.9315, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180825180559597568"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T12:40:36.000Z", "text": "Es cierto que es la mejor del a\u00f1o. Es cierto que Joaquin Phoenix lo borda: sin duda, el mejor Joker. Y luego, el mensaje: empuja a la revoluci\u00f3n. Derribemos para siempre los l\u00edmites del humor. No me digas lo que esta bien y est\u00e1 mal. No me digas lo que es gracioso nunca m\u00e1s.", "in_reply_to_user_id": "43310939", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 25, "like_count": 638, "quote_count": 68}, "author_id": "43310939", "id": "1180825180559597568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180598422249672704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 60, "probability": 0.9793, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio Massa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180642878269399040"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T00:36:12.000Z", "text": "@spitta1969 Alguien que no esta ahi. Apuesto por Sergio Massa.", "in_reply_to_user_id": "252168075", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "4822892525", "id": "1180642878269399040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180823765577588736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.7739, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180824197431468032"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T12:36:41.000Z", "text": "Fui com expectativa m\u00e9dia pra baixa, nem curto muito coisas da DC, mas chegou na metade do filme eu j\u00e1 tava MEU DEUS FILME DA D\u00c9CADAAAAAAAAA\nT\u00f4 at\u00e9 agora tentando digerir", "in_reply_to_user_id": "582177414", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "582177414", "id": "1180824197431468032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.9288, "type": "Person", "normalized_text": "Cavaco"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/JhkkMSQSHP", "expanded_url": "https://www.publico.pt/2019/10/05/economia/noticia/morreu-manuel-ferreira-oliveira-antigo-gestor-galp-1888997/amp?__twitter_impression=true", "display_url": "publico.pt/2019/10/05/eco\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180538427357499395"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T17:41:09.000Z", "text": "Este tinha 70 anos.\n- E Cavaco a v\u00ea-los passar... \nhttps://t.co/JhkkMSQSHP", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 15, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "author_id": "1407892861", "id": "1180538427357499395"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180822718402502656"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-06T12:30:49.000Z", "text": "Di Marzio: \"Pioli prende tempo perch\u00e9 consapevole di essere tra i possibili candidati per sostituire Giampaolo\" https://t.co/9xHM2Bnoag", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 52, "like_count": 30, "quote_count": 25}, "author_id": "444812884", "id": "1180822718402502656", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/9xHM2Bnoag", "expanded_url": "https://www.milannews.it/news/di-marzio-pioli-prende-tempo-perche-consapevole-di-essere-tra-i-possibili-candidati-per-sostituire-giampaolo-347886", "display_url": "milannews.it/news/di-marzio\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.milannews.it/news/di-marzio-pioli-prende-tempo-perche-consapevole-di-essere-tra-i-possibili-candidati-per-sostituire-giampaolo-347886"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180549826607493122"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T18:26:26.000Z", "text": "No puedo m\u00e1s. \n\ud83e\udd21 https://t.co/kOqh0CZ5ah", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 93, "like_count": 202, "quote_count": 51}, "author_id": "466547531", "id": "1180549826607493122", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/kOqh0CZ5ah", "expanded_url": "https://twitter.com/NoAnilina/status/1180549826607493122/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kOqh0CZ5ah", "media_key": "7_1180549674350120961"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180803896777809920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "UOLEsporte", "id": "14595245"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 36, "probability": 0.6991, "type": "Other", "normalized_text": "Po\u00e7os de Caldas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180818230480388096"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T12:12:59.000Z", "text": "@UOLEsporte O time de Po\u00e7os de Caldas e torcidas est\u00e3o certos, ele ja cumpriu parte de sua pena, vai estar no semi aberto, pra cumprir o resto.\nTem q recome\u00e7ar em algum lugar ou querem q ele compre 1 rev\u00f3lver e comece a assaltar?", "in_reply_to_user_id": "14595245", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 19, "like_count": 95, "quote_count": 0}, "author_id": "69611641", "id": "1180818230480388096", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180819720892641280"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T12:18:54.000Z", "text": "Y esto https://t.co/df9cIfCU2R", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "2303296950", "id": "1180819720892641280", "entities": {"urls": [{"start": 7, "end": 30, "url": "https://t.co/df9cIfCU2R", "expanded_url": "https://twitter.com/Nawer_Rapter/status/1180819720892641280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/df9cIfCU2R", "media_key": "7_1180819631314857984"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 39, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "golden shower"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.398, "type": "Other", "normalized_text": "Talkei"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.5293, "type": "Other", "normalized_text": "Zorra2019"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 77, "tag": "Zorra2019"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/BRRBPgIcWJ", "expanded_url": "https://glo.bo/2LQjUgc", "display_url": "glo.bo/2LQjUgc"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/JyTLMeY73R", "expanded_url": "https://twitter.com/gshow/status/1180663222602473472/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JyTLMeY73R", "media_key": "13_1180656391255666688"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180663222602473472"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T01:57:02.000Z", "text": "\u00c9 um m\u00edssil? \u00c9 um v\u00eddeo de golden shower? N\u00e3o, \u00e9 o Capit\u00e3o Talkei! #Zorra2019 https://t.co/BRRBPgIcWJ https://t.co/JyTLMeY73R", "public_metrics": {"retweet_count": 2821, "reply_count": 1489, "like_count": 9282, "quote_count": 1072}, "author_id": "38427754", "id": "1180663222602473472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180818952127164417"}], "edit_history_tweet_ids": ["1180819176849641472"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T12:16:44.000Z", "text": "Es que no voy a describir a las polillas, cuanto mas me pudiese alejar de la descripci\u00f3n literal de la palabra mejor.", "in_reply_to_user_id": "371462945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "371462945", "id": "1180819176849641472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180114213110517765"}], "edit_history_tweet_ids": ["1180116860819234816"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T13:45:59.000Z", "text": "Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquello que se los va a devorar y han desmontado el pen\u00faltimo dique de contenci\u00f3n para defender el modelo econ\u00f3mico. Ese que les permite jugar a empresarios. https://t.co/PRKVicKGSk", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 34, "like_count": 324, "quote_count": 7}, "author_id": "129305935", "id": "1180116860819234816", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/PRKVicKGSk", "expanded_url": "https://twitter.com/urrelo_rafael/status/1180114213110517765", "display_url": "twitter.com/urrelo_rafael/\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180807663636090880"}], "edit_history_tweet_ids": ["1180818553097920517"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T12:14:16.000Z", "text": "@NxngenShikkaku \ud83c\udfa9: A un loco sac\u00e1ndome de quicio.", "in_reply_to_user_id": "830114425034174465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1180585542733434880", "id": "1180818553097920517"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179536983326101504"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:21:46.000Z", "text": "eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do shopping vila velha poucos minutos dps da sorveteria encerrar as atividades di\u00e1rias https://t.co/BNcAnsEGO7", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 50, "like_count": 1869, "quote_count": 138}, "author_id": "2967437679", "id": "1179536983326101504", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/BNcAnsEGO7", "expanded_url": "https://twitter.com/iagofoster/status/1179536983326101504/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BNcAnsEGO7", "media_key": "7_1179536875868037121"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180431837602156544"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T10:37:36.000Z", "text": "\"trancar a faculdade \u00e9 coisa de branco mimado\" As pessoas que eu conhe\u00e7o que trancaram:\n- trabalho 10h/dia \n- interna\u00e7\u00e3o psiqui\u00e1trica\n- Burnout\n- maternidade \n- perda de aux\u00edlio \n- viol\u00eancia racial ou sexual", "public_metrics": {"retweet_count": 3285, "reply_count": 81, "like_count": 18227, "quote_count": 270}, "author_id": "1038478186026344448", "id": "1180431837602156544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180815720722161665"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "fontes_victor", "id": "200575413"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180816101380370432"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T12:04:31.000Z", "text": "@fontes_victor Encontrei MUITA gente, matei a sdds de todos \u2665\ufe0f", "in_reply_to_user_id": "200575413", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "64593959", "id": "1180816101380370432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 8, "probability": 0.5981, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 33, "probability": 0.7018, "type": "Organization", "normalized_text": "DCU"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.8138, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 60, "end": 62, "probability": 0.7785, "type": "Organization", "normalized_text": "DCU"}, {"start": 69, "end": 81, "probability": 0.7288, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Squad"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.6004, "type": "Other", "normalized_text": "Justice League"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.6697, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 113, "end": 120, "probability": 0.7637, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.8506, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 135, "end": 146, "probability": 0.9204, "type": "Other", "normalized_text": "Man Of Steel"}, {"start": 151, "end": 162, "probability": 0.9219, "type": "Other", "normalized_text": "Wonder Woman"}, {"start": 167, "end": 173, "probability": 0.7986, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 178, "end": 182, "probability": 0.6437, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/9FSkMMtAYs", "expanded_url": "https://twitter.com/Peli_Comic/status/1180662034180050944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9FSkMMtAYs", "media_key": "3_1180662028354162688"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180662034180050944"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T01:52:19.000Z", "text": "Mi Top DC desde que comenz\u00f3 el DCU (aunque Joker no sea del DCU)\n\n8. Suicide Squad\n7. Justice League\n6. Batman v Superman\n5. Shazam\n4. Man Of Steel\n3. Wonder Woman\n2. Aquaman\n1. Joker\n\nComenten su top mcfly https://t.co/9FSkMMtAYs", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 100, "like_count": 1757, "quote_count": 25}, "author_id": "3302041332", "id": "1180662034180050944"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 184, "end": 198, "username": "FundacionANAR", "id": "498911944"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 114, "tag": "depresi\u00f3n"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/yft4Zw8mWZ", "expanded_url": "https://www.anar.org/consejos-preventivos-para-padres-ideacion-suicida/", "display_url": "anar.org/consejos-preve\u2026"}, {"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/yBvEmJYkNe", "expanded_url": "https://twitter.com/Alonso_Medinas/status/1180203829964476416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yBvEmJYkNe", "media_key": "3_1180203822586765312"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180203829964476416"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T19:31:34.000Z", "text": "Es de vital importancia detectar se\u00f1ales que indiquen que un ni\u00f1o/a o adolescente puedan estar teniendo #depresi\u00f3n y en consecuencia una ideaci\u00f3n suicida. \u00a1Siempre se debe hacer caso! @FundacionANAR https://t.co/yft4Zw8mWZ https://t.co/yBvEmJYkNe", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274969249", "id": "1180203829964476416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180796259277459456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 17, "probability": 0.6931, "type": "Person", "normalized_text": "Micka\u00ebl Harpon"}, {"start": 163, "end": 166, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "hashtags": [{"start": 239, "end": 250, "tag": "Prevenci\u00f3n"}, {"start": 251, "end": 266, "tag": "Radicalizaci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/vZ69k0DdEY", "expanded_url": "https://twitter.com/xavier_torrens/status/1180796796794261505/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vZ69k0DdEY", "media_key": "3_1180796792776077312"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180796796794261505"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T10:47:49.000Z", "text": "3\u00b0  Micka\u00ebl Harpon tiene caracter\u00edsticas de un terrorista yihadista:\n\u25cf Degollar a una v\u00edctima\n\u25cf Asesinar a polic\u00edas hasta que lo maten\n\u25cf Voluntad de ser m\u00e1rtir de Dios con el ataque suicida, haciendo caso omiso de la advertencia policial\n\n#Prevenci\u00f3n #Radicalizaci\u00f3n\n\ud83d\udc47 HILO \ud83d\udc47 https://t.co/vZ69k0DdEY", "in_reply_to_user_id": "2499222496", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "2499222496", "id": "1180796796794261505"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180440704067219456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 179, "end": 184, "probability": 0.9113, "type": "Person", "normalized_text": "MARTIN"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/280gOc8AV4", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1180440704067219456", "display_url": "twitter.com/Politica_LR/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180450476678090754"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T11:51:40.000Z", "text": "LA ASQUEROSA DICTADURA APROFUJIKONGRESAL EL BLINDAJE A LA MAS FETIDA KORRUPCION Y EL OBSTRUCCIONISMO AL PAIS IMPUESTA POR LA SRA K Y EL SUICIDA AG CONCLUY\u00d3, GRACIAS SR PRESIDENTE MARTIN VIZCARRA Y SU PREMIER SALVADOR DEL SOLAR, AHORA A TRABAJAR POR EL BIEN DEL PER\u00da \ud83c\uddf5\ud83c\uddea https://t.co/280gOc8AV4", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "1025580083036205058", "id": "1180450476678090754"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 60, "end": 68, "username": "RCCelta", "id": "267975373"}, {"start": 100, "end": 107, "username": "LaLiga", "id": "423384542"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.6387, "type": "Person", "normalized_text": "Gaizka Garitano"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.55, "type": "Place", "normalized_text": "Bala\u00eddos"}, {"start": 113, "end": 125, "probability": 0.8776, "type": "Organization", "normalized_text": "CeltaAthletic"}, {"start": 128, "end": 139, "probability": 0.429, "type": "Organization", "normalized_text": "AthleticClub"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 126, "tag": "CeltaAthletic"}, {"start": 127, "end": 140, "tag": "AthleticClub"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/2Po4QjImEk", "expanded_url": "https://twitter.com/AthleticClub/status/1180797755318525952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2Po4QjImEk", "media_key": "3_1180797745793245185"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180797755318525952"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T10:51:37.000Z", "text": "ALINEACI\u00d3N I El 1\u20e31\u20e3 de Gaizka Garitano para enfrentarse al @RCCelta en Bala\u00eddos en la jornada 8 de @LaLiga \u26bd\ufe0f\n\n#CeltaAthletic #AthleticClub \ud83d\udd34\u26aa\ufe0f\ud83e\udd81 https://t.co/2Po4QjImEk", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 84, "like_count": 322, "quote_count": 94}, "author_id": "273933522", "id": "1180797755318525952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180479463584391168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "clarincom", "id": "8105922"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180490953460736010"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T14:32:30.000Z", "text": "@clarincom Ejemplo de la nota: En 2016 Tomo credito $1.215.000 usd a 15$ = 81.000 USD\nCuota inicial =$11000 = 733 USD\nCuota actual = $24000 = 400 USD\nDeuda Actual = 2.400.000 = 40.000 USD\nBajo su deuda en USD a la mitad.\nPor lo tanto si vende la casa =&lt; gano aprox 30.000 USD en 3 a\u00f1os.....", "in_reply_to_user_id": "8105922", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 10, "like_count": 118, "quote_count": 0}, "author_id": "77212452", "id": "1180490953460736010"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180179536983535616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "inagaki", "id": "8071052"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180189938891001857"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T18:36:22.000Z", "text": "@inagaki mas acho que esse cancelamento t\u00e1 meio superestimado, n\u00e3o t\u00e1 n\u00e3o? at\u00e9 que ponto \"cancelem fulano\" tem poder de algo?", "in_reply_to_user_id": "8071052", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "10291082", "id": "1180189938891001857"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 85, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 116, "end": 124, "probability": 0.4099, "type": "Other", "normalized_text": "Weintraub"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180507643443585025"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T15:38:49.000Z", "text": "N\u00e3o adianta falar bosta. As escolas c\u00edvico militares v\u00e3o dar voto sim para o Bolsonaro e fortalecem tremendamente o Weintraub. Quem n\u00e3o entendeu que o problema mais essencial das escolas p\u00fablicas brasileiras \u00e9 a falta de controle generalizada, est\u00e1 no mundo da lua.", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 14, "like_count": 1064, "quote_count": 6}, "author_id": "64220011", "id": "1180507643443585025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180530568766902273"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.7688, "type": "Person", "normalized_text": "Dex"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180556626815836162"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T18:53:28.000Z", "text": "@Lets_Dex Caramba, Dex.\nMatou a charada. \n\nSe for a Record t\u00e1 fechado o diagn\u00f3stico.", "in_reply_to_user_id": "172572824", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2250558999", "id": "1180556626815836162"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 141, "end": 154, "username": "AbrahamWeint", "id": "1120399498692497408"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/IkLdJm4jqw", "expanded_url": "https://twitter.com/simonenobre1309/status/1180659053770530816/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/IkLdJm4jqw", "media_key": "7_1180658985155878913"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180659053770530816"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T01:40:28.000Z", "text": "S\u00f3 na voadora! \ud83d\udc4a\ud83d\ude0e\nEsse matou a pau!\nPQP... N\u00e3o precisa falar mais nada.\nA esquerdalha se rasga vendo um lance desse.\nAdoooooooro! \n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n@AbrahamWeint \n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/IkLdJm4jqw", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "729524892555743232", "id": "1180659053770530816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.6192, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/rt7TNnXEq7", "expanded_url": "https://cnn.it/358dLTU", "display_url": "cnn.it/358dLTU", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cnn.com/2019/10/04/entertainment/joker-movie-opening-night/index.html?utm_source=twCNN&utm_term=link&utm_content=2019-10-04T09%3A19%3A44&utm_medium=social"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180049855525330944"], "lang": "en", "created_at": "2019-10-04T09:19:44.000Z", "text": "\"Joker,\" the film about a marginalized clown who goes on a killing rampage, is facing a wave of criticism that it glorifies a killer and could encourage copycat attacks https://t.co/rt7TNnXEq7", "public_metrics": {"retweet_count": 446, "reply_count": 1164, "like_count": 1632, "quote_count": 848}, "author_id": "759251", "id": "1180049855525330944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180253650452697090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1180791334220845056"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T10:26:06.000Z", "text": "amo conducir por sitios as\u00ed y carreteras s\u00faper estrechas https://t.co/lu5pqJbIuT", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 15, "like_count": 251, "quote_count": 6}, "author_id": "859791153251700736", "id": "1180791334220845056", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/lu5pqJbIuT", "expanded_url": "https://twitter.com/gnuman1979/status/1180253650452697090", "display_url": "twitter.com/gnuman1979/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 135, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/wtuwkEIFmq", "expanded_url": "https://www.xlsemanal.com/conocer/arte/20191004/francesca-woodman-fotografa-suicida-exposicion-surrealismo-fundacion-canal.html#ns_campaign=rrss&ns_mchannel=xlsemanal&ns_source=tw&ns_fee=0&ns_linkname=sem92-conocer-frances", "display_url": "xlsemanal.com/conocer/arte/2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.xlsemanal.com/conocer/arte/20191004/francesca-woodman-fotografa-suicida-exposicion-surrealismo-fundacion-canal.html#ns_campaign=rrss&ns_mchannel=xlsemanal&ns_source=tw&ns_fee=0&ns_linkname=sem92-conocer-frances"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180135485836005376"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T15:00:00.000Z", "text": "Comenz\u00f3 a fotografiar a los 13 a\u00f1os. Casi siempre, a s\u00ed misma. A los 23, en 1981, se tir\u00f3 por la ventana de su apartamento en Nueva York. Desde entonces su leyenda y el valor de su obra no dejan de crecer... https://t.co/wtuwkEIFmq", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "791504329", "id": "1180135485836005376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180764442642001922"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Xenoteck", "id": "307383560"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 93, "probability": 0.7347, "type": "Other", "normalized_text": "Antena 3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180789540354772992"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T10:18:59.000Z", "text": "@Xenoteck El escuadr\u00f3n suicida versi\u00f3n pel\u00edcula alemana de un domingo por la tarde en Antena 3", "in_reply_to_user_id": "307383560", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2845773239", "id": "1180789540354772992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180559715283148800"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T19:05:44.000Z", "text": "Me ha dicho mi hijo, que su generaci\u00f3n no necesita a la m\u00eda para nada.\nLe acabo de quitar el m\u00f3vil y le he cortado internet.", "public_metrics": {"retweet_count": 11968, "reply_count": 2154, "like_count": 58365, "quote_count": 1762}, "author_id": "602687573", "id": "1180559715283148800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180060952684847106"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:03:50.000Z", "text": "Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes, en 1931, menos de un mes despu\u00e9s de proclamada la Rep\u00fablica, como ya cont\u00e9 en un editorial:\nhttps://t.co/cXS5SEpFSs", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 39, "like_count": 1208, "quote_count": 15}, "author_id": "241993704", "id": "1180060952684847106", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/cXS5SEpFSs", "expanded_url": "http://blogs.libertaddigital.com/enigmas-del-11-m/la-vocacion-suicida-de-la-izquierda-espanola-14771/", "display_url": "blogs.libertaddigital.com/enigmas-del-11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.libertaddigital.com/opinion/los-enigmas-del-11m/la-vocacion-suicida-de-la-izquierda-espanola-14771/"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 51, "probability": 0.9754, "type": "Place", "normalized_text": "San Isidro"}, {"start": 69, "end": 86, "probability": 0.496, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Del Solar"}, {"start": 234, "end": 237, "probability": 0.9118, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180628243470278661"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T23:38:02.000Z", "text": "\u00a1No lo van a creer! En la Av 2 de mayo en San Isidro me encontr\u00e9 con Salvador Del Solar, mi familia y yo lo saludamos y le agradecimos y con mucha sencillez respondi\u00f3 \"muchas gracias a Uds.\". No hay duda es nuestro candidato \u00a1Vake un Per\u00fa!", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 60, "like_count": 2023, "quote_count": 12}, "author_id": "1431341604", "id": "1180628243470278661", "geo": {"place_id": "01af35f5243efca4"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.7972, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.9644, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/i3SAShlGvT", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/vou-me-matar-aqui-dentro-disse-lutador-preso-no-caso-marielle-que-tinha-fotos-com-bolsonaro/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/essencial/vou-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/vou-me-matar-aqui-dentro-disse-lutador-preso-no-caso-marielle-que-tinha-fotos-com-bolsonaro/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180796495618027520"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T10:46:37.000Z", "text": "\"Vou me matar aqui dentro\", disse lutador preso no caso Marielle que tinha fotos com Bolsonaro https://t.co/i3SAShlGvT", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 18, "like_count": 262, "quote_count": 11}, "author_id": "34586817", "id": "1180796495618027520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180679228838293505"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Delpor1", "id": "1216446744382230528"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180789681853800454"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T10:19:32.000Z", "text": "@delpor1 Incre\u00edble pero los hay, como aquellos que dicen a\u00fan\" Se suicid\u00f3 para limpiar su honor\" ptm, en qu\u00e9 cabeza se puede concebir tremenda estupidez? Ambos son unos asquerosos sinverguenzas, el suicida y quien lo defiende.", "in_reply_to_user_id": "124608173", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "982403264191844352", "id": "1180789681853800454"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 109, "probability": 0.6982, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}, {"start": 142, "end": 143, "probability": 0.7661, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}, {"start": 151, "end": 164, "probability": 0.91, "type": "Person", "normalized_text": "Nadine Heredia"}, {"start": 182, "end": 189, "probability": 0.5842, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 201, "end": 202, "probability": 0.5555, "type": "Organization", "normalized_text": "PJ"}, {"start": 209, "end": 210, "probability": 0.8309, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179806569959178240"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T17:13:00.000Z", "text": "Comunistas dicen que el golpe de estado no es igual al 5 de abril porque no se ha asaltado los medios ni el TC. Obvio, esos cayeron antes: El TC es de Nadine Heredia y los medios de Vizcarra. Sumen el PJ y el MP, los Gobernadores y Alcaldes", "public_metrics": {"retweet_count": 1087, "reply_count": 2068, "like_count": 2703, "quote_count": 140}, "author_id": "235139317", "id": "1179806569959178240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 22, "probability": 0.7325, "type": "Person", "normalized_text": "Celso de Mello"}, {"start": 59, "end": 67, "probability": 0.445, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 84, "end": 86, "probability": 0.8057, "type": "Organization", "normalized_text": "BTG"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.6944, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/4vUmQ0tFZr", "expanded_url": "https://noticiabrasilonline.com/urgente-celso-de-mello-suspende-analise-e-investigacao-da-lava-jato-sobre-andre-do-btg/amp/", "display_url": "noticiabrasilonline.com/urgente-celso-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179866366851125277"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T21:10:37.000Z", "text": "Urgente: Celso de Mello suspende analise e investiga\u00e7\u00e3o da Lava Jato sobre Andr\u00e9 do BTG, conhecido como o Banqueiro de Lula.  https://t.co/4vUmQ0tFZr via @ NBO04169435", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 58, "like_count": 217, "quote_count": 31}, "author_id": "177756468", "id": "1179866366851125277"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 64, "probability": 0.8423, "type": "Place", "normalized_text": "ParisAttack"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.6784, "type": "Person", "normalized_text": "Micka\u00ebl Harpon"}, {"start": 215, "end": 227, "probability": 0.5021, "type": "Person", "normalized_text": "Micka\u00eblHarpon"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 49, "tag": "AttaquePrefecture"}, {"start": 53, "end": 65, "tag": "ParisAttack"}, {"start": 214, "end": 228, "tag": "Micka\u00eblHarpon"}, {"start": 236, "end": 247, "tag": "Prevenci\u00f3n"}, {"start": 254, "end": 269, "tag": "Radicalizaci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/TiWmnaLUgo", "expanded_url": "https://twitter.com/xavier_torrens/status/1180796259277459456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TiWmnaLUgo", "media_key": "3_1180796251358552064"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180796259277459456"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T10:45:41.000Z", "text": "1\u00b0 El asesino de 4 polic\u00edas en #AttaquePrefecture en #ParisAttack es el terrorista yihadista Micka\u00ebl Harpon\n\n2\u00b0 Ser islamista radical es la condici\u00f3n necesaria, aunque no suficiente, para ser terrorista yihadista. #Micka\u00eblHarpon lo es\n\n#Prevenci\u00f3n de la #Radicalizaci\u00f3n\n\n\ud83d\udc47 HILO\ud83d\udc47 https://t.co/TiWmnaLUgo", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "2499222496", "id": "1180796259277459456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6731, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 199, "end": 204, "probability": 0.5777, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179909057639063553"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T00:00:15.000Z", "text": "\u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fizeram. A\u00ed, esses servidores invadem o hospital para tentar pegar a bala que matou Agatha.\n\nSe vc defende a atua\u00e7\u00e3o da Pm num caso desses, talvez vc deva repensar.", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 8, "like_count": 2180, "quote_count": 9}, "author_id": "283230411", "id": "1179909057639063553"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/lQDWPQ9oXi", "expanded_url": "https://twitter.com/giuslit/status/1180760735263145986/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lQDWPQ9oXi", "media_key": "3_1180760725821808640"}, {"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/lQDWPQ9oXi", "expanded_url": "https://twitter.com/giuslit/status/1180760735263145986/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lQDWPQ9oXi", "media_key": "3_1180760725792407552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180760735263145986"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-06T08:24:31.000Z", "text": "Al @fattoquotidiano 6 pagine sul tema suicidi. (ma solo mezza riga su difficolt\u00e0 finanziarie).\n\u00c8 tema complesso, ma era cos\u00ec difficile sovrapporre l\u2019andamento del PIL a questo grafico?\nL\u2019eccesso di benzodiazepine si impenna proprio dal 2011? Chiss\u00e0 perch\u00e9...\ud83e\udd14 https://t.co/lQDWPQ9oXi", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 8, "like_count": 211, "quote_count": 7}, "author_id": "589418956", "id": "1180760735263145986"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180704724049436673"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "xicosa", "id": "45447020"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 11, "probability": 0.9737, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180769679347978241"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T09:00:03.000Z", "text": "@xicosa O PT representava, pra essa gente, a assustadora amea\u00e7a de m\u00ednima ascens\u00e3o social dos mais pobres - logo a proximidade com essa massa de frustrados. \nSe o efeito colateral do desmanche das medidas de justi\u00e7a social \u00e9 a pr\u00f3pria fal\u00eancia, o suicida aceita e defende violentamente.", "in_reply_to_user_id": "45447020", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "260858575", "id": "1180769679347978241"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180519481354997760"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-05T16:25:52.000Z", "text": "Non ho mai capito se Prodi \u00e8 sunnita o scita https://t.co/NJR7fUcQNI", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 42, "like_count": 264, "quote_count": 6}, "author_id": "496706357", "id": "1180519481354997760", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/NJR7fUcQNI", "expanded_url": "https://twitter.com/mgmaglie/status/1180518870500741120", "display_url": "twitter.com/mgmaglie/statu\u2026"}]}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}], "annotations": [{"start": 156, "end": 164, "probability": 0.8716, "type": "Place", "normalized_text": "Cajamarca"}, {"start": 227, "end": 232, "probability": 0.3963, "type": "Other", "normalized_text": "Ibagu\u00e9"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180222756295716864"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T20:46:47.000Z", "text": "Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u00edas internado en el hospital de Cajamarca esperando q @CoomevaSaludEPS se le de la gana de remitirlo a Ibagu\u00e9 para la valoraci\u00f3n del psiquiatra infantil.", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 11, "like_count": 258, "quote_count": 8}, "author_id": "68238336", "id": "1180222756295716864", "geo": {"place_id": "00fe503e330c0489"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 144, "probability": 0.6778, "type": "Other", "normalized_text": "DonfelixSPM"}, {"start": 147, "end": 154, "probability": 0.4591, "type": "Other", "normalized_text": "donfelix"}], "hashtags": [{"start": 146, "end": 155, "tag": "donfelix"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/v88diSU5We", "expanded_url": "http://dlvr.it/RFcK4n", "display_url": "dlvr.it/RFcK4n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180793075326537728"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T10:33:01.000Z", "text": "Mata a sus dos hijos y se suicida al saltar con ellos desde un noveno piso porque su mujer quer\u00eda el divorcio https://t.co/v88diSU5We DonfelixSPM #donfelix", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "635075877", "id": "1180793075326537728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.464, "type": "Other", "normalized_text": "Jiao"}, {"start": 215, "end": 218, "probability": 0.393, "type": "Other", "normalized_text": "Jiao"}, {"start": 273, "end": 276, "probability": 0.8125, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "hashtags": [{"start": 272, "end": 277, "tag": "Deus"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/8TfH8fl7RY", "expanded_url": "https://pt.kingdomsalvation.org/testimonies/God-s-grace-frees-her-from-painful.html", "display_url": "pt.kingdomsalvation.org/testimonies/Go\u2026"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/miupq1GPd9", "expanded_url": "https://twitter.com/CAGchurchpt/status/1180528073739046913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/miupq1GPd9", "media_key": "3_1180523468791668737"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180528073739046913"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T17:00:00.000Z", "text": "Por causa da trai\u00e7\u00e3o de seu marido, Jiao uma vez se suicidou duas vezes e pode passar o resto de sua vida em uma cadeira de rodas\u2026 Como ela saiu da neblina da infidelidade conjugal? Por favor, leia a experi\u00eancia da Jiao para saber mais.\nLeia mais: https://t.co/8TfH8fl7RY\n#Deus https://t.co/miupq1GPd9", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "author_id": "981147280391790592", "id": "1180528073739046913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180788277844074496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "paolo_gibilisco", "id": "2865778413"}, {"start": 32, "end": 42, "username": "Comunardo", "id": "52387663"}, {"start": 43, "end": 58, "username": "triolo_antonio", "id": "1858411734"}, {"start": 59, "end": 75, "username": "CandianiStefano", "id": "1250116818"}, {"start": 76, "end": 85, "username": "fdragoni", "id": "51759517"}, {"start": 86, "end": 98, "username": "DiegoFusaro", "id": "951246650"}, {"start": 99, "end": 114, "username": "borghi_claudio", "id": "337767301"}, {"start": 115, "end": 129, "username": "Giovaguerrato", "id": "1232067242"}, {"start": 130, "end": 140, "username": "VitoGulli", "id": "592127497"}, {"start": 141, "end": 153, "username": "PButtafuoco", "id": "567204150"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180791038451077120"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-06T10:24:56.000Z", "text": "@paolo_gibilisco @lombardiano18 @Comunardo @triolo_antonio @CandianiStefano @fdragoni @DiegoFusaro @borghi_claudio @Giovaguerrato @VitoGulli @PButtafuoco Vedo i risultati, fantastico.E sono figlia di poliziotto anch'io.Demilitarizzare fu una scelta suicida . Coscienza di classe!", "in_reply_to_user_id": "2865778413", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "47756372", "id": "1180791038451077120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1136867470323736581"}], "edit_history_tweet_ids": ["1180792425985523712"], "lang": "en", "created_at": "2019-10-06T10:30:27.000Z", "text": "4 months ago \ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a https://t.co/vn7iOc56Dm", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2184747137", "id": "1180792425985523712", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/vn7iOc56Dm", "expanded_url": "https://twitter.com/BLVE3GREY/status/1136867470323736581", "display_url": "twitter.com/BLVE3GREY/stat\u2026"}]}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 49, "end": 59, "username": "CDUPCPPEV", "id": "3087068219"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180763317620678658"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T08:34:47.000Z", "text": "Bom dia.\nVamos todos votar, minha gente!\nEu voto @CDUPCPPEV . \nTomem amor e carinho.", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 12, "like_count": 166, "quote_count": 3}, "author_id": "97488105", "id": "1180763317620678658"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180675203069816837"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "annextp", "id": "723638116767113216"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "PsicaBrooke", "id": "3383741141"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180712515401142272"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T05:12:54.000Z", "text": "@annextp @PsicaBrooke Ela faleceu de que?", "in_reply_to_user_id": "723638116767113216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "844332836979167233", "id": "1180712515401142272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180787857864249344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mgmaglie", "id": "47756372"}, {"start": 25, "end": 35, "username": "Comunardo", "id": "52387663"}, {"start": 36, "end": 51, "username": "triolo_antonio", "id": "1858411734"}, {"start": 52, "end": 68, "username": "CandianiStefano", "id": "1250116818"}, {"start": 69, "end": 78, "username": "fdragoni", "id": "51759517"}, {"start": 79, "end": 91, "username": "DiegoFusaro", "id": "951246650"}, {"start": 92, "end": 107, "username": "borghi_claudio", "id": "337767301"}, {"start": 108, "end": 122, "username": "Giovaguerrato", "id": "1232067242"}, {"start": 123, "end": 133, "username": "VitoGulli", "id": "592127497"}, {"start": 134, "end": 146, "username": "PButtafuoco", "id": "567204150"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180788277844074496"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-06T10:13:58.000Z", "text": "@mgmaglie @lombardiano18 @Comunardo @triolo_antonio @CandianiStefano @fdragoni @DiegoFusaro @borghi_claudio @Giovaguerrato @VitoGulli @PButtafuoco Sono figlio di un poliziotto. Ci andrei piano con gli epiteti. La coscienza di classe c\u2019era e si stava facendo strada.", "in_reply_to_user_id": "47756372", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2865778413", "id": "1180788277844074496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180518272363585536"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:21:03.000Z", "text": "A viol\u00eancia dos bandidos assim como as do governo preocupam. Armas nas m\u00e3os de bandidos ou de quem n\u00e3o sabe us\u00e1-las aumenta o medo. Demitir  funcion\u00e1rios em \u00e1reas culturais por ideologia repete o desatino. Sem rea\u00e7\u00e3o as democracias morrem. H\u00e1 liberdade para protestar. Usemo-la.", "public_metrics": {"retweet_count": 1131, "reply_count": 7472, "like_count": 8559, "quote_count": 714}, "author_id": "1030198380868321280", "id": "1180518272363585536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180529941831655424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180531321996595202"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T17:12:55.000Z", "text": "@BolsonaroSP Sim, entendo e concordo, mas como DF quais seus projeto para condi\u00e7\u00f5es de trabalho digno e seguro a essa profiss\u00e3o t\u00e3o importante???\n\nFicar usando a morte de uma pessoa como \u201cpalanque\u201d iguais os \ud83d\udc00petistas n\u00e3o tem m\u00e9rito algum, s\u00f3 se iguala a eles!", "in_reply_to_user_id": "74756085", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1135604801318862849", "id": "1180531321996595202"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180629043890270208"}], "edit_history_tweet_ids": ["1180679228838293505"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T03:00:38.000Z", "text": "Para cojudo no se estudia. Se nace como t\u00fa comprender\u00e1s. https://t.co/RqDhcT1RM9 https://t.co/nfpKWQdPQ9", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "124608173", "id": "1180679228838293505", "geo": {"place_id": "001761ed5e7c7c15"}, "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/RqDhcT1RM9", "expanded_url": "https://twitter.com/delpor1/status/1180679228838293505/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RqDhcT1RM9", "media_key": "3_1180679226380492800"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/nfpKWQdPQ9", "expanded_url": "https://twitter.com/go1305110/status/1180629043890270208", "display_url": "twitter.com/go1305110/stat\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 15, "probability": 0.5882, "type": "Other", "normalized_text": "xenotecker"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/ncHmqzq2oB", "expanded_url": "https://twitter.com/Xenoteck/status/1180764442642001922/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ncHmqzq2oB", "media_key": "3_1180764429128028160"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180764442642001922"], "lang": "en", "created_at": "2019-10-06T08:39:15.000Z", "text": "First xenotecker reunion 1946 (colorized) https://t.co/ncHmqzq2oB", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 2}, "author_id": "307383560", "id": "1180764442642001922"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180784989543243776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "anaarrodriguez", "id": "1024459453180129280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.6693, "type": "Other", "normalized_text": "tulio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180785751929303040"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T10:03:55.000Z", "text": "@anaarrodriguez tulio se muere", "in_reply_to_user_id": "1024459453180129280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1003382042598543361", "id": "1180785751929303040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9642, "type": "Organization", "normalized_text": "TCU"}, {"start": 117, "end": 124, "probability": 0.7984, "type": "Person", "normalized_text": "Marielli"}, {"start": 128, "end": 130, "probability": 0.8868, "type": "Organization", "normalized_text": "TCU"}, {"start": 165, "end": 169, "probability": 0.591, "type": "Person", "normalized_text": "Caixa"}, {"start": 173, "end": 174, "probability": 0.4826, "type": "Other", "normalized_text": "BB"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/AIFhD2xgZJ", "expanded_url": "https://blogs.oglobo.globo.com/lauro-jardim/post/tcu-vai-investigar-se-censura-previa-da-caixa-e-bb-projetos-culturais-e-constitucional.html?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "blogs.oglobo.globo.com/lauro-jardim/p\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://blogs.oglobo.globo.com/lauro-jardim/post/tcu-vai-investigar-se-censura-previa-da-caixa-e-bb-projetos-culturais-e-constitucional.html?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180724682074607616"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T06:01:15.000Z", "text": "Parab\u00e9ms ao TCU. Proibir projetos com o tema mil\u00edcias comprova; ningu\u00e9m se engana, o governo \u00e9 miliciano! Quem matou Marielli?\n\nTCU vai investigar censura pr\u00e9via da Caixa e BB nos projetos culturais https://t.co/AIFhD2xgZJ", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "956983401025802240", "id": "1180724682074607616"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 57, "end": 67, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}], "hashtags": [{"start": 194, "end": 205, "tag": "scelgoilPD"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/teHxmD5blF", "expanded_url": "https://twitter.com/nzingaretti/status/1180785369077420032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/teHxmD5blF", "media_key": "3_1180785357677371392"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180785369077420032"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-06T10:02:24.000Z", "text": "Stamattina al gazebo di piazza Cola di Rienzo a Roma. Il @pdnetwork nelle piazze e nelle strade, un grande trionfo popolare. Un abbraccio a una nuova iscritta, benvenuta! Grazie a tutte e tutti #scelgoilPD https://t.co/teHxmD5blF", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 130, "like_count": 449, "quote_count": 10}, "author_id": "403544693", "id": "1180785369077420032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180335433919733760"}], "edit_history_tweet_ids": ["1180507659088388097"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T15:38:53.000Z", "text": "Ese perro de chacra...amenaz\u00f3 diciendo lo saquen a patadas y ahora metido en su casa...dizque para no avalar el golpe de estado.\nTremendo cobarde...no quiere dar satisfacci\u00f3n a los peruanos que hacemos cola para darle las patadas que pidi\u00f3 para abandonar el congreso https://t.co/DpntbBZChm", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "302995560", "id": "1180507659088388097", "entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/DpntbBZChm", "expanded_url": "https://twitter.com/ma_me_mi_mo_mu2/status/1180335433919733760", "display_url": "twitter.com/ma_me_mi_mo_mu\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180207224523808774"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.9783, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Fe"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180323100073893888"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T03:25:31.000Z", "text": "@PatoBullrich Son la maldici\u00f3n d la ciudad de Santa Fe,llena de colombianos usureros y tambi\u00e9n d ac\u00e1,gente q se suicida, casas quemadas y muertes raras,negocios fundidos y andan en motos sin patentes y mochilas como si nada,est\u00e1n en el casino,a la vista de todos,esto pasa hace tiempo", "in_reply_to_user_id": "54414081", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "819537503816392704", "id": "1180323100073893888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 22, "probability": 0.7094, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.506, "type": "Other", "normalized_text": "MASSPRESS"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/0AkV0apnRM", "expanded_url": "https://twitter.com/yokohama_puente/status/1180389197212835840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0AkV0apnRM", "media_key": "3_1180389189558263808"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180389197212835840"], "lang": "en", "created_at": "2019-10-05T07:48:09.000Z", "text": "11/24(Sun)\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUBULLMEN\nMASSPRESS (\u798f\u5cf6)\nNO EXCUSE \nSAIGAN TERROR\nSECRET TEMPLE (\u798f\u5ca1)\nTOPE SUICIDA (\u5317\u6d77\u9053) \nQUESTRAKT\n\nBeer: THRASH ZONE \n\n1/130pm MC 3000+1D(500) https://t.co/0AkV0apnRM", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "author_id": "1110742416", "id": "1180389197212835840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9847, "type": "Person", "normalized_text": "Thiago Ricelly"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180604155292831744"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T22:02:19.000Z", "text": "Thiago Ricelly se matou dia 19, no m\u00eas da preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio. Observei muitas pessoas comemorando a morte dele e sobre setembro amarelo, muita hipocrisia, sinceramente.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1132461839332327425", "id": "1180604155292831744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 268, "end": 277, "probability": 0.597, "type": "Other", "normalized_text": "Sitges2019"}], "hashtags": [{"start": 267, "end": 278, "tag": "Sitges2019"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/n2dujqbGGI", "expanded_url": "https://twitter.com/Universo_Cinema/status/1180598108331245568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n2dujqbGGI", "media_key": "3_1180598100869574658"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180598108331245568"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T21:38:18.000Z", "text": "\u2018Ventajas de viajar en tren\u2019 comedia negra desconcertante y suicida con un humor salvaje y de dudoso gusto que funciona como un cuentacuentos perverso con historias dentro de historias donde se cuentan historias. Irregular, pero con fragmentos brillantes e inc\u00f3modos #Sitges2019 https://t.co/n2dujqbGGI", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1334857584", "id": "1180598108331245568"}], "places": [{"full_name": "Bel\u00e9m, Brasil", "id": "f3587bc643e7d7b8"}, {"full_name": "M\u00farcia, Espanha", "id": "cbdb0e7018443220"}, {"full_name": "Campinas, Brasil", "id": "0933c11f6b472a2b"}, {"full_name": "L'Espluga de Francol\u00ed, Espa\u00f1a", "id": "73da37077a7f15a6"}, {"full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil", "id": "46da9e6ffa2f166d"}, {"full_name": "Osasco, Brasil", "id": "32e64dedd065063f"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1606984933", "value": "1606984933", "detail": "User has been suspended: [1606984933].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180695815834230784", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180695815834230784", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180695815834230784].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1180838150660395011", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180838150660395011].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180838150660395011", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1461081374", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1461081374].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1461081374", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180536710398128129", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180536710398128129].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180536710398128129", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "925412965926522880", "value": "925412965926522880", "detail": "User has been suspended: [925412965926522880].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180544436251566083", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180544436251566083", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180544436251566083].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2540579258", "value": "2540579258", "detail": "User has been suspended: [2540579258].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180663388956790784", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180663388956790784", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180663388956790784].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "320903234", "value": "320903234", "detail": "User has been suspended: [320903234].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180832979352002561", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180832979352002561", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180832979352002561].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1660695121", "value": "1660695121", "detail": "User has been suspended: [1660695121].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180830908171116549", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180830908171116549", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180830908171116549].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1180812253605584901", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180812253605584901].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180812253605584901", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179804312245067776", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179804312245067776].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179804312245067776", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1021400487382454272", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1021400487382454272].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1021400487382454272", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180426234058231809", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180426234058231809].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180426234058231809", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180819854993084416", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180819854993084416", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180819854993084416].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1119266833880760320", "value": "1119266833880760320", "detail": "User has been suspended: [1119266833880760320].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180740964454981638", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180740964454981638", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180740964454981638].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3362467071", "value": "3362467071", "detail": "User has been suspended: [3362467071].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180769369640579074", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180769369640579074", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180769369640579074].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1180772519629996038", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180772519629996038", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180772519629996038].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "911996918292770817", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [911996918292770817].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "911996918292770817", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180779056842919936", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180779056842919936].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180779056842919936", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180785744232796160", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180785744232796160].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180785744232796160", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1180848601829924865", "oldest_id": "1180782105946669057", "result_count": 368, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm8y4zgrxl98xkd5rtwsjcpvnwrr1"}}