{"data": [{"created_at": "2019-12-11T14:53:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 30, "probability": 0.9519, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.9009, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jeanzitoabreu", "id": "1508237294507110409"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "elvisdimatos", "id": "42252297"}]}, "id": "1204776206245224448", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204776206245224448"], "text": "@JeanzitoAbreu @elvisdimatos PT vai dar tiro no p\u00e9 se continuar com essa estrat\u00e9gia suicida.\nO que deveria estar em jogo \u00e9 o futuro do Brasil e n\u00e3o sobreviv\u00eancia de partido\nDepois perde elei\u00e7\u00f5es e fica se fazendo de v\u00edtima, gerando mais repulsa da popula\u00e7\u00e3o", "author_id": "872860933", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204522655614984193"}], "in_reply_to_user_id": "1161711696"}, {"created_at": "2019-12-11T14:52:31.000Z", "id": "1204775980084137984", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204775980084137984"], "text": "@C_Matou On se voit le 27 t'inqui\u00e8te \ud83d\ude09", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "C_Matou", "id": "1064629540276838401"}]}, "author_id": "981197651990536194", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204770952229392386"}], "in_reply_to_user_id": "1064629540276838401"}, {"created_at": "2019-12-11T14:52:16.000Z", "id": "1204775914820833280", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204775914820833280"], "text": "RT @ArgosMozart: el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ...\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "1939221842", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204595655886475264"}]}, {"created_at": "2019-12-11T14:51:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.6396, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8463, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 29, "username": "jrobert999", "id": "2453272931"}]}, "id": "1204775817605255168", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204775817605255168"], "text": "RT @xulvercrustx: @jrobert999 2 e como crist\u00e3os, j\u00e1 que deus \u00e9 amor e era o que Jesus aparentemente pregava, assim como o perd\u00e3o, n\u00e3o seria\u2026", "author_id": "1556662358", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204774063308255232"}]}, {"created_at": "2019-12-11T14:51:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "id": "1204775808138694659", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204775808138694659"], "text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "author_id": "411474954", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"created_at": "2019-12-11T14:51:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "id": "1204775730233696256", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204775730233696256"], "text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "author_id": "1051567129387065345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}]}, {"created_at": "2019-12-11T14:51:17.000Z", "id": "1204775666308304896", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204775666308304896"], "text": "@iczro Comp explicar pro tiozao que trabalha o dia todo, se matou pra comprar um carro pra poder ter um pouco de conforto que ele ta errado pq uma guria rica que anda de barco diz que ele polui o mundo kkkkkk", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "iczro", "id": "962875015606755328"}]}, "author_id": "941904507360960517", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204753667334823937"}], "in_reply_to_user_id": "962875015606755328"}, {"created_at": "2019-12-11T14:51:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.8501, "type": "Place", "normalized_text": "Edomex"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 94, "tag": "Edomex"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/hrJRW4Y7bM", "expanded_url": "https://lasillarota.com/metropoli/asesina-a-su-esposa-a-sus-hijas-de-4-y-1-ano-luego-se-suicida-crimen-feminicidio-asesinato-naucalpan/343968", "display_url": "lasillarota.com/metropoli/ases\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/metropoli/2019/12/11/asesina-su-esposa-sus-hijas-de-ano-luego-se-suicida-209590.html"}]}, "id": "1204775645303181313", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204775645303181313"], "text": "RT @lasillarota: Asesina a su esposa, a sus hijas de 4 y 1 a\u00f1o; luego se suicida en el #Edomex https://t.co/hrJRW4Y7bM", "author_id": "866776191394598912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204774458654937089"}]}, {"created_at": "2019-12-11T14:50:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "id": "1204775542924414979", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204775542924414979"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "author_id": "2376477961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}]}, {"created_at": "2019-12-11T14:50:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9279, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1204775520874979330", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204775520874979330"], "text": "RT @Fruta_docorte: Abel foi morto por caim, seu pr\u00f3pio irm\u00e3o que o matou por inveja, e voc\u00ea ai confiando em todo mundo que se diz ser seu a\u2026", "author_id": "751077684705431555", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204755355491864576"}]}, {"created_at": "2019-12-11T14:50:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8121, "type": "Place", "normalized_text": "Edomex"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 77, "tag": "Edomex"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/r6NTbl7r45", "expanded_url": "https://lasillarota.com/metropoli/asesina-a-su-esposa-a-sus-hijas-de-4-y-1-ano-luego-se-suicida-crimen-feminicidio-asesinato-naucalpan/343968", "display_url": "lasillarota.com/metropoli/ases\u2026"}]}, "id": "1204775499840573440", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204775499840573440"], "text": "Asesina a su esposa, a sus hijas de 4 y 1 a\u00f1o; luego se suicida en el #Edomex https://t.co/r6NTbl7r45", "author_id": "2239824380"}, {"created_at": "2019-12-11T14:49:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 16, "end": 27, "probability": 0.8303, "type": "Other", "normalized_text": "rob\u00f4 suicida"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.4989, "type": "Other", "normalized_text": "espacial"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/N1ka68rBBe", "expanded_url": "https://www.radardaweb.com/noticia/europa-lancara-robo-suicida-para-recolher-lixo-espacial", "display_url": "radardaweb.com/noticia/europa\u2026"}]}, "id": "1204775287923322887", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204775287923322887"], "text": "Europa lan\u00e7ar\u00e1 \u2018rob\u00f4 suicida\u2019 para recolher lixo espacial: https://t.co/N1ka68rBBe", "author_id": "4584992183"}, {"created_at": "2019-12-11T14:49:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.8501, "type": "Place", "normalized_text": "Edomex"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 94, "tag": "Edomex"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/hrJRW4Y7bM", "expanded_url": "https://lasillarota.com/metropoli/asesina-a-su-esposa-a-sus-hijas-de-4-y-1-ano-luego-se-suicida-crimen-feminicidio-asesinato-naucalpan/343968", "display_url": "lasillarota.com/metropoli/ases\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/metropoli/2019/12/11/asesina-su-esposa-sus-hijas-de-ano-luego-se-suicida-209590.html"}]}, "id": "1204775152308936706", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204775152308936706"], "text": "RT @lasillarota: Asesina a su esposa, a sus hijas de 4 y 1 a\u00f1o; luego se suicida en el #Edomex https://t.co/hrJRW4Y7bM", "author_id": "58604874", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204774458654937089"}]}, {"created_at": "2019-12-11T14:48:41.000Z", "id": "1204775014102421504", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204775014102421504"], "text": "Sc\u00e8ne entre chats: Maya qui squatte la voiture du petit voisin fait la belle et le gros matou qui se prend pour le ca\u00efd du quartier, essaie de la coincer . Mais elle se d\u00e9monte pas, la bougresse", "author_id": "570134489"}, {"created_at": "2019-12-11T14:47:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "id": "1204774693401702400", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204774693401702400"], "text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "author_id": "543794264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"created_at": "2019-12-11T14:47:15.000Z", "id": "1204774653434224640", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204774653434224640"], "entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 72, "tag": "ItaliaViva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "GioDg53", "id": "991236458139832320"}]}, "text": "RT @GioDg53: Viene il dubbio che gli attacchi concentrici ad #ItaliaViva,  dai veterocomunisti ai grillini, con giornalisti (politicamente\u2026", "author_id": "2283375104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204731806530056193"}]}, {"created_at": "2019-12-11T14:46:35.000Z", "id": "1204774486928711681", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204774486928711681"], "text": "Que lamentable que a este hombre se le violara su derecho a la privacidad, pero peor a\u00fan, si es verdad lo que aqu\u00ed dice, que se suicidara por la culpa que le genera el ejercicio de su voluntad sexual. ( Entiendo que fue un acto entre adultos)... https://t.co/VINPKpV4uX", "author_id": "82447047", "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/VINPKpV4uX", "expanded_url": "https://buff.ly/2ROms1R", "display_url": "buff.ly/2ROms1R"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T14:46:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8121, "type": "Place", "normalized_text": "Edomex"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 77, "tag": "Edomex"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/hrJRW4Y7bM", "expanded_url": "https://lasillarota.com/metropoli/asesina-a-su-esposa-a-sus-hijas-de-4-y-1-ano-luego-se-suicida-crimen-feminicidio-asesinato-naucalpan/343968", "display_url": "lasillarota.com/metropoli/ases\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/metropoli/2019/12/11/asesina-su-esposa-sus-hijas-de-ano-luego-se-suicida-209590.html"}]}, "id": "1204774458654937089", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1204774458654937089"], "text": "Asesina a su esposa, a sus hijas de 4 y 1 a\u00f1o; luego se suicida en el #Edomex https://t.co/hrJRW4Y7bM", "author_id": "152358615"}, {"created_at": "2019-12-11T14:46:23.000Z", "id": "1204774435380760577", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204774435380760577"], "entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 44, "tag": "Bagram"}, {"start": 45, "end": 57, "tag": "Afghanistan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "emergency_ong", "id": "23615081"}]}, "text": "RT @emergency_ong: Attacco suicida a #Bagram #Afghanistan contro una struttura medica all'alba di questa mattina. Nel nostro ospedale di #K\u2026", "author_id": "595786621", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204772298408046592"}]}, {"created_at": "2019-12-11T14:46:09.000Z", "id": "1204774375679045633", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204774375679045633"], "text": "RT @JESUSALFONSOP3: Quien en nombre de la libertad renuncia a ser el que tiene que ser, ya se ha matado en vida: es un suicida en pie. Su e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JESUSALFONSOP3", "id": "2167176920"}]}, "author_id": "2167176920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201439513303748608"}]}, {"created_at": "2019-12-11T14:45:33.000Z", "id": "1204774223731986445", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204774223731986445"], "entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 44, "tag": "Bagram"}, {"start": 45, "end": 57, "tag": "Afghanistan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "emergency_ong", "id": "23615081"}]}, "text": "RT @emergency_ong: Attacco suicida a #Bagram #Afghanistan contro una struttura medica all'alba di questa mattina. Nel nostro ospedale di #K\u2026", "author_id": "2998534481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204772298408046592"}]}, {"created_at": "2019-12-11T14:45:07.000Z", "id": "1204774116492005376", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204774116492005376"], "entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 72, "tag": "ItaliaViva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "GioDg53", "id": "991236458139832320"}]}, "text": "RT @GioDg53: Viene il dubbio che gli attacchi concentrici ad #ItaliaViva,  dai veterocomunisti ai grillini, con giornalisti (politicamente\u2026", "author_id": "2479620311", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204731806530056193"}]}, {"created_at": "2019-12-11T14:45:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 34, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "DeliroComoMijael"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.4412, "type": "Other", "normalized_text": "IDICE"}, {"start": 100, "end": 119, "probability": 0.5204, "type": "Other", "normalized_text": "Miajel Garrido Lecca"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 35, "tag": "DeliroComoMijael"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "sincaretaspe", "id": "872105023718776833"}]}, "id": "1204774107373592577", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204774107373592577"], "text": "RT @sincaretaspe: #DeliroComoMijael al creer en las encuestas de IDICE que miente m\u00e1s que el propio Miajel Garrido Lecca, recordemos que ID\u2026", "author_id": "135740760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204528496216809473"}]}, {"created_at": "2019-12-11T14:44:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.5834, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.8955, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jrobert999", "id": "2453272931"}]}, "id": "1204774063308255232", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 61, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204774063308255232"], "text": "@jrobert999 2 e como crist\u00e3os, j\u00e1 que deus \u00e9 amor e era o que Jesus aparentemente pregava, assim como o perd\u00e3o, n\u00e3o seria mais coerente se solidarizar com a morte das vitimas do baile do que justificar a a\u00e7\u00e3o que matou elas? ou esqueceram do mandamento 5?", "author_id": "2497675310", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204773581592367106"}], "in_reply_to_user_id": "2497675310"}, {"created_at": "2019-12-11T14:43:35.000Z", "id": "1204773731949780996", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204773731949780996"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/AIdzJNFsYx", "author_id": "731393626132107264", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/AIdzJNFsYx", "expanded_url": "https://t.co/AIdzJNFsYx", "display_url": "t.co/AIdzJNFsYx"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T14:43:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.6187, "type": "Person", "normalized_text": "Kristi"}]}, "id": "1204773653742833665", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204773653742833665"], "text": "Tenes que ser suicida para trabajar con la Kristi man, rip alberto", "author_id": "994800794338840576"}, {"created_at": "2019-12-11T14:43:05.000Z", "id": "1204773604128366594", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204773604128366594"], "text": "Si voy al psic\u00f3logo ese hpta se suicida", "author_id": "741375844849979392"}, {"created_at": "2019-12-11T14:42:25.000Z", "id": "1204773436507033600", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204773436507033600"], "text": "RT @ArgosMozart: el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ...\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "312794207", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204595655886475264"}]}, {"created_at": "2019-12-11T14:42:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4292, "type": "Person", "normalized_text": "Soldador"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9401, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/W3QLLnhyzQ", "expanded_url": "https://www.elgrafico.mx/la-roja/soldador-asesina-expareja-y-sus-dos-bebes-en-naucalpan-se-suicida-y-deja-carta", "display_url": "elgrafico.mx/la-roja/soldad\u2026"}]}, "id": "1204773409562882048", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204773409562882048"], "text": "Soldador asesina a expareja y sus dos beb\u00e9s en Naucalpan; se suicida y deja carta p\u00f3stuma... https://t.co/W3QLLnhyzQ", "author_id": "163947519"}, {"created_at": "2019-12-11T14:41:53.000Z", "id": "1204773300817342467", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204773300817342467"], "entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 44, "tag": "Bagram"}, {"start": 45, "end": 57, "tag": "Afghanistan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "emergency_ong", "id": "23615081"}]}, "text": "RT @emergency_ong: Attacco suicida a #Bagram #Afghanistan contro una struttura medica all'alba di questa mattina. Nel nostro ospedale di #K\u2026", "author_id": "56392390", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204772298408046592"}]}, {"created_at": "2019-12-11T14:41:37.000Z", "id": "1204773234601803778", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204773234601803778"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c(vamo ver esse ano)\ndepend\u00eancia:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705 \nfoi expulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705 \ndiretoria:\u2705\n \nqueria ter brigado mas sou um anjo n\u00e9 https://t.co/9CfgdJEo0N", "author_id": "1115065573048713218", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204762747877113857"}], "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/9CfgdJEo0N", "expanded_url": "https://twitter.com/PresleyDurigan/status/1204762747877113857", "display_url": "twitter.com/PresleyDurigan\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T14:41:25.000Z", "id": "1204773185905987586", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204773185905987586"], "text": "RT @chemadecai: Tambi\u00e9n se te ha olvidado comentar que la persona que se suicida es por elecci\u00f3n suya y sin embargo, las mujeres asesinadas\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chemadecai", "id": "434377358"}]}, "author_id": "1072285491817537536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204771743891623936"}]}, {"created_at": "2019-12-11T14:40:13.000Z", "id": "1204772882653569025", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204772882653569025"], "entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 72, "tag": "ItaliaViva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "GioDg53", "id": "991236458139832320"}]}, "text": "RT @GioDg53: Viene il dubbio che gli attacchi concentrici ad #ItaliaViva,  dai veterocomunisti ai grillini, con giornalisti (politicamente\u2026", "author_id": "971075728438710274", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204731806530056193"}]}, {"created_at": "2019-12-11T14:39:26.000Z", "id": "1204772683956850688", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204772683956850688"], "text": "RT @chemadecai: Tambi\u00e9n se te ha olvidado comentar que la persona que se suicida es por elecci\u00f3n suya y sin embargo, las mujeres asesinadas\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chemadecai", "id": "434377358"}]}, "author_id": "1707472130", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204771743891623936"}]}, {"created_at": "2019-12-11T14:39:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5469, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GabySuicide", "id": "1167212228963160064"}]}, "id": "1204772606433484800", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204772606433484800"], "text": "@GabySuicide Um gang bang com os outros integrantes do esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "1184874208763011072", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204563819533668352"}], "in_reply_to_user_id": "1167212228963160064"}, {"created_at": "2019-12-11T14:38:50.000Z", "id": "1204772535952384001", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204772535952384001"], "text": "@Camargol_ Por vos no, por vos la gente se suicida JAJAJAJAJAJ", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Camargol_", "id": "1153535690627571712"}]}, "author_id": "1014540228114243585", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204772310374387712"}], "in_reply_to_user_id": "1153535690627571712"}, {"created_at": "2019-12-11T14:37:54.000Z", "id": "1204772298408046592", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1204772298408046592"], "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 25, "tag": "Bagram"}, {"start": 26, "end": 38, "tag": "Afghanistan"}, {"start": 118, "end": 124, "tag": "Kabul"}, {"start": 178, "end": 188, "tag": "laguerra\u00e8"}], "mentions": [{"start": 189, "end": 202, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/b84yV4Juq6", "expanded_url": "http://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/2019/12/11/afghanistan-attacco-bagram-50-feriti_892e6335-9bf8-44a3-b1f0-f609ae0a430b.html", "display_url": "ansa.it/sito/notizie/m\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/2019/12/11/afghanistan-attacco-bagram-50-feriti_892e6335-9bf8-44a3-b1f0-f609ae0a430b.html"}]}, "text": "Attacco suicida a #Bagram #Afghanistan contro una struttura medica all'alba di questa mattina. Nel nostro ospedale di #Kabul abbiamo ricevuto 2 pazienti, vittime dell'attentato. #laguerra\u00e8 @Agenzia_Ansa https://t.co/b84yV4Juq6", "author_id": "23615081"}, {"created_at": "2019-12-11T14:37:43.000Z", "id": "1204772251725434882", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204772251725434882"], "text": "N\u00e3o s\u00e3o pensamentos de um suicida... Valorizo muito minha vida, mesmo que pra maioria ao meu redor eu seja s\u00f3 um carinha, as vezes exagerado, as vezes engra\u00e7ado... Vivo ou sobrevivo minha vida assim.. nunca foi o primeiro em nada e quando sou, nunca sou reconhecido", "author_id": "120634246"}, {"created_at": "2019-12-11T14:37:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.9049, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}], "hashtags": [{"start": 117, "end": 127, "tag": "Naucalpan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HoyEstado", "id": "127068662"}]}, "id": "1204772215171928064", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204772215171928064"], "text": "RT @HoyEstado: Con todo y denuncia de violencia, sujeto envenen\u00f3 a sus hijas, mat\u00f3 a su esposa y luego se suicid\u00f3 en #Naucalpan.\n\nhttps://t\u2026", "author_id": "1143374502392410112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204771486659174401"}]}, {"created_at": "2019-12-11T14:36:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.9049, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}], "hashtags": [{"start": 117, "end": 127, "tag": "Naucalpan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HoyEstado", "id": "127068662"}]}, "id": "1204771858748329984", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204771858748329984"], "text": "RT @HoyEstado: Con todo y denuncia de violencia, sujeto envenen\u00f3 a sus hijas, mat\u00f3 a su esposa y luego se suicid\u00f3 en #Naucalpan.\n\nhttps://t\u2026", "author_id": "1969250047", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204771486659174401"}]}, {"created_at": "2019-12-11T14:35:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "id": "1204771809993859073", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204771809993859073"], "text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "author_id": "935174576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"created_at": "2019-12-11T14:35:41.000Z", "id": "1204771743891623936", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1204771743891623936"], "text": "Tambi\u00e9n se te ha olvidado comentar que la persona que se suicida es por elecci\u00f3n suya y sin embargo, las mujeres asesinadas no han elegido terminar de esa forma.\nN\u00f3tese la diferencia. https://t.co/YKhnZNls5f", "author_id": "434377358", "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/YKhnZNls5f", "expanded_url": "https://twitter.com/Alvisepf/status/1204497541724868609", "display_url": "twitter.com/Alvisepf/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T14:35:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9599, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 23, "username": "TjiPereira", "id": "2823149770"}]}, "id": "1204771656289394697", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204771656289394697"], "text": "@bruhwalaka @TjiPereira Yyyy temos de aceitar que o Hitler matou milhares de judeus pq tinha uma personalidade muito emotiva.\nE se n\u00e3o concordarmos ainda aparece a PIDE das redes sociais", "author_id": "755909188753166336", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204756235582443521"}], "in_reply_to_user_id": "1678664377"}, {"created_at": "2019-12-11T14:35:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 106, "probability": 0.9565, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "_gabrielcorrea", "id": "1441014613227839490"}]}, "id": "1204771608642117632", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204771608642117632"], "text": "@_GabrielCorrea Sim, tenho medo da quest\u00e3o f\u00edsica, ainda mais com o calend\u00e1rio suicida que existe no Brasil. Tomara que, se vier, venha bem. Mas tenho um p\u00e9 atr\u00e1s quanto a isso", "author_id": "271159077", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204771225274388481"}], "in_reply_to_user_id": "150469889"}, {"created_at": "2019-12-11T14:35:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 60, "probability": 0.9215, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Checa"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/sHbbmLxubb", "expanded_url": "http://ow.ly/RlNw30q0T5x", "display_url": "ow.ly/RlNw30q0T5x"}]}, "id": "1204771584042508288", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204771584042508288"], "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-93.18940728, 16.77190361]}, "place_id": "b462c87ea2b4ff26"}, "text": "Se suicida tras matar a cuatro en hospital de Rep\u00fablica Checa https://t.co/sHbbmLxubb", "author_id": "53533719"}, {"created_at": "2019-12-11T14:35:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9458, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1204771572566888449", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204771572566888449"], "text": "RT @ricardin_on: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o !que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu a\u2026", "author_id": "1030444108014395392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204727634531377152"}]}, {"created_at": "2019-12-11T14:34:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 111, "probability": 0.7758, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}], "hashtags": [{"start": 102, "end": 112, "tag": "Naucalpan"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/QtUBdah0xf", "expanded_url": "https://www.hoyestado.com/2019/12/envenena-a-sus-hijas-asfixia-a-su-esposa-y-luego-se-suicida-en-naucalpan/", "display_url": "hoyestado.com/2019/12/envene\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.hoyestado.com/2019/12/envenena-a-sus-hijas-asfixia-a-su-esposa-y-luego-se-suicida-en-naucalpan/"}]}, "id": "1204771486659174401", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204771486659174401"], "text": "Con todo y denuncia de violencia, sujeto envenen\u00f3 a sus hijas, mat\u00f3 a su esposa y luego se suicid\u00f3 en #Naucalpan.\n\nhttps://t.co/QtUBdah0xf", "author_id": "127068662"}, {"created_at": "2019-12-11T14:34:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "Naruto"}]}, "id": "1204771436495343620", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204771436495343620"], "text": "Pessoal se matou de estudar e eu assistindo Naruto hahahaha", "author_id": "1869582194"}, {"created_at": "2019-12-11T14:34:06.000Z", "id": "1204771343016845312", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204771343016845312"], "text": "RT @ArgosMozart: el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ...\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "4888571943", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204595655886475264"}]}, {"created_at": "2019-12-11T14:33:43.000Z", "id": "1204771245474172928", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204771245474172928"], "text": "@lucazgcia Nada suicida vos dec\u00eds", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lucazgcia", "id": "825989397833203712"}]}, "author_id": "1046746512989065217", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204767065921458176"}], "in_reply_to_user_id": "825989397833203712"}, {"created_at": "2019-12-11T14:33:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.3758, "type": "Other", "normalized_text": "xico"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "xicosta_13", "id": "838869664864272384"}]}, "id": "1204771223021989892", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204771223021989892"], "text": "@xicosta_13 Oh xico, n\u00e3o te mates pq eu gosto de ti mas suicida te!", "author_id": "848844007287508992", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204767638985068544"}], "in_reply_to_user_id": "838869664864272384"}, {"created_at": "2019-12-11T14:33:35.000Z", "id": "1204771213287055362", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204771213287055362"], "text": "RT @ArgosMozart: el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ...\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "941457168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204595655886475264"}]}, {"created_at": "2019-12-11T14:33:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 117, "probability": 0.9718, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 137, "end": 142, "probability": 0.9794, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 118, "tag": "Catalu\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 63, "end": 68, "username": "PSOE", "id": "50982086"}, {"start": 69, "end": 79, "username": "populares", "id": "20509689"}, {"start": 244, "end": 257, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/Wwlz2VOols", "expanded_url": "https://twitter.com/RubenRizo_Cs/status/1204771148245995520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wwlz2VOols", "media_key": "3_1204771140830412800"}]}, "id": "1204771148245995520", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204771148245995520"], "text": "Deprimente, inexplicable, penoso, impensable, suicida... \u00bfSigo @PSOE @populares? Dejar\u00e9is de hacer regalos a #Catalu\u00f1a y centraros en la Espa\u00f1a que no quema contenedores ni corta carreteras, por ser gente pac\u00edfica y personas igualmente?\n\ud83d\ude21\ud83e\udd2c\ud83d\ude21\ud83e\udd2c\n\n\u00a1@CiudadanosCs lo har\u00e1 diferente! https://t.co/Wwlz2VOols", "author_id": "1113132569095274496", "geo": {"place_id": "e878b124548a76fe"}}, {"created_at": "2019-12-11T14:31:23.000Z", "id": "1204770660356149248", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204770660356149248"], "entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 72, "tag": "ItaliaViva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "GioDg53", "id": "991236458139832320"}]}, "text": "RT @GioDg53: Viene il dubbio che gli attacchi concentrici ad #ItaliaViva,  dai veterocomunisti ai grillini, con giornalisti (politicamente\u2026", "author_id": "825986695287959553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204731806530056193"}]}, {"created_at": "2019-12-11T14:31:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9458, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1204770655847276544", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204770655847276544"], "text": "RT @ricardin_on: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o !que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu a\u2026", "author_id": "903245457450823680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204727634531377152"}]}, {"created_at": "2019-12-11T14:31:15.000Z", "id": "1204770628286472192", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204770628286472192"], "entities": {"hashtags": [{"start": 131, "end": 145, "tag": "valedicere013"}]}, "text": "\u201c\u2026 Voc\u00ea tamb\u00e9m j\u00e1 matou algu\u00e9m com palavras, j\u00e1 pensou o qu\u00e3o criminoso voc\u00ea pode se tornar ao tentar matar os sonhos de algu\u00e9m?\u201d\n\n#valedicere013", "author_id": "168528753"}, {"created_at": "2019-12-11T14:30:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 15, "probability": 0.9191, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 116, "end": 127, "probability": 0.8168, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/g6iwSouEbK", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/12/11/caso-marielle-assalto-quase-matou-ronnie-lessa-policial-militar.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026"}]}, "id": "1204770313457872896", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204770313457872896"], "text": "A policia do Rio est\u00e1 se especializando em \"perder\" provas e e n\u00e3o investigar hip\u00f3teses, como a que esse assalto ao Ronnie Lessa seja queima de arquivo https://t.co/g6iwSouEbK", "author_id": "53309053"}, {"created_at": "2019-12-11T14:28:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 124, "probability": 0.7657, "type": "Organization", "normalized_text": "ssbe"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "_iMperfectB", "id": "337731568"}]}, "id": "1204770047182430208", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204770047182430208"], "text": "@_iMperfectB Q crees q es mejor, decirle a un suicida q si se lanza se va q matar o dejarlo q se lanze porq eso el ya lo ssbe?", "author_id": "1170237900233093120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204399424669134848"}], "in_reply_to_user_id": "337731568"}, {"created_at": "2019-12-11T14:28:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}]}, "id": "1204770023832571905", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204770023832571905"], "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "author_id": "770591282", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}]}, {"created_at": "2019-12-11T14:27:44.000Z", "id": "1204769741434499077", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204769741434499077"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1192563278611910656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-11T14:27:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.3077, "type": "Other", "normalized_text": "Su\u00edcida"}, {"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7134, "type": "Other", "normalized_text": "Tira O Toque"}, {"start": 30, "end": 33, "probability": 0.43, "type": "Other", "normalized_text": "Afro"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/sZ3MyPQZre", "expanded_url": "https://www.wiltonnewss.com/2019/12/team-suicida-tira-o-toque-afro.html", "display_url": "wiltonnewss.com/2019/12/team-s\u2026"}]}, "id": "1204769593048231937", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204769593048231937"], "text": "Team Su\u00edcida -  Tira O Toque (Afro house)(Baixar Mp3) https://t.co/sZ3MyPQZre", "author_id": "792450890452140032"}, {"created_at": "2019-12-11T14:26:22.000Z", "id": "1204769397283282944", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204769397283282944"], "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. \n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2795\u2796\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/Fxf2Bv8HL5", "author_id": "1002666337771118594", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204768409558376449"}], "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/Fxf2Bv8HL5", "expanded_url": "https://twitter.com/Palmito_mofado/status/1204768409558376449", "display_url": "twitter.com/Palmito_mofado\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T14:26:17.000Z", "id": "1204769375430922240", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204769375430922240"], "entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 72, "tag": "ItaliaViva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "GioDg53", "id": "991236458139832320"}]}, "text": "RT @GioDg53: Viene il dubbio che gli attacchi concentrici ad #ItaliaViva,  dai veterocomunisti ai grillini, con giornalisti (politicamente\u2026", "author_id": "971323446507589632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204731806530056193"}]}, {"created_at": "2019-12-11T14:26:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "id": "1204769303444230144", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204769303444230144"], "text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "author_id": "1070265098583924742", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}]}, {"created_at": "2019-12-11T14:25:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.3, "type": "Other", "normalized_text": "Su\u00edcida"}, {"start": 16, "end": 25, "probability": 0.6014, "type": "Other", "normalized_text": "Se Totolei"}, {"start": 28, "end": 31, "probability": 0.4965, "type": "Other", "normalized_text": "Afro"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/gwgo2kzOiy", "expanded_url": "https://www.wiltonnewss.com/2019/12/team-suicida-se-totolei-afro-house.html", "display_url": "wiltonnewss.com/2019/12/team-s\u2026"}]}, "id": "1204769138989649923", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204769138989649923"], "text": "Team Su\u00edcida -  Se Totolei (Afro house) https://t.co/gwgo2kzOiy", "author_id": "792450890452140032"}, {"created_at": "2019-12-11T14:24:06.000Z", "id": "1204768828938506242", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204768828938506242"], "text": "Hombre se suicida por difusi\u00f3n en redes sociales de video sexual con\u00a0travesti https://t.co/JUYzS8sSrR https://t.co/fen6lXAo1B", "author_id": "271142467", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/JUYzS8sSrR", "expanded_url": "https://www.capsulainformativas.com/2019/12/11/hombre-se-suicida-por-difusion-en-redes-sociales-de-video-sexual-con-travesti/", "display_url": "capsulainformativas.com/2019/12/11/hom\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/fen6lXAo1B", "expanded_url": "https://twitter.com/elmigue95/status/1204768828938506242/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fen6lXAo1B", "media_key": "3_1204768827285950465"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T14:23:44.000Z", "id": "1204768733757091841", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204768733757091841"], "text": "Pr\u00e1cticamente, le estar\u00e1n dando visto bueno a que cumpla aquella fantas\u00eda suicida que lleva rato pensando o a tomar decisiones igual de malas.", "author_id": "4416144915", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204768336141307905"}], "in_reply_to_user_id": "4416144915"}, {"created_at": "2019-12-11T14:22:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Thiago"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.9088, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "tincho1387", "id": "50043140"}]}, "id": "1204768478395322368", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204768478395322368"], "text": "@tincho1387 Thiago creo que es el personaje de Escuadr\u00f3n Suicida", "author_id": "3922367337", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204752081053192195"}], "in_reply_to_user_id": "50043140"}, {"created_at": "2019-12-11T14:22:30.000Z", "id": "1204768424490086405", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204768424490086405"], "text": "Meu Deus a mo\u00e7a aqui da rua se suicidou", "author_id": "3419173144"}, {"created_at": "2019-12-11T14:22:27.000Z", "id": "1204768409558376449", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1204768409558376449"], "text": "Bquais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. \n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/GUzT8wARkm", "author_id": "1200928591418208257", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204409551149076481"}], "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/GUzT8wARkm", "expanded_url": "https://twitter.com/majuxcampos/status/1204409551149076481", "display_url": "twitter.com/majuxcampos/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T14:22:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "id": "1204768351270117376", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204768351270117376"], "text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "author_id": "3337310261", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}]}, {"created_at": "2019-12-11T14:21:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Cayetana"}, {"start": 43, "end": 44, "probability": 0.9625, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}]}, "id": "1204768287118233600", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204768287118233600"], "text": "Cayetana abre su boca y cierra la boca del PP. Una portavoz suicida. Objetivo, llamar la atenci\u00f3n.", "author_id": "792789250500616192"}, {"created_at": "2019-12-11T14:21:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "id": "1204768223385792514", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204768223385792514"], "text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "author_id": "15439264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"created_at": "2019-12-11T14:20:59.000Z", "id": "1204768040484773888", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204768040484773888"], "text": "@BamboozeameEsta Yo no XD Mi cuerpo se suicida si hago eso XD", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "BamboozeameEsta", "id": "1157619184886583296"}]}, "author_id": "193296472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204763484199759873"}], "in_reply_to_user_id": "1157619184886583296"}, {"created_at": "2019-12-11T14:20:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 34, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "DeliroComoMijael"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.4412, "type": "Other", "normalized_text": "IDICE"}, {"start": 100, "end": 119, "probability": 0.5204, "type": "Other", "normalized_text": "Miajel Garrido Lecca"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 35, "tag": "DeliroComoMijael"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "sincaretaspe", "id": "872105023718776833"}]}, "id": "1204767906938212352", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204767906938212352"], "text": "RT @sincaretaspe: #DeliroComoMijael al creer en las encuestas de IDICE que miente m\u00e1s que el propio Miajel Garrido Lecca, recordemos que ID\u2026", "author_id": "18493238", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204528496216809473"}]}, {"created_at": "2019-12-11T14:19:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.8952, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "JimValley", "id": "257356123"}]}, "id": "1204767709516435458", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204767709516435458"], "text": "@JimValley I\u2019m gonna go with Tope Suicida. I\u2019m tired of hearing it and it\u2019s used way too much. That\u2019s my humble opinion.", "author_id": "737269138784169985", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204745011973083136"}], "in_reply_to_user_id": "257356123"}, {"created_at": "2019-12-11T14:19:02.000Z", "id": "1204767550145478657", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204767550145478657"], "text": "Minha irm\u00e3 me matou do cora\u00e7\u00e3o dizendo que tinha vista uma coisa tipo a mula sem cabe\u00e7a ou sei l\u00e1 e que tirou uma foto p me mostrar se n\u00e3o eu n\u00e3o iria acreditar. A\u00ed eu corri e tranquei todas as portas pq eu sou medrosa. A\u00ed ela me mandou essa foto! A cachorra sem cabe\u00e7a https://t.co/2tSpFmentS", "author_id": "1144043381800280066", "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/2tSpFmentS", "expanded_url": "https://twitter.com/Tatazinhadelici/status/1204767550145478657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2tSpFmentS", "media_key": "3_1204767545217159168"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T14:18:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}]}, "id": "1204767531333869569", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204767531333869569"], "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "author_id": "403872822", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}]}, {"created_at": "2019-12-11T14:17:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.6869, "type": "Organization", "normalized_text": "Itachi"}]}, "id": "1204767057759363076", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204767057759363076"], "text": "@MarcelleLBrito Itachi matou seu cl\u00e3 por desgosto, no fundo, era isso que ele realmente sentia. Se tivesse sobrevivido, acho que repovoaria seu cl\u00e3 da melhor forma kkkkkk", "author_id": "712398970769772546", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204765942254837761"}], "in_reply_to_user_id": "579200455"}, {"created_at": "2019-12-11T14:16:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.9874, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 58, "end": 61, "probability": 0.9874, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 67, "end": 77, "probability": 0.8905, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandinho"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.748, "type": "Person", "normalized_text": "Beira Mar"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 231, "end": 236, "probability": 0.6868, "type": "Person", "normalized_text": "Tonh\u00e3o"}, {"start": 274, "end": 279, "probability": 0.8799, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Hitalo_Grace", "id": "415917918"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "mariadorosario", "id": "63118359"}]}, "id": "1204766975433555972", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204766975433555972"], "text": "@Hitalo_Grace @mariadorosario Explicou ok Lula defendendo Lula at\u00e9 Fernandinho Beira Mar se diz inocente. Marielle morreu? Outro dia assassinaram o Tonh\u00e3o que era um mendigo que perambulava aqui no bairro. Te pergunto quem matou o Tonh\u00e3o? \u00c9 quem ser\u00e1 que mandou matar Celso Daniel?", "author_id": "1110847141554077696", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204758390385364997"}], "in_reply_to_user_id": "415917918", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}}, {"created_at": "2019-12-11T14:16:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 107, "probability": 0.3678, "type": "Other", "normalized_text": "TINKA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/O1BKf2mbBy", "expanded_url": "https://twitter.com/LUISVERASTEGU19/status/1204766936153890816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O1BKf2mbBy", "media_key": "16_1204766902540595200"}]}, "id": "1204766936153890816", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204766936153890816"], "text": "@Politica_ECpe Eres una pobre mujer sin \u00e9tica ni principios, pena q sigas el camino de tu padre, q una TINKA mal obtenida, justific\u00f3 su inmensa fortuna, q heredar\u00e1s, y salv\u00f3 una investigaci\u00f3n x enriquecimiento il\u00edcito. Salv\u00f3 de la valla electoral a tu l\u00edder, el SUICIDA PR\u00d3FUGO. https://t.co/O1BKf2mbBy", "author_id": "805582219670646784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204764324893466624"}], "in_reply_to_user_id": "1616146872"}, {"created_at": "2019-12-11T14:16:00.000Z", "id": "1204766786429816832", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204766786429816832"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "author_id": "1023734194814509056"}, {"created_at": "2019-12-11T14:15:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9401, "type": "Other", "normalized_text": "Divino Amor"}]}, "id": "1204766648743448577", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204766648743448577"], "text": "A pessoa s\u00f3 pode ser surtada em dizer que Divino Amor \u00e9 perfeito. Gente...esse filme \u00e9 um esquadr\u00e3o suicida brasileiro, tem um \u00f3timo trailer mas o filme \u00e9 uma merda.\nEssa trama futurista religiosa \u00e9 mais rasa que os exorcismos da universal.", "author_id": "143762433"}, {"created_at": "2019-12-11T14:15:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5111, "type": "Other", "normalized_text": "Xksi"}, {"start": 22, "end": 28, "probability": 0.5848, "type": "Person", "normalized_text": "Aprista"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 118, "username": "jvalleriestra", "id": "712411323733303297"}, {"start": 158, "end": 173, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 242, "end": 255, "username": "nidiavilchez", "id": "82714803"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/5R80POfwbN", "expanded_url": "https://twitter.com/PCaterianoB/status/1204534412471414788", "display_url": "twitter.com/PCaterianoB/st\u2026"}]}, "id": "1204766610499743754", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204766610499743754"], "text": "Xksi es k queda alg\u00fan Aprista honesto a\u00f9n en este partido, no salen publicamente como lo hizo hace a\u00f1os @jvalleriestra ,Hace a\u00f1os reneg\u00f2 del korrupto suicida @AlanGarciaPeru luego no se k pas\u00f2 k se tomaba foto con \u00e8l. Lo \"convencieron\"? Ayer @nidiavilchez  defendiendo al korrupto https://t.co/5R80POfwbN", "author_id": "92439941"}, {"created_at": "2019-12-11T14:14:55.000Z", "id": "1204766517293961217", "lang": "tr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204766517293961217"], "text": "@CarlimDeixarder HUHFSDGUHGSDG tristana suicida Kappa", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlimDeixarder", "id": "58857603"}]}, "author_id": "3281853153", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204764524236152832"}], "in_reply_to_user_id": "58857603"}, {"created_at": "2019-12-11T14:14:32.000Z", "id": "1204766417943433216", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204766417943433216"], "text": "RT @Megustaeldepor3: @Chuchi10 @Alvisepf \u00bfcuanta gente se suicida por maltrato psicol\u00f3gico? No se sabe porque no lo quieren estudiar. \u00bfcuan\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Megustaeldepor3", "id": "1198299680532303874"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "Chuchi10", "id": "105541799"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "author_id": "2657232038", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204504403002216448"}]}, {"created_at": "2019-12-11T14:14:01.000Z", "id": "1204766289534828547", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204766289534828547"], "text": "@AmandaMoonn @Afromarc86 Estar\u00eda bien k primero tuviera gemelos y luego trillizos\ud83d\ude02\ud83d\ude02si ya se agobiaba sin hijos con hijos se suicida seguro...... \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AmandaMoonn", "id": "1195260500650708993"}]}, "author_id": "1172951149659459585", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204764239778455553"}], "in_reply_to_user_id": "1195260500650708993"}, {"created_at": "2019-12-11T14:13:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 59, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Tom Taylor"}]}, "id": "1204766270157139974", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204766270157139974"], "text": "Eu to MUITO preparado para o esquadr\u00e3o suicida do Tom Taylor", "author_id": "374187913"}, {"created_at": "2019-12-11T14:13:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.8792, "type": "Person", "normalized_text": "Caio"}]}, "id": "1204766218009399301", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204766218009399301"], "text": "Mesmo que tenha passado meses.. Eu ainda n\u00e3o consigo acreditar que Caio se suicidou sabe ... \ud83d\ude14\ud83d\ude2d", "author_id": "752618615564754944"}, {"created_at": "2019-12-11T14:13:43.000Z", "id": "1204766213399863298", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204766213399863298"], "text": "pr\u00f3ximamente con\n ingles https://t.co/sSmHoMl3kw", "author_id": "1049015218091843584", "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/sSmHoMl3kw", "expanded_url": "https://laguna.telediario.mx/internacional/joven-de-16-anos-se-suicida-porque-no-pudo-aumentar-sus-bajas-calificaciones", "display_url": "laguna.telediario.mx/internacional/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T14:13:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "id": "1204766042540654592", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204766042540654592"], "text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "author_id": "880254640146829313", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}]}, {"created_at": "2019-12-11T14:12:08.000Z", "id": "1204765813279985671", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204765813279985671"], "text": "@BrunoRo24035896 @naomesegueque @Rconstantino Sim, nunca vou entender essa l\u00f3gica suicida. Vamos parar de preservar ao inv\u00e9s de convencer o resto a faz\u00ea-lo?", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 31, "username": "naomesegueque", "id": "14974929"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "Rconstantino", "id": "33520195"}]}, "author_id": "772038963607564288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204765061627228160"}], "in_reply_to_user_id": "3550645095"}, {"created_at": "2019-12-11T14:10:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.9201, "type": "Place", "normalized_text": "G\u00f3mezPalacio"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 44, "tag": "G\u00f3mezPalacio"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/ZMbvqW19Om", "expanded_url": "https://www.elsiglodetorreon.com.mx/noticia/1651350.se-suicida-joven-de-16-anos-en-gomez-palacio.html", "display_url": "elsiglodetorreon.com.mx/noticia/165135\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elsiglodetorreon.com.mx/noticia/2019/se-suicida-joven-de-16-anos-en-gomez-palacio.html?from=old"}]}, "id": "1204765302506053634", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204765302506053634"], "text": "Se suicida joven de 16 a\u00f1os en #G\u00f3mezPalacio; los hechos se registraron cerca de las 23:45 horas del lunes https://t.co/ZMbvqW19Om", "author_id": "8091552"}, {"created_at": "2019-12-11T14:10:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 106, "probability": 0.761, "type": "Other", "normalized_text": "Testigos de cargo"}, {"start": 125, "end": 127, "probability": 0.8702, "type": "Organization", "normalized_text": "ETA"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 128, "tag": "ETA"}], "mentions": [{"start": 34, "end": 49, "username": "ANVITE_NAVARRA", "id": "1090670985710313472"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/UHY5yVk6ES", "expanded_url": "https://twitter.com/APompaelo/status/1204765278149791745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UHY5yVk6ES", "media_key": "3_1204765269589209088"}]}, "id": "1204765278149791745", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204765278149791745"], "text": "El d\u00eda 17 estaremos acompa\u00f1ando a @ANVITE_NAVARRA en su evento de presentaci\u00f3n del libro \u201cTestigos de cargo, la historia de #ETA y sus v\u00edctimas en televisi\u00f3n\u201d. Porque olvidarse de que alguien mataba por opinar como t\u00fa (y otros aplaud\u00edan y siguen aplaudiendo) es suicida. https://t.co/UHY5yVk6ES", "author_id": "1157039746830471169"}, {"created_at": "2019-12-11T14:09:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.9118, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 56, "end": 59, "probability": 0.8878, "type": "Person", "normalized_text": "fred"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6863, "type": "Person", "normalized_text": "scarpa"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/fGQI4ylYQB", "expanded_url": "https://twitter.com/NostalgiaFlu/status/1204763195979829248", "display_url": "twitter.com/NostalgiaFlu/s\u2026"}]}, "id": "1204765217755992066", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204765217755992066"], "text": "s\u00f3 Deus sabe o quanto fique nervoso com esse jogo pprt, fred se matou p fazer o filme dps vir scarpa e gum fuder tudo no penalti https://t.co/fGQI4ylYQB", "author_id": "1128608840239464449", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204763195979829248"}]}, {"created_at": "2019-12-11T14:09:32.000Z", "id": "1204765161833336833", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204765161833336833"], "text": "RT @ArgosMozart: el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ...\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "4564672593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204595655886475264"}]}, {"created_at": "2019-12-11T14:08:16.000Z", "id": "1204764841736622082", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204764841736622082"], "entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 95, "tag": "prevenci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "psicourgencias", "id": "1415979499"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "text": "RT @psicourgencias: @Alvisepf No se trata de quitar inversi\u00f3n de NINGUNA campa\u00f1a de #prevenci\u00f3n, sino de invertir tambi\u00e9n en la prevenci\u00f3n\u2026", "author_id": "1078284210744512512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204763442051190784"}]}, {"created_at": "2019-12-11T14:07:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.8237, "type": "Place", "normalized_text": "Bagram"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/PVdR7tknuH", "expanded_url": "http://dlvr.it/RL4hVk", "display_url": "dlvr.it/RL4hVk"}, {"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/IXekvwEA74", "expanded_url": "https://twitter.com/JCSura/status/1204764672370429952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IXekvwEA74", "media_key": "3_1204764670885629952"}]}, "id": "1204764672370429952", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204764672370429952"], "text": "Un muerto en Bagram en ataque suicida https://t.co/PVdR7tknuH https://t.co/IXekvwEA74", "author_id": "28096651"}, {"created_at": "2019-12-11T14:07:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9762, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 16, "end": 27, "probability": 0.8135, "type": "Other", "normalized_text": "rob\u00f4 suicida"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.5379, "type": "Other", "normalized_text": "espacial"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/N7axv5F4dW", "expanded_url": "http://dlvr.it/RL4hVF", "display_url": "dlvr.it/RL4hVF"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/8j7NzJUfR0", "expanded_url": "https://twitter.com/bsantosonline/status/1204764669669343233/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8j7NzJUfR0", "media_key": "3_1204764667970609152"}]}, "id": "1204764669669343233", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204764669669343233"], "text": "Europa lan\u00e7ar\u00e1 'rob\u00f4 suicida' para recolher lixo espacial https://t.co/N7axv5F4dW https://t.co/8j7NzJUfR0", "author_id": "484476904"}, {"created_at": "2019-12-11T14:07:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "id": "1204764549376888832", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204764549376888832"], "text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "author_id": "715269546626715648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}]}, {"created_at": "2019-12-11T14:06:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.3807, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}]}, "id": "1204764349321089026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204764349321089026"], "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja. E voc\u00ea a\u00ed confiando em tudo mudo que se diz ser seu amigo.", "author_id": "789798766240989185"}, {"created_at": "2019-12-11T14:03:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "IsisOliv22", "id": "721434343151968256"}]}, "id": "1204763733697945606", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204763733697945606"], "text": "RT @IsisOliv22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja. E voc\u00ea a\u00ed confiando em tudo mudo que se diz ser seu ami\u2026", "author_id": "937456596430487552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204762580981563392"}]}, {"created_at": "2019-12-11T14:03:35.000Z", "id": "1204763665582481417", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204763665582481417"], "text": "RT @ArgosMozart: el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ...\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "2929691009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204595655886475264"}]}, {"created_at": "2019-12-11T14:03:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.4022, "type": "Person", "normalized_text": "Soldador"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.9403, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}, {"start": 119, "end": 124, "probability": 0.8395, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "elgmx", "id": "38293203"}]}, "id": "1204763601292156929", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204763601292156929"], "text": "RT @elgmx: Soldador asesina a su expareja y sus dos beb\u00e9s de uno y cuatro a\u00f1os en el municipio de Naucalpan, Estado de M\u00e9xico; el triple fe\u2026", "author_id": "394436303", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204737895220809729"}]}, {"created_at": "2019-12-11T14:02:53.000Z", "id": "1204763487618113536", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204763487618113536"], "entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 95, "tag": "prevenci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "psicourgencias", "id": "1415979499"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "text": "RT @psicourgencias: @Alvisepf No se trata de quitar inversi\u00f3n de NINGUNA campa\u00f1a de #prevenci\u00f3n, sino de invertir tambi\u00e9n en la prevenci\u00f3n\u2026", "author_id": "1415979499", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204763442051190784"}]}, {"created_at": "2019-12-11T14:02:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 86, "probability": 0.9946, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 91, "end": 100, "probability": 0.9885, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/bvs7htKcGv", "expanded_url": "https://m.europapress.es/internacional/noticia-presunto-terrorista-suicida-inmola-puertas-principal-base-militar-eeuu-afganistan-20191211055248.html", "display_url": "m.europapress.es/internacional/\u2026"}]}, "id": "1204763479669956608", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204763479669956608"], "text": "Al menos un muerto y m\u00e1s de 60 heridos por un atentado junto a una base militar de EEUU en Afganist\u00e1n https://t.co/bvs7htKcGv", "author_id": "461449740", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204631686723575808"}], "in_reply_to_user_id": "461449740"}, {"created_at": "2019-12-11T14:02:42.000Z", "id": "1204763442051190784", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204763442051190784"], "entities": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 75, "tag": "prevenci\u00f3n"}, {"start": 123, "end": 132, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "text": "@Alvisepf No se trata de quitar inversi\u00f3n de NINGUNA campa\u00f1a de #prevenci\u00f3n, sino de invertir tambi\u00e9n en la prevenci\u00f3n del #suicidio. Que se puede prevenir! Ocultarlo no lo reduce. Y no, NO es un acto de Libertad, nadie se suicida de felicidad!! Son personas que sufren y no ven otra salida", "author_id": "1415979499", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204497541724868609"}], "in_reply_to_user_id": "262822127"}, {"created_at": "2019-12-11T14:02:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "IsisOliv22", "id": "721434343151968256"}]}, "id": "1204763327106301952", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204763327106301952"], "text": "RT @IsisOliv22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja. E voc\u00ea a\u00ed confiando em tudo mudo que se diz ser seu ami\u2026", "author_id": "885517705335508992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204762580981563392"}]}, {"created_at": "2019-12-11T14:02:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.504, "type": "Person", "normalized_text": "Soldador"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9273, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/5k5EhEwp2G", "expanded_url": "https://www.elgrafico.mx/la-roja/soldador-asesina-expareja-y-sus-dos-bebes-en-naucalpan-se-suicida-y-deja-carta", "display_url": "elgrafico.mx/la-roja/soldad\u2026"}]}, "id": "1204763301277839363", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204763301277839363"], "text": "Soldador asesina a expareja y sus dos beb\u00e9s en Naucalpan; se suicida y deja carta https://t.co/5k5EhEwp2G", "author_id": "234168771"}, {"created_at": "2019-12-11T14:02:06.000Z", "id": "1204763292167790594", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204763292167790594"], "text": "Me tengo que ba\u00f1ar y esta a 2 grados, el reto suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "author_id": "1067533848735608837"}, {"created_at": "2019-12-11T14:01:15.000Z", "id": "1204763078245703682", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204763078245703682"], "text": "@carolsbacker a minha se matou", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "carolsbacker", "id": "739886306520600576"}]}, "author_id": "828687821133209601", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204762652431585280"}], "in_reply_to_user_id": "739886306520600576"}, {"created_at": "2019-12-11T14:01:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.6655, "type": "Person", "normalized_text": "Dalys"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.9076, "type": "Person", "normalized_text": "Marcela"}, {"start": 118, "end": 124, "probability": 0.9314, "type": "Person", "normalized_text": "Sugehit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Arena_MX", "id": "932603948179054594"}]}, "id": "1204763032590503937", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204763032590503937"], "text": "RT @Arena_MX: Estrellita se proyecta sobre Dalys con tope suicida y la mantiene al margen de las acciones.  Marcela y Sugehit aprovechan pa\u2026", "author_id": "2746178419", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204592637241638913"}]}, {"created_at": "2019-12-11T14:00:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.4022, "type": "Person", "normalized_text": "Soldador"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.9403, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}, {"start": 119, "end": 124, "probability": 0.8395, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "elgmx", "id": "38293203"}]}, "id": "1204762838138589184", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204762838138589184"], "text": "RT @elgmx: Soldador asesina a su expareja y sus dos beb\u00e9s de uno y cuatro a\u00f1os en el municipio de Naucalpan, Estado de M\u00e9xico; el triple fe\u2026", "author_id": "2477739596", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204737895220809729"}]}, {"created_at": "2019-12-11T13:59:57.000Z", "id": "1204762747877113857", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1204762747877113857"], "text": "Quais dessas coisas voce ja fez: ESCOLA\n\nbrigou:\u2705\nNota vermelha:\u2705\nReprova\u00e7\u00e3o:\u274e\nRecupera\u00e7ao:\u2705\nMatou aula:\u2705\nFoi expulso de sala:\u2705\nAluno destaque:\u2705\nSe popularizou:\u2705\nDiretoria:\u2705\n\nJa fiz a porra todo vei https://t.co/KZleBCh8xF", "author_id": "875821711295467524", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/KZleBCh8xF", "expanded_url": "https://twitter.com/sugarmommytrd/status/1204568071719071745", "display_url": "twitter.com/sugarmommytrd/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T13:59:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.9885, "type": "Place", "normalized_text": "Mallorca"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.6078, "type": "Other", "normalized_text": "cancer"}, {"start": 161, "end": 166, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "id": "1204762604440293377", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204762604440293377"], "text": "@Alvisepf Esta ma\u00f1ana se ha suicidado una mujer en Mallorca. Le faltaron fuerzas para seguir luchando contra el cancer. Cada 2,5 horas se suicida una persona en Espa\u00f1a. Necesitamos prevenir estas tragedias", "author_id": "1125663714961690624", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204497541724868609"}], "in_reply_to_user_id": "262822127"}, {"created_at": "2019-12-11T13:59:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.3807, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}]}, "id": "1204762580981563392", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1204762580981563392"], "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja. E voc\u00ea a\u00ed confiando em tudo mudo que se diz ser seu amigo.", "author_id": "721434343151968256"}, {"created_at": "2019-12-11T13:57:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "id": "1204762067309338625", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204762067309338625"], "text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "author_id": "2257470469", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"created_at": "2019-12-11T13:57:11.000Z", "id": "1204762053036183553", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204762053036183553"], "entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 72, "tag": "ItaliaViva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "GioDg53", "id": "991236458139832320"}]}, "text": "RT @GioDg53: Viene il dubbio che gli attacchi concentrici ad #ItaliaViva,  dai veterocomunisti ai grillini, con giornalisti (politicamente\u2026", "author_id": "2338719661", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204731806530056193"}]}, {"created_at": "2019-12-11T13:56:24.000Z", "id": "1204761855618621440", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204761855618621440"], "text": "@goescarlos @ancapnordestino @Maurodecca @rodriiguesc @g0ld_Bug @ItaloPetraglia N\u00e3o se faz economia sozinho e portanto o q fazer quando o \u00f3dio s\u00f3 tem o objetivo de quebrar o status matem\u00e1tico vigente? Quando o objetivo \u00e9 suicida?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "goescarlos", "id": "178238112"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "ancapnordestino", "id": "1050769019115098112"}, {"start": 41, "end": 53, "username": "rodriiguesc", "id": "57026179"}, {"start": 64, "end": 79, "username": "ItaloPetraglia", "id": "197856312"}]}, "author_id": "1124391066424229888", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204761483688722433"}], "in_reply_to_user_id": "1124391066424229888"}, {"created_at": "2019-12-11T13:54:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9006, "type": "Person", "normalized_text": "CalderonALaCarcel"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 69, "tag": "CalderonALaCarcel"}]}, "id": "1204761350259593216", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204761350259593216"], "text": "Haber si no de repente se suicida el genarito....\n #CalderonALaCarcel", "author_id": "1204472531274600449"}, {"created_at": "2019-12-11T13:54:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.886, "type": "Person", "normalized_text": "Nieto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mr_die_go", "id": "3662818692"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "ericahenriquezo", "id": "126695224"}]}, "id": "1204761331456446465", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204761331456446465"], "text": "@mr_die_go @ericahenriquezo Nieto de exonerado politico, grasa del estado....... defendiendo a un borrach\u00edn suicida", "author_id": "87241790", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204491716386021376"}], "in_reply_to_user_id": "159512200"}, {"created_at": "2019-12-11T13:54:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9445, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.4654, "type": "Other", "normalized_text": "Pedro"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/84gteomS4d", "expanded_url": "http://bit.ly/2E6mnOX", "display_url": "bit.ly/2E6mnOX"}]}, "id": "1204761289999831040", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204761289999831040"], "text": "La joven de 20 a\u00f1os fue a ver a sus hijas, en Naucalpan... ah\u00ed Pedro, su expareja, la mat\u00f3 a ella, envenen\u00f3 a las peque\u00f1as de 4 a\u00f1os y 1 a\u00f1o. \u00c9l despu\u00e9s se suicid\u00f3.\n\nUn caso m\u00e1s de violencia contra la mujer. \n\nhttps://t.co/84gteomS4d", "author_id": "3515408356"}, {"created_at": "2019-12-11T13:54:02.000Z", "id": "1204761260941856771", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204761260941856771"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "50293754", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-11T13:53:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.9574, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 84, "end": 86, "probability": 0.5112, "type": "Organization", "normalized_text": "UOL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "FAngelico", "id": "14621282"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "flaviovmcosta", "id": "138909796"}]}, "id": "1204761140452057094", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204761140452057094"], "text": "RT @FAngelico: Fura\u00e7o do @flaviovmcosta : \"Em sigilo, policiais do Rio afirmaram ao UOL que as circunst\u00e2ncias do caso s\u00e3o suspeitas e que d\u2026", "author_id": "185696412", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204745284867284992"}]}, {"created_at": "2019-12-11T13:52:02.000Z", "id": "1204760756782276609", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204760756782276609"], "text": "EN LA ORIGINAL LA SIRENITA SE SUICIDA PORQUE LA DEJA POR UNA HUMANA", "author_id": "302864309"}, {"created_at": "2019-12-11T13:51:03.000Z", "id": "1204760510790418432", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204760510790418432"], "text": "Pobre perrito amaestrado del suicida https://t.co/ICh0fYcaos", "author_id": "4482000381", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204625409763098624"}], "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/ICh0fYcaos", "expanded_url": "https://twitter.com/PCaterianoB/status/1204625409763098624", "display_url": "twitter.com/PCaterianoB/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T13:49:52.000Z", "id": "1204760211925405696", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204760211925405696"], "text": "@JustCareful @GeorgeIrra @parrishchild @SOMIPRIDE @Normose_ @felipeneto Ah claro que n\u00e3o, uma idol que suic\u00eddio fez uma carta perguntando do porqu\u00ea n\u00e3o gostavam dela, mas ela n\u00e3o se suicidou por causa de hate.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JustCareful", "id": "788411200069570560"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "parrishchild", "id": "277613454"}, {"start": 39, "end": 49, "username": "SOMIPRIDE", "id": "1102949804559208448"}, {"start": 50, "end": 59, "username": "Normose_", "id": "827288700501508096"}, {"start": 60, "end": 71, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "author_id": "1168516408382230529", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204746266711904256"}], "in_reply_to_user_id": "788411200069570560"}, {"created_at": "2019-12-11T13:49:44.000Z", "id": "1204760176630386688", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204760176630386688"], "text": "RT @cosotec: @Politica_LR @JorgeDCG Que tiene que ver @MartinVizcarraC en la denuncia que hace la persona que trabajo contigo en el @congre\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cosotec", "id": "1327528638"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "author_id": "138665585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204634935841218561"}]}, {"created_at": "2019-12-11T13:48:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4802, "type": "Person", "normalized_text": "Soldador"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9523, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}, {"start": 109, "end": 117, "probability": 0.5325, "type": "Person", "normalized_text": "Naucalpan"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.9656, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 118, "tag": "Naucalpan"}, {"start": 119, "end": 126, "tag": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/3l0BgvTW18", "expanded_url": "https://diariodenaucalpan.com/nota-roja/soldador-asesina-a-expareja-y-sus-dos-bebes-en-naucalpan-se-suicida-y-deja-carta/", "display_url": "diariodenaucalpan.com/nota-roja/sold\u2026"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/YZmzoXJD2f", "expanded_url": "https://twitter.com/DDNaucalpan/status/1204759981460844546/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YZmzoXJD2f", "media_key": "3_1204759979384811521"}]}, "id": "1204759981460844546", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204759981460844546"], "text": "Soldador asesina a expareja y sus dos beb\u00e9s en Naucalpan; se suicida y deja carta - https://t.co/3l0BgvTW18 #Naucalpan #M\u00e9xico https://t.co/YZmzoXJD2f", "author_id": "738416674538442752"}, {"created_at": "2019-12-11T13:48:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7933, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 46, "tag": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}]}, "id": "1204759825923620864", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204759825923620864"], "text": "RT @ConchiAragonP: \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta r\u2026", "author_id": "807209261893873665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204653459213111296"}]}, {"created_at": "2019-12-11T13:47:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.7618, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos"}, {"start": 204, "end": 210, "probability": 0.8734, "type": "Other", "normalized_text": "tweeter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "id": "1204759646864642053", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204759646864642053"], "text": "@meiermq Marcos solo da un sano consejo postmorten al suicida, q debio luchar antes de pegarse un tiro, y tener 2, 4, 8,10,100, 10000 seguidores no hace a nadie due\u00f1o de la verdad o del pensamiento o del tweeter,", "author_id": "1274887592", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204623550142918656"}], "in_reply_to_user_id": "281769300"}, {"created_at": "2019-12-11T13:47:37.000Z", "id": "1204759644020903937", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204759644020903937"], "text": "@cake_suicida @BTS_twt sim :cccc", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 22, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "author_id": "2851125723", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204758648024682496"}], "in_reply_to_user_id": "823365423542444034"}, {"created_at": "2019-12-11T13:47:05.000Z", "id": "1204759509975126018", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204759509975126018"], "text": "RT @EsPapageno: Adicciones, drogas y alcohol en la conducta suicida https://t.co/o1GX7EGMs5", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/o1GX7EGMs5", "expanded_url": "http://rviv.ly/sn39ap", "display_url": "rviv.ly/sn39ap"}]}, "author_id": "4125960994", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204594432558936065"}]}, {"created_at": "2019-12-11T13:46:33.000Z", "id": "1204759379087634432", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204759379087634432"], "text": "Ele n\u00e3o matou meu gamb\u00e1 sem querer, ele simplesmente esmagou ele com o p\u00e9. Mesmo que tenha se arrependido no fim e me salvado da vampira, eu estava muito magoada pra perdoar.", "author_id": "172316853", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204757195516198912"}], "in_reply_to_user_id": "172316853"}, {"created_at": "2019-12-11T13:46:19.000Z", "id": "1204759316496048129", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204759316496048129"], "text": "S\u00e9 que suena duro preguntar qu\u00e9 parte de nuestros valores ya no tiene raz\u00f3n de ser, pero la pregunta es necesaria. Sin ella no habr\u00eda evoluci\u00f3n.\n1. \u00bfEs valioso tener un duelo para limpiar, con sangre, una afrenta al honor?\n2. \u00bfEs valioso negar la misa f\u00fanebre a un suicida?", "author_id": "314682686", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204758481095610374"}], "in_reply_to_user_id": "314682686"}, {"created_at": "2019-12-11T13:45:43.000Z", "id": "1204759168051228674", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204759168051228674"], "text": "RT @ArgosMozart: el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ...\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "66071167", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204595655886475264"}]}, {"created_at": "2019-12-11T13:45:41.000Z", "id": "1204759158773493760", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204759158773493760"], "text": "RT @cosotec: @Politica_LR @JorgeDCG Que tiene que ver @MartinVizcarraC en la denuncia que hace la persona que trabajo contigo en el @congre\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cosotec", "id": "1327528638"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "author_id": "1092502913124048896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204634935841218561"}]}, {"created_at": "2019-12-11T13:45:32.000Z", "id": "1204759120345219072", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204759120345219072"], "entities": {"hashtags": [{"start": 65, "end": 76, "tag": "InterMilan"}]}, "text": "minchia raga la telecronista dell'Inter tra un attimo si suicida #InterMilan", "author_id": "884243370", "geo": {"place_id": "5415a405cb482b00"}}, {"created_at": "2019-12-11T13:45:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 136, "probability": 0.4797, "type": "Person", "normalized_text": "Brigou"}]}, "id": "1204759108609548288", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204759108609548288"], "text": "Curti e da rt se vc esse ano j\u00e1:\n\nMentiu\nPassou vergonha\nTransou\nBeijou na boca\nMatou aula\nChorou\nCaiu\nQuase morreu\nSe decepcionou\nBrigou\nSe meteu em encrenca\nPassou mal de rir\nDormiu na aula\nQuebrou algo da sua m\u00e3e\nRiu em um momento s\u00e9rio\n\nNingu\u00e9m nunca vai saber o que \u00e9! Ksksks", "author_id": "1167873657680666624"}, {"created_at": "2019-12-11T13:45:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.6089, "type": "Place", "normalized_text": "SouthGate"}, {"start": 22, "end": 31, "probability": 0.505, "type": "Other", "normalized_text": "LosAngeles"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.8586, "type": "Person", "normalized_text": "Shamu Jr"}, {"start": 78, "end": 89, "probability": 0.5044, "type": "Other", "normalized_text": "Acero Dorado"}, {"start": 92, "end": 105, "probability": 0.7955, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto Suicida"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.6989, "type": "Other", "normalized_text": "El Snowflake"}, {"start": 145, "end": 149, "probability": 0.8777, "type": "Person", "normalized_text": "Lucha"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 16, "tag": "SouthGate"}, {"start": 21, "end": 32, "tag": "LosAngeles"}, {"start": 59, "end": 66, "tag": "contra"}, {"start": 133, "end": 140, "tag": "videos"}, {"start": 144, "end": 150, "tag": "Lucha"}, {"start": 202, "end": 213, "tag": "luchalibre"}, {"start": 214, "end": 224, "tag": "wrestling"}, {"start": 225, "end": 229, "tag": "aws"}, {"start": 230, "end": 238, "tag": "exotico"}, {"start": 239, "end": 247, "tag": "elchido"}, {"start": 248, "end": 258, "tag": "actuaci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/8Off04L8rT", "expanded_url": "https://www.youtube.com/channel/UC_mQLsYW53j-bfCYTduY8Xg", "display_url": "youtube.com/channel/UC_mQL\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/channel/UC_mQLsYW53j-bfCYTduY8Xg"}, {"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/Mr6N9i6WHK", "expanded_url": "https://twitter.com/RealHectorCan/status/1204759062614663169/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mr6N9i6WHK", "media_key": "7_1204758896583143424"}]}, "id": "1204759062614663169", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204759062614663169"], "text": "Desde #SouthGate (en #LosAngeles) por @awspromotions2018 - #contra Shamu Jr , Acero Dorado, Piloto Suicida y El Snowflake. \nPara m\u00e1s #videos de #Lucha. Por favor subscribense\n\u27a1\ufe0f https://t.co/8Off04L8rT #luchalibre #wrestling #aws #exotico #elchido #actuaci\u00f3n https://t.co/Mr6N9i6WHK", "author_id": "895312022992175104", "geo": {"place_id": "3b77caf94bfc81fe"}}, {"created_at": "2019-12-11T13:45:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}]}, "id": "1204759040103981056", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204759040103981056"], "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "author_id": "1076686886893219840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}]}, {"created_at": "2019-12-11T13:44:23.000Z", "id": "1204758830917308417", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204758830917308417"], "text": "preguntarle con qui\u00e9n fue creo que fue mi mayor acto suicida ahora voy a llorar", "author_id": "991753341876293637"}, {"created_at": "2019-12-11T13:43:36.000Z", "id": "1204758632887390213", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204758632887390213"], "text": "RT @ArgosMozart: el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ...\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "845472615099715584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204595655886475264"}]}, {"created_at": "2019-12-11T13:43:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.6228, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nahuefernandez_", "id": "428413645"}]}, "id": "1204758612087918592", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204758612087918592"], "text": "RT @nahuefernandez_: Esperando a ver cuando se \"suicida\" y asume CFK para directamente hundir lo poco se pais que queda https://t.co/g5Gcgg\u2026", "author_id": "749287190623027200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204652846978945031"}]}, {"created_at": "2019-12-11T13:43:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.4989, "type": "Other", "normalized_text": "JDP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jcaurichz", "id": "3068725821"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "id": "1204758571491176460", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204758571491176460"], "text": "RT @jcaurichz: @JorgeDCG Ahora si se le va ha investigar c\u00f3mo se debe dijo JDP al suicida, ahora te toca a ti sinverguenza", "author_id": "226781908", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204578522674745344"}]}, {"created_at": "2019-12-11T13:43:18.000Z", "id": "1204758560179138566", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204758560179138566"], "text": "RT @descifraguerra: Un ataque suicida ha afectado a un hospital coreano en construcci\u00f3n a las afueras de la estrat\u00e9gica base a\u00e9rea norteame\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}]}, "author_id": "1063884070965428224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204688555383181312"}]}, {"created_at": "2019-12-11T13:42:57.000Z", "id": "1204758471834525698", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204758471834525698"], "text": "'-\u00bfMe quieres?\n-Mas que mi vida-dijo el suicida-'", "author_id": "62401360"}, {"created_at": "2019-12-11T13:42:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 13, "probability": 0.3557, "type": "Organization", "normalized_text": "MGL"}, {"start": 113, "end": 115, "probability": 0.845, "type": "Person", "normalized_text": "AGP"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.981, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 126, "end": 135, "probability": 0.9624, "type": "Person", "normalized_text": "T\u00edo George"}, {"start": 138, "end": 146, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}, {"start": 262, "end": 276, "probability": 0.5704, "type": "Person", "normalized_text": "Kenya Fujirrata"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mal_menor", "id": "44407854"}]}, "id": "1204758406575218688", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204758406575218688"], "text": "@mal_menor MGL: mejor hubieras dicho que has le\u00eddo, compartido muchos momentos y conversado harto con el suicida AGP, Mulder, T\u00edo George, Velasquez, etc. etc. y puedes ser la misma lacra, incluso podr\u00edas ser otro presidente igual o m\u00e1s corrupto que el suicida o Kenya Fujirrata... o nooo...?", "author_id": "708440839257767936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204423606513684482"}], "in_reply_to_user_id": "44407854"}, {"created_at": "2019-12-11T13:42:30.000Z", "id": "1204758355979448321", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204758355979448321"], "entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 72, "tag": "ItaliaViva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "GioDg53", "id": "991236458139832320"}]}, "text": "RT @GioDg53: Viene il dubbio che gli attacchi concentrici ad #ItaliaViva,  dai veterocomunisti ai grillini, con giornalisti (politicamente\u2026", "author_id": "3022242773", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204731806530056193"}]}, {"created_at": "2019-12-11T13:42:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.7689, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELLE"}, {"start": 160, "end": 163, "probability": 0.3891, "type": "Other", "normalized_text": "COAF"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/oDwmBNgxrL", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1204625270247788544", "display_url": "twitter.com/BolsonaroSP/st\u2026"}]}, "id": "1204758342368931840", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204758342368931840"], "text": "E SUA FAMILICIA MATOU MARIELLE e ainda est\u00e3o apagando todas as provas da portaria... Se apossaram de dados para bular as investiga\u00e7\u00f5es... Ent\u00e3o, vamos falar do COAF, o que voc\u00ea acha ent\u00e3o do Queiroz ?\n\nTem uma vasta lista a\u00ed, escolha vc mesmo por onde que come\u00e7ar TAOKEI. https://t.co/oDwmBNgxrL", "author_id": "1145176029079756801", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204625270247788544"}]}, {"created_at": "2019-12-11T13:42:20.000Z", "id": "1204758314367762433", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204758314367762433"], "text": "RT @Edgardo160817: @JorgeDCG Ahora resulta que es un perseguido pol\u00edtico, en que embajada estas pensando asilarte para no a frontar la corr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Edgardo160817", "id": "3423413589"}, {"start": 19, "end": 28, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "226781908", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204579120656605184"}]}, {"created_at": "2019-12-11T13:42:18.000Z", "id": "1204758307791089665", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204758307791089665"], "text": "@elcomercio_peru El cobarde suicida alguna vez dijo que era una hojalata dando vueltas en el espacio. La mafia fujialanista no acierta una!!!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "author_id": "1092961345287401472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204545792553496577"}], "in_reply_to_user_id": "233033221"}, {"created_at": "2019-12-11T13:42:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "id": "1204758292528082945", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204758292528082945"], "text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "author_id": "1117525033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"created_at": "2019-12-11T13:41:36.000Z", "id": "1204758129935822848", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204758129935822848"], "text": "RT @ArgosMozart: el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ...\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "1018999459819196416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204595655886475264"}]}, {"created_at": "2019-12-11T13:41:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 39, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Luciano Carvalho"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.7566, "type": "Place", "normalized_text": "Palmas"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.8868, "type": "Person", "normalized_text": "Luciano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dannlelis", "id": "101102438"}]}, "id": "1204758125116612608", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204758125116612608"], "text": "RT @dannlelis: Esse \u00e9 o Luciano Carvalho. Ele foi espancado at\u00e9 a morte, no domingo, em Palmas.\n\nO suspeito disse que matou Luciano porque\u2026", "author_id": "869552052799762432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204430090328838144"}]}, {"created_at": "2019-12-11T13:40:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 114, "probability": 0.5746, "type": "Person", "normalized_text": "DAMIAN PEREZ"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "pedrogianella1", "id": "382907844"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "PatriciaTubilla", "id": "1540979625282633728"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "id": "1204757911899123712", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204757911899123712"], "text": "@pedrogianella1 @RichardCashpa @PatriciaTubilla @JorgeDCG Ese comentario fue indirecta para EL SUICIDA DAMIAN PEREZ jajajaajajajaja", "author_id": "818980432997994496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203283587967131650"}], "in_reply_to_user_id": "382907844"}, {"created_at": "2019-12-11T13:40:15.000Z", "id": "1204757791459688450", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204757791459688450"], "entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 72, "tag": "ItaliaViva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "GioDg53", "id": "991236458139832320"}]}, "text": "RT @GioDg53: Viene il dubbio che gli attacchi concentrici ad #ItaliaViva,  dai veterocomunisti ai grillini, con giornalisti (politicamente\u2026", "author_id": "541824556", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204731806530056193"}]}, {"created_at": "2019-12-11T13:40:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 186, "end": 190, "probability": 0.8598, "type": "Person", "normalized_text": "Henry"}, {"start": 272, "end": 276, "probability": 0.8719, "type": "Person", "normalized_text": "Henry"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 24, "username": "marcelokohl", "id": "1432140134"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "id": "1204757790507569152", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204757790507569152"], "text": "@BTrumpista @marcelokohl @opropriolavo Mas Hitler n\u00e3o matou judeus em nome do socialismo ou comunismo... Ele matou pq era psicopata. Ali\u00e1s, pq teu \u00eddolo, em vez de se limitar a xingar o Henry, n\u00e3o diz apenas argumentos racionais? Vi aquele tweet em q ele ficou xingando o Henry; isso n\u00e3o \u00e9 argumento, \u00e9 infantilidade.", "author_id": "1128652114924797958", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204756529678864386"}], "in_reply_to_user_id": "1183133712810237952"}, {"created_at": "2019-12-11T13:38:59.000Z", "id": "1204757474051608581", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204757474051608581"], "text": "empez\u00f3 siendo algo c\u00f3mico esta misi\u00f3n suicida", "author_id": "390449958", "geo": {"place_id": "0079bbc151fa56d2"}}, {"created_at": "2019-12-11T13:38:48.000Z", "id": "1204757426051977222", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204757426051977222"], "text": "Voc\u00ea sabia?\n\nEm alguns idiomas o palavra \"suicida\" n\u00e3o existe, ent\u00e3o eles usam esta imagem para se referir: https://t.co/fM7YzD045y https://t.co/9nN2akRkW3", "author_id": "1059187459907616769", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/fM7YzD045y", "expanded_url": "https://twitter.com/evygomenasai/status/1204757426051977222/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fM7YzD045y", "media_key": "3_1204757414517657601"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/9nN2akRkW3", "expanded_url": "https://twitter.com/invasorzinho/status/1204431017102233601", "display_url": "twitter.com/invasorzinho/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T13:38:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.5766, "type": "Other", "normalized_text": "Martes"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DiarioLibre", "id": "34639484"}]}, "id": "1204757379797200896", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204757379797200896"], "text": "@DiarioLibre RD:\nLunes: una estudiante golpea brutalmente a su maestra\nMartes: desconocido arrastra a un perro amarrado de un carro\nMi\u00e9rcoles: un hombre mata a su ex mujer y se suicida\n.\n\u00bfSe entiende?", "author_id": "1599573602", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204524854248189954"}], "in_reply_to_user_id": "34639484"}, {"created_at": "2019-12-11T13:36:49.000Z", "id": "1204756926120239104", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204756926120239104"], "text": "@PCaterianoB Las viudas y sus laberintos mentales. Apolog\u00eda a un soci\u00f3pata suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "author_id": "1019259398672220160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204538178058752000"}], "in_reply_to_user_id": "1975354388"}, {"created_at": "2019-12-11T13:36:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.5115, "type": "Person", "normalized_text": "licor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "viejocretino", "id": "126509816"}]}, "id": "1204756735040348160", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204756735040348160"], "text": "RT @viejocretino: Si de por s\u00ed beber licor es una estupidez, beber las porquer\u00edas que est\u00e1n preparando en este pa\u00eds es literalmente un acto\u2026", "author_id": "804735230284271616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204741699270037506"}]}, {"created_at": "2019-12-11T13:36:02.000Z", "id": "1204756731194171392", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204756731194171392"], "entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 72, "tag": "ItaliaViva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "GioDg53", "id": "991236458139832320"}]}, "text": "RT @GioDg53: Viene il dubbio che gli attacchi concentrici ad #ItaliaViva,  dai veterocomunisti ai grillini, con giornalisti (politicamente\u2026", "author_id": "987419874472415233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204731806530056193"}]}, {"created_at": "2019-12-11T13:35:53.000Z", "id": "1204756692682125318", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204756692682125318"], "text": "@tichimartinez1 suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "tichimartinez1", "id": "888804870018433024"}]}, "author_id": "1064404670", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204755617052872704"}], "in_reply_to_user_id": "888804870018433024"}, {"created_at": "2019-12-11T13:34:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Ratalan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "id": "1204756466667806720", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204756466667806720"], "text": "@JorgeDCG Cons\u00edguete un arma para que digas el ejemplo de tu lider suicida Ratalan .", "author_id": "2348635770", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204575903365390336"}], "in_reply_to_user_id": "111815940"}, {"created_at": "2019-12-11T13:34:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 34, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "DeliroComoMijael"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.4412, "type": "Other", "normalized_text": "IDICE"}, {"start": 100, "end": 119, "probability": 0.5204, "type": "Other", "normalized_text": "Miajel Garrido Lecca"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 35, "tag": "DeliroComoMijael"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "sincaretaspe", "id": "872105023718776833"}]}, "id": "1204756452080017408", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204756452080017408"], "text": "RT @sincaretaspe: #DeliroComoMijael al creer en las encuestas de IDICE que miente m\u00e1s que el propio Miajel Garrido Lecca, recordemos que ID\u2026", "author_id": "2236781355", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204528496216809473"}]}, {"created_at": "2019-12-11T13:34:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.9574, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 84, "end": 86, "probability": 0.5112, "type": "Organization", "normalized_text": "UOL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "FAngelico", "id": "14621282"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "flaviovmcosta", "id": "138909796"}]}, "id": "1204756418244628480", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204756418244628480"], "text": "RT @FAngelico: Fura\u00e7o do @flaviovmcosta : \"Em sigilo, policiais do Rio afirmaram ao UOL que as circunst\u00e2ncias do caso s\u00e3o suspeitas e que d\u2026", "author_id": "83914459", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204745284867284992"}]}, {"created_at": "2019-12-11T13:34:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.4701, "type": "Person", "normalized_text": "Cannan"}, {"start": 83, "end": 92, "probability": 0.8686, "type": "Place", "normalized_text": "San Isidro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "arisze27", "id": "3247966414"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/lLaMpCgr5c", "expanded_url": "https://twitter.com/eduardoenred/status/1204363477340418049", "display_url": "twitter.com/eduardoenred/s\u2026"}]}, "id": "1204756377014620160", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204756377014620160"], "text": "RT @arisze27: Y Cannan?,cu\u00e1ndo era ministro con el gob. del suicida? En el Golf de San Isidro, https://t.co/lLaMpCgr5c", "author_id": "892831277476347904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204742809179303936"}]}, {"created_at": "2019-12-11T13:34:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "id": "1204756348233236480", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204756348233236480"], "text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "author_id": "751133743599980545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}]}, {"created_at": "2019-12-11T13:33:00.000Z", "id": "1204755968380342273", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204755968380342273"], "entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 72, "tag": "ItaliaViva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "GioDg53", "id": "991236458139832320"}]}, "text": "RT @GioDg53: Viene il dubbio che gli attacchi concentrici ad #ItaliaViva,  dai veterocomunisti ai grillini, con giornalisti (politicamente\u2026", "author_id": "424322762", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204731806530056193"}]}, {"created_at": "2019-12-11T13:32:05.000Z", "id": "1204755735890006021", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204755735890006021"], "text": "ainda bem q eu vo passar de ano pq sinceramente eu tava bem suicida se isso nao acontecesse kskskdks", "author_id": "953354881691258880"}, {"created_at": "2019-12-11T13:32:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8059, "type": "Person", "normalized_text": "Bernardo"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/p76X4SAbyU", "expanded_url": "https://twitter.com/ninevieiirs/status/1204754343376891904", "display_url": "twitter.com/ninevieiirs/st\u2026"}]}, "id": "1204755719087644672", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1204755719087644672"], "text": "Bernardo, 17\n\nMiopia e astigmatismo \nDepress\u00e3o \nCrise existencial\ncomportamento suicida\njoelho fodido\ntornozelo mais fodido ainda https://t.co/p76X4SAbyU", "author_id": "4203413081", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204754343376891904"}]}, {"created_at": "2019-12-11T13:30:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9817, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "uqbar80", "id": "2926149286"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "id": "1204755423909289984", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204755423909289984"], "text": "RT @uqbar80: @JorgeDCG Jajaj!, el suicida Alan Garc\u00eda ten\u00eda los mismos arranques teatrales. Al final, no le sirvi\u00f3 de mucho..", "author_id": "226781908", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204586428186976263"}]}, {"created_at": "2019-12-11T13:30:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9246, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1204755355491864576", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204755355491864576"], "text": "Abel foi morto por caim, seu pr\u00f3pio irm\u00e3o que o matou por inveja, e voc\u00ea ai confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito colete, o resto \u00e9 bala .", "author_id": "1201659123835834369"}, {"created_at": "2019-12-11T13:30:11.000Z", "id": "1204755258477613056", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204755258477613056"], "entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 72, "tag": "ItaliaViva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "GioDg53", "id": "991236458139832320"}]}, "text": "RT @GioDg53: Viene il dubbio che gli attacchi concentrici ad #ItaliaViva,  dai veterocomunisti ai grillini, con giornalisti (politicamente\u2026", "author_id": "962692920171270144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204731806530056193"}]}, {"created_at": "2019-12-11T13:30:10.000Z", "id": "1204755253142441992", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204755253142441992"], "text": "RT @ArgosMozart: el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ...\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "712924861", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204595655886475264"}]}, {"created_at": "2019-12-11T13:30:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.84, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 25, "end": 30, "probability": 0.8125, "type": "Place", "normalized_text": "Bagram"}], "mentions": [{"start": 85, "end": 101, "username": "LaProvinciaBsAs", "id": "139820970"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/cm8pl4aRJN", "expanded_url": "https://www.grupolaprovincia.com/internacionales/afganistan-un-muerto-en-bagram-en-ataque-suicida-415948", "display_url": "grupolaprovincia.com/internacionale\u2026"}]}, "id": "1204755222029099008", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204755222029099008"], "text": "Afganist\u00e1n: Un muerto en Bagram en ataque suicida\n       https://t.co/cm8pl4aRJN v\u00eda @laprovinciabsas", "author_id": "139820970"}, {"created_at": "2019-12-11T13:29:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "id": "1204755141758521344", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204755141758521344"], "text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "author_id": "71032730", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"created_at": "2019-12-11T13:28:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.7059, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}]}, "id": "1204754826506227715", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204754826506227715"], "text": "RT @OligarcaOso: Occidente se suicida y encima nos piden que aplaudamos.", "author_id": "2424808122", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204750391923093504"}]}, {"created_at": "2019-12-11T13:28:24.000Z", "id": "1204754811578716160", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204754811578716160"], "text": "Um menino de 8 anos se matou ap\u00f3s sua escola encobrir que ele sofria bullying https://t.co/ClrhWmAjMp", "author_id": "62630526", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/ClrhWmAjMp", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/tasneemnashrulla/suicidio-crianca-bullying?utm_source=dynamic&utm_campaign=bffbbuzzfeedbrasil&ref=bffbbuzzfeedbrasil", "display_url": "buzzfeed.com/br/tasneemnash\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T13:28:13.000Z", "id": "1204754763327397890", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204754763327397890"], "text": "RT @AdamDriverBRA: \"Ele se aproxima de suas convic\u00e7\u00f5es, fica mais seguro sobre suas escolhas, mas matou metaforicamente e fisicamente seu p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AdamDriverBRA", "id": "1096995205545447424"}]}, "author_id": "600197303", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204732887322509312"}]}, {"created_at": "2019-12-11T13:27:45.000Z", "id": "1204754645031276544", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204754645031276544"], "entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 72, "tag": "ItaliaViva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "GioDg53", "id": "991236458139832320"}]}, "text": "RT @GioDg53: Viene il dubbio che gli attacchi concentrici ad #ItaliaViva,  dai veterocomunisti ai grillini, con giornalisti (politicamente\u2026", "author_id": "793367160341094400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204731806530056193"}]}, {"created_at": "2019-12-11T13:27:24.000Z", "id": "1204754558641152000", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204754558641152000"], "text": "E se saudade n\u00e3o mata, hj ela quase me matou", "author_id": "864941611897286658"}, {"created_at": "2019-12-11T13:26:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9611, "type": "Person", "normalized_text": "Eminem"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Humor_Negro_OK", "id": "704460376168120320"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/VP3eay4sdt", "expanded_url": "https://twitter.com/Humor_Negro_OK/status/1142709789195145216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VP3eay4sdt", "media_key": "3_1142709778386432000"}]}, "id": "1204754435060240384", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204754435060240384"], "text": "RT @Humor_Negro_OK: 30 de Abril de 1945 dia que Hitler se suicida porque Eminem o parte todo numa rap battle https://t.co/VP3eay4sdt", "author_id": "845632414537957376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1142709789195145216"}]}, {"created_at": "2019-12-11T13:26:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9148, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9636, "type": "Person", "normalized_text": "Sudor Marika"}]}, "id": "1204754291782823936", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204754291782823936"], "text": "Cristina por favor suicida a la cantante de Sudor Marika", "author_id": "1352982865"}, {"created_at": "2019-12-11T13:26:14.000Z", "id": "1204754266159796225", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204754266159796225"], "entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 72, "tag": "ItaliaViva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "GioDg53", "id": "991236458139832320"}]}, "text": "RT @GioDg53: Viene il dubbio che gli attacchi concentrici ad #ItaliaViva,  dai veterocomunisti ai grillini, con giornalisti (politicamente\u2026", "author_id": "869873746559062017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204731806530056193"}]}, {"created_at": "2019-12-11T13:25:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.9587, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "raaqdalmeida", "id": "747309019841257472"}]}, "id": "1204754098748346368", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204754098748346368"], "text": "@raaqdalmeida Miga como assim, Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 vergonhosooo de assistir", "author_id": "2434008854", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204646561042567168"}], "in_reply_to_user_id": "747309019841257472"}, {"created_at": "2019-12-11T13:24:46.000Z", "id": "1204753895504982018", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204753895504982018"], "text": "@ibbatta @CloudsInClod @kittesencoola @Papaverargemo @Sevy_ o che la bambina investita era una potenziale suicida, di questo punto puoi dire quello che ti pare, un coglione che ti da ragione lo trovi sempre", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ibbatta", "id": "263889063"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "CloudsInClod", "id": "2359496138"}, {"start": 23, "end": 37, "username": "kittesencoola", "id": "507803435"}, {"start": 38, "end": 52, "username": "Papaverargemo", "id": "199256880"}, {"start": 53, "end": 59, "username": "Sevy_", "id": "74166377"}]}, "author_id": "773054104549593089", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204753518160158722"}], "in_reply_to_user_id": "263889063"}, {"created_at": "2019-12-11T13:23:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 47, "probability": 0.8506, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.5864, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 186, "end": 202, "probability": 0.6241, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "raaqdalmeida", "id": "747309019841257472"}]}, "id": "1204753597470298112", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204753597470298112"], "text": "@raaqdalmeida Porque as pessoas queriam que a DC fosse colorida e usasse a f\u00f3rmula da Marvel em cima de toda a profundidade e est\u00e9tica que eles j\u00e1 tinham constru\u00eddo. Isso resultou em um Esquadr\u00e3o Suicida todo picotado e terr\u00edvel se comparado ao primeiro trailer e uma Liga da justi\u00e7a enfadonha", "author_id": "2434008854", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204646878329081858"}], "in_reply_to_user_id": "747309019841257472"}, {"created_at": "2019-12-11T13:23:25.000Z", "id": "1204753557318176768", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204753557318176768"], "text": "@cris_alvmon Suicida m\u00e1s bien", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "cris_alvmon", "id": "308906062"}]}, "author_id": "255134623", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204722008866656256"}], "in_reply_to_user_id": "308906062"}, {"created_at": "2019-12-11T13:23:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 39, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Luciano Carvalho"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.7566, "type": "Place", "normalized_text": "Palmas"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.8868, "type": "Person", "normalized_text": "Luciano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dannlelis", "id": "101102438"}]}, "id": "1204753514670546945", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204753514670546945"], "text": "RT @dannlelis: Esse \u00e9 o Luciano Carvalho. Ele foi espancado at\u00e9 a morte, no domingo, em Palmas.\n\nO suspeito disse que matou Luciano porque\u2026", "author_id": "369495937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204430090328838144"}]}, {"created_at": "2019-12-11T13:23:07.000Z", "id": "1204753481619443712", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204753481619443712"], "text": "@simrizlyga @cr33pyg1rl @blackxunicorns Certamente ognuno ha il diritto alla propria opinione, ma la concezione che hanno in molti del suicida \u00e8: debole, disadattato, egoista, spesso addirittura sfaticato.  Ognuno \u00e8 fatto a modo suo e percepisce le cose a modo suo, a te sembra egoismo, per altri \u00e8 la salvezza.", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 23, "username": "cr33pyg1rl", "id": "860224069735784448"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "blackxunicorns", "id": "1048330632"}]}, "author_id": "4048770273", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204752153509847045"}], "in_reply_to_user_id": "860434503101292544"}, {"created_at": "2019-12-11T13:22:58.000Z", "id": "1204753440804659201", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204753440804659201"], "text": "RT @doisdee_: Bandido armado no carro-ok\nInfringindo diversas leis -ok\nPoliciais armados-ok\n\nPq n\u00e3o matou ele no centro da cidade igual far\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "doisdee_", "id": "306381229"}]}, "author_id": "913063908365291520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204711549346222080"}]}, {"created_at": "2019-12-11T13:22:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.9558, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "felixelgato007", "id": "3020206828"}, {"start": 48, "end": 58, "username": "sergiotej", "id": "80070602"}, {"start": 59, "end": 70, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}]}, "id": "1204753303193767937", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204753303193767937"], "text": "RT @Salomes32455: @eduardoenred @felixelgato007 @sergiotej @jdealthaus C\u00f3mo sab\u00eda \u00e9ste gusano cucaracha q alias Brasil hab\u00eda escrito de pu\u00f1\u2026", "author_id": "2447373036", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204732216485523456"}]}, {"created_at": "2019-12-11T13:20:55.000Z", "id": "1204752927904141312", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204752927904141312"], "text": "@Chuchi10 @Alvisepf El que se suicida lo hace porque est\u00e1 de alguna manera o otra enfermo.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Chuchi10", "id": "105541799"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "author_id": "1101556919746088967", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204500036522008577"}], "in_reply_to_user_id": "105541799"}, {"created_at": "2019-12-11T13:19:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.5156, "type": "Other", "normalized_text": "LIKE"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 32, "tag": "12Dic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "SomosMov", "id": "706549463247101953"}]}, "id": "1204752604561072128", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204752604561072128"], "text": "RT @SomosMov: Este jueves #12Dic tenemos sesi\u00f3n de LIKE, grupo de apoyo para personas con ideaci\u00f3n suicida o experiencias cercanas al suici\u2026", "author_id": "64055213", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204748410118643712"}]}, {"created_at": "2019-12-11T13:19:26.000Z", "id": "1204752551498919937", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204752551498919937"], "text": "Ontem uma pomba cagou bem no meio da minha testa, espero ter sido sorte pq todo mundo l\u00e1 do servi\u00e7o se matou de rir kkkkkkkkk eu odiei", "author_id": "222243461"}, {"created_at": "2019-12-11T13:18:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 123, "probability": 0.9688, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 280, "end": 286, "probability": 0.8985, "type": "Person", "normalized_text": "Gabigol"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Wanderley", "id": "160220033"}]}, "id": "1204752312121647105", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204752312121647105"], "text": "@Wanderley A imprensa tbm tem parcela nisso. Se omite, prefere faturar com futebol a expor criminosos lucrativos.\nO Flamengo matou as crian\u00e7as!\nSe fosse na favela, chamariam de chacina, mas, no ninho, de acidente.\nNossas \"autoridades\"? Est\u00e3o a\u00ed, festejando, ajoelhados aos p\u00e9s do Gabigol.", "author_id": "1098008144", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204411213834141696"}], "in_reply_to_user_id": "160220033"}, {"created_at": "2019-12-11T13:18:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.8813, "type": "Person", "normalized_text": "maria eduarda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "duladuz", "id": "833047465859416065"}]}, "id": "1204752192709812226", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204752192709812226"], "text": "RT @duladuz: maria eduarda: se matou por conta do ensino m\u00e9dio", "author_id": "1020111911109750787", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204714624559538176"}]}, {"created_at": "2019-12-11T13:17:54.000Z", "id": "1204752165866295297", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204752165866295297"], "text": "RT @ArgosMozart: el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ...\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "892831277476347904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204595655886475264"}]}, {"created_at": "2019-12-11T13:17:50.000Z", "id": "1204752149361680385", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204752149361680385"], "text": "@noshidwlgo @prfcturridlgo @sylleinert @chumpsurrea isso \u00e9 falsa simetria \nescravid\u00e3o foi um sistema que matou e agrediu negros \n\ncolocar tran\u00e7a nao tem NADA a ver com escravid\u00e3o, p\u00f4r tran\u00e7a \u00e9 uma decis\u00e3o pessoal que n\u00e3o faz mal a ningu\u00e9m \nse voc\u00ea acha ruim o problema \u00e9 teu, a pessoa pagou ela pode colocar at\u00e9 um abacaxi na cabe\u00e7a", "entities": {"mentions": [{"start": 39, "end": 51, "username": "chumpsurrea", "id": "1183918172463947777"}]}, "author_id": "1006599609853120513", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204518492894048257"}], "in_reply_to_user_id": "926570037762232325"}, {"created_at": "2019-12-11T13:17:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "id": "1204752123306659840", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204752123306659840"], "text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "author_id": "848161015686737920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"created_at": "2019-12-11T13:17:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "anaysafm", "id": "1332779395"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "Antonio45913744", "id": "1002041067645079552"}]}, "id": "1204752010484039680", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204752010484039680"], "text": "RT @anaysafm: @Antonio45913744 @MaiteCamilaOk @sunghetta15 A esos en Venezuela los conocemos bien.  Echen un vistazo nada mas, el pa\u00eds con\u2026", "author_id": "1002041067645079552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204723831362994176"}]}, {"created_at": "2019-12-11T13:17:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 106, "probability": 0.7446, "type": "Other", "normalized_text": "Rodr\u00edguez Berasarte"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.4348, "type": "Other", "normalized_text": "Aitor"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 119, "tag": "tfg"}, {"start": 120, "end": 136, "tag": "educaci\u00f3nsocial"}], "mentions": [{"start": 137, "end": 147, "username": "feyts_uva", "id": "404698626"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/R7TwV8F6OW", "expanded_url": "http://uvadoc.uva.es/handle/10324/39767", "display_url": "uvadoc.uva.es/handle/10324/3\u2026"}, {"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/IIYXhVVuEe", "expanded_url": "https://twitter.com/CGCEES/status/1204751973112799233/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IIYXhVVuEe", "media_key": "3_1204751965516976128"}]}, "id": "1204751973112799233", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204751973112799233"], "text": "\"Tendencia suicida en menores: Propuesta de prevenci\u00f3n para el \u00e1mbito escolar\".\n\nAutor: Rodr\u00edguez Berasarte, Aitor\n#tfg #educaci\u00f3nsocial @feyts_uva\nhttps://t.co/R7TwV8F6OW https://t.co/IIYXhVVuEe", "author_id": "596214677"}, {"created_at": "2019-12-11T13:16:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.7838, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "QarlD", "id": "2214912368"}], "urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/6mz2FSsDWB", "expanded_url": "https://twitter.com/EFEnoticias/status/1204718591834251266", "display_url": "twitter.com/EFEnoticias/st\u2026"}]}, "id": "1204751734284914688", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204751734284914688"], "text": "RT @QarlD: Sociedad suicida. https://t.co/6mz2FSsDWB", "author_id": "2511238589", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204728520150261761"}]}, {"created_at": "2019-12-11T13:15:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 149, "end": 154, "probability": 0.8977, "type": "Person", "normalized_text": "sasuke"}, {"start": 162, "end": 167, "probability": 0.6823, "type": "Person", "normalized_text": "konoha"}, {"start": 217, "end": 224, "probability": 0.479, "type": "Other", "normalized_text": "akatsuki"}, {"start": 239, "end": 247, "probability": 0.4714, "type": "Person", "normalized_text": "sharingan"}]}, "id": "1204751631725801473", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204751631725801473"], "text": "@leticiaoaraujoo Tipo ele matou o cl\u00e3 e se renegou pra defender oq ele acreditava, desde o in\u00edcio ele sempre seguiu oq ele acreditava ser melhor pro sasuke e pra konoha, ai vc para e olha os feitos do cara, entrar na akatsuki, mitar com o sharingan e aceitar viver sozinho, ele e mt fodakk", "author_id": "775291838542516224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204749609307955200"}], "in_reply_to_user_id": "912748370"}, {"created_at": "2019-12-11T13:15:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "id": "1204751540868829189", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204751540868829189"], "text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "author_id": "1033546321695830016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}]}, {"created_at": "2019-12-11T13:15:16.000Z", "id": "1204751503891816448", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204751503891816448"], "text": "Por cierto somos esas que no tienen ni domingos, ni navidad\nSomos esas que trabajan de noche y duermen de d\u00eda.\nPor si no lo sab\u00edan 1/3 enfermeras cuando llegan a los 15 a\u00f1os trabajados se suicida, pueden ver las estad\u00edsticas en los art\u00edculos publicados \nAsi que simple mis cojones https://t.co/a7QdFRUuUD", "author_id": "221789985", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204749548205289472"}], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/a7QdFRUuUD", "expanded_url": "https://twitter.com/helenapons/status/1204749548205289472", "display_url": "twitter.com/helenapons/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T13:14:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.7838, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "QarlD", "id": "2214912368"}], "urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/6mz2FSsDWB", "expanded_url": "https://twitter.com/EFEnoticias/status/1204718591834251266", "display_url": "twitter.com/EFEnoticias/st\u2026"}]}, "id": "1204751364565487617", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204751364565487617"], "text": "RT @QarlD: Sociedad suicida. https://t.co/6mz2FSsDWB", "author_id": "3105676054", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204728520150261761"}]}, {"created_at": "2019-12-11T13:13:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.9324, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel Luppi"}]}, "id": "1204751002190172161", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204751002190172161"], "text": "@iupyluppi e a\u00ed Gabriel Luppi quando vc pode passar aqui em casa pra receber o dinheiro do esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "741356714688163841", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204722748611842049"}], "in_reply_to_user_id": "763888425829294084"}, {"created_at": "2019-12-11T13:13:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 138, "probability": 0.516, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "id": "1204750969277472770", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204750969277472770"], "text": "Yo puedo tener mis diferencias con las estrategias de la oposici\u00f3n, los corruptos hay que sacarlos r\u00e1pido, pero de all\u00ed, a que ataque la AN, y me quite la \u00fanica armadura contra el r\u00e9gimen, falta mucho sentimiento suicida. Los reductos se defienden. No s\u00e9 entregan.", "author_id": "193983872"}, {"created_at": "2019-12-11T13:12:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.9574, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 84, "end": 86, "probability": 0.5112, "type": "Organization", "normalized_text": "UOL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "FAngelico", "id": "14621282"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "flaviovmcosta", "id": "138909796"}]}, "id": "1204750722404962305", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204750722404962305"], "text": "RT @FAngelico: Fura\u00e7o do @flaviovmcosta : \"Em sigilo, policiais do Rio afirmaram ao UOL que as circunst\u00e2ncias do caso s\u00e3o suspeitas e que d\u2026", "author_id": "493671481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204745284867284992"}]}, {"created_at": "2019-12-11T13:12:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.5628, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "danielaacallee", "id": "265714930"}]}, "id": "1204750700137320450", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204750700137320450"], "text": "@danielaacallee Casi se suicida todo el fandom Daniela &lt;|3, que atraviesa \u00bf? :v", "author_id": "1029895186153963520", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204453450421026817"}], "in_reply_to_user_id": "265714930"}, {"created_at": "2019-12-11T13:12:01.000Z", "id": "1204750686241665024", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204750686241665024"], "text": "RT @asmen_ibsalut: Un grup de 25 professionals d\u2019Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria i del @SAMU061IB  de Menorca es formen avui en el maneig de la conducta s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "asmen_ibsalut", "id": "2803587403"}, {"start": 72, "end": 82, "username": "SAMU061IB", "id": "740441152151773184"}]}, "author_id": "253407012", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204423565564665856"}]}, {"created_at": "2019-12-11T13:11:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.9574, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 84, "end": 86, "probability": 0.5112, "type": "Organization", "normalized_text": "UOL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "FAngelico", "id": "14621282"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "flaviovmcosta", "id": "138909796"}]}, "id": "1204750620193959938", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204750620193959938"], "text": "RT @FAngelico: Fura\u00e7o do @flaviovmcosta : \"Em sigilo, policiais do Rio afirmaram ao UOL que as circunst\u00e2ncias do caso s\u00e3o suspeitas e que d\u2026", "author_id": "97468342", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204745284867284992"}]}, {"created_at": "2019-12-11T13:11:25.000Z", "id": "1204750535489929218", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204750535489929218"], "text": "@miguel_tambien @beatrizbecerrab @Alvisepf No. Por mentir. Es falso decir que se inviertan 0 en atenci\u00f3n y prevenci\u00f3n de conductas suicidas. Nuestras comunidades aut\u00f3nomas cuentan con planes estrat\u00e9gicos sobre este tema. Te dejo un link (1)\nhttps://t.co/4G3GfiEvU0", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "miguel_tambien", "id": "999359982410915845"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "beatrizbecerrab", "id": "156289017"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/4G3GfiEvU0", "expanded_url": "https://www.saludcastillayleon.es/profesionales/en/procesos-asistenciales/procesos-asistenciales-gerencia-regional-salud/prevencion-atencion-conducta-suicida.files/1110258-PROCESO%20DE%20PREVENCION%20Y%20ATENCION%20DE%20LA%20CONDUCTA%20SUICIDA.pdf", "display_url": "saludcastillayleon.es/profesionales/\u2026"}]}, "author_id": "1106694866472521729", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204663652009291776"}], "in_reply_to_user_id": "999359982410915845"}, {"created_at": "2019-12-11T13:11:16.000Z", "id": "1204750499070824448", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204750499070824448"], "text": "RT @ArgosMozart: el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ...\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "751827309234126849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204595655886475264"}]}, {"created_at": "2019-12-11T13:11:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.9574, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 84, "end": 86, "probability": 0.5112, "type": "Organization", "normalized_text": "UOL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "FAngelico", "id": "14621282"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "flaviovmcosta", "id": "138909796"}]}, "id": "1204750471090577408", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204750471090577408"], "text": "RT @FAngelico: Fura\u00e7o do @flaviovmcosta : \"Em sigilo, policiais do Rio afirmaram ao UOL que as circunst\u00e2ncias do caso s\u00e3o suspeitas e que d\u2026", "author_id": "76966577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204745284867284992"}]}, {"created_at": "2019-12-11T13:10:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.4805, "type": "Other", "normalized_text": "matices"}, {"start": 141, "end": 146, "probability": 0.4329, "type": "Person", "normalized_text": "buling"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Chuchi10", "id": "105541799"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "id": "1204750422101176320", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204750422101176320"], "text": "@Chuchi10 @Alvisepf Un poco as\u00ed pero con matices, porque el que se suicida tiene problemas que muchas veces son psicol\u00f3gicos, otras veces de buling, etc. No siempre es tan sencillo como que alguien quiere dejar de fumar.", "author_id": "233621245", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204500036522008577"}], "in_reply_to_user_id": "105541799", "geo": {"place_id": "c8af52f428f22f53"}}, {"created_at": "2019-12-11T13:10:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6925, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}]}, "id": "1204750391923093504", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204750391923093504"], "text": "Occidente se suicida y encima nos piden que aplaudamos.", "author_id": "1184754309579321344"}, {"created_at": "2019-12-11T13:10:10.000Z", "id": "1204750222490046465", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204750222490046465"], "text": "RT @ArgosMozart: el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ...\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "282257444", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204595655886475264"}]}, {"created_at": "2019-12-11T13:09:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 151, "end": 152, "probability": 0.6926, "type": "Other", "normalized_text": "iG"}], "hashtags": [{"start": 150, "end": 153, "tag": "iG"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/bY9Kla7VKx", "expanded_url": "http://bit.ly/2E4ctgJ", "display_url": "bit.ly/2E4ctgJ", "status": 200, "unwound_url": "https://ultimosegundo.ig.com.br/policia/2019-12-11/pm-que-matou-homem-a-tiros-em-briga-na-praia-se-apresenta-a-policia-e-e-liberado.html"}]}, "id": "1204750145042161665", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204750145042161665"], "text": "Pol\u00edcia afirmou que inqu\u00e9rito administrativo foi aberto e nota da corpora\u00e7\u00e3o disse que PM, que se livrou de flagrante, s\u00f3 atirou porque foi agredido. #iG \n\nhttps://t.co/bY9Kla7VKx", "author_id": "14311308"}, {"created_at": "2019-12-11T13:09:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.504, "type": "Person", "normalized_text": "Soldador"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9273, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/hE0WPl6sTE", "expanded_url": "https://www.elgrafico.mx/la-roja/soldador-asesina-expareja-y-sus-dos-bebes-en-naucalpan-se-suicida-y-deja-carta", "display_url": "elgrafico.mx/la-roja/soldad\u2026"}]}, "id": "1204749978708725764", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204749978708725764"], "text": "Soldador asesina a expareja y sus dos beb\u00e9s en Naucalpan; se suicida y deja carta https://t.co/hE0WPl6sTE", "author_id": "85701025"}, {"created_at": "2019-12-11T13:09:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 99, "probability": 0.7162, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda Corina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "AgustinPardo15", "id": "1089934737244856322"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "SoyVenezuela", "id": "821093369812316162"}, {"start": 45, "end": 59, "username": "MariaCorinaYA", "id": "102482331"}, {"start": 60, "end": 75, "username": "alcaldeledezma", "id": "53778621"}]}, "id": "1204749945162612737", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204749945162612737"], "text": "@Jovel_Alvarez @AgustinPardo15 @SoyVenezuela @MariaCorinaYA @alcaldeledezma Si se junta Mar\u00eda Corina ah\u00ed si se suicida !", "author_id": "114849547", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204588125697302528"}], "in_reply_to_user_id": "121816849", "geo": {"place_id": "018d91904a1eaf01"}}, {"created_at": "2019-12-11T13:08:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "id": "1204749838119780353", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204749838119780353"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "author_id": "377026375", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}]}, {"created_at": "2019-12-11T13:08:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.9574, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 84, "end": 86, "probability": 0.5112, "type": "Organization", "normalized_text": "UOL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "FAngelico", "id": "14621282"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "flaviovmcosta", "id": "138909796"}]}, "id": "1204749823221608449", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204749823221608449"], "text": "RT @FAngelico: Fura\u00e7o do @flaviovmcosta : \"Em sigilo, policiais do Rio afirmaram ao UOL que as circunst\u00e2ncias do caso s\u00e3o suspeitas e que d\u2026", "author_id": "68026940", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204745284867284992"}]}, {"created_at": "2019-12-11T13:08:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.4022, "type": "Person", "normalized_text": "Soldador"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.9403, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}, {"start": 119, "end": 124, "probability": 0.8395, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "elgmx", "id": "38293203"}]}, "id": "1204749712106151938", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204749712106151938"], "text": "RT @elgmx: Soldador asesina a su expareja y sus dos beb\u00e9s de uno y cuatro a\u00f1os en el municipio de Naucalpan, Estado de M\u00e9xico; el triple fe\u2026", "author_id": "2877143950", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204737895220809729"}]}, {"created_at": "2019-12-11T13:07:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "id": "1204749501535268864", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204749501535268864"], "text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "author_id": "837716444527923200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}]}, {"created_at": "2019-12-11T13:06:55.000Z", "id": "1204749404093071360", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204749404093071360"], "text": "@malditaternura Que bestia se puede ser. No ha salido ningun sol de nuestras billeteras. Esa propiedad era de ellos. Por mas ladrones que sean no se les puede robar sus propiedades. Acaso se le quito la casa al ladron cobarde y suicida\u00bf", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "author_id": "326559332", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204386573233590272"}], "in_reply_to_user_id": "261955501"}, {"created_at": "2019-12-11T13:05:39.000Z", "id": "1204749086177611777", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204749086177611777"], "text": "@portalR7 Se n\u00e3o houve  protesto, \u00f4nibus queimados, quebra quebra... foi traficante q matou... esses a comunida respeita.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "portalR7", "id": "65473559"}]}, "author_id": "1125900909907795969", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204574017471971328"}], "in_reply_to_user_id": "65473559"}, {"created_at": "2019-12-11T13:05:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.6168, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "id": "1204749058709098497", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204749058709098497"], "text": "ou um ato suicida msm, so Jesus na causa msm", "author_id": "4055635030", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204748171131392001"}], "in_reply_to_user_id": "4055635030"}, {"created_at": "2019-12-11T13:05:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.9541, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/FGfCtSTLl8", "expanded_url": "http://avanteonline.blog/2019/12/11/ataque-suicida-mata-1-e-fere-60-perto-de-base-dos-eua-no-afeganistao/", "display_url": "avanteonline.blog/2019/12/11/ata\u2026"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/zq282q3lIA", "expanded_url": "https://twitter.com/Avante97196687/status/1204749049208954881/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zq282q3lIA", "media_key": "3_1204749047350857730"}]}, "id": "1204749049208954881", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204749049208954881"], "text": "Ataque suicida mata 1 e fere 60 perto de base dos EUA no\u00a0Afeganist\u00e3o https://t.co/FGfCtSTLl8 https://t.co/zq282q3lIA", "author_id": "1090041984834777090"}, {"created_at": "2019-12-11T13:05:13.000Z", "id": "1204748975494115328", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204748975494115328"], "entities": {"hashtags": [{"start": 237, "end": 247, "tag": "vaevictis"}, {"start": 250, "end": 263, "tag": "vaeridiculis"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EmanueleDolce", "id": "388747161"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "repubblica", "id": "18935802"}, {"start": 113, "end": 126, "username": "Cris_Biraghi", "id": "537590807"}]}, "text": "@EmanueleDolce @repubblica Quindi, ora che col Barca \u00e8 finita 1- 2 , coerentemente col messaggio sui parastinchi @Cris_Biraghi che fa?\n\nSi dimette? Si autoflagella? Si suicida? \n\nOppure se ne va a mangiare al giappo come se nulla fosse?\n#vaevictis o #vaeridiculis ?", "author_id": "386685841", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204721678254845952"}], "in_reply_to_user_id": "388747161"}, {"created_at": "2019-12-11T13:05:01.000Z", "id": "1204748924919128064", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204748924919128064"], "text": "@NegritoTuitero Y suicida,jaja", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "NegritoTuitero", "id": "969463520"}]}, "author_id": "746265444", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204460129485082624"}], "in_reply_to_user_id": "969463520"}, {"created_at": "2019-12-11T13:03:00.000Z", "id": "1204748418343682050", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204748418343682050"], "text": "RT @ultimosegundo: PM que matou homem a tiros em briga na praia se apresenta \u00e0 pol\u00edcia e \u00e9 liberado \u2192 https://t.co/nz0DRs2G8z https://t.co/\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ultimosegundo", "id": "8110402"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/nz0DRs2G8z", "expanded_url": "http://bit.ly/2RJuHvU", "display_url": "bit.ly/2RJuHvU"}]}, "author_id": "61114291", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204747666170810375"}]}, {"created_at": "2019-12-11T13:02:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9rida"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 18, "tag": "12Dic"}], "mentions": [{"start": 264, "end": 280, "username": "anglo_americana", "id": "199816436"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/qnx48WMjPL", "expanded_url": "https://twitter.com/SomosMov/status/1204748410118643712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qnx48WMjPL", "media_key": "3_1204748374819389442"}]}, "id": "1204748410118643712", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1204748410118643712"], "text": "Este jueves #12Dic tenemos sesi\u00f3n de LIKE, grupo de apoyo para personas con ideaci\u00f3n suicida o experiencias cercanas al suicidio en M\u00e9rida. Espacio seguro, confidencial para dar acompa\u00f1amiento psicosocial a quienes sufren \u2665\ufe0f\n\nNos vemos a las 9:00Am en la Academia @Anglo_americana https://t.co/qnx48WMjPL", "author_id": "706549463247101953"}, {"created_at": "2019-12-11T13:02:33.000Z", "id": "1204748302497042433", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204748302497042433"], "text": "RT @ArgosMozart: el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ...\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "1197291764589056001", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204595655886475264"}]}, {"created_at": "2019-12-11T13:02:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 52, "probability": 0.9424, "type": "Person", "normalized_text": "Tristan de Athayde"}, {"start": 55, "end": 72, "probability": 0.887, "type": "Person", "normalized_text": "Alceu Amoroso Lima"}, {"start": 107, "end": 123, "probability": 0.8576, "type": "Other", "normalized_text": "Revolu\u00e7\u00e3o suicida"}]}, "id": "1204748260797243393", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204748260797243393"], "text": "Happy birthday to Brazilian writer Tristan de Athayde (Alceu Amoroso Lima) (December 11, 1893), author of \"Revolu\u00e7\u00e3o suicida\" (1977) et al.", "author_id": "17649339"}, {"created_at": "2019-12-11T13:02:07.000Z", "id": "1204748196188246017", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204748196188246017"], "text": "RT @ArgosMozart: el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ...\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "2751949840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204595655886475264"}]}, {"created_at": "2019-12-11T13:02:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.4022, "type": "Person", "normalized_text": "Soldador"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.9403, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}, {"start": 119, "end": 124, "probability": 0.8395, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "elgmx", "id": "38293203"}]}, "id": "1204748181566676992", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204748181566676992"], "text": "RT @elgmx: Soldador asesina a su expareja y sus dos beb\u00e9s de uno y cuatro a\u00f1os en el municipio de Naucalpan, Estado de M\u00e9xico; el triple fe\u2026", "author_id": "165311225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204737895220809729"}]}, {"created_at": "2019-12-11T13:00:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.4022, "type": "Person", "normalized_text": "Soldador"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.9403, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}, {"start": 119, "end": 124, "probability": 0.8395, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "elgmx", "id": "38293203"}]}, "id": "1204747854369214466", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204747854369214466"], "text": "RT @elgmx: Soldador asesina a su expareja y sus dos beb\u00e9s de uno y cuatro a\u00f1os en el municipio de Naucalpan, Estado de M\u00e9xico; el triple fe\u2026", "author_id": "44268432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204737895220809729"}]}, {"created_at": "2019-12-11T13:00:10.000Z", "id": "1204747702921310208", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204747702921310208"], "text": "Psicografia de uma Suicida Salva pelo M\u00e9dico Espiritual\nhttps://t.co/1WDYWu2BiR", "author_id": "1860436440", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/1WDYWu2BiR", "expanded_url": "http://cinemanafloresta.com.br/psicografia-de-uma-suicida/", "display_url": "cinemanafloresta.com.br/psicografia-de\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T13:00:01.000Z", "id": "1204747666170810375", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204747666170810375"], "text": "PM que matou homem a tiros em briga na praia se apresenta \u00e0 pol\u00edcia e \u00e9 liberado \u2192 https://t.co/nz0DRs2G8z https://t.co/dZcTBPrdhF", "author_id": "8110402", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/nz0DRs2G8z", "expanded_url": "http://bit.ly/2RJuHvU", "display_url": "bit.ly/2RJuHvU"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/dZcTBPrdhF", "expanded_url": "https://twitter.com/ultimosegundo/status/1204747666170810375/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dZcTBPrdhF", "media_key": "3_1204747657505378306"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T12:59:37.000Z", "id": "1204747564786094080", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204747564786094080"], "text": "@Fontele_Eduarda @iisa_cs esse ano deram diploma, no nosso a gente se matou pela escola e recebeu nem uma foto estampada na parede de agradecimento", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Fontele_Eduarda", "id": "770658318952071168"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "iisa_cs", "id": "1011361488366424065"}]}, "author_id": "1068229213432545281", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204739557561970688"}], "in_reply_to_user_id": "770658318952071168"}, {"created_at": "2019-12-11T12:59:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.6064, "type": "Other", "normalized_text": "Comuna13"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Comuna13"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/E2g9W2SGq0", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B57tmucnFFi/?igshid=x5hi71k7m7d2", "display_url": "instagram.com/p/B57tmucnFFi/\u2026"}]}, "id": "1204747535744561152", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204747535744561152"], "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-75.4279904, 6.17136369]}, "place_id": "0057cf92684f8d26"}, "text": "#Comuna13  los colombianos cuando escuchamos ese lugar, directamente nos trasladamos en el tiempo, hace mas de dos d\u00e9cadas pensar en pisar la comuna 13 era un acto suicida, era el punto de concentraci\u00f3n de la\u2026 https://t.co/E2g9W2SGq0", "author_id": "59005014"}, {"created_at": "2019-12-11T12:59:27.000Z", "id": "1204747521958010880", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 90, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204747521958010880"], "text": "Les voy a contar algo medio suicida pero me voy a tomar un t\u00e9 con 30\u00b0 porque se me termin\u00f3 la choco y si salgo afuera va a ser algo asi https://t.co/ltEDZKaQd0", "author_id": "336868220", "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/ltEDZKaQd0", "expanded_url": "https://twitter.com/MissMistresss/status/1204747521958010880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ltEDZKaQd0", "media_key": "3_1204747519445676033"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T12:59:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7933, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 46, "tag": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}]}, "id": "1204747485417234433", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204747485417234433"], "text": "RT @ConchiAragonP: \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta r\u2026", "author_id": "925267779648937985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204653459213111296"}]}, {"created_at": "2019-12-11T12:58:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.4022, "type": "Person", "normalized_text": "Soldador"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.9403, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}, {"start": 119, "end": 124, "probability": 0.8395, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "elgmx", "id": "38293203"}]}, "id": "1204747362704343040", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204747362704343040"], "text": "RT @elgmx: Soldador asesina a su expareja y sus dos beb\u00e9s de uno y cuatro a\u00f1os en el municipio de Naucalpan, Estado de M\u00e9xico; el triple fe\u2026", "author_id": "908524858807435265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204737895220809729"}]}, {"created_at": "2019-12-11T12:58:34.000Z", "id": "1204747303409598465", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204747303409598465"], "text": "Caralho, colega de classe do meu primo de 10 anos se matou pq reprovou em uma mat\u00e9ria \n\nMundo t\u00e1 perdido", "author_id": "1614447452"}, {"created_at": "2019-12-11T12:57:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.8412, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "rolealeatorio", "id": "1036770944168194048"}]}, "id": "1204746963301916673", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204746963301916673"], "text": "@rolealeatorio achei que quem se enforcou era Judas", "author_id": "28032560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204506697915613190"}], "in_reply_to_user_id": "1036770944168194048"}, {"created_at": "2019-12-11T12:56:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.4423, "type": "Other", "normalized_text": "Sat\u00e9lites"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.5602, "type": "Other", "normalized_text": "miss\u00e3o"}, {"start": 61, "end": 73, "probability": 0.5173, "type": "Other", "normalized_text": "nave espacial"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.537, "type": "Other", "normalized_text": "ag\u00eancia"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 34, "tag": "Sat\u00e9lites"}, {"start": 35, "end": 42, "tag": "espa\u00e7o"}, {"start": 43, "end": 50, "tag": "miss\u00e3o"}, {"start": 60, "end": 65, "tag": "nave"}, {"start": 75, "end": 83, "tag": "ag\u00eancia"}], "mentions": [{"start": 106, "end": 119, "username": "olhardigital", "id": "8315402"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/KVdAubcnkT", "expanded_url": "https://olhardigital.com.br/ciencia-e-espaco/noticia/europa-lancara-robo-suicida-para-recolher-lixo-espacial/94206", "display_url": "olhardigital.com.br/ciencia-e-espa\u2026", "unwound_url": "https://olhardigital.com.br/2019/12/11/noticias/europa-lancara-robo-suicida-para-recolher-lixo-espacial/"}]}, "id": "1204746867889901572", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204746867889901572"], "text": "https://t.co/KVdAubcnkT #Sat\u00e9lites #espa\u00e7o #miss\u00e3o espacial #nave espacial #ag\u00eancia espacial europeia via @OlharDigital", "author_id": "367466755"}, {"created_at": "2019-12-11T12:56:38.000Z", "id": "1204746813099696128", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204746813099696128"], "text": "Um menino de 8 anos se matou ap\u00f3s sua escola encobrir que ele sofria bullying https://t.co/nxCkFZAvfw", "author_id": "238819592", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/nxCkFZAvfw", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/tasneemnashrulla/suicidio-crianca-bullying?utm_source=dynamic&utm_campaign=bffbbuzzfeedbrasil&ref=bffbbuzzfeedbrasil", "display_url": "buzzfeed.com/br/tasneemnash\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T12:56:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 33, "probability": 0.4395, "type": "Organization", "normalized_text": "AF"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "KingGorilas", "id": "1165744609374408704"}, {"start": 13, "end": 19, "username": "Anaki", "id": "20022204"}]}, "id": "1204746771903201281", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204746771903201281"], "text": "@KingGorilas @Anaki Si pasa eso AF se suicida... O desaparece ...", "author_id": "342682750", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204609774538678272"}], "in_reply_to_user_id": "1165744609374408704", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}}, {"created_at": "2019-12-11T12:56:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 131, "probability": 0.709, "type": "Person", "normalized_text": "CRU"}, {"start": 154, "end": 157, "probability": 0.6497, "type": "Person", "normalized_text": "PA\u00cdS"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/yy2WENyPHS", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1204697222555803649", "display_url": "twitter.com/BolsonaroSP/st\u2026"}]}, "id": "1204746709525553152", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204746709525553152"], "text": "SER\u00c1 QUE \u00c9 PQ UMA BARRAGEM COM MIN\u00c9RIOS ROMPEU MATOU V\u00c1RIOS E ACABOU COM AS BELEZAS NATURAIS DA \u00c1REA? SER\u00c1 QUE \u00c9 PQ TEM PETR\u00d3LEO CRU EM TODO O LITORAL DO PA\u00cdS E O GOVERNO S\u00d3 FOI SE REUNIR PRA FALAR DISSO EM DEZEMBRO?\nVelho, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel... N\u00e3o sei, apenas n\u00e3o sei. https://t.co/yy2WENyPHS", "author_id": "62139303", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204697222555803649"}]}, {"created_at": "2019-12-11T12:56:05.000Z", "id": "1204746675522330626", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204746675522330626"], "text": "@jaguareffects Oi tia, a gente n\u00e3o colocou a m\u00e3o nela n\u00e3o, ela se matou. Pelo menos morreu feliz...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jaguareffects", "id": "1118239735628083202"}]}, "author_id": "1098699063325835264", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204480090794577922"}], "in_reply_to_user_id": "1118239735628083202"}, {"created_at": "2019-12-11T12:55:38.000Z", "id": "1204746562737491968", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204746562737491968"], "text": "@Politica_LR Sinverg\u00fcenza como buen aprista. Mit\u00f3mano sin escr\u00fapulos como buen disc\u00edpulo del suicida de la cobard\u00eda colosal. Se tiene bien ganado ser la pi\u00f1ata de todo mundo\ud83d\ude02", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "author_id": "1040946449310212096", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204404284449677312"}], "in_reply_to_user_id": "829750511624679424"}, {"created_at": "2019-12-11T12:55:09.000Z", "id": "1204746441270448129", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204746441270448129"], "entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 72, "tag": "ItaliaViva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "GioDg53", "id": "991236458139832320"}]}, "text": "RT @GioDg53: Viene il dubbio che gli attacchi concentrici ad #ItaliaViva,  dai veterocomunisti ai grillini, con giornalisti (politicamente\u2026", "author_id": "1005980574", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204731806530056193"}]}, {"created_at": "2019-12-11T12:55:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.4121, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelo"}]}, "id": "1204746432059760640", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204746432059760640"], "text": "eu nunca escuto programa de r\u00e1dio, no dia q eu escuto coloco no padre Marcelo e o tema do dia \u00e9 pensamento suicida", "author_id": "1050563658072383488"}, {"created_at": "2019-12-11T12:54:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 34, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "DeliroComoMijael"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.4412, "type": "Other", "normalized_text": "IDICE"}, {"start": 100, "end": 119, "probability": 0.5204, "type": "Other", "normalized_text": "Miajel Garrido Lecca"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 35, "tag": "DeliroComoMijael"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "sincaretaspe", "id": "872105023718776833"}]}, "id": "1204746364212645888", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204746364212645888"], "text": "RT @sincaretaspe: #DeliroComoMijael al creer en las encuestas de IDICE que miente m\u00e1s que el propio Miajel Garrido Lecca, recordemos que ID\u2026", "author_id": "771343032826363904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204528496216809473"}]}, {"created_at": "2019-12-11T12:54:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.4381, "type": "Other", "normalized_text": "lun\u00e1tico"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/0dDuZVHH4i", "expanded_url": "https://parasitasdobrasil.wordpress.com/2019/11/30/medico-que-matou-duas-enfermeiras-com-chutes-e-socos-e-cidadao-de-bem/", "display_url": "parasitasdobrasil.wordpress.com/2019/11/30/med\u2026"}]}, "id": "1204746252946223104", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204746252946223104"], "text": "O lun\u00e1tico acabou com a vida de duas mulheres de forma barb\u00e1rie, oq se espera de um m\u00e9dico \u00e9 que salve vidas e n\u00e3o sair por a\u00ed apoiando viol\u00eancia ou cometendo Tal viol\u00eancia. https://t.co/0dDuZVHH4i", "author_id": "470612155"}, {"created_at": "2019-12-11T12:53:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.4022, "type": "Person", "normalized_text": "Soldador"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.9403, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}, {"start": 119, "end": 124, "probability": 0.8395, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "elgmx", "id": "38293203"}]}, "id": "1204746109316288512", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204746109316288512"], "text": "RT @elgmx: Soldador asesina a su expareja y sus dos beb\u00e9s de uno y cuatro a\u00f1os en el municipio de Naucalpan, Estado de M\u00e9xico; el triple fe\u2026", "author_id": "1027409451890880512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204737895220809729"}]}, {"created_at": "2019-12-11T12:53:20.000Z", "id": "1204745983063724034", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204745983063724034"], "text": "RT @ArgosMozart: el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ...\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "945289762298105857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204595655886475264"}]}, {"created_at": "2019-12-11T12:52:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 106, "probability": 0.9416, "type": "Place", "normalized_text": "india"}, {"start": 125, "end": 136, "probability": 0.854, "type": "Person", "normalized_text": "Julia ormond"}, {"start": 149, "end": 163, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Anthony Hopkins"}, {"start": 202, "end": 210, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Brad Pitt"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Tvecinofavorito", "id": "375506758"}]}, "id": "1204745743342481408", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204745743342481408"], "text": "@Tvecinofavorito Leyendas de pasi\u00f3n.Todo alegr\u00eda a el hermano que lo matan en la guerra a su mujer la india tambien la matan Julia ormond se suicida Anthony Hopkins  tiene una apopleg\u00eda y un oso mata a Brad Pitt al final de la peli", "author_id": "1895683933", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204664107699515392"}], "in_reply_to_user_id": "375506758", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}}, {"created_at": "2019-12-11T12:52:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.8586, "type": "Person", "normalized_text": "Greta"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "yulim5r", "id": "146644403"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "JoseCardenas1", "id": "93797343"}]}, "id": "1204745715773296640", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204745715773296640"], "text": "@yulim5r @JoseCardenas1 Si ve el arco minero se suicida Greta.\n\nEsa ni\u00f1a me da miedo su expresi\u00f3n es macabra.\nPuede hacer una pel\u00edcula nueva del exorcista sin necesidad de maquillaje", "author_id": "52949734", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204575343593623552"}], "in_reply_to_user_id": "146644403"}, {"created_at": "2019-12-11T12:51:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.5115, "type": "Person", "normalized_text": "licor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "viejocretino", "id": "126509816"}]}, "id": "1204745556029034496", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204745556029034496"], "text": "RT @viejocretino: Si de por s\u00ed beber licor es una estupidez, beber las porquer\u00edas que est\u00e1n preparando en este pa\u00eds es literalmente un acto\u2026", "author_id": "737340625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204741699270037506"}]}, {"created_at": "2019-12-11T12:51:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 34, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "DeliroComoMijael"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.4412, "type": "Other", "normalized_text": "IDICE"}, {"start": 100, "end": 119, "probability": 0.5204, "type": "Other", "normalized_text": "Miajel Garrido Lecca"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 35, "tag": "DeliroComoMijael"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "sincaretaspe", "id": "872105023718776833"}]}, "id": "1204745533258174464", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204745533258174464"], "text": "RT @sincaretaspe: #DeliroComoMijael al creer en las encuestas de IDICE que miente m\u00e1s que el propio Miajel Garrido Lecca, recordemos que ID\u2026", "author_id": "1179868131654692864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204528496216809473"}]}, {"created_at": "2019-12-11T12:51:32.000Z", "id": "1204745529592336384", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204745529592336384"], "text": "\"Volevi che non fossi mai nata, ora sarai felice\". Bimba si suicida https://t.co/9i8vT79VDv", "author_id": "960337909", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/9i8vT79VDv", "expanded_url": "https://is.gd/6F98Q4", "display_url": "is.gd/6F98Q4"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T12:51:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.961, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "id": "1204745420989181954", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204745420989181954"], "text": "RT @motto_fred: Que cara pat\u00e9tico. Pau mandado da Globo e do sistema.\nBom msm era patroc\u00ednio p\u00fablico, ainda por cima com valores acima do m\u2026", "author_id": "949873808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204560990790148097"}]}, {"created_at": "2019-12-11T12:50:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.9209, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 69, "end": 71, "probability": 0.3796, "type": "Organization", "normalized_text": "UOL"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 24, "username": "flaviovmcosta", "id": "138909796"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/LonKaHfcBs", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/12/11/caso-marielle-assalto-quase-matou-ronnie-lessa-policial-militar.htm?cmpid=copiaecola", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026"}]}, "id": "1204745284867284992", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1204745284867284992"], "text": "Fura\u00e7o do @flaviovmcosta : \"Em sigilo, policiais do Rio afirmaram ao UOL que as circunst\u00e2ncias do caso s\u00e3o suspeitas e que deveriam levar a uma investiga\u00e7\u00e3o para averiguar se houve uma tentativa de 'queima de arquivo'\"  https://t.co/LonKaHfcBs", "author_id": "14621282"}, {"created_at": "2019-12-11T12:50:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 65, "probability": 0.7353, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Checa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "VEJA", "id": "17715048"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/KhRIrTE0uA", "expanded_url": "https://wp.me/p7qnr3-dWNW", "display_url": "wp.me/p7qnr3-dWNW"}]}, "id": "1204745194136047616", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204745194136047616"], "text": "RT @VEJA: Homem mata 6 em hospital e se suicida na Rep\u00fablica Checa https://t.co/KhRIrTE0uA", "author_id": "626862550", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204382511494828032"}]}, {"created_at": "2019-12-11T12:50:05.000Z", "id": "1204745165790793730", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204745165790793730"], "text": "Repubblica Ceca, killer uccide 6 persone in ospedale e poi si suicida https://t.co/ydPjCdPze6 https://t.co/mnQke7CZGu", "author_id": "98679589", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/ydPjCdPze6", "expanded_url": "http://dlvr.it/RL4RLg", "display_url": "dlvr.it/RL4RLg"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/mnQke7CZGu", "expanded_url": "https://twitter.com/rassegnastampa/status/1204745165790793730/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mnQke7CZGu", "media_key": "3_1204745164058529792"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T12:48:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.4022, "type": "Person", "normalized_text": "Soldador"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.9403, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}, {"start": 119, "end": 124, "probability": 0.8395, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "elgmx", "id": "38293203"}]}, "id": "1204744792116277248", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204744792116277248"], "text": "RT @elgmx: Soldador asesina a su expareja y sus dos beb\u00e9s de uno y cuatro a\u00f1os en el municipio de Naucalpan, Estado de M\u00e9xico; el triple fe\u2026", "author_id": "1193908514353287170", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204737895220809729"}]}, {"created_at": "2019-12-11T12:47:59.000Z", "id": "1204744636339765248", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204744636339765248"], "text": "RT @ArgosMozart: el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ...\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "1133578816553652230", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204595655886475264"}]}, {"created_at": "2019-12-11T12:46:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.4022, "type": "Person", "normalized_text": "Soldador"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.9403, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}, {"start": 119, "end": 124, "probability": 0.8395, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "elgmx", "id": "38293203"}]}, "id": "1204744195874971648", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204744195874971648"], "text": "RT @elgmx: Soldador asesina a su expareja y sus dos beb\u00e9s de uno y cuatro a\u00f1os en el municipio de Naucalpan, Estado de M\u00e9xico; el triple fe\u2026", "author_id": "4889234071", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204737895220809729"}]}, {"created_at": "2019-12-11T12:46:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}]}, "id": "1204744176480538626", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204744176480538626"], "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "author_id": "1178856009638535168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}]}, {"created_at": "2019-12-11T12:44:27.000Z", "id": "1204743750234394626", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204743750234394626"], "text": "@GianniIglesias (...) con Borja Valero e Vecino sia da scudetto datevi all'ippica. Conte l'ha detto, a 11possiamo giocarcela se la Juve si suicida. A rosa non c'\u00e8 partita. Vincere questo scudetto \u00e8 un miracolo esattamente come passare il turno con Barcellona e Borussia", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GianniIglesias", "id": "1066735162359246849"}]}, "author_id": "2813881335", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204743387259256832"}], "in_reply_to_user_id": "2813881335"}, {"created_at": "2019-12-11T12:44:25.000Z", "id": "1204743741623455744", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204743741623455744"], "text": "@omendess_ olha pra cara dessa mulher e v\u00ea se ela j\u00e1 n\u00e3o matou algu\u00e9m", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "omendess_", "id": "212721982"}]}, "author_id": "319365197", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204743437360254976"}], "in_reply_to_user_id": "212721982"}, {"created_at": "2019-12-11T12:44:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.4022, "type": "Person", "normalized_text": "Soldador"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.9403, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}, {"start": 119, "end": 124, "probability": 0.8395, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "elgmx", "id": "38293203"}]}, "id": "1204743655166226437", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204743655166226437"], "text": "RT @elgmx: Soldador asesina a su expareja y sus dos beb\u00e9s de uno y cuatro a\u00f1os en el municipio de Naucalpan, Estado de M\u00e9xico; el triple fe\u2026", "author_id": "91870046", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204737895220809729"}]}, {"created_at": "2019-12-11T12:44:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.4022, "type": "Person", "normalized_text": "Soldador"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.9403, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}, {"start": 119, "end": 124, "probability": 0.8395, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "elgmx", "id": "38293203"}]}, "id": "1204743651001348097", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204743651001348097"], "text": "RT @elgmx: Soldador asesina a su expareja y sus dos beb\u00e9s de uno y cuatro a\u00f1os en el municipio de Naucalpan, Estado de M\u00e9xico; el triple fe\u2026", "author_id": "1195492608161832960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204737895220809729"}]}, {"created_at": "2019-12-11T12:43:45.000Z", "id": "1204743572349767680", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204743572349767680"], "text": "Qu\u00e9 va a pasar con el little genio manipulado por sus padres?\na) Se suicida\nb) Los mata\nc) Acaba harto de ellos y no los vuelve a ver en 40 a\u00f1os mientras da conferencias por el mundo pero nunca llena ese vac\u00edo y acaban haciendo una peli sobre su vida\n https://t.co/hzXMH51Q2t", "author_id": "283024833", "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/hzXMH51Q2t", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191210/nino-prodigio-abandona-carrera-ingenieria-holanda-7769519", "display_url": "elperiodico.com/es/sociedad/20\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T12:43:15.000Z", "id": "1204743446168317952", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204743446168317952"], "entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 72, "tag": "ItaliaViva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "GioDg53", "id": "991236458139832320"}]}, "text": "RT @GioDg53: Viene il dubbio che gli attacchi concentrici ad #ItaliaViva,  dai veterocomunisti ai grillini, con giornalisti (politicamente\u2026", "author_id": "1073355817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204731806530056193"}]}, {"created_at": "2019-12-11T12:42:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}]}, "id": "1204743318221074432", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204743318221074432"], "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "author_id": "2180335493", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}]}, {"created_at": "2019-12-11T12:42:25.000Z", "id": "1204743236671152130", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204743236671152130"], "text": "@capitanintriga 6 d\u00edas y despu\u00e9s se suicida ?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "capitanintriga", "id": "2340581"}]}, "author_id": "702468282", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204579750490132481"}], "in_reply_to_user_id": "2340581"}, {"created_at": "2019-12-11T12:41:51.000Z", "id": "1204743095516061696", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204743095516061696"], "text": "Scopre che la madre \u00e8 morta e si suicida: tragedia del dolore a\u00a0Genova https://t.co/yzHY3sV4DW", "author_id": "1164930181963952128", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/yzHY3sV4DW", "expanded_url": "https://genovawhatson.it/genova-news/scopre-che-la-madre-e-morta-e-si-suicida-tragedia-del-dolore-a-genova/", "display_url": "genovawhatson.it/genova-news/sc\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T12:41:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.4022, "type": "Person", "normalized_text": "Soldador"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.9403, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}, {"start": 119, "end": 124, "probability": 0.8395, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "elgmx", "id": "38293203"}]}, "id": "1204743011432849410", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204743011432849410"], "text": "RT @elgmx: Soldador asesina a su expareja y sus dos beb\u00e9s de uno y cuatro a\u00f1os en el municipio de Naucalpan, Estado de M\u00e9xico; el triple fe\u2026", "author_id": "16676396", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204737895220809729"}]}, {"created_at": "2019-12-11T12:40:57.000Z", "id": "1204742866897166339", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204742866897166339"], "text": "@aguscardenask @ArielScinica10 Ah y datito adicional. Cuando te metas en quilombo por llegar tarde por culpa de un suicida ya vas a ver c\u00f3mo los vas a querer revivir solo para matarlos a trompadas", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "aguscardenask", "id": "931292058870050816"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "ArielScinica10", "id": "154612287"}]}, "author_id": "2985564784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204741518013153281"}], "in_reply_to_user_id": "2985564784"}, {"created_at": "2019-12-11T12:40:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.3748, "type": "Place", "normalized_text": "Cannan"}, {"start": 69, "end": 78, "probability": 0.9157, "type": "Place", "normalized_text": "San Isidro"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/lLaMpCgr5c", "expanded_url": "https://twitter.com/eduardoenred/status/1204363477340418049", "display_url": "twitter.com/eduardoenred/s\u2026"}]}, "id": "1204742809179303936", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204742809179303936"], "text": "Y Cannan?,cu\u00e1ndo era ministro con el gob. del suicida? En el Golf de San Isidro, https://t.co/lLaMpCgr5c", "author_id": "3247966414", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204363477340418049"}]}, {"created_at": "2019-12-11T12:40:24.000Z", "id": "1204742731924414465", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204742731924414465"], "entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 119, "tag": "crimen"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/qkbOSPRjuh", "expanded_url": "https://portadanacionalrd.blogspot.com/2019/12/las-noticias-y-analisis-hombre-asesina.html", "display_url": "portadanacionalrd.blogspot.com/2019/12/las-no\u2026"}]}, "text": "Las noticias y an\u00e1lisis ... Hombre asesina a 6 personas en hospital checo y se suicida. https://t.co/qkbOSPRjuh #crimen", "author_id": "813471592424570880"}, {"created_at": "2019-12-11T12:39:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.9558, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "felixelgato007", "id": "3020206828"}, {"start": 48, "end": 58, "username": "sergiotej", "id": "80070602"}, {"start": 59, "end": 70, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}]}, "id": "1204742592929419264", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204742592929419264"], "text": "RT @Salomes32455: @eduardoenred @felixelgato007 @sergiotej @jdealthaus C\u00f3mo sab\u00eda \u00e9ste gusano cucaracha q alias Brasil hab\u00eda escrito de pu\u00f1\u2026", "author_id": "775909384463458305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204732216485523456"}]}, {"created_at": "2019-12-11T12:39:14.000Z", "id": "1204742434527334402", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204742434527334402"], "text": "Conductor suicida? Asesino mas bien https://t.co/qx8byqzChG", "author_id": "773851790207021056", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204662351565332480"}], "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/qx8byqzChG", "expanded_url": "https://twitter.com/elmundoes/status/1204662351565332480", "display_url": "twitter.com/elmundoes/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T12:38:05.000Z", "id": "1204742144893820933", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204742144893820933"], "text": "RT @ArgosMozart: el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ...\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "2180335493", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204595655886475264"}]}, {"created_at": "2019-12-11T12:37:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 64, "probability": 0.6352, "type": "Organization", "normalized_text": "BvS"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/zJuCXWgv5U", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1204400373986926592", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}]}, "id": "1204742049460822016", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204742049460822016"], "text": "Est\u00e3o seguindo a risca o que foi feito no esquadr\u00e3o suicida e BvS, n\u00e3o aprenderam https://t.co/zJuCXWgv5U", "author_id": "55071052", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204400373986926592"}], "geo": {"place_id": "9f2f9256e5c61817"}}, {"created_at": "2019-12-11T12:36:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.3771, "type": "Person", "normalized_text": "licor"}]}, "id": "1204741699270037506", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1204741699270037506"], "text": "Si de por s\u00ed beber licor es una estupidez, beber las porquer\u00edas que est\u00e1n preparando en este pa\u00eds es literalmente un acto suicida.", "author_id": "126509816"}, {"created_at": "2019-12-11T12:36:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.961, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "id": "1204741648321851393", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204741648321851393"], "text": "RT @motto_fred: Que cara pat\u00e9tico. Pau mandado da Globo e do sistema.\nBom msm era patroc\u00ednio p\u00fablico, ainda por cima com valores acima do m\u2026", "author_id": "705137571412774913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204560990790148097"}]}, {"created_at": "2019-12-11T12:35:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.8198, "type": "Person", "normalized_text": "Olavo"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 24, "username": "marcelokohl", "id": "1432140134"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "id": "1204741608752713728", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204741608752713728"], "text": "@BTrumpista @marcelokohl @opropriolavo Olha, eu concordo com o Olavo em rela\u00e7\u00e3o a detestar comunismo/socialismo, mas acho q o argumento dele ficaria mais forte se ele n\u00e3o dissesse apenas q o comunismo (socialismo) matou (pois o capitalismo tb j\u00e1 matou), mas apontasse problemas espec\u00edficos e t\u00edpicos do socialismo.", "author_id": "1128652114924797958", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204513496915992576"}], "in_reply_to_user_id": "1183133712810237952"}, {"created_at": "2019-12-11T12:34:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.9558, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "felixelgato007", "id": "3020206828"}, {"start": 48, "end": 58, "username": "sergiotej", "id": "80070602"}, {"start": 59, "end": 70, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}]}, "id": "1204741265595588610", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204741265595588610"], "text": "RT @Salomes32455: @eduardoenred @felixelgato007 @sergiotej @jdealthaus C\u00f3mo sab\u00eda \u00e9ste gusano cucaracha q alias Brasil hab\u00eda escrito de pu\u00f1\u2026", "author_id": "291119664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204732216485523456"}]}, {"created_at": "2019-12-11T12:34:33.000Z", "id": "1204741257538355201", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204741257538355201"], "text": "Um menino de 8 anos se matou ap\u00f3s sua escola encobrir que ele sofria bullying https://t.co/Kc9cvbO4Dx https://t.co/YpsSYtZrMG", "author_id": "166942892", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/Kc9cvbO4Dx", "expanded_url": "http://dlvr.it/RL4NlK", "display_url": "dlvr.it/RL4NlK"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/YpsSYtZrMG", "expanded_url": "https://twitter.com/indiebugado/status/1204741257538355201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YpsSYtZrMG", "media_key": "3_1204741254967259141"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T12:34:02.000Z", "id": "1204741129268269057", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204741129268269057"], "text": "RT @ArgosMozart: el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ...\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "4903352613", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204595655886475264"}]}, {"created_at": "2019-12-11T12:33:11.000Z", "id": "1204740915253919745", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204740915253919745"], "text": "RT @ArgosMozart: el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ...\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "1049201172", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204595655886475264"}]}, {"created_at": "2019-12-11T12:32:58.000Z", "id": "1204740860920967169", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204740860920967169"], "text": "oi pensamento suicida, quanto tempo.", "author_id": "1107292774066462720"}, {"created_at": "2019-12-11T12:32:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.9276, "type": "Person", "normalized_text": "Danzou"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.636, "type": "Person", "normalized_text": "Shisui"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.4653, "type": "Person", "normalized_text": "Shisui"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.9523, "type": "Organization", "normalized_text": "Itachi"}, {"start": 152, "end": 157, "probability": 0.912, "type": "Person", "normalized_text": "Danzou"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Lfernaandees", "id": "1542309021851553796"}]}, "id": "1204740697234067456", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204740697234067456"], "text": "@LFernaandees Na verdade, o Danzou roubou o sharingan do Shisui, e o outro Shisui deu pro Itachi.\nDps disso ele se jogou do penhasco e se matou.\n\nMas o Danzou \u00e9 um fdp mesmo", "author_id": "1097149196539441152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204740112657080320"}], "in_reply_to_user_id": "1107100500950945793"}, {"created_at": "2019-12-11T12:31:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "r_centena", "id": "1192909183391277057"}]}, "id": "1204740584277196800", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204740584277196800"], "text": "RT @r_centena: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o! \nque o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu am\u2026", "author_id": "1177735912828129280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204555061894025222"}]}, {"created_at": "2019-12-11T12:30:12.000Z", "id": "1204740161273245696", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204740161273245696"], "text": "Alguien se suicida conmigo?", "author_id": "1158192672307339264"}, {"created_at": "2019-12-11T12:30:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.7327, "type": "Person", "normalized_text": "\u30aa\u30ab\u30c0"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/N5DuF9dt9W", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13159", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/13159"}]}, "id": "1204740158823682053", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204740158823682053"], "text": "\u30aa\u30ab\u30c0\u72ec\u8d70\u306f\u610f\u5916\u3067\u3057\u305f\u306d\u3002\n\u30b8\u30a7\u30a4\u306b\u3082\u3046\u5c11\u3057\u7968\u304c\u3042\u3063\u3066\u3082\u3044\u3044\u306e\u3067\u306f\u3002\n\n\u3010\u5199\u771f\u4ed8\u304d\u3011\uff12\uff10\uff11\uff19\u5e74\u5ea6\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u5927\u8cde\u767a\u8868\uff01\u610f\u5916\u306a\u9078\u624b\u3082\u53d7\u8cde https://t.co/N5DuF9dt9W", "author_id": "64328058"}, {"created_at": "2019-12-11T12:29:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.5319, "type": "Place", "normalized_text": "san lorenzo"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.5155, "type": "Place", "normalized_text": "Boggiani"}, {"start": 118, "end": 120, "probability": 0.7055, "type": "Other", "normalized_text": "max"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/9T3YvrOwRg", "expanded_url": "https://twitter.com/diego_gfv/status/1204531022345515008", "display_url": "twitter.com/diego_gfv/stat\u2026"}]}, "id": "1204740109075173376", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204740109075173376"], "text": "Yo sostengo que hay 3 desde san lorenzo:\n- lento\n- normal\n- suicida\n y despu\u00e9s de pasar Boggiani es modo survival mad max en todos los carriles. https://t.co/9T3YvrOwRg", "author_id": "2553364737", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204531022345515008"}]}, {"created_at": "2019-12-11T12:29:35.000Z", "id": "1204740009322004481", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204740009322004481"], "text": "RT @ArgosMozart: el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ...\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "259053856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204595655886475264"}]}, {"created_at": "2019-12-11T12:25:46.000Z", "id": "1204739047387811840", "lang": "qme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204739047387811840"], "text": "@Raul23_MVP @David60283880 @la_car @isaserras https://t.co/Vl8zgJonJ3", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Raul23_MVP", "id": "501951067"}, {"start": 27, "end": 34, "username": "la_car", "id": "48037107"}, {"start": 35, "end": 45, "username": "isaserras", "id": "529634658"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/Vl8zgJonJ3", "expanded_url": "https://www.libremercado.com/2019-04-03/primera-victima-del-metoo-un-musico-se-suicida-tras-ser-acusado-de-abuso-1276635901/", "display_url": "libremercado.com/2019-04-03/pri\u2026"}]}, "author_id": "1155625725183045632", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204737729948463104"}], "in_reply_to_user_id": "1155625725183045632"}, {"created_at": "2019-12-11T12:25:37.000Z", "id": "1204739008619827200", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204739008619827200"], "entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 72, "tag": "ItaliaViva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "GioDg53", "id": "991236458139832320"}]}, "text": "RT @GioDg53: Viene il dubbio che gli attacchi concentrici ad #ItaliaViva,  dai veterocomunisti ai grillini, con giornalisti (politicamente\u2026", "author_id": "3793676127", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204731806530056193"}]}, {"created_at": "2019-12-11T12:25:05.000Z", "id": "1204738876994019329", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204738876994019329"], "text": "RT @flacomercury: Lo mismo dec\u00eda el suicida y ya sabemos c\u00f3mo termin\u00f3 https://t.co/zXamHSQvPb", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flacomercury", "id": "3157305131"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/zXamHSQvPb", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1204575903365390336", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}]}, "author_id": "2491831514", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204714417335746561"}]}, {"created_at": "2019-12-11T12:24:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 34, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "DeliroComoMijael"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.4412, "type": "Other", "normalized_text": "IDICE"}, {"start": 100, "end": 119, "probability": 0.5204, "type": "Other", "normalized_text": "Miajel Garrido Lecca"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 35, "tag": "DeliroComoMijael"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "sincaretaspe", "id": "872105023718776833"}]}, "id": "1204738746064785408", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204738746064785408"], "text": "RT @sincaretaspe: #DeliroComoMijael al creer en las encuestas de IDICE que miente m\u00e1s que el propio Miajel Garrido Lecca, recordemos que ID\u2026", "author_id": "838113931", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204528496216809473"}]}, {"created_at": "2019-12-11T12:24:04.000Z", "id": "1204738618478084096", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204738618478084096"], "text": "RT @ArgosMozart: el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ...\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "939134848483999745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204595655886475264"}]}, {"created_at": "2019-12-11T12:23:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.5349, "type": "Person", "normalized_text": "Fulano"}, {"start": 53, "end": 61, "probability": 0.8913, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 62, "tag": "Naucalpan"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/WIulDb4Yct", "expanded_url": "http://bit.ly/35o7yTy", "display_url": "bit.ly/35o7yTy"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/LTRSarJLuQ", "expanded_url": "https://twitter.com/huichol19/status/1204738584885940224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LTRSarJLuQ", "media_key": "3_1204738559480975361"}]}, "id": "1204738584885940224", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204738584885940224"], "text": "Gente enferma. Fulano mata a su esposa y 2 hijas en #Naucalpan. Luego se suicida. https://t.co/WIulDb4Yct https://t.co/LTRSarJLuQ", "author_id": "65496787"}, {"created_at": "2019-12-11T12:19:43.000Z", "id": "1204737523802615808", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204737523802615808"], "text": "RT @AdamDriverBRA: \"Ele se aproxima de suas convic\u00e7\u00f5es, fica mais seguro sobre suas escolhas, mas matou metaforicamente e fisicamente seu p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AdamDriverBRA", "id": "1096995205545447424"}]}, "author_id": "78767059", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204732887322509312"}]}, {"created_at": "2019-12-11T12:18:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 34, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "DeliroComoMijael"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.4412, "type": "Other", "normalized_text": "IDICE"}, {"start": 100, "end": 119, "probability": 0.5204, "type": "Other", "normalized_text": "Miajel Garrido Lecca"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 35, "tag": "DeliroComoMijael"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "sincaretaspe", "id": "872105023718776833"}]}, "id": "1204737187570470912", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204737187570470912"], "text": "RT @sincaretaspe: #DeliroComoMijael al creer en las encuestas de IDICE que miente m\u00e1s que el propio Miajel Garrido Lecca, recordemos que ID\u2026", "author_id": "407862515", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204528496216809473"}]}, {"created_at": "2019-12-11T12:18:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.8859, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}, {"start": 95, "end": 103, "probability": 0.9057, "type": "Other", "normalized_text": "Ping Kong"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.8989, "type": "Other", "normalized_text": "Shounen Sun"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pride_anime", "id": "1149889504146333697"}]}, "id": "1204737153378508801", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204737153378508801"], "text": "RT @pride_anime: Voc\u00ea acha que o Jap\u00e3o n\u00e3o pode mais te surpreender? Voc\u00ea t\u00e1 errado!\n\nConhe\u00e7a \"Ping Kong\", a mais nova s\u00e9rie da Shounen Sun\u2026", "author_id": "2941110159", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204530197682425859"}]}, {"created_at": "2019-12-11T12:17:47.000Z", "id": "1204737038605533184", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204737038605533184"], "text": "Se suicida, generalmente, quien padece una enfermedad, por ejemplo depresi\u00f3n entre otras ....distintas causas de muerte no deben ser excluyentes de ayuda financiera para paliarlas https://t.co/Wb6Xhl3RO8", "author_id": "922025624516120576", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204500036522008577"}], "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/Wb6Xhl3RO8", "expanded_url": "https://twitter.com/Chuchi10/status/1204500036522008577", "display_url": "twitter.com/Chuchi10/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T12:17:24.000Z", "id": "1204736943038324738", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204736943038324738"], "text": "El perro suicida ajajajja https://t.co/3PbVW3Fl6y", "author_id": "397027178", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204421720976834560"}], "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/3PbVW3Fl6y", "expanded_url": "https://twitter.com/cligx/status/1204421720976834560", "display_url": "twitter.com/cligx/status/1\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T12:16:04.000Z", "id": "1204736606508388354", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204736606508388354"], "text": "@norminahfocus garota? eu conhe\u00e7o essa m\u00fasica desde que lan\u00e7ou, ouvi ela em esquadr\u00e3o suicida e apaixonei e at\u00e9 hoje sou apxnd", "author_id": "1468595384", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204736225346760704"}], "in_reply_to_user_id": "2539810560"}, {"created_at": "2019-12-11T12:15:44.000Z", "id": "1204736522181849089", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204736522181849089"], "text": "RT @Ru_ly: Depresi\u00f3n y riesgo suicida: ESCUCHAR, no hace falta opinar o aconsejar, con ESCUCHAR logras calmar la ansiedad del otro. Evitemo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "Ru_ly", "id": "274693017"}]}, "author_id": "311409742", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204730430144045057"}]}, {"created_at": "2019-12-11T12:14:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 100, "probability": 0.5179, "type": "Place", "normalized_text": "Bel\u00e9n"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 37, "tag": "AutoridadPalestina"}, {"start": 62, "end": 73, "tag": "terrorista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "estadoisrael", "id": "2247822258"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/2IsvmjLuyJ", "expanded_url": "https://israelnoticias.com/terrorismo/autoridad-palestina-placa-escuela-belen/", "display_url": "israelnoticias.com/terrorismo/aut\u2026"}]}, "id": "1204736270494322690", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204736270494322690"], "text": "RT @estadoisrael: #AutoridadPalestina coloca placa en honor a #terrorista suicida en escuela de Bel\u00e9n https://t.co/2IsvmjLuyJ", "author_id": "406250595", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204719892278185984"}]}, {"created_at": "2019-12-11T12:14:42.000Z", "id": "1204736261577224193", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204736261577224193"], "text": "RT @descifraguerra: Un ataque suicida ha afectado a un hospital coreano en construcci\u00f3n a las afueras de la estrat\u00e9gica base a\u00e9rea norteame\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}]}, "author_id": "716303587", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204688555383181312"}]}, {"created_at": "2019-12-11T12:14:15.000Z", "id": "1204736149903810562", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204736149903810562"], "text": "RT @yaseveen: A gente da corda pra malandro se enforcar\n\nSe enforcou \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "author_id": "348179392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204470451956785159"}]}, {"created_at": "2019-12-11T12:12:23.000Z", "id": "1204735678942023680", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204735678942023680"], "text": "@esquinabaja Como si el Suicida fuera tan importante jajajaja", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "author_id": "943898020701188096", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204587284600893441"}], "in_reply_to_user_id": "19729967"}, {"created_at": "2019-12-11T12:11:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}]}, "id": "1204735520200437760", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204735520200437760"], "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "author_id": "80989001", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}]}, {"created_at": "2019-12-11T12:11:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.6701, "type": "Person", "normalized_text": "para\u00edso"}]}, "id": "1204735466706219008", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204735466706219008"], "text": "Se matou e o para\u00edso n\u00e3o existe", "author_id": "125825848"}, {"created_at": "2019-12-11T12:10:18.000Z", "id": "1204735154020851713", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204735154020851713"], "text": "Repubblica Ceca, strage in ospedale: 6 morti. Killer suicida-\nhttps://t.co/64Zc26qQAo", "author_id": "834431658279501825", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/64Zc26qQAo", "expanded_url": "http://notizieoggi.com/?p=737057", "display_url": "notizieoggi.com/?p=737057"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T12:10:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.5899, "type": "Other", "normalized_text": "SBIED"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "PePo_25", "id": "49286109"}]}, "id": "1204735112795082752", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204735112795082752"], "text": "RT @PePo_25: \ud83d\udd34 - Informaci\u00f3n ACTUALIZADA -\n- El ataque se realiz\u00f3 despu\u00e9s de detonar un SBIED (Ataque suicida) en la entrada del complejo m\u2026", "author_id": "2420555394", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204725407343353857"}]}, {"created_at": "2019-12-11T12:10:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.8929, "type": "Person", "normalized_text": "Moyano"}, {"start": 50, "end": 56, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Duhalde"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ban_damme", "id": "1204422077933113350"}]}, "id": "1204735103425032194", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204735103425032194"], "text": "@ban_damme Moyano para el pa\u00eds con los camiones y Duhalde se suicida. De nada", "author_id": "842012101472321537", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204734652461834240"}], "in_reply_to_user_id": "1204422077933113350"}, {"created_at": "2019-12-11T12:09:28.000Z", "id": "1204734943403921409", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204734943403921409"], "entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 72, "tag": "ItaliaViva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "GioDg53", "id": "991236458139832320"}]}, "text": "RT @GioDg53: Viene il dubbio che gli attacchi concentrici ad #ItaliaViva,  dai veterocomunisti ai grillini, con giornalisti (politicamente\u2026", "author_id": "2986885877", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204731806530056193"}]}, {"created_at": "2019-12-11T12:08:36.000Z", "id": "1204734727539871744", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204734727539871744"], "text": "@PatricioParejax @VelizAltamirano @Politica_ECpe @CMPFloraTristan @ManuelaRamos @MimpPeru @NiUnaMenosPeru No banalices ni te burles de la lucha de las mujeres, con esta falsa denuncia con c\u00e1lculo pol\u00edtico. Ella es aprista y a un aprista no se le cree ni cuando se suicida. \ud83d\ude11", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PatricioParejax", "id": "91403580"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "VelizAltamirano", "id": "1463371991541374979"}, {"start": 34, "end": 48, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}, {"start": 49, "end": 65, "username": "CMPFloraTristan", "id": "112737677"}, {"start": 66, "end": 79, "username": "ManuelaRamos", "id": "48496917"}, {"start": 80, "end": 89, "username": "MimpPeru", "id": "475587996"}, {"start": 90, "end": 105, "username": "NiUnaMenosPeru", "id": "755830737807536128"}]}, "author_id": "56487165", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204626814896758784"}], "in_reply_to_user_id": "91403580"}, {"created_at": "2019-12-11T12:08:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}]}, "id": "1204734632047960065", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204734632047960065"], "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "author_id": "1893250674", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}]}, {"created_at": "2019-12-11T12:07:36.000Z", "id": "1204734474484953088", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204734474484953088"], "text": "@LMotarrd Madre m\u00eda, loco y suicida..", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LMotarrd", "id": "1146527040771899393"}]}, "author_id": "858603600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204444679955255296"}], "in_reply_to_user_id": "1146527040771899393"}, {"created_at": "2019-12-11T12:07:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5286, "type": "Other", "normalized_text": "NRML"}, {"start": 21, "end": 23, "probability": 0.3036, "type": "Organization", "normalized_text": "phy"}]}, "id": "1204734451349110784", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204734451349110784"], "text": "NRML,quem estudou no phy esse ano e n\u00e3o saiu da escola e nem se matou,\u00e9 um verdadeiro guerreiro", "author_id": "1037961275194650624"}, {"created_at": "2019-12-11T12:05:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.407, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}, {"start": 47, "end": 50, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.966, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAMENGO"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.8313, "type": "Organization", "normalized_text": "CRUZEIRO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1204734001199636480", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204734001199636480"], "text": "@Flamengo Pr\u00f3ximo livro. Pra se vigar de Caim. Abel queria matar o FLAMENGO.  N\u00e3o consegui ent\u00e3o matou o CRUZEIRO.", "author_id": "1184299109957672960", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204566168486522880"}], "in_reply_to_user_id": "59591856"}, {"created_at": "2019-12-11T12:05:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7933, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 46, "tag": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}]}, "id": "1204733870773604353", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204733870773604353"], "text": "RT @ConchiAragonP: \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta r\u2026", "author_id": "4263557847", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204653459213111296"}]}, {"created_at": "2019-12-11T12:05:02.000Z", "id": "1204733829438676998", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204733829438676998"], "text": "RT @descifraguerra: Un ataque suicida ha afectado a un hospital coreano en construcci\u00f3n a las afueras de la estrat\u00e9gica base a\u00e9rea norteame\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}]}, "author_id": "2175604884", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204688555383181312"}]}, {"created_at": "2019-12-11T12:04:41.000Z", "id": "1204733742264311808", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204733742264311808"], "text": "RT @ArgosMozart: el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ...\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "1024753660620877828", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204595655886475264"}]}, {"created_at": "2019-12-11T12:03:06.000Z", "id": "1204733343172120576", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204733343172120576"], "text": "@duascoisa @CarlaZambelli17 Isso que eu chamo de terrorismo de rede social. Ela \u00e9 uma suicida. Nem lembra que tem um filho nessas horas. \u00c9 triste.", "author_id": "705064665483763715", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204710199275216896"}], "in_reply_to_user_id": "36257909"}, {"created_at": "2019-12-11T12:02:30.000Z", "id": "1204733192114262016", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204733192114262016"], "text": "RT @Anonmehicieron: (-)\nEl polic\u00eda se le acerca y le pide que se calme. El paciente lo escupe. El oficial pega un grito y en unos segundos\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Anonmehicieron", "id": "1031638723006537730"}]}, "author_id": "33105742", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204627955173019648"}]}, {"created_at": "2019-12-11T12:02:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "id": "1204733182110838784", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204733182110838784"], "text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "author_id": "980607229", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"created_at": "2019-12-11T12:01:32.000Z", "id": "1204732948894961664", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204732948894961664"], "entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 72, "tag": "ItaliaViva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "GioDg53", "id": "991236458139832320"}]}, "text": "RT @GioDg53: Viene il dubbio che gli attacchi concentrici ad #ItaliaViva,  dai veterocomunisti ai grillini, con giornalisti (politicamente\u2026", "author_id": "318713537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204731806530056193"}]}, {"created_at": "2019-12-11T12:01:17.000Z", "id": "1204732887322509312", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204732887322509312"], "text": "\"Ele se aproxima de suas convic\u00e7\u00f5es, fica mais seguro sobre suas escolhas, mas matou metaforicamente e fisicamente seu pai para se tornar sua pr\u00f3pria pessoa.\", acrescentou. https://t.co/sR4qwQMzz2", "author_id": "1096995205545447424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204732875104493569"}], "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/sR4qwQMzz2", "expanded_url": "https://twitter.com/AdamDriverBRA/status/1204732887322509312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sR4qwQMzz2", "media_key": "16_1204732878149554177"}]}, "in_reply_to_user_id": "1096995205545447424"}, {"created_at": "2019-12-11T11:59:54.000Z", "id": "1204732539300130817", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204732539300130817"], "text": "bom, o povo n\u00e3o vive dizendo que a mulher deve se armar para fugir de agress\u00f5es? greta matou a cobra e mostrou o pau. https://t.co/vfMhn32Dyb", "author_id": "15835368", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204717731804659713"}], "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/vfMhn32Dyb", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1204717731804659713", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T11:59:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 125, "probability": 0.8213, "type": "Place", "normalized_text": "Bagram"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMOMINUTO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}]}, "id": "1204732435331764224", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204732435331764224"], "text": "RT @teleSURtv: #\u00daLTIMOMINUTO | Reportan atentado suicida contra convoy militar estadounidense cerca de la base a\u00e9rea de Bagram, al norte de\u2026", "author_id": "1591792542", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204616652823957505"}]}, {"created_at": "2019-12-11T11:58:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9444, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "felixelgato007", "id": "3020206828"}, {"start": 30, "end": 40, "username": "sergiotej", "id": "80070602"}, {"start": 41, "end": 52, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}]}, "id": "1204732216485523456", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204732216485523456"], "text": "@eduardoenred @felixelgato007 @sergiotej @jdealthaus C\u00f3mo sab\u00eda \u00e9ste gusano cucaracha q alias Brasil hab\u00eda escrito de pu\u00f1o y letra su discurso a favor del suicida?", "author_id": "870449053787721730", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204363477340418049"}], "in_reply_to_user_id": "44463079"}, {"created_at": "2019-12-11T11:57:57.000Z", "id": "1204732045672488960", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204732045672488960"], "entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 72, "tag": "ItaliaViva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "GioDg53", "id": "991236458139832320"}]}, "text": "RT @GioDg53: Viene il dubbio che gli attacchi concentrici ad #ItaliaViva,  dai veterocomunisti ai grillini, con giornalisti (politicamente\u2026", "author_id": "3039726772", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204731806530056193"}]}, {"created_at": "2019-12-11T11:57:00.000Z", "id": "1204731806530056193", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 8, "like_count": 57, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1204731806530056193"], "entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 59, "tag": "ItaliaViva"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/cnbtgdXnQL", "expanded_url": "https://twitter.com/GioDg53/status/1204730799741980673", "display_url": "twitter.com/GioDg53/status\u2026"}]}, "text": "Viene il dubbio che gli attacchi concentrici ad #ItaliaViva,  dai veterocomunisti ai grillini, con giornalisti (politicamente schierati) in prima fila, sia un tentativo di condizionarci, tenendo basse le intenzioni di voto nei sondaggi, per farci accettare una politica suicida. https://t.co/cnbtgdXnQL", "author_id": "991236458139832320", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204730799741980673"}]}, {"created_at": "2019-12-11T11:56:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "id": "1204731665966342144", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204731665966342144"], "text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "author_id": "307292747", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"created_at": "2019-12-11T11:55:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 147, "probability": 0.9018, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Checa"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/EZjhKqUubR", "expanded_url": "https://www.estrelladigital.es/articulo/internacional/sucesos-republica-checa-hombre-mata-tiros-6-personas-hospital-despues-suicida-alegando-nadie-queria-atenderlo/20191211041059397244.html", "display_url": "estrelladigital.es/articulo/inter\u2026"}]}, "id": "1204731482620735488", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204731482620735488"], "text": "El supuesto autor del tiroteo que ha acabado con la vida de 6 personas y ha dejado a otras dos heridas en un hospital del noreste de Rep\u00fablica Checa se ha quitado la vida peg\u00e1ndose un tiro en la cabeza cuando se ha visto acorralado por la Polic\u00eda\nhttps://t.co/EZjhKqUubR", "author_id": "74421223"}, {"created_at": "2019-12-11T11:55:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 100, "probability": 0.5179, "type": "Place", "normalized_text": "Bel\u00e9n"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 37, "tag": "AutoridadPalestina"}, {"start": 62, "end": 73, "tag": "terrorista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "estadoisrael", "id": "2247822258"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/2IsvmjLuyJ", "expanded_url": "https://israelnoticias.com/terrorismo/autoridad-palestina-placa-escuela-belen/", "display_url": "israelnoticias.com/terrorismo/aut\u2026"}]}, "id": "1204731420083654656", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204731420083654656"], "text": "RT @estadoisrael: #AutoridadPalestina coloca placa en honor a #terrorista suicida en escuela de Bel\u00e9n https://t.co/2IsvmjLuyJ", "author_id": "70361143", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204719892278185984"}]}, {"created_at": "2019-12-11T11:54:34.000Z", "id": "1204731195638071298", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204731195638071298"], "text": "@quierouncactus Y yo debo ser una loca suicida porque estoy pensando en emprender porque no veo posible conciliar .....", "author_id": "970986198465433601", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204479088913723392"}], "in_reply_to_user_id": "989085724552122368"}, {"created_at": "2019-12-11T11:54:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1204731071851565057", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204731071851565057"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "1179154841668595714", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-11T11:53:40.000Z", "id": "1204730967295967232", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204730967295967232"], "text": "@Chuchi10 @Alvisepf Claro, uno se suicida porque le apetece, en vez de irse al cine. No te Jo De, Muy inteligente", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Chuchi10", "id": "105541799"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "author_id": "830943022342881280", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204500036522008577"}], "in_reply_to_user_id": "105541799"}, {"created_at": "2019-12-11T11:52:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 50, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Hilbert"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "madeleinelacsko", "id": "9179462"}]}, "id": "1204730796621357056", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204730796621357056"], "text": "@madeleinelacsko kkkk cuidado viu o Rodrigo Hilbert se lascou pq matou um cordeiro no progrma de culinaria dele", "author_id": "628262008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204512939815964672"}], "in_reply_to_user_id": "9179462"}, {"created_at": "2019-12-11T11:52:44.000Z", "id": "1204730733702434817", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204730733702434817"], "text": "\u3010\u5199\u771f\u4ed8\u304d\u3011\uff12\uff10\uff11\uff19\u5e74\u5ea6\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u5927\u8cde\u767a\u8868\uff01\u610f\u5916\u306a\u9078\u624b\u3082\u53d7\u8cde https://t.co/QA360WEmB6", "author_id": "707136262155608064", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/QA360WEmB6", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13159", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/13159"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T11:51:32.000Z", "id": "1204730430144045057", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204730430144045057"], "text": "Depresi\u00f3n y riesgo suicida: ESCUCHAR, no hace falta opinar o aconsejar, con ESCUCHAR logras calmar la ansiedad del otro. Evitemos los tabues respecto a esto y seamos conciente en pedir ayuda a tiempo, siempre....!!!", "author_id": "274693017"}, {"created_at": "2019-12-11T11:50:46.000Z", "id": "1204730240251154433", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204730240251154433"], "entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 44, "tag": "ilva"}]}, "text": "Operazione suicida per il nostro paese\n#ilva", "author_id": "2891879969"}, {"created_at": "2019-12-11T11:50:36.000Z", "id": "1204730196106108928", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204730196106108928"], "text": "RT @descifraguerra: Un ataque suicida ha afectado a un hospital coreano en construcci\u00f3n a las afueras de la estrat\u00e9gica base a\u00e9rea norteame\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}]}, "author_id": "1937708048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204688555383181312"}]}, {"created_at": "2019-12-11T11:50:28.000Z", "id": "1204730162769735681", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204730162769735681"], "text": "RT @ArgosMozart: el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ...\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "952351818188701696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204595655886475264"}]}, {"created_at": "2019-12-11T11:50:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "id": "1204730067919745024", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204730067919745024"], "text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "author_id": "1132119475", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"created_at": "2019-12-11T11:49:44.000Z", "id": "1204729981055700992", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204729981055700992"], "text": "RT @ArgosMozart: el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ...\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "378375409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204595655886475264"}]}, {"created_at": "2019-12-11T11:49:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.9911, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 141, "end": 144, "probability": 0.8529, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "fabiank", "id": "14785700"}, {"start": 9, "end": 16, "username": "mvicca", "id": "419582551"}]}, "id": "1204729954082181123", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204729954082181123"], "text": "@fabiank @mvicca Agora se est\u00e1 falando do Lula.... \n\nE considera que mais de 150 condenados, ex presidente paraguaio preso, ex presidente do Peru suicida e diversos pol\u00edticos angolanos presos.... Inexpressivo....\n\nNem vou perder meu tempo com vc!", "author_id": "299967497", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204729203293401088"}], "in_reply_to_user_id": "14785700"}, {"created_at": "2019-12-11T11:49:27.000Z", "id": "1204729908481724417", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204729908481724417"], "text": "RT @ArielScinica10: Quiero creer que quien se suicida a esta hora es porque le peg\u00f3 toda la noche derecho, porque hay que ser pelotud@ para\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ArielScinica10", "id": "154612287"}]}, "author_id": "61680551", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204714578019528705"}]}, {"created_at": "2019-12-11T11:49:19.000Z", "id": "1204729875791302656", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204729875791302656"], "text": "RT @miolner: @JBruq @Alvisepf No estoy de acuerdo. Una persona no se suicida por capricho. Cuando una persona se suicida hay detr\u00e1s unos pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "miolner", "id": "307923835"}, {"start": 13, "end": 19, "username": "JBruq", "id": "4288249762"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "author_id": "1127527570583490560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204700045649620992"}]}, {"created_at": "2019-12-11T11:49:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9963, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 32, "end": 48, "probability": 0.9327, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro Tommasi"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/bhmd5p0MNZ", "expanded_url": "https://ibae.am/2LKRW4T", "display_url": "ibae.am/2LKRW4T"}]}, "id": "1204729861723566083", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204729861723566083"], "text": "M\u00e9xico. El dram\u00e1tico mensaje de Alejandro Tommasi que alarm\u00f3 a sus seguidores https://t.co/bhmd5p0MNZ", "author_id": "7827962"}, {"created_at": "2019-12-11T11:48:54.000Z", "id": "1204729768505151489", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204729768505151489"], "text": "RT @descifraguerra: Un ataque suicida ha afectado a un hospital coreano en construcci\u00f3n a las afueras de la estrat\u00e9gica base a\u00e9rea norteame\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}]}, "author_id": "900351710283124737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204688555383181312"}]}, {"created_at": "2019-12-11T11:47:45.000Z", "id": "1204729481480552448", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204729481480552448"], "text": "@Botifler4ever @QarlD JAJAJAJA s\u00ed, es posible. M\u00e1s que nada era para decir que el problema no es que la sociedad sea suicida (mucha gente querr\u00eda tener hijos) sino que no se le da a la gente las facilidades", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Botifler4ever", "id": "3353251911"}, {"start": 15, "end": 21, "username": "QarlD", "id": "2214912368"}]}, "author_id": "2465845308", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204729261673844736"}], "in_reply_to_user_id": "3353251911"}, {"created_at": "2019-12-11T11:47:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.5899, "type": "Other", "normalized_text": "SBIED"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "PePo_25", "id": "49286109"}]}, "id": "1204729349745889281", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204729349745889281"], "text": "RT @PePo_25: \ud83d\udd34 - Informaci\u00f3n ACTUALIZADA -\n- El ataque se realiz\u00f3 despu\u00e9s de detonar un SBIED (Ataque suicida) en la entrada del complejo m\u2026", "author_id": "404159770", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204725407343353857"}]}, {"created_at": "2019-12-11T11:46:57.000Z", "id": "1204729278883127296", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204729278883127296"], "text": "Lo que se deber\u00eda trabajar es el aprender a escucharnos sin juzgar, sin entrar en p\u00e1nico. Comprender que significa una autolesion, un instinto suicida, una alucinaci\u00f3n visual, sin tenernos miedo. Aceptando la diversidad y siendo apoyo. https://t.co/DQon36n3vn", "author_id": "966025887618682881", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204674700070342657"}], "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/DQon36n3vn", "expanded_url": "https://twitter.com/ActivaMent/status/1204674700070342657", "display_url": "twitter.com/ActivaMent/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T11:46:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.9464, "type": "Person", "normalized_text": "Deldice"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "id": "1204729197014519810", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204729197014519810"], "text": "RT @RicoMachuca: @salvajedigital jajajajajaaaaa\nDeldice (idice)\nestas basuras apristas no son \nlos q dieron \u00bfganador? en las\nelecciones 201\u2026", "author_id": "1203388502706143234", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204216378657509377"}]}, {"created_at": "2019-12-11T11:46:15.000Z", "id": "1204729101887688704", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204729101887688704"], "text": "Dejare esto por aqui y me sentare a ver como lo suicida una todav\u00eda mas boluda... https://t.co/Z9fw08P7u7", "author_id": "1041813270305406981", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204544896532652032"}], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/Z9fw08P7u7", "expanded_url": "https://twitter.com/madorni/status/1204544896532652032", "display_url": "twitter.com/madorni/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T11:45:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.7838, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "QarlD", "id": "2214912368"}], "urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/6mz2FSsDWB", "expanded_url": "https://twitter.com/EFEnoticias/status/1204718591834251266", "display_url": "twitter.com/EFEnoticias/st\u2026"}]}, "id": "1204729026918703106", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204729026918703106"], "text": "RT @QarlD: Sociedad suicida. https://t.co/6mz2FSsDWB", "author_id": "3198909245", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204728520150261761"}]}, {"created_at": "2019-12-11T11:45:31.000Z", "id": "1204728918651129856", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204728918651129856"], "text": "@mirifeidetriana No estoy nada de acuerdo, pero admiro y respeto tu coraje casi suicida .", "author_id": "1106907830", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204728121745969152"}], "in_reply_to_user_id": "267566612"}, {"created_at": "2019-12-11T11:45:06.000Z", "id": "1204728814984728576", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204728814984728576"], "text": "RT @Megustaeldepor3: @Chuchi10 @Alvisepf \u00bfcuanta gente se suicida por maltrato psicol\u00f3gico? No se sabe porque no lo quieren estudiar. \u00bfcuan\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Megustaeldepor3", "id": "1198299680532303874"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "Chuchi10", "id": "105541799"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "author_id": "1024474526", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204504403002216448"}]}, {"created_at": "2019-12-11T11:45:03.000Z", "id": "1204728802141704192", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204728802141704192"], "text": "RT @doisdee_: Bandido armado no carro-ok\nInfringindo diversas leis -ok\nPoliciais armados-ok\n\nPq n\u00e3o matou ele no centro da cidade igual far\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "doisdee_", "id": "306381229"}]}, "author_id": "821569938984935424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204711549346222080"}]}, {"created_at": "2019-12-11T11:43:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8604, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}], "urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/6mz2FSsDWB", "expanded_url": "https://twitter.com/EFEnoticias/status/1204718591834251266", "display_url": "twitter.com/EFEnoticias/st\u2026"}]}, "id": "1204728520150261761", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204728520150261761"], "text": "Sociedad suicida. https://t.co/6mz2FSsDWB", "author_id": "2214912368", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204718591834251266"}]}, {"created_at": "2019-12-11T11:43:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 39, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Luciano Carvalho"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.7566, "type": "Place", "normalized_text": "Palmas"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.8868, "type": "Person", "normalized_text": "Luciano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dannlelis", "id": "101102438"}]}, "id": "1204728495957565441", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204728495957565441"], "text": "RT @dannlelis: Esse \u00e9 o Luciano Carvalho. Ele foi espancado at\u00e9 a morte, no domingo, em Palmas.\n\nO suspeito disse que matou Luciano porque\u2026", "author_id": "449268894", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204430090328838144"}]}, {"created_at": "2019-12-11T11:43:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.7312, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9881, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.977, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MariaTabarnia", "id": "1470384674"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "DecathlonES", "id": "333474615"}]}, "id": "1204728328038600704", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204728328038600704"], "text": "@MariaTabarnia @DecathlonES Occidente se suicida, y Espa\u00f1a est\u00e1 en primera fila, s\u00f3lo detr\u00e1s de Venezuela y Argentina. Pobre Madre Patria.", "author_id": "1184754309579321344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204516519423725574"}], "in_reply_to_user_id": "1470384674"}, {"created_at": "2019-12-11T11:42:24.000Z", "id": "1204728135427805184", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204728135427805184"], "text": "RT @Megustaeldepor3: @Chuchi10 @Alvisepf \u00bfcuanta gente se suicida por maltrato psicol\u00f3gico? No se sabe porque no lo quieren estudiar. \u00bfcuan\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Megustaeldepor3", "id": "1198299680532303874"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "Chuchi10", "id": "105541799"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "author_id": "600391837", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204504403002216448"}]}, {"created_at": "2019-12-11T11:42:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.6053, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Checa"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/PowTq1ss1t", "expanded_url": "https://funchalnoticias.net/2019/12/11/autor-de-tiroteio-na-republica-checa-suicida-se-video/", "display_url": "funchalnoticias.net/2019/12/11/aut\u2026"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/O5vxPLZoS1", "expanded_url": "https://twitter.com/funchalnoticias/status/1204728095363784715/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O5vxPLZoS1", "media_key": "3_1204728092884971520"}]}, "id": "1204728095363784715", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204728095363784715"], "text": "Autor de tiroteio na Rep\u00fablica Checa suicida-se\u00a0[v\u00eddeo] https://t.co/PowTq1ss1t https://t.co/O5vxPLZoS1", "author_id": "2932004428"}, {"created_at": "2019-12-11T11:41:07.000Z", "id": "1204727810062987265", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204727810062987265"], "text": "Se a gente assiste o filme sem saber de nada da hist\u00f3ria dele \u00e9 muito poss\u00edvel de acreditar que ele na verdade \u00e9 inocente e est\u00e3o armando pra ele. E n\u00e3o, gente, ele \u00e9 um serial killer que matou pelo menos 30 mulheres em diversos estados dos eua de maneira muito brutal", "author_id": "107455896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204727808599248896"}], "in_reply_to_user_id": "107455896"}, {"created_at": "2019-12-11T11:40:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9366, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1204727634531377152", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204727634531377152"], "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o !que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala ! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "author_id": "1128490787157741568"}, {"created_at": "2019-12-11T11:40:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9067, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 103, "end": 106, "probability": 0.3918, "type": "Other", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 172, "end": 179, "probability": 0.7264, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 259, "end": 270, "username": "jornaisapp", "id": "785578371509989377"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/BQcDYGMhvx", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/12/11/caso-marielle-assalto-quase-matou-ronnie-lessa-policial-militar.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026"}, {"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/e8drINWVA4", "expanded_url": "http://www.jornaisbrasileiros.net.br/descargar/", "display_url": "jornaisbrasileiros.net.br/descargar/", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581965115691511810/IBYuVwbM?format=png&name=orig", "width": 512, "height": 512}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581965115691511810/IBYuVwbM?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Jornais Brasileiros", "description": "Jornais Brasileiros \u00e9 um aplicativo que re\u00fane as not\u00edcias dos jornais e revistas mais importantes e lidos do Brasil", "unwound_url": "https://www.jornaisbrasileiros.net.br/descargar/"}]}, "id": "1204727582249365506", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204727582249365506"], "text": "Se esse cara fosse mais inteligente abria o jogo, falava a verdade, diria para o Brasil quem era o seu Jair da casa 58, com quem ele se encontrou, no dia do assassinato de Marielle.\n\nhttps://t.co/BQcDYGMhvx Leia em Jornais Brasileiros https://t.co/e8drINWVA4 @jornaisapp", "author_id": "1138074434672238592", "geo": {"place_id": "32d0fb78a652aa1d"}}, {"created_at": "2019-12-11T11:38:40.000Z", "id": "1204727192825057280", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204727192825057280"], "text": "RT @PerezThais126: @gardelito313 Es mas dramatico en hora pico porq asi todos tienen q hablar del suicidio. Si no pasa por desapercibido si\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PerezThais126", "id": "580342752"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "gardelito313", "id": "251217790"}]}, "author_id": "827048251", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204714771637030919"}]}, {"created_at": "2019-12-11T11:37:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.54, "type": "Other", "normalized_text": "Hombre"}], "mentions": [{"start": 70, "end": 84, "username": "conectatetvpr", "id": "1075779642794090497"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/t45ZM025bf", "expanded_url": "https://conectatetvpr.com/hombre-se-suicida-para-evadir-la-justicia/", "display_url": "conectatetvpr.com/hombre-se-suic\u2026"}]}, "id": "1204726934837571584", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204726934837571584"], "text": "Hombre se suicida para evadir la justicia https://t.co/t45ZM025bf via @conectatetvpr", "author_id": "1075779642794090497"}, {"created_at": "2019-12-11T11:36:33.000Z", "id": "1204726661050257410", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204726661050257410"], "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "dope"}, {"start": 7, "end": 12, "tag": "WADA"}, {"start": 14, "end": 22, "tag": "\u041f\u043e\u043f\u044b\u0442\u043a\u0430"}, {"start": 23, "end": 31, "tag": "\u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430"}, {"start": 33, "end": 45, "tag": "\u043f\u0441\u0438\u0445\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0435"}, {"start": 46, "end": 58, "tag": "\u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435"}, {"start": 60, "end": 69, "tag": "\u0430\u043b\u043a\u043e\u0433\u043e\u043b\u044c"}, {"start": 71, "end": 80, "tag": "\u041f\u043e\u044f\u0432\u0438\u043b\u0441\u044f"}, {"start": 81, "end": 91, "tag": "\u043a\u043e\u043c\u043f\u0440\u043e\u043c\u0430\u0442"}, {"start": 95, "end": 107, "tag": "\u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0442\u043e\u0440\u0430"}, {"start": 108, "end": 113, "tag": "WADA"}, {"start": 116, "end": 126, "tag": "\u043f\u0440\u0435\u0434\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f"}, {"start": 127, "end": 138, "tag": "\u0420\u043e\u0434\u0447\u0435\u043d\u043a\u043e\u0432\u0430"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/kLfyt9PGXL", "expanded_url": "https://buff.ly/2rAHjLc", "display_url": "buff.ly/2rAHjLc"}, {"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/8e4bUm9M2N", "expanded_url": "https://twitter.com/RussSL/status/1204726661050257410/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8e4bUm9M2N", "media_key": "3_1204726659322204160"}]}, "text": "#dope, #WADA: #\u041f\u043e\u043f\u044b\u0442\u043a\u0430 #\u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430, #\u043f\u0441\u0438\u0445\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0435 #\u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435, #\u0430\u043b\u043a\u043e\u0433\u043e\u043b\u044c: #\u041f\u043e\u044f\u0432\u0438\u043b\u0441\u044f #\u043a\u043e\u043c\u043f\u0440\u043e\u043c\u0430\u0442 \u043d\u0430 #\u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0442\u043e\u0440\u0430 #WADA - #\u043f\u0440\u0435\u0434\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f #\u0420\u043e\u0434\u0447\u0435\u043d\u043a\u043e\u0432\u0430 https://t.co/kLfyt9PGXL https://t.co/8e4bUm9M2N", "author_id": "94578764"}, {"created_at": "2019-12-11T11:36:15.000Z", "id": "1204726586815193091", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204726586815193091"], "text": "Este es m\u00e1s suicida que yo https://t.co/1bpyCTqcDP", "author_id": "191252846", "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/1bpyCTqcDP", "expanded_url": "https://twitter.com/homensvivemenos/status/1204409893664493573", "display_url": "twitter.com/homensvivemeno\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T11:36:13.000Z", "id": "1204726578783178753", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204726578783178753"], "text": "@FernandaZendron @priweinstein @AiltonBenedito Fale uma ideologia de direita que matou mais de 100milh\u00f5es de pessoas ? Isso sim \u00e9 n\u00e3o deixar o outro falar, pq se falar morre.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FernandaZendron", "id": "1127941438040367104"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "author_id": "1135168587822444544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204546607301169154"}], "in_reply_to_user_id": "1127941438040367104"}, {"created_at": "2019-12-11T11:35:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 39, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Luciano Carvalho"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.7566, "type": "Place", "normalized_text": "Palmas"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.8868, "type": "Person", "normalized_text": "Luciano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dannlelis", "id": "101102438"}]}, "id": "1204726400181243904", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204726400181243904"], "text": "RT @dannlelis: Esse \u00e9 o Luciano Carvalho. Ele foi espancado at\u00e9 a morte, no domingo, em Palmas.\n\nO suspeito disse que matou Luciano porque\u2026", "author_id": "170707269", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204430090328838144"}]}, {"created_at": "2019-12-11T11:34:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 32, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Guaid\u00f3"}, {"start": 129, "end": 137, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/GE16THTzz4", "expanded_url": "http://www.digaloahidigital.com/articulo/el-saboteo-suicida-de-la-oposici%C3%B3n-venezolana", "display_url": "digaloahidigital.com/articulo/el-sa\u2026"}]}, "id": "1204726113756430337", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204726113756430337"], "text": "A principios de 2019, Juan Guaid\u00f3 salt\u00f3 de las sombras y se convirti\u00f3 en una alternativa real para el regreso a la democracia en Venezuela. Fue una noticia trepidante que logr\u00f3... https://t.co/GE16THTzz4", "author_id": "394119536"}, {"created_at": "2019-12-11T11:31:37.000Z", "id": "1204725420735619073", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204725420735619073"], "text": "RT @TOPESUICIDA_POP: next show\n12/22(sun)\n\"STUDIO BASH!! VOL.6\"\n@STUDIO1989\nOPEN 14:30 / START 14:45\n\u00a51,000(high school students and below\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "TOPESUICIDA_POP", "id": "1574984234"}, {"start": 64, "end": 75, "username": "studio1989", "id": "215466941"}]}, "author_id": "119372337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204720087782969345"}]}, {"created_at": "2019-12-11T11:31:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.5301, "type": "Other", "normalized_text": "SBIED"}, {"start": 201, "end": 204, "probability": 0.9452, "type": "Organization", "normalized_text": "OTAN"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/foGcMEPJqv", "expanded_url": "https://twitter.com/AfghanOSINT/status/1204722592378175490?s=19", "display_url": "twitter.com/AfghanOSINT/st\u2026"}]}, "id": "1204725407343353857", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1204725407343353857"], "text": "\ud83d\udd34 - Informaci\u00f3n ACTUALIZADA -\n- El ataque se realiz\u00f3 despu\u00e9s de detonar un SBIED (Ataque suicida) en la entrada del complejo militar.\n- Se calcula que hay 35 muertos civiles. \n- Por ahora ninguna baja OTAN.\nFuente: \nhttps://t.co/foGcMEPJqv", "author_id": "49286109", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204722592378175490"}, {"type": "replied_to", "id": "1204670094481272832"}], "in_reply_to_user_id": "49286109", "geo": {"place_id": "82121f021e0f8b5b"}}, {"created_at": "2019-12-11T11:30:47.000Z", "id": "1204725210580164608", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204725210580164608"], "text": "@auronplay escuadron suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "auronplay", "id": "1501434991"}]}, "author_id": "911677642616819712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204724820358897669"}], "in_reply_to_user_id": "1501434991"}, {"created_at": "2019-12-11T11:30:31.000Z", "id": "1204725141168627712", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204725141168627712"], "text": "@Alvisepf Me est\u00e1s comparando suicidio con asesinato? \nEl suicida se quita la vida de manera voluntaria y el asesino la quita.\nCreo que est\u00e1s bastante liadillo.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "author_id": "2762253986", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204497541724868609"}], "in_reply_to_user_id": "262822127"}, {"created_at": "2019-12-11T11:28:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "id": "1204724656189689856", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204724656189689856"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "author_id": "1887547476", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}]}, {"created_at": "2019-12-11T11:28:26.000Z", "id": "1204724619556597761", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204724619556597761"], "text": "RT @ArgosMozart: el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ...\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "44234699", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204595655886475264"}]}, {"created_at": "2019-12-11T11:27:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "id": "1204724406242729984", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204724406242729984"], "text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "author_id": "836899036883996672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}]}, {"created_at": "2019-12-11T11:26:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.6165, "type": "Person", "normalized_text": "rammus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "simonluengo_", "id": "2762280647"}]}, "id": "1204724228681023489", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204724228681023489"], "text": "@Simonluengo_ El rammus era medio suicida", "author_id": "1478210976", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204582971761659905"}], "in_reply_to_user_id": "2762280647"}, {"created_at": "2019-12-11T11:26:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.8867, "type": "Place", "normalized_text": "Ostrava"}, {"start": 100, "end": 114, "probability": 0.824, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Checa"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/6DTqLCs1VM", "expanded_url": "https://bit.ly/359c48E", "display_url": "bit.ly/359c48E"}, {"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/2thUuWcgIJ", "expanded_url": "https://twitter.com/tucumanoticias/status/1204724057280798722/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2thUuWcgIJ", "media_key": "3_1204724049894662144"}]}, "id": "1204724057280798722", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204724057280798722"], "text": "#Mundo |\n\n\ud83d\udccc Un hombre mat\u00f3 a tiros a seis personas en una sala de espera de un hospital en Ostrava, Rep\u00fablica Checa \ud83c\udde8\ud83c\uddff.\n\n\ud83d\udd36 Despu\u00e9s se suicid\u00f3, seg\u00fan inform\u00f3 la polic\u00eda local.\n\n\ud83c\udf0f Nota \ud83d\udc49 https://t.co/6DTqLCs1VM https://t.co/2thUuWcgIJ", "author_id": "118131076"}, {"created_at": "2019-12-11T11:25:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.9084, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/lW4FMh1pEX", "expanded_url": "https://twitter.com/carlosxpoli/status/1204723867140468742/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lW4FMh1pEX", "media_key": "3_1204723856751169536"}]}, "id": "1204723867140468742", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204723867140468742"], "text": "Criei um perfil no Instagram pra postar itens da minha cole\u00e7\u00e3o. Mas, ainda n\u00e3o tem nenhuma foto porque fim de ano sempre entro numa espiral depressiva-suicida por conta das festas de fim de ano. Por\u00e9m, 2020 t\u00e1 logo ali \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/lW4FMh1pEX", "author_id": "389035894"}, {"created_at": "2019-12-11T11:25:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 193, "end": 197, "probability": 0.9801, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}, {"start": 200, "end": 204, "probability": 0.9856, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 208, "end": 211, "probability": 0.9505, "type": "Place", "normalized_text": "Ir\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Antonio45913744", "id": "1002041067645079552"}, {"start": 32, "end": 44, "username": "sunghetta15", "id": "4053210252"}]}, "id": "1204723831362994176", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204723831362994176"], "text": "@Antonio45913744 @MaiteCamilaOk @sunghetta15 A esos en Venezuela los conocemos bien.  Echen un vistazo nada mas, el pa\u00eds con m\u00e1s petr\u00f3leo, oro, diamantes, colt\u00e1n, que est\u00e1 siendo explotado por Rusia, China e Ir\u00e1n y donde la gente muere de desnutrici\u00f3n o se suicida, el para\u00edso socialista no existe!", "author_id": "1332779395", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204518075464404992"}], "in_reply_to_user_id": "1002041067645079552"}, {"created_at": "2019-12-11T11:25:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.6114, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}, {"start": 109, "end": 115, "probability": 0.7902, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.825, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 164, "end": 170, "probability": 0.811, "type": "Other", "normalized_text": "The End"}]}, "id": "1204723769648001024", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204723769648001024"], "text": "Este es el plan de CFK:\nEspera a que estalle la hiperinflacion y en ese momento, en medio de toda la crisis, Alberto se \"\"\" Suicida\"\"\" y ella se queda con el trono\nThe End", "author_id": "2768213630"}, {"created_at": "2019-12-11T11:23:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 48, "probability": 0.8451, "type": "Other", "normalized_text": "FACEBOOK GAMING"}, {"start": 69, "end": 70, "probability": 0.5432, "type": "Other", "normalized_text": "bb"}, {"start": 86, "end": 88, "probability": 0.956, "type": "Product", "normalized_text": "PS4"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/8OeS9fzhFj", "expanded_url": "http://www.fb.gg/JoyceSouzaaXD", "display_url": "fb.gg/JoyceSouzaaXD", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/gaming/JoyceSouzaaXD"}]}, "id": "1204723268495773696", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204723268495773696"], "text": "Ol\u00e1 Meus amores! Estou AO VIVO no FACEBOOK GAMING! venha me assistir bb! &lt;3\n[BR/PC/PS4] BOM DIA AMORES! SQUAD SUICIDA NA \u00c1REA\n\nhttps://t.co/8OeS9fzhFj", "author_id": "3288344404"}, {"created_at": "2019-12-11T11:21:15.000Z", "id": "1204722810020618241", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204722810020618241"], "text": "RT @asmen_ibsalut: Un grup de 25 professionals d\u2019Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria i del @SAMU061IB  de Menorca es formen avui en el maneig de la conducta s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "asmen_ibsalut", "id": "2803587403"}, {"start": 72, "end": 82, "username": "SAMU061IB", "id": "740441152151773184"}]}, "author_id": "608023546", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204423565564665856"}]}, {"created_at": "2019-12-11T11:19:10.000Z", "id": "1204722287758495744", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204722287758495744"], "text": "@manarellidiego @Xileone Imag\u00ednate que tambi\u00e9n le pagamos a los hijos del suicida corrupto ratero !", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "manarellidiego", "id": "2583443602"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "Xileone", "id": "65372761"}]}, "author_id": "939294554", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204603281181417472"}], "in_reply_to_user_id": "2583443602"}, {"created_at": "2019-12-11T11:18:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 66, "probability": 0.8645, "type": "Person", "normalized_text": "Corleone"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "id": "1204722189943083008", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204722189943083008"], "text": "@PCaterianoB Como sinverg\u00fcenza, gran disc\u00edpulo del suicida Corleone", "author_id": "1079690310374977536", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204625409763098624"}], "in_reply_to_user_id": "1975354388"}, {"created_at": "2019-12-11T11:18:03.000Z", "id": "1204722005037076481", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204722005037076481"], "text": "Porta Maggiore a Roma, luci e restauri per la Basilica di Saffo suicida [aggiornamento delle 10:38] https://t.co/qqvxBlo1gj", "author_id": "390623935", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/qqvxBlo1gj", "expanded_url": "https://larep.it/2qGzjI1", "display_url": "larep.it/2qGzjI1", "status": 200, "unwound_url": "https://roma.repubblica.it/cronaca/2019/12/11/news/porta_maggiore_a_roma_luci_e_restauri_per_la_basilica_di_saffo_suicida-243152698/?ref=twhl&timestamp=1576057101000"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T11:17:18.000Z", "id": "1204721816771670016", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204721816771670016"], "text": "RT @ArgosMozart: el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ...\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "45143554", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204595655886475264"}]}, {"created_at": "2019-12-11T11:17:06.000Z", "id": "1204721766838476800", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204721766838476800"], "text": "Ser\u00e1 que ele se deu conta da besteira que ele falou? S\u00f3 se consegue matar quem t\u00e1 vivo, algu\u00e9m j\u00e1 matou um morto? Kkkkk. https://t.co/YeeJTqpeA3", "author_id": "2222870978", "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/YeeJTqpeA3", "expanded_url": "https://t.co/YeeJTqpeA3", "display_url": "t.co/YeeJTqpeA3"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T11:16:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.961, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "id": "1204721685586423808", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204721685586423808"], "text": "RT @motto_fred: Que cara pat\u00e9tico. Pau mandado da Globo e do sistema.\nBom msm era patroc\u00ednio p\u00fablico, ainda por cima com valores acima do m\u2026", "author_id": "64538024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204560990790148097"}]}, {"created_at": "2019-12-11T11:16:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 108, "probability": 0.6714, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00e3o Moura"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FabioClickTime", "id": "3234471657"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "allantercalivre", "id": "3984632307"}]}, "id": "1204721630762676224", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204721630762676224"], "text": "@FabioClickTime @allantercalivre Cara, ser\u00e1 q tu matou a charada? Nossa n\u00e3o tinha pensado nisso do An\u00e3o Moura...s\u00f3 pode t\u00e1 querendo se candidatar...", "author_id": "1136799790812073989", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204505931205230592"}], "in_reply_to_user_id": "3234471657"}, {"created_at": "2019-12-11T11:16:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 93, "probability": 0.9218, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fossachiara", "id": "26824689"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/ij8QVKq2gm", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/12/11/stj-libertar-morador-de-rua-pedrada-sp.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026"}]}, "id": "1204721617353486336", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204721617353486336"], "text": "RT @fossachiara: https://t.co/ij8QVKq2gm\n\nEnt\u00e3o.... morador de rua matou outro e \u00e9 preso. \nSTF alega que \u00e9 preconceito?\nCaraca... achei que\u2026", "author_id": "23795573", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204694818871529477"}]}, {"created_at": "2019-12-11T11:15:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 91, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Anitta"}]}, "id": "1204721358296539136", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204721358296539136"], "text": "Ngm vai xingar o traficante , o assassino , o morador etc .. que matou o dan\u00e7arino da Anitta n\u00e3o? Engra\u00e7ado, se fosse um policial que tivesse cometido o ato , ja iriam falar , \u201cmataram por ser mais um preto e pobre de favela\u201d .", "author_id": "3255186983"}, {"created_at": "2019-12-11T11:14:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "id": "1204721177014484992", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204721177014484992"], "text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "author_id": "1035554485450493953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"created_at": "2019-12-11T11:13:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "id": "1204720919979216896", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204720919979216896"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "author_id": "969262372367011840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}]}, {"created_at": "2019-12-11T11:13:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "id": "1204720881244758016", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204720881244758016"], "text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "author_id": "3569595795", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"created_at": "2019-12-11T11:12:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.9422, "type": "Place", "normalized_text": "Palestina"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.526, "type": "Place", "normalized_text": "Bel\u00e9n"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/1hdvvtLQTq", "expanded_url": "https://israelnoticias.com/terrorismo/autoridad-palestina-placa-escuela-belen/", "display_url": "israelnoticias.com/terrorismo/aut\u2026"}]}, "id": "1204720541455802369", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204720541455802369"], "text": "Autoridad Palestina coloca placa en honor a terrorista suicida en escuela de Bel\u00e9n https://t.co/1hdvvtLQTq", "author_id": "263711403"}, {"created_at": "2019-12-11T11:11:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 100, "probability": 0.5179, "type": "Place", "normalized_text": "Bel\u00e9n"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 37, "tag": "AutoridadPalestina"}, {"start": 62, "end": 73, "tag": "terrorista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "estadoisrael", "id": "2247822258"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/2IsvmjLuyJ", "expanded_url": "https://israelnoticias.com/terrorismo/autoridad-palestina-placa-escuela-belen/", "display_url": "israelnoticias.com/terrorismo/aut\u2026"}]}, "id": "1204720300593745920", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204720300593745920"], "text": "RT @estadoisrael: #AutoridadPalestina coloca placa en honor a #terrorista suicida en escuela de Bel\u00e9n https://t.co/2IsvmjLuyJ", "author_id": "89754077", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204719892278185984"}]}, {"created_at": "2019-12-11T11:11:11.000Z", "id": "1204720279823568896", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204720279823568896"], "text": "@Barreratyszka: por un lado la oposici\u00f3n con su saboteo suicida y un r\u00e9gimen cuyas \u00fanicas armas para permanecer en el poder son la indolencia y la violencia; por ahora Vzla es un Pa\u00eds en v\u00edas de extinci\u00f3n.El retrato de lo acontecido.Una l\u00e1stima, ....pero la lucha sigue!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Barreratyszka", "id": "115532094"}]}, "author_id": "138534812", "in_reply_to_user_id": "115532094", "geo": {"place_id": "008eb02a542ac3d4"}}, {"created_at": "2019-12-11T11:10:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.941, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "deboragm18", "id": "733245954"}]}, "id": "1204720153969274882", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204720153969274882"], "text": "RT @deboragm18: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu ami\u2026", "author_id": "1067574171067125761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204575830023782401"}]}, {"created_at": "2019-12-11T11:10:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 157, "end": 160, "probability": 0.4955, "type": "Person", "normalized_text": "\u3042\u307d\u308d\u3093"}], "mentions": [{"start": 43, "end": 54, "username": "studio1989", "id": "215466941"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/Wzkw83G72F", "expanded_url": "https://twitter.com/TOPESUICIDA_POP/status/1204720087782969345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wzkw83G72F", "media_key": "3_1204720071811010560"}]}, "id": "1204720087782969345", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204720087782969345"], "text": "next show\n12/22(sun)\n\"STUDIO BASH!! VOL.6\"\n@STUDIO1989\nOPEN 14:30 / START 14:45\n\u00a51,000(high school students and below \u00a5500)\n\u30fbTOPE SUICIDA\n\u30fbNoS\n\u30fbThe botkeys\n\u30fb\u3042\u307d\u308d\u3093\u3001\n\u30fbPLEASURE'S https://t.co/Wzkw83G72F", "author_id": "1574984234"}, {"created_at": "2019-12-11T11:09:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 18, "probability": 0.3292, "type": "Place", "normalized_text": "AutoridadPalestina"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.324, "type": "Place", "normalized_text": "Bel\u00e9n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "AutoridadPalestina"}, {"start": 44, "end": 55, "tag": "terrorista"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/2IsvmjLuyJ", "expanded_url": "https://israelnoticias.com/terrorismo/autoridad-palestina-placa-escuela-belen/", "display_url": "israelnoticias.com/terrorismo/aut\u2026"}]}, "id": "1204719892278185984", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1204719892278185984"], "text": "#AutoridadPalestina coloca placa en honor a #terrorista suicida en escuela de Bel\u00e9n https://t.co/2IsvmjLuyJ", "author_id": "2247822258"}, {"created_at": "2019-12-11T11:09:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.953, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.3852, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}]}, "id": "1204719809969168385", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204719809969168385"], "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja. E voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mudo que se diz ser seu amigo.", "author_id": "951663510253076481", "geo": {"place_id": "d1fc0c973adbff22"}}, {"created_at": "2019-12-11T11:08:16.000Z", "id": "1204719543437926401", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204719543437926401"], "text": "@inesrcatarino O meu pai diz que ele se suicidou \ud83d\ude02", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "inesrcatarino", "id": "4902152535"}]}, "author_id": "1004466398121340928", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204700939271184384"}], "in_reply_to_user_id": "4902152535"}, {"created_at": "2019-12-11T11:08:12.000Z", "id": "1204719526300069889", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204719526300069889"], "text": "RT @ArgosMozart: el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ...\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "73023403", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204595655886475264"}]}, {"created_at": "2019-12-11T11:07:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.4563, "type": "Other", "normalized_text": "Patronio"}], "hashtags": [{"start": 126, "end": 143, "tag": "CELESTINADEO\u00cdDAS"}]}, "id": "1204719416879075329", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204719416879075329"], "text": "...cay\u00e9ndose por una escalera y viendo todo lo ocurrido Patronio se suicida tambi\u00e9n y la obra acaba con el llanto del padre.\u00bb\n#CELESTINADEO\u00cdDAS", "author_id": "1001230523744825344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204719414626717696"}], "in_reply_to_user_id": "1001230523744825344"}, {"created_at": "2019-12-11T11:07:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.8859, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}, {"start": 95, "end": 103, "probability": 0.9057, "type": "Other", "normalized_text": "Ping Kong"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.8989, "type": "Other", "normalized_text": "Shounen Sun"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pride_anime", "id": "1149889504146333697"}]}, "id": "1204719368111874049", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204719368111874049"], "text": "RT @pride_anime: Voc\u00ea acha que o Jap\u00e3o n\u00e3o pode mais te surpreender? Voc\u00ea t\u00e1 errado!\n\nConhe\u00e7a \"Ping Kong\", a mais nova s\u00e9rie da Shounen Sun\u2026", "author_id": "297077166", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204530197682425859"}]}, {"created_at": "2019-12-11T11:06:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.6194, "type": "Person", "normalized_text": "Rapder"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.4843, "type": "Other", "normalized_text": "Mr EGo"}, {"start": 223, "end": 225, "probability": 0.619, "type": "Organization", "normalized_text": "FMS"}, {"start": 233, "end": 240, "probability": 0.7375, "type": "Other", "normalized_text": "REd Bull"}]}, "id": "1204719083343798272", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204719083343798272"], "text": "la batalla con Rapder era mas que evidente. Pero tambi\u00e9n con Mr EGo \"muy crudo\". Creo sinceramente que ya nadie mas (solo un suicida social) le va a tirar por lo mismo. Al ser una batalla \"internacional\" y no estando ni en FMS ni en REd Bull es brutal la repercusi\u00f3n.", "author_id": "276726837", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204719081573756928"}], "in_reply_to_user_id": "276726837"}, {"created_at": "2019-12-11T11:06:10.000Z", "id": "1204719014594981888", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204719014594981888"], "text": "@metrodesantiago Incre\u00edble, se desmonta un neum\u00e1tico   y se demoran toda una noche y toda una ma\u00f1ana, se suicida un persona, la sacan en 10 minutos y sigamos con el servicio \ud83d\udc4c", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "author_id": "3239534800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204717588770627584"}], "in_reply_to_user_id": "73459349"}, {"created_at": "2019-12-11T11:05:47.000Z", "id": "1204718917786251265", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204718917786251265"], "text": "RT @Megustaeldepor3: @Alvisepf @alahoranona \u00bfcuanta gente se suicida por maltrato psicol\u00f3gico? No se sabe porque no lo quieren estudiar. \u00bfc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Megustaeldepor3", "id": "1198299680532303874"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "author_id": "1202314068331257861", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204504543268147202"}]}, {"created_at": "2019-12-11T11:05:45.000Z", "id": "1204718909015891968", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204718909015891968"], "text": "RT @Megustaeldepor3: @Chuchi10 @Alvisepf \u00bfcuanta gente se suicida por maltrato psicol\u00f3gico? No se sabe porque no lo quieren estudiar. \u00bfcuan\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Megustaeldepor3", "id": "1198299680532303874"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "Chuchi10", "id": "105541799"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "author_id": "2482029740", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204504403002216448"}]}, {"created_at": "2019-12-11T11:03:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.961, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "id": "1204718439073484801", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204718439073484801"], "text": "RT @motto_fred: Que cara pat\u00e9tico. Pau mandado da Globo e do sistema.\nBom msm era patroc\u00ednio p\u00fablico, ainda por cima com valores acima do m\u2026", "author_id": "58893756", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204560990790148097"}]}, {"created_at": "2019-12-11T11:03:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.961, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "id": "1204718276733022209", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204718276733022209"], "text": "RT @motto_fred: Que cara pat\u00e9tico. Pau mandado da Globo e do sistema.\nBom msm era patroc\u00ednio p\u00fablico, ainda por cima com valores acima do m\u2026", "author_id": "234548729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204560990790148097"}]}, {"created_at": "2019-12-11T11:02:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 100, "probability": 0.8401, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "id": "1204717972973137920", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204717972973137920"], "text": "RT @ctxt_es: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\"En la atm\u00f3sfera ya hay un tercio m\u00e1s de CO2 que en cualquier otro instante de los\u2026", "author_id": "16242204", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204684998307176449"}]}, {"created_at": "2019-12-11T11:01:52.000Z", "id": "1204717933081051138", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204717933081051138"], "text": "Ahhhh pero cuando alguien se suicida est\u00e1n \"mental health is no joke\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude15\" v\u00e1yanse a cagar de pendejxs", "author_id": "441302468"}, {"created_at": "2019-12-11T11:01:44.000Z", "id": "1204717901028167681", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204717901028167681"], "text": "RT @ArgosMozart: el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ...\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "428996382", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204595655886475264"}]}, {"created_at": "2019-12-11T11:00:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "id": "1204717596521746432", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204717596521746432"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "author_id": "378687337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}]}, {"created_at": "2019-12-11T10:59:27.000Z", "id": "1204717324886052864", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204717324886052864"], "text": "RT @flacomercury: Lo mismo dec\u00eda el suicida y ya sabemos c\u00f3mo termin\u00f3 https://t.co/zXamHSQvPb", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flacomercury", "id": "3157305131"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/zXamHSQvPb", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1204575903365390336", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}]}, "author_id": "37984211", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204714417335746561"}]}, {"created_at": "2019-12-11T10:59:20.000Z", "id": "1204717294410248194", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204717294410248194"], "text": "@simrizlyga @blackxunicorns Sinceramente non me ne pu\u00f2 fregar di meno di quello che pensi, \u00e8 completamente irrelevante dare giudizi su una scelta cos\u00ec personale, specialmente in questo caso. Se non puoi provare empatia per un ragazzo suicida 19enne, meglio tacere", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 27, "username": "blackxunicorns", "id": "1048330632"}]}, "author_id": "860224069735784448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204716051667259397"}], "in_reply_to_user_id": "860434503101292544"}, {"created_at": "2019-12-11T10:59:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.2872, "type": "Organization", "normalized_text": "WK14"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/Xx7fMo44ia", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13145", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/13145"}]}, "id": "1204717234943225858", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204717234943225858"], "text": "WK14\u306e\u5168\u5bfe\u6226\u30ab\u30fc\u30c9\u767a\u8868\uff01\u30a4\u30c3\u30c6\u30f3\u30e8\u30f3\u304c\u4f8b\u5e74\u4ee5\u4e0a\u306b\u795e\u61f8\u304b\u3063\u3066\u308b\u7406\u7531 https://t.co/Xx7fMo44ia\n\u3044\u3084\u30fc\u6bce\u5ea6\u7d20\u6674\u3089\u3057\u3044\u8003\u5bdf\u3088\u306d\u3002", "author_id": "948912317881753600"}, {"created_at": "2019-12-11T10:58:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.6655, "type": "Other", "normalized_text": "Alvise"}, {"start": 85, "end": 87, "probability": 0.7691, "type": "Organization", "normalized_text": "vox"}, {"start": 138, "end": 141, "probability": 0.5825, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "michelangelo_84", "id": "380274192"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "BrolySSJL1", "id": "1034504648261070848"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "id": "1204717182619410432", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204717182619410432"], "text": "@michelangelo_84 @BrolySSJL1 @Alvisepf cuando el se\u00f1or Alvise fiche oficialmente por vox ver\u00e1s m\u00e1s claro lo que quer\u00eda conseguir con este tuit, o seguir\u00e1s pensando que est\u00e1 muy preocupado por la gente que se suicida?", "author_id": "109004956", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204716020415508480"}], "in_reply_to_user_id": "380274192"}, {"created_at": "2019-12-11T10:58:00.000Z", "id": "1204716960870785024", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204716960870785024"], "text": "Esa sensaci\u00f3n suicida que te invade cuando ves pasar tu bus delante de tu cara mientras esperas para cruzar en el paso de peatones que est\u00e1 al lado de la parada", "author_id": "819474643"}, {"created_at": "2019-12-11T10:57:47.000Z", "id": "1204716905820381185", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204716905820381185"], "text": "RT @ArgosMozart: el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ...\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "2450911301", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204595655886475264"}]}, {"created_at": "2019-12-11T10:56:31.000Z", "id": "1204716587137286146", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204716587137286146"], "text": "RT @desireeseguraib: Sinceramente el fin de bachillerato cu\u00e1l es, aprender o meter a los adolescente en la droga y hundirlos en un pensamie\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "desireeseguraib", "id": "1080110012716994561"}]}, "author_id": "964532609412890624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204498071398371328"}]}, {"created_at": "2019-12-11T10:53:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 109, "probability": 0.4775, "type": "Place", "normalized_text": "Everest"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "meladetoni", "id": "139270674"}]}, "id": "1204715903465771008", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204715903465771008"], "text": "@meladetoni Est\u00e1 sentada viendo concentrada su celular. Es inaccesible, como si quisiera conquistar el Everest pero hay tormenta de nieve, no se c\u00f3mo hacerlo, parece suicida la misi\u00f3n.", "author_id": "90328058", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204714162175254528"}], "in_reply_to_user_id": "139270674", "geo": {"place_id": "01e6f0de7086875b"}}, {"created_at": "2019-12-11T10:52:51.000Z", "id": "1204715663513788416", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204715663513788416"], "text": "RT @ArgosMozart: el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ...\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "791628757870182404", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204595655886475264"}]}, {"created_at": "2019-12-11T10:52:22.000Z", "id": "1204715543468609536", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204715543468609536"], "text": "@Chuchi10 @Alvisepf Se suicida el que quiere? Sabes la cantidad de motivos de suicidio que existe? Los m\u00e1s comunes son provocados con otras personas, as\u00ed que por favor no hagamos demagogia.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Chuchi10", "id": "105541799"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "author_id": "1524797149", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204500036522008577"}], "in_reply_to_user_id": "105541799"}, {"created_at": "2019-12-11T10:51:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.9711, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/q4Y9EKn3EW", "expanded_url": "https://news.un.org/feed/view/es/story/2018/12/1447891", "display_url": "news.un.org/feed/view/es/s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://news.un.org/es/story/2018/12/1447891"}]}, "id": "1204715415663976448", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204715415663976448"], "text": "Noticias ONU: Fallar en la cumbre del clima ser\u00eda \u201cinmoral y suicida\u201d https://t.co/q4Y9EKn3EW", "author_id": "226582147"}, {"created_at": "2019-12-11T10:50:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "id": "1204715142065377280", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204715142065377280"], "text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "author_id": "457138785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}]}, {"created_at": "2019-12-11T10:50:35.000Z", "id": "1204715092295770114", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204715092295770114"], "text": "@red_mask9 @matteorenzi @nzingaretti @AndreaOrlandosp @pbersani @civati Io s\u00ec lo capisco. \nUna sinistra profondamente mediocre e suicida.\nRenzi rappresenta una forza e una vitalit\u00e0...intollerabili!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "red_mask9", "id": "1015870262"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}, {"start": 37, "end": 53, "username": "AndreaOrlandosp", "id": "496437886"}, {"start": 54, "end": 63, "username": "pbersani", "id": "52352494"}, {"start": 64, "end": 71, "username": "civati", "id": "14108472"}]}, "author_id": "378706057", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204671429813374976"}], "in_reply_to_user_id": "1015870262"}, {"created_at": "2019-12-11T10:50:21.000Z", "id": "1204715035894915072", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204715035894915072"], "text": "RT @ArgosMozart: el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ...\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "878842208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204595655886475264"}]}, {"created_at": "2019-12-11T10:49:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 53, "probability": 0.6627, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 94, "end": 97, "probability": 0.485, "type": "Organization", "normalized_text": "CCAA"}, {"start": 160, "end": 162, "probability": 0.7559, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 209, "end": 210, "probability": 0.4061, "type": "Organization", "normalized_text": "AP"}, {"start": 245, "end": 246, "probability": 0.5373, "type": "Organization", "normalized_text": "AP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Enteluso", "id": "1187839867"}]}, "id": "1204714910665658368", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204714910665658368"], "text": "@Enteluso de la conducta suicida. Requerido por la OMS desde hace a\u00f1os, implantado en algunas CCAA y \u00e1reas cl\u00ednicas hospitalarias. La principal acci\u00f3n seg\u00fan la OMS deber\u00eda ser la prevenci\u00f3n y la derivaci\u00f3n de AP a un equipo especializado. Es en AP donde se deber\u00eda informar de los", "author_id": "635491964", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204713958109827072"}], "in_reply_to_user_id": "635491964"}, {"created_at": "2019-12-11T10:49:18.000Z", "id": "1204714772123570177", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204714772123570177"], "text": "RT @Chuchi10: @Alvisepf Hombre...aqui te equivocas un poco creo yo. Se suicida el que quiere y a la que matan no es que ella quiera. Leve d\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chuchi10", "id": "105541799"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "author_id": "2590445369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204500036522008577"}]}, {"created_at": "2019-12-11T10:49:18.000Z", "id": "1204714771637030919", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204714771637030919"], "text": "@gardelito313 Es mas dramatico en hora pico porq asi todos tienen q hablar del suicidio. Si no pasa por desapercibido si un suicida se quiere quitar la vida sin q nadie se entere se envenena en su casa se ahorca o se pega un tiro.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gardelito313", "id": "251217790"}]}, "author_id": "580342752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204710177628405761"}], "in_reply_to_user_id": "251217790"}, {"created_at": "2019-12-11T10:49:11.000Z", "id": "1204714741668745217", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204714741668745217"], "text": "RT @ArielScinica10: Quiero creer que quien se suicida a esta hora es porque le peg\u00f3 toda la noche derecho, porque hay que ser pelotud@ para\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ArielScinica10", "id": "154612287"}]}, "author_id": "713516450", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204714578019528705"}]}, {"created_at": "2019-12-11T10:49:02.000Z", "id": "1204714702254825474", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204714702254825474"], "text": "RT @ArielScinica10: Quiero creer que quien se suicida a esta hora es porque le peg\u00f3 toda la noche derecho, porque hay que ser pelotud@ para\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ArielScinica10", "id": "154612287"}]}, "author_id": "760590312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204714578019528705"}]}, {"created_at": "2019-12-11T10:49:01.000Z", "id": "1204714699436240897", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204714699436240897"], "text": "RT @ArielScinica10: Quiero creer que quien se suicida a esta hora es porque le peg\u00f3 toda la noche derecho, porque hay que ser pelotud@ para\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ArielScinica10", "id": "154612287"}]}, "author_id": "1037881936247762944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204714578019528705"}]}, {"created_at": "2019-12-11T10:48:57.000Z", "id": "1204714683221135362", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204714683221135362"], "text": "Ho i dischi suicida https://t.co/kVwdT1M49f", "author_id": "562721175", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/kVwdT1M49f", "expanded_url": "https://twitter.com/lenuuccia_/status/1204714683221135362/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kVwdT1M49f", "media_key": "3_1204714671896440833"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T10:48:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9194, "type": "Person", "normalized_text": "maria eduarda"}]}, "id": "1204714624559538176", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1204714624559538176"], "text": "maria eduarda: se matou por conta do ensino m\u00e9dio", "author_id": "833047465859416065"}, {"created_at": "2019-12-11T10:48:32.000Z", "id": "1204714578019528705", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204714578019528705"], "entities": {"hashtags": [{"start": 183, "end": 197, "tag": "TrenSarmiento"}]}, "text": "Quiero creer que quien se suicida a esta hora es porque le peg\u00f3 toda la noche derecho, porque hay que ser pelotud@ para madrugar para suicidarte (y cagarle la vida a los dem\u00e1s obvio) #TrenSarmiento", "author_id": "154612287"}, {"created_at": "2019-12-11T10:48:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9735, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}]}, "id": "1204714545845063680", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204714545845063680"], "text": "Hacer empresa en Ecuador es suicida. \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "author_id": "174344519"}, {"created_at": "2019-12-11T10:48:01.000Z", "id": "1204714446037364736", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204714446037364736"], "text": "RT @Danie_svq: Mir\u00e1ndote a los ojos con la fe de un suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Danie_svq", "id": "146237659"}]}, "author_id": "192267704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204358411472850944"}]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "872860933", "location": "San Pablo, SP, Ursal", "name": "forr\u00f3 marapuama com lim\u00e3o volume 2 \ud83d\udc83\ud83c\udffd", "username": "eightdestiny", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 183, "tweet_count": 19606, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "981197651990536194", "location": "Le Mans, France", "name": "\u0395\u03bd\u03b6\u03bf", "username": "sltcnzo", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 96, "tweet_count": 1564, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1064629540276838401", "location": "Le Mans, France", "name": "Pizza Hawa\u00efenne", "username": "C_Matou", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 761, "tweet_count": 12113, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1939221842", "location": "Miraflores, Per\u00fa. ", "name": "juan munibe palacios", "username": "juanmunibe", "public_metrics": {"followers_count": 3799, "following_count": 4499, "tweet_count": 74348, "listed_count": 44}}, {"verified": false, "id": "122541642", "name": "C\u00e9sar Lievand", "username": "ArgosMozart", "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}}, {"verified": false, "id": "1556662358", "location": "Belo Horizonte", "name": "St\u00e9", "username": "esterd8", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 645, "tweet_count": 12212, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2497675310", "location": "Cemit\u00e9rio", "name": "Xxxx Xxxxx", "username": "xlyckanthroposx", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 722, "tweet_count": 96168, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "411474954", "name": "SUPERCOCO", "username": "psupercoco", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 131, "tweet_count": 3472, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "14436030", "location": "Espa\u00f1a", "name": "EL MUNDO", "username": "elmundoes", "public_metrics": {"followers_count": 4416554, "following_count": 1402, "tweet_count": 390212, "listed_count": 32268}}, {"verified": false, "id": "1051567129387065345", "name": "mah \u2728", "username": "LadyIllyrian", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 406, "tweet_count": 3797, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "818101623507615744", "name": "\ud835\uddee\ud835\uddf6\ud835\uddfa\ud835\uddf2 \ud835\udfed\ud835\udfef", "username": "safosativa", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 535, "tweet_count": 20883, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "941904507360960517", "name": "EBM", "username": "eaeMonster", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 582, "tweet_count": 4633, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "866776191394598912", "name": "Victoria Mier", "username": "VictoriaMier2", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 177, "tweet_count": 53439, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "152358615", "location": "M\u00e9xico, Distrito Federal", "name": "La Silla Rota", "username": "lasillarota", "public_metrics": {"followers_count": 480373, "following_count": 3631, "tweet_count": 1996829, "listed_count": 3704}}, {"verified": false, "id": "2376477961", "name": "carmem fontes", "username": "carmemfontes1", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 193, "tweet_count": 146842, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "511577335", "location": "RJ | CE", "name": "Vai Desmaiar #AFazenda14", "username": "vaidesmaiar", "public_metrics": {"followers_count": 788314, "following_count": 970, "tweet_count": 549902, "listed_count": 1374}}, {"verified": false, "id": "751077684705431555", "name": "Kelly Bastos !", "username": "KellyBastos17", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 541, "tweet_count": 7565, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1201659123835834369", "name": "Lucas barbosa", "username": "Lc_barbeiroo", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 242, "tweet_count": 1452, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2239824380", "name": "QuintanaRooNews", "username": "quintanaroonews", "public_metrics": {"followers_count": 10904, "following_count": 2490, "tweet_count": 33288, "listed_count": 74}}, {"verified": false, "id": "4584992183", "location": "Brasil", "name": "Radar da Web", "username": "radardaweb", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 1, "tweet_count": 1001, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "58604874", "name": "papx", "username": "papx29", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 1030, "tweet_count": 171414, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "570134489", "location": "Haute-Savoie, Rh\u00f4ne-Alpes", "name": "Rosa Elle", "username": "Rosa_elle74", "public_metrics": {"followers_count": 2116, "following_count": 2470, "tweet_count": 64667, "listed_count": 55}}, {"verified": false, "id": "543794264", "name": "Salva", "username": "salboctor", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 340, "tweet_count": 60591, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2283375104", "location": "Riano, Lazio", "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6#Mahsa_Amini #RenewEurope", "username": "Nonnadinano", "public_metrics": {"followers_count": 7048, "following_count": 7604, "tweet_count": 167508, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "991236458139832320", "location": "Sondrio, Lombardia", "name": "GioDG53 #Vivace \u00ae \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "GioDg53", "public_metrics": {"followers_count": 3575, "following_count": 4894, "tweet_count": 15290, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "82447047", "location": "Santo Domingo", "name": "Blas Sanchez", "username": "Blassanchezpena", "public_metrics": {"followers_count": 1288, "following_count": 1821, "tweet_count": 27088, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "595786621", "name": "Loretta Gardoni", "username": "LorettaGardoni", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 175, "tweet_count": 5421, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "23615081", "location": "Italy, HQ", "name": "EMERGENCY", "username": "emergency_ong", "public_metrics": {"followers_count": 663118, "following_count": 5199, "tweet_count": 16148, "listed_count": 2066}}, {"verified": false, "id": "2167176920", "name": "J\u20ac$U$ @L\u00a30N$0 P3", "username": "JESUSALFONSOP3", "public_metrics": {"followers_count": 3365, "following_count": 5005, "tweet_count": 317702, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "2998534481", "name": "Simonetta Venturini", "username": "simoventurini1", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 413, "tweet_count": 107496, "listed_count": 40}}, {"verified": false, "id": "2479620311", "location": "Nerviano, Lombardia", "name": "Daniele Dellavedova", "username": "danieledv79", "public_metrics": {"followers_count": 8059, "following_count": 484, "tweet_count": 967976, "listed_count": 183}}, {"verified": false, "id": "135740760", "location": "Lima, Peru", "name": "#PeruUnidoSacaraACastillo #NoAlComunismo", "username": "chicagopasivo", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 290, "tweet_count": 77129, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "872105023718776833", "name": "sin caretas", "username": "sincaretaspe", "public_metrics": {"followers_count": 2900, "following_count": 150, "tweet_count": 2684, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "731393626132107264", "location": "eon core \u2022 ela|dela \u2022 bi", "name": "\ud835\udd26\ud835\udd1e\ud835\udd30\ud835\udd2a\ud835\udd26\ud835\udd2b \ud835\udd1e \ud835\udd23\ud835\udd29\ud835\udd2c\ud835\udd2f \ud835\udd21\ud835\udd2c \ud835\udd30\ud835\udd22\ud835\udd32 \ud835\udd27\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd21\ud835\udd26\ud835\udd2a", "username": "likasky_", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 215, "tweet_count": 16266, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "994800794338840576", "location": "Paran\u00e1, Argentina", "name": "senger", "username": "aristotelesokk", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 375, "tweet_count": 3092, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "741375844849979392", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "name": "Spooky Croissant Carbonara", "username": "LePetitCroasan", "public_metrics": {"followers_count": 3710, "following_count": 415, "tweet_count": 9329, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "312794207", "location": "Lima", "name": "GIGI CABRERA", "username": "GIGICABRERA31", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 305, "tweet_count": 33600, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "163947519", "location": "El barrio m\u00e1s humilde", "name": "\u00c9dgar C\u00f3rdova", "username": "EdgarCodova", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 919, "tweet_count": 5644, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "56392390", "name": "Isabella cesareo", "username": "aranciaverde", "public_metrics": {"followers_count": 3902, "following_count": 3625, "tweet_count": 173997, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "1115065573048713218", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "geminianja", "username": "mirandxxxt", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 923, "tweet_count": 20848, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "875821711295467524", "location": "Amegakure", "name": "MENINO DITO", "username": "PresleyDurigan", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 188, "tweet_count": 1490, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1072285491817537536", "name": "marcela\ud83e\udd8b", "username": "marcelaapv", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 350, "tweet_count": 16023, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "434377358", "name": "Chemita", "username": "chemadecai", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 230, "tweet_count": 6308, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "971075728438710274", "location": "Campania, Italy", "name": "Paola", "username": "Paroledipaola", "public_metrics": {"followers_count": 4065, "following_count": 3261, "tweet_count": 159755, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1707472130", "name": "Blanca\ud83e\udd8b", "username": "BlancaaReyes3", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 541, "tweet_count": 29489, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1184874208763011072", "name": "Casal Fantasia", "username": "Casalfantasia5", "public_metrics": {"followers_count": 63541, "following_count": 206, "tweet_count": 730, "listed_count": 155}}, {"verified": false, "id": "1167212228963160064", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Blair \ud83c\udf83", "username": "GabySuicide", "public_metrics": {"followers_count": 21578, "following_count": 502, "tweet_count": 10779, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1014540228114243585", "location": "Palmira, Colombia", "name": "S U A R E Z", "username": "johan_suarez9", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 163, "tweet_count": 4095, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1153535690627571712", "name": "Camx Dos Santos", "username": "Camargol_", "public_metrics": {"followers_count": 2355, "following_count": 119, "tweet_count": 11381, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "120634246", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Lucas Crecre", "username": "lucas_cremon", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 203, "tweet_count": 4031, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1143374502392410112", "name": "Obaladeosha", "username": "Obaladeosha2", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 140, "tweet_count": 27540, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "127068662", "location": "M\u00e9xico", "name": "Hoy Estado de M\u00e9xico", "username": "HoyEstado", "public_metrics": {"followers_count": 38984, "following_count": 685, "tweet_count": 333171, "listed_count": 333}}, {"verified": false, "id": "1969250047", "location": "Oaxaca de Ju\u00e1rez, Oaxaca", "name": "Luis Carlos", "username": "zarateluisc", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 1109, "tweet_count": 21525, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "935174576", "location": "M\u00f3stoles (MADRID)", "name": "Miguel A. G\u00f3mez Ruiz", "username": "MiguelAnGoRu", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 433, "tweet_count": 4185, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "755909188753166336", "location": "Viana do Castelo, Portugal", "name": "Ricardo Lopes", "username": "ricardo_lopes02", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 1386, "tweet_count": 6900, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1678664377", "location": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "name": "Guilherme Teixeira \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "GuilhermeSWLK", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 1247, "tweet_count": 6193, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "271159077", "location": "Porto Alegre", "name": "miguel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\uddee\ud83c\udde9", "username": "miguelrochaf", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 189, "tweet_count": 39043, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "150469889", "location": "Brasil", "name": "Gabriel Corr\u00eaa", "username": "GabrielCorrea", "public_metrics": {"followers_count": 18134, "following_count": 1498, "tweet_count": 75834, "listed_count": 129}}, {"verified": false, "id": "53533719", "location": "Tuxtla Guti\u00e9rrez, Chiapas", "name": "Sie7e de Chiapas", "username": "Sie7edeChiapas", "public_metrics": {"followers_count": 16845, "following_count": 2919, "tweet_count": 42859, "listed_count": 150}}, {"verified": false, "id": "1030444108014395392", "location": "Limeira, Brasil", "name": "Biel", "username": "BielEnrique019", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 25, "tweet_count": 151, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1128490787157741568", "name": "ricardooox", "username": "ricardin_019", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 82, "tweet_count": 1931, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1869582194", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Yuri Cesar", "username": "YuriCesar12", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 601, "tweet_count": 1379, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4888571943", "name": "Mar\u00eda del rosario su", "username": "Maradel07044308", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 249, "tweet_count": 141485, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1046746512989065217", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Rafael", "username": "_rafael_correa", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 402, "tweet_count": 11577, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "825989397833203712", "location": "Posadas, Argentina", "name": "lucas", "username": "lucazgcia", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 610, "tweet_count": 4795, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "848844007287508992", "location": "Guimar\u00e3es, Portugal", "name": "Pinto Racer", "username": "P1nto2405", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 311, "tweet_count": 8183, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "838869664864272384", "location": "Guimar\u00e3es, Portugal", "name": "xico", "username": "xicosta_13", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 377, "tweet_count": 12648, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "941457168", "location": "IQUITOS", "name": "PMartinIQT", "username": "PedroMartinIQT", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 1630, "tweet_count": 88736, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1113132569095274496", "location": "Talavera de la Reina, Espa\u00f1a", "name": "Rub\u00e9n Rizo\ud83c\udfca\ud83c\udffb\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa-\ud83d\udc99\ud83e\udd0d\ud83d\udc99", "username": "RubenPuntoR", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 232, "tweet_count": 2783, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "825986695287959553", "location": "Bolonha, Em\u00edlia Romana", "name": "Beatrice", "username": "Beatric09656317", "public_metrics": {"followers_count": 2891, "following_count": 3515, "tweet_count": 70162, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "903245457450823680", "location": "+55 019", "name": "Viniciu$ \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "username": "_pqpViniciuus", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 439, "tweet_count": 8352, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "168528753", "location": "Brazil", "name": "Melqui Rodrigues", "username": "melquirodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 1421, "tweet_count": 5954, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "53309053", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "name": "Fred Furtado", "username": "Patchlord", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 123, "tweet_count": 9409, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "id": "1170237900233093120", "name": "Edwin De Angelis", "username": "AngelisEdwin", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 171, "tweet_count": 958, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "337731568", "location": "Madrid", "name": "Not Found", "username": "_iMperfectB", "public_metrics": {"followers_count": 22439, "following_count": 680, "tweet_count": 55388, "listed_count": 101}}, {"verified": false, "id": "770591282", "location": "Peru, IN", "name": "Fernando Bardales", "username": "f_bardales", "public_metrics": {"followers_count": 1409, "following_count": 827, "tweet_count": 17425, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "771351819171790848", "location": "Peru", "name": "La Salita del SIN \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "LaSalitadelSin", "public_metrics": {"followers_count": 164368, "following_count": 994, "tweet_count": 67046, "listed_count": 167}}, {"verified": false, "id": "1192563278611910656", "name": "Sejuela60 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "Sejuela603", "public_metrics": {"followers_count": 9395, "following_count": 5073, "tweet_count": 152348, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1185446319772569600", "location": "Santiago, Chile", "name": "Fred Nietz", "username": "frednietzs", "public_metrics": {"followers_count": 7641, "following_count": 4579, "tweet_count": 11624, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "792450890452140032", "location": "Angola", "name": "Wilton News Angola", "username": "wilton_news", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 1696, "tweet_count": 3961, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1002666337771118594", "location": "na minha toca ", "name": "Polvi \ud83e\udd96", "username": "polvilhito", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 580, "tweet_count": 30119, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1200928591418208257", "location": "Manhattan, NY", "name": "Vaquinha Sarc\u00e1stica \ud83d\udc04", "username": "Palmito_mofado", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 31, "tweet_count": 2081, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "971323446507589632", "location": "Italia", "name": "rosarioT+IV", "username": "rosarioT1970", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 51, "tweet_count": 157336, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1070265098583924742", "location": "Theodore Finch", "name": "Gaviota", "username": "Gaaaaviota", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 972, "tweet_count": 21080, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "271142467", "location": "Montecristi", "name": "Juan Cespedes", "username": "rdinformativa", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 473, "tweet_count": 2110, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4416144915", "location": "Argentina", "name": "Lady Sammy \ud83d\udd1e", "username": "Lady_G_Wool", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 530, "tweet_count": 7573, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3922367337", "name": "Juan Pablo Secco", "username": "Jpsecco20", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 202, "tweet_count": 6022, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "50043140", "name": "Tincho", "username": "tincho1387", "public_metrics": {"followers_count": 4516, "following_count": 936, "tweet_count": 104095, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3419173144", "name": "JOYCE", "username": "ponciano_joyce", "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 230, "tweet_count": 9998, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1044293078503346176", "location": "btv", "name": "mariagatinha\u00b9\u00b3", "username": "majuxcampos", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 318, "tweet_count": 14365, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3337310261", "name": "gabi", "username": "armxsnk", "public_metrics": {"followers_count": 1893, "following_count": 3541, "tweet_count": 39628, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "792789250500616192", "name": "cecilio hernandez", "username": "ceciliohrubira", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 77, "tweet_count": 656, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "15439264", "location": "Pamplona", "name": "Alberto Grande", "username": "albegran", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 72, "tweet_count": 595, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "193296472", "name": "Loriem", "username": "okamiryck", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 84, "tweet_count": 28668, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1157619184886583296", "name": "Abyss Walker\ud83d\udd3b", "username": "BamboozeameEsta", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 110, "tweet_count": 24811, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "18493238", "location": "Lima, Peru", "name": "Luis Escriba", "username": "lescribas", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 731, "tweet_count": 171607, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "737269138784169985", "location": "Parts Unkown ", "name": "Joe", "username": "jspinato8", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 126, "tweet_count": 9227, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "257356123", "location": "Kirkland, Washington", "name": "Jim Valley", "username": "JimValley", "public_metrics": {"followers_count": 7321, "following_count": 2788, "tweet_count": 32818, "listed_count": 108}}, {"verified": false, "id": "1144043381800280066", "name": "Ad\u00e9lia Cloe", "username": "Tatazinhadelici", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 102, "tweet_count": 1760, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "403872822", "location": "Lima-PERU", "name": "Jorge Pinedo", "username": "kokipinedo", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 1221, "tweet_count": 24289, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "712398970769772546", "location": "60s.", "name": "Gabs, o Jojifag \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "doorscircle", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 994, "tweet_count": 11208, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1110847141554077696", "name": "Xico BRASILEIRO", "username": "BrasileiroXico", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 1, "tweet_count": 1485, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "415917918", "location": "Brasil PB, JP.", "name": "Hitalo Grace", "username": "Hitalo_Grace", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 514, "tweet_count": 5307, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "805582219670646784", "location": "Cajamarca, Peru", "name": "LUIS VERASTEGUI", "username": "LUISVERASTEGU19", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 631, "tweet_count": 35443, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1616146872", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Pol\u00edtica El Comercio", "username": "Politica_ECpe", "public_metrics": {"followers_count": 539225, "following_count": 927, "tweet_count": 98677, "listed_count": 930}}, {"verified": false, "id": "1023734194814509056", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "name": "E \ud83c\udf2a", "username": "evyy_sx", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 174, "tweet_count": 16740, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "143762433", "location": "Buenos Aires", "name": "cuscuz paulista", "username": "cegaliii", "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 358, "tweet_count": 216149, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "92439941", "location": ".......", "name": "Contigo Per\u00fa", "username": "greatadvpeople", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 1811, "tweet_count": 14141, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "3281853153", "location": "ela/dela", "name": "maiju \u2661", "username": "maijucake", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 388, "tweet_count": 59821, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "58857603", "location": "Visconde do Rio Branco - MG ", "name": "Principe de Wakanda \ud83d\udda4", "username": "CarlimDeixarder", "public_metrics": {"followers_count": 1128, "following_count": 979, "tweet_count": 49978, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "2657232038", "name": "Misco Jones", "username": "PpaqueOsQuiero", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 404, "tweet_count": 23768, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1198299680532303874", "name": "Me gusta VOX Y me gusta ver a progres rabiando", "username": "Megustaeldepor3", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 2279, "tweet_count": 1727, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1172951149659459585", "location": "Manresa, Espa\u00f1a", "name": "MarR", "username": "RosaMar58660106", "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 1110, "tweet_count": 26892, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "374187913", "location": "Terra, Setor 2814.", "name": "Hello, Vengeance", "username": "assiscoelho_", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 297, "tweet_count": 15274, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "752618615564754944", "location": "Recanto das Fadas  \ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640", "name": "Fada \ud83c\udf80", "username": "Amanda_Lopees_", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 572, "tweet_count": 38670, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1049015218091843584", "location": "peru", "name": "anthonyDK", "username": "anthonyDK6", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 22, "tweet_count": 367, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "880254640146829313", "location": "reputacion, track 14.", "name": "gabs \u263d\u263e | hotd spoilers", "username": "ilovpercy", "public_metrics": {"followers_count": 1307, "following_count": 1639, "tweet_count": 18213, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "772038963607564288", "name": "Jessica Gaspar", "username": "jeccgaspar", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 398, "tweet_count": 1541, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "8091552", "location": "Torre\u00f3n, Coahuila de Zaragoza", "name": "El Siglo de Torre\u00f3n", "username": "torreon", "public_metrics": {"followers_count": 182248, "following_count": 306, "tweet_count": 920396, "listed_count": 910}}, {"verified": false, "id": "1157039746830471169", "name": "Asociaci\u00f3n Pompaelo", "username": "APompaelo", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 669, "tweet_count": 7999, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1128608840239464449", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "delgado", "username": "_7daniel_", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 464, "tweet_count": 16929, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3828460817", "location": "Parcerias: DM ", "name": "NostalgiaFlu", "username": "NostalgiaFlu", "public_metrics": {"followers_count": 53382, "following_count": 39, "tweet_count": 52160, "listed_count": 85}}, {"verified": false, "id": "4564672593", "location": "Donde quiera", "name": "la_prota", "username": "Tinita_44", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 470, "tweet_count": 16189, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1078284210744512512", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Psic\u00f3loga", "username": "jgonzalonso", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 849, "tweet_count": 2608, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1415979499", "location": "Majadahonda, Madrid. ", "name": "Pedro Mart\u00edn-Barraj\u00f3n (Psic\u00f3logos Princesa 81 SLP)", "username": "psicourgencias", "public_metrics": {"followers_count": 4108, "following_count": 2899, "tweet_count": 8679, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "id": "28096651", "location": "San Salvador, El Salvador", "name": "Juank", "username": "JCSura", "public_metrics": {"followers_count": 7739, "following_count": 557, "tweet_count": 1124308, "listed_count": 154}}, {"verified": false, "id": "484476904", "location": "Rio de Janeiro - Brasil", "name": "brunosantosonline", "username": "bsantosonline", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 31, "tweet_count": 43203, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "715269546626715648", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "s u e l l e n", "username": "suellenfuckx", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 62, "tweet_count": 37850, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "789798766240989185", "location": "Rj", "name": "larissa", "username": "Pxlarss", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 670, "tweet_count": 25546, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "937456596430487552", "location": "Beverly Hills, CA", "name": "Moraes", "username": "Moraess751", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 184, "tweet_count": 36944, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "721434343151968256", "location": "Complexo da Coruja", "name": "\ud835\udc94\ud835\udc86\ud835\udc8e\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc95\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc89\ud835\udc82", "username": "IsisOliv22", "public_metrics": {"followers_count": 3562, "following_count": 2237, "tweet_count": 46807, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2929691009", "name": "mercedes guerra", "username": "mercedialo", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 830, "tweet_count": 76324, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "394436303", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "name": "David Aleman", "username": "10_akan", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 135, "tweet_count": 156986, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "38293203", "location": "Mexico City", "name": "El Gr\u00e1fico", "username": "elgmx", "public_metrics": {"followers_count": 96853, "following_count": 4198, "tweet_count": 164616, "listed_count": 794}}, {"verified": false, "id": "461449740", "location": "Venezuela", "name": "Carlos Eduardo Guerrero", "username": "CarlosGuerreroY", "public_metrics": {"followers_count": 3023, "following_count": 2987, "tweet_count": 161015, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "id": "885517705335508992", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "moreira e tals", "username": "Dudamoreiraas2", "public_metrics": {"followers_count": 2223, "following_count": 936, "tweet_count": 29938, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "234168771", "location": "MONTERREY", "name": "MtyFollow\u00ae", "username": "MtyFollow", "public_metrics": {"followers_count": 98879, "following_count": 1224, "tweet_count": 160461, "listed_count": 422}}, {"verified": false, "id": "1067533848735608837", "location": "El Fuerte, Sinaloa", "name": "S h o r t y\ud83d\udda4", "username": "fabiolamr21", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 84, "tweet_count": 1853, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "828687821133209601", "location": "ita\u00fanas", "name": "xulia", "username": "itsjuliamatos_", "public_metrics": {"followers_count": 1585, "following_count": 791, "tweet_count": 24302, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "739886306520600576", "location": "027", "name": "\u0299\u1d00\u1d04\u1d0b\u1d07\u0280", "username": "carolsbacker", "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 661, "tweet_count": 13307, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2746178419", "name": "Dalys la caribe\u00f1a", "username": "dalyscmll", "public_metrics": {"followers_count": 17589, "following_count": 354, "tweet_count": 12477, "listed_count": 40}}, {"verified": false, "id": "932603948179054594", "location": "Dr. Lavista 189, Col. Doctores", "name": "Arena M\u00e9xico", "username": "Arena_MX", "public_metrics": {"followers_count": 24242, "following_count": 63, "tweet_count": 9639, "listed_count": 50}}, {"verified": false, "id": "2477739596", "name": "arturo", "username": "arturo99244", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 546, "tweet_count": 61804, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1125663714961690624", "name": "EspAnia", "username": "Ania70803996", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 129, "tweet_count": 2391, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2257470469", "name": "Mireme a los ojitos.", "username": "samoatusitala", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 833, "tweet_count": 16667, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2338719661", "location": "napoli", "name": "Annamaria", "username": "annamaria_ff", "public_metrics": {"followers_count": 2767, "following_count": 948, "tweet_count": 198106, "listed_count": 58}}, {"verified": false, "id": "1124391066424229888", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Rafael Soares", "username": "RAFAELESILVASO1", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 197, "tweet_count": 859, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1204472531274600449", "name": "JOSE LUIS RODRIGUEZ", "username": "JOSELUI48314851", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 20, "tweet_count": 7, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "87241790", "location": "Santiago de Chile", "name": "Bobbybo \ud83d\udc0d \ud83c\udf33\ud83e\ude93", "username": "bobbybo73", "public_metrics": {"followers_count": 4314, "following_count": 4974, "tweet_count": 137252, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "3515408356", "location": "M\u00e9xico", "name": "Reporte Nivel Uno", "username": "ReporteNivelUno", "public_metrics": {"followers_count": 15866, "following_count": 483, "tweet_count": 93938, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "id": "50293754", "name": "Jonas Santiago", "username": "jonas_santiago", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 437, "tweet_count": 4589, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "135269423", "location": "Rio Grande do Sul", "name": "Tarso Genro", "username": "tarsogenro", "public_metrics": {"followers_count": 150011, "following_count": 463, "tweet_count": 11266, "listed_count": 963}}, {"verified": false, "id": "185696412", "location": "Valadares, Minas, Brasil", "name": "Thiago Ferreira CoeLho \ud83e\udd911\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "thiagofc1982", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 200, "tweet_count": 556286, "listed_count": 14}}, {"verified": true, "id": "14621282", "location": "S\u00e3o Paulo & Lugano", "name": "Fabiano Ang\u00e9lico", "username": "FAngelico", "public_metrics": {"followers_count": 10090, "following_count": 8940, "tweet_count": 89600, "listed_count": 332}}, {"verified": false, "id": "302864309", "location": "b\u00edos orphik\u00f3s", "name": "susana horia\u2601\ufe0f", "username": "donAkadon4", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 675, "tweet_count": 63439, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "4482000381", "location": "Peruano viviendo en Miami", "name": "Joaquin L\u00f3pez de Roma\u00f1a", "username": "Joaco_Ldr", "public_metrics": {"followers_count": 2231, "following_count": 221, "tweet_count": 7432, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1975354388", "location": "Lima-Per\u00fa", "name": "Pedro Cateriano B", "username": "PCaterianoB", "public_metrics": {"followers_count": 179748, "following_count": 421, "tweet_count": 45209, "listed_count": 304}}, {"verified": false, "id": "1168516408382230529", "name": "leh \u2764\ufe0f\ud83d\udda4 \u00c9 TRETA", "username": "astronarts", "public_metrics": {"followers_count": 3684, "following_count": 4099, "tweet_count": 23485, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "788411200069570560", "name": "iBeStrong", "username": "JustCareful", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 240, "tweet_count": 10699, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "138665585", "location": "San Jose, Costa Rica", "name": "Juan VILLEGUEZ Jr.", "username": "jwvilleguez_cr", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 1767, "tweet_count": 58664, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "1327528638", "location": "Peru", "name": "S\u00e9 el cambio que quieres ver en el mundo", "username": "cosotec", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 349, "tweet_count": 77525, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "738416674538442752", "location": "Naucalpan de Ju\u00e1rez, M\u00e9xico", "name": "DDN", "username": "DDNaucalpan", "public_metrics": {"followers_count": 4755, "following_count": 129, "tweet_count": 9834, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "807209261893873665", "location": "Islas Baleares, Espa\u00f1a", "name": "J. F. Orvay", "username": "JFOrvay", "public_metrics": {"followers_count": 3625, "following_count": 2020, "tweet_count": 242943, "listed_count": 39}}, {"verified": false, "id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "username": "ConchiAragonP", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}}, {"verified": false, "id": "1274887592", "location": "Lima, Peru", "name": "DANCANG", "username": "DANCANGALAYA", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 141, "tweet_count": 2693, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "281769300", "location": "Lima, Peru", "name": "martha meier m.q", "username": "meiermq", "public_metrics": {"followers_count": 94755, "following_count": 1330, "tweet_count": 137304, "listed_count": 173}}, {"verified": false, "id": "2851125723", "location": " \u1d0d\u1d00\u0262\u026a\u1d04 \ua731\u029c\u1d0f\u1d18 \u0fd0 OT7.", "name": "Kalya \u2077", "username": "wintaebearxs", "public_metrics": {"followers_count": 2903, "following_count": 3441, "tweet_count": 31017, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "823365423542444034", "location": "Brasil", "name": "Rayane silva", "username": "rayanne_silva04", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 92, "tweet_count": 8386, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4125960994", "name": "Jose Luis Vicenti", "username": "VicentiLuis", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 12, "tweet_count": 4340, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1092126705114849281", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f", "username": "EsPapageno", "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 1028, "tweet_count": 12859, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "id": "172316853", "name": "cospobre de skrillex", "username": "tomperovert", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 228, "tweet_count": 1561, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "314682686", "name": "Guillermo Fern\u00e1ndez", "username": "FdezGmo", "public_metrics": {"followers_count": 1840, "following_count": 539, "tweet_count": 24120, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "66071167", "location": "Cajamarca, Peru", "name": "LUIS JAEGER", "username": "jaferlui", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 496, "tweet_count": 177844, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1092502913124048896", "name": "Angel Rodr\u00edguez", "username": "AngelRo74438331", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 177, "tweet_count": 142875, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "884243370", "location": "San Francisco, CA", "name": "\ud835\ude46\ud835\ude5e\ud835\ude63\ud835\ude5c \ud835\ude44\ud835\ude61\ud835\ude5a\ud835\ude56\ud835\ude63\ud835\ude56", "username": "hejclifford", "public_metrics": {"followers_count": 2024, "following_count": 671, "tweet_count": 61593, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "1167873657680666624", "location": "N\u00e1rnia", "name": "\ud83c\udf43\ud83c\udf52Life Goes on \u275bBE\u275b\ud83c\udf52\ud83c\udf43", "username": "masquecoisacara", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 763, "tweet_count": 388, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "895312022992175104", "location": "Los Angeles, CA", "name": "Hector Canales", "username": "RealHectorCan", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 348, "tweet_count": 8175, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1076686886893219840", "name": "milafarfan", "username": "milafarfan1", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 281, "tweet_count": 165717, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "991753341876293637", "name": "candd", "username": "cndemartinez", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 153, "tweet_count": 13102, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "845472615099715584", "name": "Rosita", "username": "Rose_peruchita", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 427, "tweet_count": 57478, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "749287190623027200", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "\u25aaHernan \u25aa", "username": "hernan_aveiro26", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 362, "tweet_count": 6469, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "428413645", "name": "\u03c2\u0433\u0e40\u0e23t\u0e40\u0e04\u0e20", "username": "nahuefernandez_", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 358, "tweet_count": 11458, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "226781908", "location": "Per\u00fa", "name": "Maxt'a", "username": "Imapax", "public_metrics": {"followers_count": 5680, "following_count": 3627, "tweet_count": 393586, "listed_count": 72}}, {"verified": false, "id": "3068725821", "location": "Pimentel,Chiclayo,Peru", "name": "Juan Carlos Aurich Zoeger", "username": "jcaurichz", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 398, "tweet_count": 9685, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1063884070965428224", "name": "Jos\u00e9 Manuel Alvarez Estrada", "username": "JosAlvarezEstr1", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 1042, "tweet_count": 60672, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "845571660090671104", "location": "Mundo", "name": "Descifrando la Guerra", "username": "descifraguerra", "public_metrics": {"followers_count": 366928, "following_count": 7, "tweet_count": 61318, "listed_count": 2845}}, {"verified": false, "id": "62401360", "location": "Monterrey, NL", "name": "Keka", "username": "kekitoww", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 432, "tweet_count": 16555, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "708440839257767936", "name": "Julius Reds", "username": "JulioRo38001643", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 77, "tweet_count": 383, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "44407854", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Juan Pablo Le\u00f3n \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "mal_menor", "public_metrics": {"followers_count": 51952, "following_count": 1134, "tweet_count": 13990, "listed_count": 149}}, {"verified": false, "id": "3022242773", "name": "bebe", "username": "b_elide", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 653, "tweet_count": 40074, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1145176029079756801", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais, Brasil", "name": "#casa58QUEMESTAVAL\u00c1???", "username": "alencar_djalma", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 917, "tweet_count": 5210, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "74756085", "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "BolsonaroSP", "public_metrics": {"followers_count": 2320046, "following_count": 782, "tweet_count": 35105, "listed_count": 3192}}, {"verified": false, "id": "3423413589", "location": "San Miguel, Peru", "name": "Edgardo", "username": "Edgardo160817", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 322, "tweet_count": 19759, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1092961345287401472", "location": "Arequipa, Peru", "name": "Vchavezr7", "username": "vchavezr7", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 62, "tweet_count": 1010, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "233033221", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "El Comercio", "username": "elcomercio_peru", "public_metrics": {"followers_count": 1026432, "following_count": 418, "tweet_count": 317743, "listed_count": 1426}}, {"verified": false, "id": "1117525033", "location": "Madrid", "name": "Thites", "username": "thites_10", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 257, "tweet_count": 32375, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1018999459819196416", "name": "Luis Alberto", "username": "LuisAlb70930500", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 244, "tweet_count": 5134, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "869552052799762432", "name": "t\u00eat\u00ea", "username": "_mariaterezacm", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 537, "tweet_count": 8860, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "101102438", "location": "Palmas, Brasil", "name": "Daniel L\u00e9lis \u26a1", "username": "dannlelis", "public_metrics": {"followers_count": 28056, "following_count": 14235, "tweet_count": 113748, "listed_count": 236}}, {"verified": false, "id": "818980432997994496", "location": "Lima, Peru", "name": "Ra\u00fal u.p", "username": "ryennmusic", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 84, "tweet_count": 388, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "382907844", "location": "Miami, FL", "name": "pedro gianella", "username": "pedrogianella1", "public_metrics": {"followers_count": 2268, "following_count": 4886, "tweet_count": 126790, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "541824556", "name": "Michela Roi", "username": "MichelaRoi", "public_metrics": {"followers_count": 1781, "following_count": 2457, "tweet_count": 291883, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "id": "1128652114924797958", "name": "Mocinha Isentona", "username": "MAntinom", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 715, "tweet_count": 43536, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "390449958", "location": "Rosario, Argentina", "name": "pink freud \u2744\ufe0f", "username": "juliancubilla__", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 355, "tweet_count": 70520, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1059187459907616769", "location": "Luffytos", "name": "\ud83c\udf4e Eva Marin \ud83d\udc7e", "username": "evygomenasai", "public_metrics": {"followers_count": 2594, "following_count": 788, "tweet_count": 50115, "listed_count": 59}}, {"verified": false, "id": "1599573602", "location": "Punta Cana", "name": "Eva Nicole Gonz\u00e1lez. MD", "username": "evanicole21", "public_metrics": {"followers_count": 1397, "following_count": 382, "tweet_count": 2243, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "id": "34639484", "location": "Dominican Republic", "name": "Diario Libre", "username": "DiarioLibre", "public_metrics": {"followers_count": 1635885, "following_count": 22861, "tweet_count": 373049, "listed_count": 2998}}, {"verified": false, "id": "1019259398672220160", "name": "Edgar Jos\u00e9 Mamani Paucar", "username": "EdgarjMamani", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 260, "tweet_count": 87225, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "804735230284271616", "location": "Groove Street, Los Santos.", "name": "echo \u2018Santo\u2019;", "username": "SmackieTheKid", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 276, "tweet_count": 30243, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "126509816", "location": "Esperando la muerte", "name": "Viejo Cretino \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "viejocretino", "public_metrics": {"followers_count": 8243, "following_count": 247, "tweet_count": 71032, "listed_count": 75}}, {"verified": false, "id": "987419874472415233", "location": "Lombardia, Italia", "name": "Messorina52 amo la politica", "username": "messorina52", "public_metrics": {"followers_count": 4305, "following_count": 3812, "tweet_count": 186971, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1064404670", "name": "Alexis", "username": "ale16_caceres", "public_metrics": {"followers_count": 1411, "following_count": 1678, "tweet_count": 89730, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "888804870018433024", "location": "Pergamino, Argentina.", "name": "Tiziana\ud83c\udf19", "username": "tichimartinez1", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 680, "tweet_count": 10160, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2348635770", "name": "luis angel ", "username": "anbendezu", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 485, "tweet_count": 4187, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "111815940", "name": "Jorge del Castillo", "username": "JorgeDCG", "public_metrics": {"followers_count": 405683, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}}, {"verified": false, "id": "2236781355", "name": "Mart\u00edn Bakovic", "username": "BakovicMartn", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 247, "tweet_count": 15961, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "83914459", "location": "Brasil", "name": "Fernanda Saboia 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "fernanda_saboia", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 1469, "tweet_count": 31668, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "892831277476347904", "location": "San Martin, Peru", "name": "Erick Chavez", "username": "ErickCh46907533", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 174, "tweet_count": 11182, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3247966414", "location": "La Perla, Peru", "name": "ARISTO'S", "username": "arisze27", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1264, "tweet_count": 21324, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "751133743599980545", "location": "Narnia", "name": "Alien", "username": "boolernjergi", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 1107, "tweet_count": 20657, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "424322762", "location": "Roma, Lazio", "name": "Chiara \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "MiaomiaoCh", "public_metrics": {"followers_count": 3461, "following_count": 4798, "tweet_count": 78409, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "953354881691258880", "name": "chaotic evil", "username": "bru_morais__", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 278, "tweet_count": 5559, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4203413081", "location": "Santa Catarina, Brazil", "name": "bernardo", "username": "bernvrdxs", "public_metrics": {"followers_count": 2386, "following_count": 840, "tweet_count": 154825, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "882065603414163457", "location": "Rio do Sul, Brasil", "name": "9", "username": "ninevieiirs", "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 224, "tweet_count": 6667, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2926149286", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "uqbar", "username": "uqbar80", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 112, "tweet_count": 14465, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "962692920171270144", "name": "\u2757IL BUON SENSO\u2757", "username": "Moixus1970", "public_metrics": {"followers_count": 4704, "following_count": 4838, "tweet_count": 203872, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "712924861", "location": "Lima, Peru", "name": "alexivan lopez", "username": "alexivanlopez1", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 83, "tweet_count": 32602, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "139820970", "name": "Grupo La Provincia", "username": "LaProvinciaBsAs", "public_metrics": {"followers_count": 31975, "following_count": 963, "tweet_count": 511523, "listed_count": 190}}, {"verified": false, "id": "71032730", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Sus", "username": "anassux91", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 305, "tweet_count": 9836, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2424808122", "location": "Argentina", "name": "Gaucho Provida \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "gauchoprovida", "public_metrics": {"followers_count": 3505, "following_count": 2174, "tweet_count": 16466, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1184754309579321344", "location": "Mart\u00ednez, Buenos Aires", "name": "Argentinazo\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "Argentin_azo", "public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 906, "tweet_count": 9530, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "62630526", "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "name": "Luciano Santos", "username": "cardmasterlu", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 938, "tweet_count": 12579, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "600197303", "location": "Ufrrj ", "name": "Agro E-girl \ud83d\udc1d\u2720\ud83c\udf3b", "username": "Agroetoxica", "public_metrics": {"followers_count": 2425, "following_count": 1473, "tweet_count": 300824, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "1096995205545447424", "location": "Brasil", "name": "Adam Driver Brasil HIATUS \ud83d\udc34", "username": "AdamDriverBRA", "public_metrics": {"followers_count": 5978, "following_count": 421, "tweet_count": 15012, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "id": "793367160341094400", "location": "Italia", "name": "Paolo Re \ud83c\uddea\ud83c\uddfa#quellarobali#sonoFrugale#HayekAkbar", "username": "smilypapiking", "public_metrics": {"followers_count": 3800, "following_count": 3410, "tweet_count": 643982, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "864941611897286658", "location": "Mogi das Cruzes", "name": "Patenteia \u263c", "username": "nati_alvesp", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 385, "tweet_count": 2087, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "845632414537957376", "location": "Ya", "name": "\u269c\ufe0f", "username": "Brunalexandrabv", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 272, "tweet_count": 29703, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "704460376168120320", "location": "um sitio onde h\u00e1 s\u00f3 brancos", "name": "Humor mais que negro", "username": "Humor_Negro_OK", "public_metrics": {"followers_count": 11766, "following_count": 1, "tweet_count": 715, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1352982865", "location": "Monte Grande", "name": "DamianDiaz", "username": "DamianDiaz97", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 200, "tweet_count": 4042, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "869873746559062017", "name": "Cosetta Resistenza for Ukraine.", "username": "AlvisiConci", "public_metrics": {"followers_count": 19060, "following_count": 6016, "tweet_count": 428246, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "id": "2434008854", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 S\u00e3o Paulo - SP", "name": "spider jones", "username": "jonesmorroni", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 541, "tweet_count": 4961, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "747309019841257472", "name": "vou querer veneno, gelo e lim\u00e3o", "username": "raaqdalmeida", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 474, "tweet_count": 16926, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "773054104549593089", "location": "Milano, Lombardia", "name": "M", "username": "riventheripper", "public_metrics": {"followers_count": 1263, "following_count": 1143, "tweet_count": 74194, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "255134623", "name": "Miguel Angel \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Eimpar", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 271, "tweet_count": 13618, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "308906062", "location": " Espa\u00f1a, Madrid,Toledo...\ud83d\udc60\ud83d\udc60", "name": "\uff53\u0158\ud835\udd4ba. \ud835\udc19\u15e9p\ud835\udceat\ud835\udcf2\u0164\ud835\udd2c\uff33", "username": "cris_alvmon", "public_metrics": {"followers_count": 10628, "following_count": 1179, "tweet_count": 113148, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "id": "369495937", "name": "Trem Trapaiado", "username": "_gustavobastos", "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 357, "tweet_count": 26464, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "4048770273", "name": "LamentationIsland\ud83d\udd8b", "username": "_psychoAshley_", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 368, "tweet_count": 6588, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "860434503101292544", "location": "Modena, Emilia Romagna", "name": "smrz", "username": "smrz2400", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 657, "tweet_count": 4804, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "913063908365291520", "location": "Rio de Janeiro, zO", "name": ".", "username": "kaya4e20", "public_metrics": {"followers_count": 1370, "following_count": 1121, "tweet_count": 62367, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "306381229", "location": "Brasil", "name": "David", "username": "doisdee_", "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 882, "tweet_count": 28668, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2447373036", "name": "YONI CASTRO", "username": "yoni3556_luis", "public_metrics": {"followers_count": 9251, "following_count": 10178, "tweet_count": 487372, "listed_count": 229}}, {"verified": false, "id": "870449053787721730", "name": "Salome S\u00e1nchez", "username": "Salomes32455", "public_metrics": {"followers_count": 3036, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1101556919746088967", "name": "Mister Bean Sevillista", "username": "BeanSevillista", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 86, "tweet_count": 308, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "105541799", "location": "Valladolid. Espa\u00f1a.", "name": "Jes\u00fas D\u00edez", "username": "Chuchi10", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 256, "tweet_count": 13120, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "64055213", "location": "Ilhas Can\u00e1rias, Espanha", "name": "Mariana \u270a\ud83c\udffb\ud83d\udc9a\ud83c\udf3a", "username": "Marifergui", "public_metrics": {"followers_count": 1343, "following_count": 978, "tweet_count": 49968, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "id": "706549463247101953", "location": "M\u00e9rida, Venezuela", "name": "Movimiento SOMOS \u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffb\u270a\ud83c\udfff\ud83c\udf08", "username": "SomosMov", "public_metrics": {"followers_count": 6729, "following_count": 2432, "tweet_count": 15661, "listed_count": 50}}, {"verified": false, "id": "222243461", "location": "Partenon, Porto Alegre", "name": "Taina Senna 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f", "username": "eusennam", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 388, "tweet_count": 24813, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1098008144", "location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1", "name": "Daniel Miranda", "username": "admdmiranda", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 196, "tweet_count": 4449, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "160220033", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Wanderley Nogueira", "username": "Wanderley", "public_metrics": {"followers_count": 86199, "following_count": 2721, "tweet_count": 93530, "listed_count": 386}}, {"verified": false, "id": "1020111911109750787", "location": "Porto Alegre, RS", "name": "maria maromba", "username": "mariatelles0", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 127, "tweet_count": 8944, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "833047465859416065", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "\u2600\ufe0f", "username": "duladuz", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 347, "tweet_count": 42582, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1006599609853120513", "name": "jeno", "username": "jenonotartsy", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 371, "tweet_count": 12199, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "848161015686737920", "name": "Elssie N\u00fa\u00f1ez Carpizo", "username": "DraElssie", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 185, "tweet_count": 35144, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1002041067645079552", "name": "Antonio Medina", "username": "Antonio45913744", "public_metrics": {"followers_count": 1219, "following_count": 3798, "tweet_count": 24856, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1332779395", "location": "De \ud83c\uddfb\ud83c\uddea vivo en \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "name": "Ana Ysabel", "username": "anaysafm", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 758, "tweet_count": 6689, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "596214677", "name": "Consejo Gral de Colegios de Educadoras/es Sociales", "username": "CGCEES", "public_metrics": {"followers_count": 7231, "following_count": 418, "tweet_count": 40371, "listed_count": 185}}, {"verified": false, "id": "2511238589", "location": "Par\u00eds, Francia", "name": "El Crestas", "username": "chutyole", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 885, "tweet_count": 42044, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "2214912368", "location": "Escuela de Salamanca ", "name": "Jacob\u00edn", "username": "QarlD", "public_metrics": {"followers_count": 2399, "following_count": 2940, "tweet_count": 178454, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "id": "775291838542516224", "location": "Montanha, Brasil", "name": "caiao", "username": "CaioMiossi", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 173, "tweet_count": 2968, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "912748370", "name": "l\u00ea", "username": "alastcigarette", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 475, "tweet_count": 18253, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1033546321695830016", "location": "os sinistros s\u00e3o de Bel", "name": "Tia Nay", "username": "naycad1", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 484, "tweet_count": 20060, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "221789985", "name": "Helena", "username": "helenapons", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 644, "tweet_count": 64783, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "3105676054", "name": "ULISES74", "username": "ulises741", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 1071, "tweet_count": 22648, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "741356714688163841", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "name": "yago", "username": "esoyago", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 184, "tweet_count": 33870, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "763888425829294084", "location": "i fucking hate the beatles.", "name": "marinheiro (s\u00f3)", "username": "sosluppi", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 650, "tweet_count": 54473, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "193983872", "location": "Venezuela, Miranda", "name": "Jos\u00e9 Manuel", "username": "josemdacorte", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 983, "tweet_count": 28894, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "493671481", "location": "Paris", "name": "Carim", "username": "C4RIM", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 549, "tweet_count": 177488, "listed_count": 54}}, {"verified": false, "id": "1029895186153963520", "location": "Per\u00fa", "name": ".", "username": "MeiTianLiang3", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 761, "tweet_count": 1269, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "265714930", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Daniela Calle", "username": "danielaacallee", "public_metrics": {"followers_count": 2034142, "following_count": 1114, "tweet_count": 9484, "listed_count": 315}}, {"verified": false, "id": "253407012", "location": "Illes Balears", "name": "Infosalut", "username": "infosalut", "public_metrics": {"followers_count": 4070, "following_count": 1269, "tweet_count": 72001, "listed_count": 84}}, {"verified": false, "id": "2803587403", "location": "Illes Balears", "name": "\u00c0rea Salut Menorca", "username": "asmen_ibsalut", "public_metrics": {"followers_count": 2061, "following_count": 381, "tweet_count": 3894, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "id": "97468342", "location": "Rio de Janeura", "name": "Esdruxu.lice", "username": "alicebiruta", "public_metrics": {"followers_count": 21633, "following_count": 4062, "tweet_count": 372368, "listed_count": 105}}, {"verified": false, "id": "1106694866472521729", "location": "Brussels", "name": "Esther Martinez", "username": "reclaim_esther", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 1460, "tweet_count": 1287, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "999359982410915845", "location": "Cercan\u00edas, Madrid", "name": "Miguel L\u00f3pez", "username": "miguel_tambien", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 738, "tweet_count": 37951, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "751827309234126849", "name": "AK47", "username": "AK47Peru", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 520, "tweet_count": 55294, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "76966577", "location": "Florian\u00f3polis, SC", "name": "Ramonstro", "username": "ramonfacchin", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 293, "tweet_count": 9438, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "233621245", "location": "Colombres ", "name": "\u00c1lvaro G. Noriega", "username": "Alvaro_G_N", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 387, "tweet_count": 5194, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "282257444", "location": "Lima, Peru", "name": "Web_Peru", "username": "Web_Peru", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 218, "tweet_count": 155857, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "id": "14311308", "location": "Brasil", "name": "Portal iG", "username": "iG", "public_metrics": {"followers_count": 122257, "following_count": 2686, "tweet_count": 312385, "listed_count": 911}}, {"verified": false, "id": "85701025", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Mar\u00eda F\u00e9lix", "username": "mariafescalante", "public_metrics": {"followers_count": 1926, "following_count": 4234, "tweet_count": 31235, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "id": "114849547", "location": " .", "name": "chuby", "username": "chuby1966", "public_metrics": {"followers_count": 2885, "following_count": 3892, "tweet_count": 27703, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "121816849", "location": "Israel", "name": "Jovel \u00c1lvarez", "username": "Jovel_Alvarez", "public_metrics": {"followers_count": 36366, "following_count": 2128, "tweet_count": 98015, "listed_count": 136}}, {"verified": false, "id": "377026375", "location": "Mogi das cruzes - SP", "name": "Julio M. \ud83e\uddde\u200d\u2642\ufe0f", "username": "juliomarcosdeol", "public_metrics": {"followers_count": 1437, "following_count": 4091, "tweet_count": 199973, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "68026940", "location": "Brasil", "name": "Thiago Ourives", "username": "ThiagoOurives", "public_metrics": {"followers_count": 1389, "following_count": 1080, "tweet_count": 89459, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "2877143950", "name": "Luis Esguir Hern\u00e1ndez", "username": "EsguirLuis", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 3629, "tweet_count": 8909, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "837716444527923200", "location": "Bahia, Brasil", "name": "\ud835\udc82\ud835\udc84\u0327\ud835\udc90\ud835\udc96\ud835\udc88\ud835\udc96\ud835\udc86 \ud835\udc97\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc88\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc90 \ud83c\udf3f\ud83e\udeb7", "username": "stuck_onTpuzzle", "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 1035, "tweet_count": 22211, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "326559332", "location": "Lima", "name": "Ppluis", "username": "ppluissal", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 90, "tweet_count": 1608, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1125900909907795969", "name": "Roberto", "username": "Descone64616314", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 74, "tweet_count": 4793, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "65473559", "location": "Brasil", "name": "Portal R7.com", "username": "portalR7", "public_metrics": {"followers_count": 5083364, "following_count": 96, "tweet_count": 530363, "listed_count": 12105}}, {"verified": false, "id": "4055635030", "name": "drielly", "username": "dvitoria8", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 121, "tweet_count": 29381, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1090041984834777090", "location": "Brasil", "name": "Avante Mundo", "username": "Avante97196687", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 21, "tweet_count": 9210, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "386685841", "location": "Italia", "name": "Africano Bianco", "username": "madliber", "public_metrics": {"followers_count": 1403, "following_count": 2126, "tweet_count": 67421, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "id": "388747161", "location": "Paris, France", "name": "Emanuele Dolce \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f", "username": "EmanueleDolce", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 625, "tweet_count": 24285, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "746265444", "location": "M\u00e9xico ", "name": "Frank Sign", "username": "FrankSign", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 1062, "tweet_count": 9729, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "61114291", "location": "N\u00e3o, \u00e9 fezes.", "name": "Tem desvantagem de n\u00e3o ser militar", "username": "vandermcosta", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 3589, "tweet_count": 233223, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "8110402", "location": "Brasil", "name": "iG \u00daltimo Segundo", "username": "ultimosegundo", "public_metrics": {"followers_count": 428880, "following_count": 651, "tweet_count": 233929, "listed_count": 2920}}, {"verified": false, "id": "1197291764589056001", "name": "aikelamar", "username": "aikelamar", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 422, "tweet_count": 28970, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "17649339", "location": "Ontario Canada", "name": "Book_Addict", "username": "Book_Addict", "public_metrics": {"followers_count": 5701, "following_count": 6276, "tweet_count": 270866, "listed_count": 122}}, {"verified": false, "id": "2751949840", "name": "La Puya", "username": "custodiowilder", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 591, "tweet_count": 38994, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "165311225", "name": "Vero Mart\u00ednez", "username": "vero_mtz_g", "public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 2367, "tweet_count": 60718, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "44268432", "location": "M\u00e9xico, DF", "name": "De10.mx", "username": "De10mx", "public_metrics": {"followers_count": 49813, "following_count": 5571, "tweet_count": 109879, "listed_count": 1008}}, {"verified": false, "id": "1860436440", "name": "Espiritualidade", "username": "DicasDesentupid", "public_metrics": {"followers_count": 5637, "following_count": 5258, "tweet_count": 8186, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "1068229213432545281", "name": "gata preta \ud83d\udc08\u200d\u2b1b", "username": "moraisaonde", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 206, "tweet_count": 21548, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "770658318952071168", "name": "Eduarda Fontele", "username": "Fontele_Eduarda", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 291, "tweet_count": 44237, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "59005014", "location": "Bogot\u00e1 D.C  ", "name": "\ud835\udc70\ud835\udc8f\ud835\udc88\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc85\ud83d\udc99 G\u0337o\u0337\u0301m\u0337e\u0337z\u0337", "username": "IngridAzul12", "public_metrics": {"followers_count": 1845, "following_count": 413, "tweet_count": 33761, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "336868220", "name": "Dai", "username": "DissMissss", "public_metrics": {"followers_count": 3948, "following_count": 278, "tweet_count": 122177, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "925267779648937985", "location": "Principado de Asturias, Espa\u00f1a", "name": "Ana Castellar", "username": "AnaCastellarG", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 670, "tweet_count": 17725, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "908524858807435265", "location": "top secret", "name": "Galaxyman80", "username": "Galaxyman75", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 4946, "tweet_count": 43006, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1614447452", "name": "Perez", "username": "silaspq", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 280, "tweet_count": 2876, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "28032560", "name": "kakaroto", "username": "willianrulez", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 438, "tweet_count": 98356, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1036770944168194048", "location": "Descubra", "name": "Rol\u00ea Aleat\u00f3rio", "username": "rolealeatorio", "public_metrics": {"followers_count": 777137, "following_count": 199, "tweet_count": 868, "listed_count": 730}}, {"verified": false, "id": "367466755", "location": "Recife, Brasil", "name": "wesclay silva", "username": "wesclaysilva", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 491, "tweet_count": 664, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "238819592", "name": "Beatriz Soares", "username": "beasoare_s", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 104, "tweet_count": 5323, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "342682750", "location": "Escobar, Buenos Aires", "name": "\ud83d\udee1\ud83c\udf7a \u0256\u0268\u0280\u0236\u028f \u028d\u01df\u028a\u0280\u028a\u0586 \u0586\u01df\u028a\u0280\u028a\u0586\ud83c\udf7a\ud83d\udee1\ud83d\udd90\ufe0f", "username": "maurusaurus", "public_metrics": {"followers_count": 19016, "following_count": 17741, "tweet_count": 139291, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "62139303", "name": "Rafael Forsaken", "username": "Rafael9692", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 12, "tweet_count": 10825, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1098699063325835264", "location": "Recife, Brasil", "name": "\ud835\udce1\ud835\udcea\ud835\udcef\ud835\udcea\u2152", "username": "Rafagreeneyes", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 256, "tweet_count": 1669, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1118239735628083202", "name": "\ud835\udc85\ud835\udc82\ud835\udc8b", "username": "jaguareffects", "public_metrics": {"followers_count": 19940, "following_count": 11848, "tweet_count": 27866, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "1040946449310212096", "location": "Miraflores, Lima", "name": "Marco A. Mercado", "username": "MarcunuX", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 737, "tweet_count": 1778, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "829750511624679424", "location": "Lima, Peru", "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "username": "Politica_LR", "public_metrics": {"followers_count": 461223, "following_count": 46, "tweet_count": 75480, "listed_count": 544}}, {"verified": false, "id": "1005980574", "name": "Liana Ciccina\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4", "username": "LianaCiccina", "public_metrics": {"followers_count": 1324, "following_count": 959, "tweet_count": 44888, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1050563658072383488", "name": "manu", "username": "manudmf_", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 476, "tweet_count": 16980, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "771343032826363904", "name": "alex rivera", "username": "Rivera_Legend", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 55, "tweet_count": 1193, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "470612155", "location": "Brasil", "name": "Esterkochaki#Forabolsonaro", "username": "Esterkochaki", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 185, "tweet_count": 13237, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1027409451890880512", "location": "Boca del R\u00edo, Veracruz de Igna", "name": "Faby Nava Cuarentona \ud83e\udd70\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2615\ud83c\udfd6 \ud83c\udf38\ud83d\ude4f", "username": "Faby_Nava77", "public_metrics": {"followers_count": 14407, "following_count": 11762, "tweet_count": 1412916, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "id": "945289762298105857", "name": "AM", "username": "AM45767845", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 1047, "tweet_count": 10688, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1895683933", "location": "Madrid", "name": "albertofernandez", "username": "albertokug", "public_metrics": {"followers_count": 2636, "following_count": 1255, "tweet_count": 57730, "listed_count": 39}}, {"verified": false, "id": "375506758", "location": "Tarragona", "name": "El Chico de Al lado", "username": "Tvecinofavorito", "public_metrics": {"followers_count": 6375, "following_count": 4427, "tweet_count": 351316, "listed_count": 101}}, {"verified": false, "id": "52949734", "location": "Cyberspacio", "name": "Matrixsex *\ufe0f\u20e3\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "Matrixsex", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 337, "tweet_count": 8845, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "146644403", "location": "Maracay, Venezuela", "name": "Yulimar Martinez", "username": "yulim5r", "public_metrics": {"followers_count": 2430, "following_count": 2599, "tweet_count": 42236, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "737340625", "location": "Pto la cruz- Cuman\u00e1 ", "name": "christian sosa", "username": "chrissosa018", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 680, "tweet_count": 10781, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1179868131654692864", "location": "Per\u00fa-Ica", "name": "Roberto Torres", "username": "Roberto59647998", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 1613, "tweet_count": 19227, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "960337909", "location": "Cat\u00e2nia, Sic\u00edlia", "name": "tommy foto", "username": "tommy_foto", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 1, "tweet_count": 7522, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "949873808", "name": "celio leite", "username": "LeiteCelio", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 627, "tweet_count": 53496, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "877548080341635072", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Fred", "username": "cfmo1902", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 407, "tweet_count": 33034, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "626862550", "name": "Arimat\u00e9ia F\u00e9lix (Ary)", "username": "ArymateiaFelix", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 114, "tweet_count": 73159, "listed_count": 6}}, {"verified": true, "id": "17715048", "location": "Brazil", "name": "VEJA", "username": "VEJA", "public_metrics": {"followers_count": 8979083, "following_count": 26, "tweet_count": 360219, "listed_count": 17935}}, {"verified": false, "id": "98679589", "location": "Milano", "name": "Rassegna Stampa", "username": "rassegnastampa", "public_metrics": {"followers_count": 3107, "following_count": 171, "tweet_count": 1326907, "listed_count": 183}}, {"verified": false, "id": "1193908514353287170", "location": "\ud835\ude3f\ud835\ude6a\ud835\ude63\ud835\ude60\ud835\ude5a\ud835\ude61\ud835\ude5d\ud835\ude5a\ud835\ude5e\ud835\ude69 \ud83c\udfd4", "name": "\u2670 \ud835\udd6c\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd9e \ud835\udd72\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd86 \u2670", "username": "ANDYenVIVO", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 1509, "tweet_count": 11381, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1133578816553652230", "name": "Juan Carlos", "username": "JuanCar51518216", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 491, "tweet_count": 7644, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4889234071", "name": "Nazza", "username": "nazzipc", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 245, "tweet_count": 10290, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1178856009638535168", "name": "Pedro", "username": "Pedro57933241", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 239, "tweet_count": 264, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2813881335", "name": "Lautykese\ud83d\udc9b\ud83d\udc99 #nervosetti", "username": "marco171292", "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 2614, "tweet_count": 113264, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "319365197", "location": "P.Sherman42WallabyWaySidney", "name": "sonoplasta do vai dar namoro", "username": "9090fodase", "public_metrics": {"followers_count": 2351, "following_count": 2896, "tweet_count": 219288, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "212721982", "location": "pug city", "name": "NoBru", "username": "omendess_", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 531, "tweet_count": 61127, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "91870046", "location": "Mexico", "name": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdPAZ con DI\u00c1LOGO #SOSMexico", "username": "PazConDialogo", "public_metrics": {"followers_count": 10116, "following_count": 11125, "tweet_count": 717432, "listed_count": 95}}, {"verified": false, "id": "1195492608161832960", "location": "chetumal", "name": "Abraham Agraz", "username": "AbrahamAgraz2", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 697, "tweet_count": 1062, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "283024833", "name": "TizcarL", "username": "TizcarL", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 452, "tweet_count": 31393, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1073355817", "location": "Roma", "name": "Nuccia Invernizzi.", "username": "nuccia20", "public_metrics": {"followers_count": 3692, "following_count": 3541, "tweet_count": 276444, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "2180335493", "location": "Lima, Peru", "name": "Carla Pillco Robles", "username": "CarlaPillco", "public_metrics": {"followers_count": 24448, "following_count": 22553, "tweet_count": 436135, "listed_count": 310}}, {"verified": false, "id": "702468282", "location": "Paraguay", "name": "V\u00edc", "username": "vh_rb", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 1029, "tweet_count": 17562, "listed_count": 4}}, {"verified": true, "id": "2340581", "location": "Buenos Aires", "name": "Tom\u00e1s Balmaceda", "username": "capitanintriga", "public_metrics": {"followers_count": 97286, "following_count": 1804, "tweet_count": 136836, "listed_count": 562}}, {"verified": false, "id": "1164930181963952128", "location": "It\u00e1lia", "name": "Genova What's On", "username": "GenovaOn", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 17, "tweet_count": 49388, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "id": "16676396", "location": "Centro de la Ciudad de M\u00e9xico", "name": "El Universal", "username": "El_Universal_Mx", "public_metrics": {"followers_count": 7063298, "following_count": 14338, "tweet_count": 1203404, "listed_count": 25150}}, {"verified": false, "id": "2985564784", "location": "No te importa", "name": "Sebastian", "username": "Sassa9T", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 44, "tweet_count": 1254, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "44463079", "location": "Trujillo - Peru", "name": "Eduardo Negr\u00f3n", "username": "eduardoenred", "public_metrics": {"followers_count": 8029, "following_count": 5393, "tweet_count": 37778, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "813471592424570880", "name": "PortadaNacionalRD", "username": "portadanacional", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 0, "tweet_count": 24878, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "775909384463458305", "name": "Amet Rubinos", "username": "samaniel61", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 1549, "tweet_count": 207391, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "773851790207021056", "name": "shelly", "username": "shllydr", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 222, "tweet_count": 194423, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "55071052", "location": "Brasil", "name": "Gregory", "username": "Gregory_reis", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 450, "tweet_count": 102712, "listed_count": 7}}, {"verified": true, "id": "9612112", "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "name": "omelete", "username": "omelete", "public_metrics": {"followers_count": 1768356, "following_count": 304, "tweet_count": 89512, "listed_count": 4585}}, {"verified": false, "id": "705137571412774913", "location": "Mesquita, Rj", "name": "R.FERREIRA \ud83c\udded\ud83c\uddfa", "username": "ffcnaldin", "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 753, "tweet_count": 44258, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "291119664", "location": "Trujillo, Per\u00fa", "name": "Ubaldo Ulises Urra Navarrete", "username": "UlisesUrra", "public_metrics": {"followers_count": 19628, "following_count": 21409, "tweet_count": 109630, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "166942892", "name": "Maxxx", "username": "indiebugado", "public_metrics": {"followers_count": 9362, "following_count": 11143, "tweet_count": 69134, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "4903352613", "location": "Lima, Peru", "name": "Maria de mansilla", "username": "mariademansilla", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 645, "tweet_count": 86008, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "1049201172", "name": "Juan M", "username": "Juanms198111", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 179, "tweet_count": 8572, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1107292774066462720", "name": "Eduarda \ud83e\udd8b", "username": "_Ossoski", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 297, "tweet_count": 5549, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1097149196539441152", "name": "Post pra quem t\u00e1 preso na quinta s\u00e9rie", "username": "quintapost", "public_metrics": {"followers_count": 119563, "following_count": 168, "tweet_count": 9651, "listed_count": 77}}, {"verified": false, "id": "1107100500950945793", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Luan Fernandes", "username": "luanfernandesx", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 25, "tweet_count": 209, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1177735912828129280", "location": "Cruzeiro do Sul, Brasil", "name": "Eduardo", "username": "O_TalDoBoca", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 250, "tweet_count": 762, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1192909183391277057", "name": "Centena\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "username": "r_centena", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 80, "tweet_count": 138, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1158192672307339264", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "Santii \u264b", "username": "santiimasjoan", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 351, "tweet_count": 3080, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "64328058", "location": "\u795e\u5948\u5ddd\u770c\u6a2a\u6d5c\u5e02", "name": "\u337ftomylee", "username": "tomi51", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 1741, "tweet_count": 117086, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2553364737", "location": "Central, Paraguay", "name": "Nico", "username": "nicoale771", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 255, "tweet_count": 23591, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "324500200", "location": "Coruscant", "name": "Villeneuve", "username": "diego_gfv", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 399, "tweet_count": 16526, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "259053856", "location": "Huacho, Peru", "name": "Matheo Rocha", "username": "rocha1215", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 65, "tweet_count": 9606, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1155625725183045632", "name": "Apollo", "username": "apollo_libertus", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 98, "tweet_count": 496, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3793676127", "location": "Sardegna, Italia", "name": "Paolo ItaliaViva \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "Paoletto003", "public_metrics": {"followers_count": 3075, "following_count": 4962, "tweet_count": 75296, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2491831514", "location": "Lima, Peru", "name": "Eduardo Portella \ud83d\udc99\u26bd", "username": "EduXtella9", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 1247, "tweet_count": 32661, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3157305131", "name": "Ray Cisneros", "username": "flacomercury", "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 399, "tweet_count": 51446, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "838113931", "location": "Lima-Per\u00fa", "name": "caBASAURIg", "username": "caBASAURIg", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 5000, "tweet_count": 100887, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "939134848483999745", "name": "Cesar  Rojas", "username": "CesarRojMi", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 876, "tweet_count": 34696, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "65496787", "location": "Reserva Ecol\u00f3gica en CU", "name": "Heinz Zeta", "username": "huichol19", "public_metrics": {"followers_count": 1439, "following_count": 1085, "tweet_count": 119698, "listed_count": 58}}, {"verified": false, "id": "78767059", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Priss Guerrero", "username": "prissguerrero1", "public_metrics": {"followers_count": 2970, "following_count": 1718, "tweet_count": 368774, "listed_count": 40}}, {"verified": false, "id": "407862515", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Luis Angel Ayala \ud83d\ude37\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "LuisAngelPeru", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 573, "tweet_count": 10284, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2941110159", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "name": "\u041a\u043e\u0436\u0435\u043c\u044f\u043a\u0438\u043d", "username": "RasputiaGotica", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 1320, "tweet_count": 22891, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1149889504146333697", "location": "Not\u00edcias sobre animes e mang\u00e1s", "name": "LGBTANIMES13+", "username": "pride_anime", "public_metrics": {"followers_count": 151767, "following_count": 1234, "tweet_count": 19482, "listed_count": 356}}, {"verified": false, "id": "922025624516120576", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Lorenmaier", "username": "Lorenmaier1", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 113, "tweet_count": 103, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "397027178", "location": "Pinamar, Argentina", "name": "LKZ - Laky", "username": "LuukiZalazar", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 181, "tweet_count": 13753, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "721681084904288256", "name": "iezq", "username": "cligx", "public_metrics": {"followers_count": 1867, "following_count": 168, "tweet_count": 24336, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1468595384", "location": "pascal, isaac & sabbag", "name": "\u034fcristian \ud83c\udf3f", "username": "crueIsyouth", "public_metrics": {"followers_count": 3240, "following_count": 890, "tweet_count": 106996, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "311409742", "location": "Asuncion - Paraguay", "name": "G.Villarta#ATR \ud83d\ude4c2021", "username": "gusvillarta", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 494, "tweet_count": 10279, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "274693017", "location": "Villeta Paraguay", "name": "Mariloli Duarte", "username": "Ru_ly", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 750, "tweet_count": 2502, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "406250595", "location": "Gush Dan - ISRAEL  \ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "name": "JAVIER YEARSON - Journalist. Broadcaster. Producer", "username": "javieryearson", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 861, "tweet_count": 70731, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "2247822258", "location": "Israel", "name": "Noticias de Israel", "username": "estadoisrael", "public_metrics": {"followers_count": 63673, "following_count": 143, "tweet_count": 81198, "listed_count": 267}}, {"verified": false, "id": "716303587", "name": "Masetita", "username": "Masetita_", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 286, "tweet_count": 105566, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "348179392", "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "name": "Loba Solit\u00e1ria", "username": "heymoorgs", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 535, "tweet_count": 11152, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "386350384", "location": "Numa margem distante ", "name": "YASMIN NEVES \u2728", "username": "sevenyasrj", "public_metrics": {"followers_count": 1579, "following_count": 796, "tweet_count": 95093, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "943898020701188096", "name": "Luis Jair", "username": "LuisJai86349366", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 86, "tweet_count": 172, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "19729967", "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "username": "esquinabaja", "public_metrics": {"followers_count": 452377, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}}, {"verified": false, "id": "80989001", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Carla Arata", "username": "carla_dra", "public_metrics": {"followers_count": 1332, "following_count": 1344, "tweet_count": 71169, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "id": "125825848", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "name": "marcelo wames", "username": "marcelowames", "public_metrics": {"followers_count": 2707, "following_count": 723, "tweet_count": 193131, "listed_count": 46}}, {"verified": false, "id": "834431658279501825", "location": "Milano, Lombardia", "name": "Notizie Oggi", "username": "notizieoggi_com", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 18, "tweet_count": 233767, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "2420555394", "location": " AGP - GRX", "name": "Jero Vida", "username": "jerovidam", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 512, "tweet_count": 34008, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "id": "49286109", "location": "F\u00e1brica de Piruletas", "name": "Juan Navarro Garc\u00eda", "username": "PePo_25", "public_metrics": {"followers_count": 2760, "following_count": 4836, "tweet_count": 26915, "listed_count": 48}}, {"verified": false, "id": "842012101472321537", "location": "Mar del Plata, Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "name": "Lincesa Mdq", "username": "LincesaMdq", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 372, "tweet_count": 22520, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1204422077933113350", "name": "Dr. Benito Kamela", "username": "ban_damme", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 934, "tweet_count": 70595, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "2986885877", "location": "italia", "name": "Cettina\u2764\ufe0f \ud83d\udda4atlantista europeista #SlavaUkraini", "username": "LeonebonCettina", "public_metrics": {"followers_count": 2366, "following_count": 1184, "tweet_count": 101816, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "56487165", "location": "Peru", "name": "Golden Lion", "username": "rob_canani", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 1324, "tweet_count": 12670, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "91403580", "location": "Lima, Peru", "name": "Patric Pareja", "username": "PatricioParejax", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 82, "tweet_count": 14415, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1893250674", "location": "Chiba ke, Japan", "name": "Julio Flores", "username": "Julitoypunto", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 539, "tweet_count": 7093, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "858603600", "location": "Benicasim, Spain", "name": "Angelba \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "puskangel99", "public_metrics": {"followers_count": 2537, "following_count": 2854, "tweet_count": 4236, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1037961275194650624", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "maddy\ud83d\udc0a", "username": "marizabaena", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 291, "tweet_count": 14312, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1184299109957672960", "name": "Mario Jorge", "username": "MarioJo75565676", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 3, "tweet_count": 117, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "59591856", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Flamengo", "username": "Flamengo", "public_metrics": {"followers_count": 9720383, "following_count": 162, "tweet_count": 268001, "listed_count": 7333}}, {"verified": false, "id": "4263557847", "location": "Sevilla, Andaluc\u00eda", "name": "Pilar Gonz\u00e1lez \u00c1lvarez", "username": "pilarescritora", "public_metrics": {"followers_count": 26234, "following_count": 23200, "tweet_count": 190056, "listed_count": 52}}, {"verified": false, "id": "2175604884", "name": "Julio Ernesto Salas Fernandez", "username": "OoszUrae", "public_metrics": {"followers_count": 1666, "following_count": 1730, "tweet_count": 58520, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1024753660620877828", "location": "Dallas, TX", "name": "Eduardo", "username": "Eduardo42624372", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 49, "tweet_count": 3979, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "705064665483763715", "location": "Musa ", "name": "Avisador@ e Perguntadora Pleon\u00e1stica \ud83c\udfb2", "username": "beca_bonne7", "public_metrics": {"followers_count": 21181, "following_count": 20040, "tweet_count": 125841, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "36257909", "location": "Belo Horizonte - Minas Gerais", "name": "Felipe Brito", "username": "souzafcb", "public_metrics": {"followers_count": 7237, "following_count": 1543, "tweet_count": 24859, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "33105742", "location": "Buenos Aires", "name": "Popi", "username": "ProvenzanoPopi", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 865, "tweet_count": 35311, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "1031638723006537730", "location": "Argentina", "name": "An\u00f3nima me hicieron", "username": "Anonmehicieron", "public_metrics": {"followers_count": 97634, "following_count": 259, "tweet_count": 19263, "listed_count": 61}}, {"verified": false, "id": "980607229", "name": "Ainhoa", "username": "Ainhoa_RM9", "public_metrics": {"followers_count": 1310, "following_count": 1163, "tweet_count": 25440, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "318713537", "location": "genova", "name": "laura_ceruti\ud83c\uddfa\ud83c\udde6#reneweurope#italiaviva", "username": "laura_ceruti", "public_metrics": {"followers_count": 8772, "following_count": 1805, "tweet_count": 247882, "listed_count": 59}}, {"verified": false, "id": "15835368", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "sarah", "username": "boatealouca", "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 209, "tweet_count": 76404, "listed_count": 28}}, {"verified": true, "id": "54341363", "name": "Jornal O Globo", "username": "JornalOGlobo", "public_metrics": {"followers_count": 7201219, "following_count": 7432, "tweet_count": 481055, "listed_count": 13071}}, {"verified": false, "id": "1591792542", "name": "maria paula vayas", "username": "paulavayas", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 245, "tweet_count": 18753, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "45013575", "location": "Caracas", "name": "teleSUR TV", "username": "teleSURtv", "public_metrics": {"followers_count": 2078155, "following_count": 349, "tweet_count": 1408184, "listed_count": 11800}}, {"verified": false, "id": "3039726772", "name": "arjuna #RenewEurope #FBPE #HaveDemocracy", "username": "Aljangelo", "public_metrics": {"followers_count": 2349, "following_count": 2176, "tweet_count": 45818, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "307292747", "location": "MADRID", "name": "Mari Carmen", "username": "MariCarmen206", "public_metrics": {"followers_count": 5603, "following_count": 4918, "tweet_count": 121271, "listed_count": 29}}, {"verified": true, "id": "74421223", "location": "Espa\u00f1a", "name": "estrelladigital.es", "username": "estrelladigital", "public_metrics": {"followers_count": 12624, "following_count": 4903, "tweet_count": 160218, "listed_count": 412}}, {"verified": false, "id": "70361143", "location": "Santiago, Pluriestado Wallmart", "name": "(((Alexander Hertz)))", "username": "hertzvillegas", "public_metrics": {"followers_count": 2493, "following_count": 858, "tweet_count": 100153, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "970986198465433601", "location": "Madrid", "name": "Vicky Arcoiris", "username": "arcoiris_vicky", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 398, "tweet_count": 3371, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "989085724552122368", "name": "Li quer\u00eda un cactus", "username": "sermadreeraesto", "public_metrics": {"followers_count": 1581, "following_count": 591, "tweet_count": 11836, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1179154841668595714", "name": "Eneas Barbosa", "username": "barbosa_eneas", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 193, "tweet_count": 6542, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "2401917402", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Marcio Labre Oficial", "username": "marciolabre", "public_metrics": {"followers_count": 100895, "following_count": 15561, "tweet_count": 5851, "listed_count": 176}}, {"verified": false, "id": "830943022342881280", "location": "Mundo ", "name": "Pat", "username": "FEMINAZIS_OFF", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 860, "tweet_count": 25390, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "628262008", "name": "Fernando Morales", "username": "fnandomoralles", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 698, "tweet_count": 9085, "listed_count": 4}}, {"verified": true, "id": "9179462", "location": "Sao Paulo, Brazil", "name": "Madeleine Lacsko", "username": "madeleinelacsko", "public_metrics": {"followers_count": 69012, "following_count": 3961, "tweet_count": 74502, "listed_count": 299}}, {"verified": false, "id": "707136262155608064", "name": "\u3061\u3083\u3074", "username": "chapimaro151a", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 258, "tweet_count": 33755, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2891879969", "location": "Ravenna, Emilia Romagna", "name": "Marco Di Lecce \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "marcodilecce", "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 494, "tweet_count": 44198, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "1937708048", "name": "Frioacero", "username": "Frioacero", "public_metrics": {"followers_count": 1801, "following_count": 941, "tweet_count": 536165, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "952351818188701696", "location": "Ate Vitarte Lima Peru", "name": "Esdras R", "username": "EsdrasR4", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 685, "tweet_count": 157934, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1132119475", "location": "Madrid - Orihuela Costa", "name": "SLOW LIFE", "username": "AlexMelgarCN10", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 368, "tweet_count": 49148, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "378375409", "location": "lima", "name": "#CuartaDosis", "username": "isabeldiceesto", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 923, "tweet_count": 262922, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "299967497", "name": "Renan Ribeiro \u24df", "username": "Renan_ribeiro10", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 499, "tweet_count": 14657, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "61680551", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Matt", "username": "Matt_Mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 607, "tweet_count": 12816, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "154612287", "name": "Papelito10 \u26a1\ufe0f", "username": "ArielScinica10", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 292, "tweet_count": 19390, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1127527570583490560", "name": "Chupitox \ud83c\udf79\ud83c\udf78pienxax en verdex. \ud83e\udd11 \ud83d\udcb8", "username": "Chupitox1", "public_metrics": {"followers_count": 3039, "following_count": 3628, "tweet_count": 146539, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "307923835", "location": "Espa\u00f1a", "name": "miolnir boop/bop/beep", "username": "miolner", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 35, "tweet_count": 903, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "7827962", "name": "Infobae Am\u00e9rica", "username": "infobaeamerica", "public_metrics": {"followers_count": 1365796, "following_count": 0, "tweet_count": 646977, "listed_count": 6000}}, {"verified": false, "id": "900351710283124737", "location": "M\u00farcia, Espanha", "name": "politologomurciano", "username": "politologmurcia", "public_metrics": {"followers_count": 1683, "following_count": 4940, "tweet_count": 176413, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "2465845308", "location": "En el coraz\u00f3n de mis panas", "name": "Falgar, CEO del Tao", "username": "falgarof", "public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 991, "tweet_count": 175315, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "404159770", "location": "Entre pinzas y trampas", "name": "Katsuata Nikotesa", "username": "knktlw", "public_metrics": {"followers_count": 1138, "following_count": 1281, "tweet_count": 26441, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "966025887618682881", "name": "Lady Komorebi", "username": "KomorebiLady", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 480, "tweet_count": 5427, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "387960391", "location": "Barcelona. Catalunya", "name": "ActivaMent", "username": "ActivaMent", "public_metrics": {"followers_count": 9540, "following_count": 1845, "tweet_count": 37124, "listed_count": 216}}, {"verified": false, "id": "1203388502706143234", "name": "Pedro P", "username": "PedroP35553477", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 30, "tweet_count": 9056, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "406433712", "location": "Queens, NY", "name": "ismael machuca rico", "username": "RicoMachuca", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 152, "tweet_count": 49711, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1041813270305406981", "location": "Santa Fe, Argentina", "name": "\u2667CrazyShitMan\u2664", "username": "FranciscoIthu1", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 16, "tweet_count": 501, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "id": "50404817", "location": "Ciudad de Buenos Aires", "name": "Manuel Adorni", "username": "madorni", "public_metrics": {"followers_count": 356521, "following_count": 334, "tweet_count": 22582, "listed_count": 634}}, {"verified": false, "id": "3198909245", "location": "Hisp\u00e1nia, Imperio Romano", "name": "Voxtaku", "username": "Alfa_CdR", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 280, "tweet_count": 94886, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "1106907830", "location": "Canarias (Espa\u00f1a)", "name": "Lasci (nuevo en la normalidad)", "username": "Lascivo76", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 173, "tweet_count": 42180, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "267566612", "location": "Val\u00eancia, Espanha", "name": "Mirifei de Triana (La bicho)", "username": "Mirilovecazalla", "public_metrics": {"followers_count": 7143, "following_count": 1185, "tweet_count": 165072, "listed_count": 40}}, {"verified": false, "id": "1024474526", "name": "rynu95\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "airun01595293", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 367, "tweet_count": 5907, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "821569938984935424", "location": "Barreto, City", "name": "Bebel \u2728\ud83e\udd73", "username": "Vulgo_bebel14", "public_metrics": {"followers_count": 2465, "following_count": 668, "tweet_count": 60310, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "105082141", "location": "Madrid", "name": "EFE Noticias", "username": "EFEnoticias", "public_metrics": {"followers_count": 2109192, "following_count": 48, "tweet_count": 328635, "listed_count": 20179}}, {"verified": false, "id": "449268894", "location": "Palmas- TO", "name": "Lou", "username": "Lourenak", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 285, "tweet_count": 16565, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1470384674", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a, ESPA\u00d1A", "name": "Mar\u00eda de Tabarnia \ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "MariaTabarnia", "public_metrics": {"followers_count": 20644, "following_count": 22194, "tweet_count": 81170, "listed_count": 48}}, {"verified": false, "id": "600391837", "location": "Murcia, Espa\u00f1a", "name": "*|R\u00b7G\u00b7$|*", "username": "Raul1999Gonz", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 410, "tweet_count": 23898, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2932004428", "location": "Funchal, Portugal", "name": "Funchal Not\u00edcias", "username": "funchalnoticias", "public_metrics": {"followers_count": 2030, "following_count": 156, "tweet_count": 86551, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "id": "107455896", "location": "Brazil", "name": "carol \u00e9 13 \u2b50\ufe0f", "username": "carolgodoy_", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 753, "tweet_count": 39224, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1138074434672238592", "location": "NORDESTE 'Melhor Pa\u00eds do BR'", "name": "EriBarros13", "username": "EriBarros18", "public_metrics": {"followers_count": 13310, "following_count": 11918, "tweet_count": 26317, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "827048251", "name": "Antonio Rodr\u00edguez, Antitroll y antifascista.", "username": "AlemAmarildo", "public_metrics": {"followers_count": 5841, "following_count": 5485, "tweet_count": 601277, "listed_count": 59}}, {"verified": false, "id": "580342752", "location": "barqusimeto", "name": "thais perez", "username": "PerezThais126", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 155, "tweet_count": 110, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1075779642794090497", "location": "Mayag\u00fcez, Puerto Rico", "name": "Con\u00e9ctate TV", "username": "conectatetvpr", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 121, "tweet_count": 8388, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "94578764", "name": "YuriSL", "username": "RussSL", "public_metrics": {"followers_count": 2206, "following_count": 2316, "tweet_count": 223250, "listed_count": 1215}}, {"verified": false, "id": "191252846", "location": "ARGENTINA", "name": "\ud835\udc00\u2022\uf8ff", "username": "MADEIN_1996", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 509, "tweet_count": 16813, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1135168587822444544", "location": "Jabaquara, S\u00e3o Paulo", "name": "Douglas Martins \u27a1\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "DMartinsCosta", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 435, "tweet_count": 3408, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1127941438040367104", "location": "Brasil", "name": "F\u00ea", "username": "FernandaZendron", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 192, "tweet_count": 269, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "170707269", "location": "Palmas TO", "name": "Ana Carla", "username": "anacarlanoe", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 422, "tweet_count": 2240, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "394119536", "name": "Alvaro J. Natera B. \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "AJNATERAB", "public_metrics": {"followers_count": 2487, "following_count": 2918, "tweet_count": 170194, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "id": "119372337", "location": "Sapporo City", "name": "EL GJ", "username": "SUCKMASAC", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 578, "tweet_count": 9486, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1574984234", "location": "Sapporo City", "name": "TOPE SUICIDA", "username": "TOPESUICIDA_POP", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 860, "tweet_count": 667, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "902554516389801986", "name": "Afghan OSINT", "username": "AfghanOSINT", "public_metrics": {"followers_count": 4454, "following_count": 796, "tweet_count": 2804, "listed_count": 121}}, {"verified": false, "id": "911677642616819712", "name": "Lucho", "username": "nandorengifo07", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 52, "tweet_count": 2148, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "1501434991", "location": "Valhalla, NY", "name": "Auron", "username": "auronplay", "public_metrics": {"followers_count": 17496354, "following_count": 553, "tweet_count": 36083, "listed_count": 2912}}, {"verified": false, "id": "2762253986", "name": "Whiteface\u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "username": "Paliduss", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 783, "tweet_count": 1488, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1887547476", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brazil", "name": "J\u00fa Cacto \ud83c\udf35\ud83e\udd8b\ud83e\udd7e\ud83c\udf29\ufe0f", "username": "JuliaRebelo15", "public_metrics": {"followers_count": 2344, "following_count": 975, "tweet_count": 191828, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "44234699", "location": "Florida, USA", "name": "Joselo Nu\u00f1ez", "username": "JoseloNunez66", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 130, "tweet_count": 42636, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "836899036883996672", "location": "santo tirso, porto", "name": "vict\u00f3ria", "username": "victoriaarcs", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 170, "tweet_count": 31280, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1478210976", "location": "California", "name": "Burned Out", "username": "Boreal_Arg", "public_metrics": {"followers_count": 6448, "following_count": 147, "tweet_count": 22373, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "2762280647", "location": "santa fe", "name": "dimo", "username": "simonluengo_", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 839, "tweet_count": 66069, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "118131076", "location": "Tucum\u00e1n", "name": "Tucum\u00e1n Noticias - Agencia de Noticias", "username": "tucumanoticias", "public_metrics": {"followers_count": 17764, "following_count": 163, "tweet_count": 63808, "listed_count": 140}}, {"verified": false, "id": "389035894", "location": "Blumenau", "name": "Carlos Poli", "username": "carlosxpoli", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 54, "tweet_count": 22812, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2768213630", "name": "Un d\u00eda a la vez", "username": "Thegiverofbooks", "public_metrics": {"followers_count": 6109, "following_count": 3497, "tweet_count": 20100, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "3288344404", "name": "JoJoH", "username": "Joyce_SouzaaXD", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 452, "tweet_count": 2760, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "608023546", "location": "Illes Balears, Espa\u00f1a", "name": "Servei de Salut de les Illes Balears (IB-SALUT)", "username": "ibsalut", "public_metrics": {"followers_count": 10790, "following_count": 988, "tweet_count": 6948, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "939294554", "name": "joc!!!", "username": "JoseEstrellajos", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 1151, "tweet_count": 67515, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "2583443602", "name": "diego manarelli", "username": "manarellidiego", "public_metrics": {"followers_count": 9546, "following_count": 1265, "tweet_count": 176550, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "1079690310374977536", "name": "Adriano", "username": "Adriano15099434", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 42, "tweet_count": 111, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "390623935", "location": "Roma, Italia", "name": "Repubblica Roma", "username": "rep_roma", "public_metrics": {"followers_count": 236730, "following_count": 40, "tweet_count": 105305, "listed_count": 554}}, {"verified": false, "id": "45143554", "location": "Lima, Peru", "name": "Carlos Rueda U.", "username": "chinin2925", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 1594, "tweet_count": 148300, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2222870978", "name": "benedito vieira", "username": "2Adsumus", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 7, "tweet_count": 1102, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "64538024", "location": "Brasilia/DF", "name": "C\u00e9lia", "username": "celia136", "public_metrics": {"followers_count": 3197, "following_count": 1435, "tweet_count": 225364, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "id": "1136799790812073989", "name": "@crisnogueira", "username": "crisnogueira3", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 159, "tweet_count": 281, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3234471657", "name": "Click Time", "username": "FabioClickTime", "public_metrics": {"followers_count": 32706, "following_count": 156, "tweet_count": 27823, "listed_count": 60}}, {"verified": false, "id": "23795573", "location": "Porto Alegre, RS - Brasil", "name": "Matheus Simon Corr\u00eaa", "username": "matsimon", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 783, "tweet_count": 100225, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "26824689", "location": "Americana, SP Brazil", "name": "Ricardo", "username": "fossachiara", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 2163, "tweet_count": 63032, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "id": "3255186983", "location": "Santa Cruz, Rio de Janeiro", "name": "#777 Joel", "username": "joelcrvg", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 434, "tweet_count": 12925, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1035554485450493953", "name": "Maria Carmen Vizcain", "username": "VizcainCarmen", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 530, "tweet_count": 118117, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "969262372367011840", "name": "justcat", "username": "_justcutecat", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 162, "tweet_count": 4460, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3569595795", "name": "vilmayleo", "username": "vilmayleo", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 150, "tweet_count": 37534, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "263711403", "name": "Virgilio Vazzari", "username": "VirgilioVazzari", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 469, "tweet_count": 46982, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "89754077", "location": "Alemania / Venezuela ", "name": "Angelika V.", "username": "roxraiyma", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 1614, "tweet_count": 127234, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "138534812", "location": "pampatar", "name": "Orlando \u00c1vila Dip", "username": "OrlandoAvilaDip", "public_metrics": {"followers_count": 9803, "following_count": 2343, "tweet_count": 32824, "listed_count": 196}}, {"verified": false, "id": "115532094", "name": "Alberto Barrera T", "username": "Barreratyszka", "public_metrics": {"followers_count": 90496, "following_count": 82, "tweet_count": 1193, "listed_count": 597}}, {"verified": false, "id": "1067574171067125761", "name": "Lari\ud83e\udd8b", "username": "Lari_rp04", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 100, "tweet_count": 621, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "733245954", "location": "\ud83d\udc40", "name": "Chatinha \ud83e\udd74", "username": "deboragm18", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 244, "tweet_count": 8732, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "951663510253076481", "location": "complexo da alma", "name": "badgallua \ud83d\udca2", "username": "opsluag", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 248, "tweet_count": 5095, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1004466398121340928", "name": "Ritaa", "username": "ritapernas_", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 399, "tweet_count": 25812, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4902152535", "location": "Montemor-o-Novo, Portugal", "name": "In\u00eas", "username": "inesrcatarino", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 340, "tweet_count": 13095, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "73023403", "location": "PERU", "name": "Gonzalo", "username": "GolpedeMar", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 761, "tweet_count": 180824, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "1001230523744825344", "location": "San Mart\u00edn del Rey Aurelio", "name": "Profesor Lum\u00ednicus", "username": "ProfesorLumnic1", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 96, "tweet_count": 1240, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "297077166", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "Alex Hamilton", "username": "alexandrecamuca", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 859, "tweet_count": 26645, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "276726837", "location": "DDM", "name": "Mois\u00e9s L\u00f3pez \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f", "username": "moilopezramos", "public_metrics": {"followers_count": 1219, "following_count": 1757, "tweet_count": 39466, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "3239534800", "location": "Chile", "name": "\ud83e\udee7Camila Ardiles\ud83e\udee7", "username": "Camila_Ardiles", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 51, "tweet_count": 488, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "73459349", "location": "Santiago, Chile", "name": "Metro de Santiago - #NuevoViaje", "username": "metrodesantiago", "public_metrics": {"followers_count": 2403241, "following_count": 397404, "tweet_count": 477912, "listed_count": 2563}}, {"verified": false, "id": "1202314068331257861", "name": "Bbdalmeto", "username": "bbdalmeto", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 333, "tweet_count": 21310, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2482029740", "location": "Cullera, Spain", "name": "FOSS-R26 \u2740 \u2587 \u2588 \u2589 \u258a", "username": "FossR26", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 139, "tweet_count": 27779, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "58893756", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Daniel K Burman", "username": "DKBurman", "public_metrics": {"followers_count": 3946, "following_count": 1813, "tweet_count": 247568, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "234548729", "location": "Salvador, Bahia", "name": "Alex Athaide", "username": "alexathaide", "public_metrics": {"followers_count": 2868, "following_count": 647, "tweet_count": 302410, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "id": "16242204", "location": "Sant Vicent, sequet per\u00f2 sanet", "name": "Sergi Aracil", "username": "sergiaracil", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 688, "tweet_count": 6137, "listed_count": 4}}, {"verified": true, "id": "2910853983", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "CTXT", "username": "ctxt_es", "public_metrics": {"followers_count": 221074, "following_count": 5876, "tweet_count": 329687, "listed_count": 3185}}, {"verified": false, "id": "441302468", "location": "mcr & btr are back!", "name": "2023", "username": "dumbevans", "public_metrics": {"followers_count": 5565, "following_count": 2894, "tweet_count": 213186, "listed_count": 80}}, {"verified": false, "id": "428996382", "location": "Lima, Peru", "name": "Ed V (EmbajadUr\u2b501945)", "username": "EdgarVillena", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 1654, "tweet_count": 43374, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "378687337", "location": "I Love You Damon Salvatore!", "name": "Delena/Teen Wolf", "username": "morgamachado", "public_metrics": {"followers_count": 1128, "following_count": 912, "tweet_count": 34610, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "37984211", "location": "Lima, Peru", "name": "Richi Cisneros | 25 \ud83c\udf1f \ud83c\udfc6 AL", "username": "Azulgroneixe", "public_metrics": {"followers_count": 2110, "following_count": 4496, "tweet_count": 154180, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "860224069735784448", "location": "Trentino-South Tyrol, Italy", "name": "capybale", "username": "cr33pyg1rl", "public_metrics": {"followers_count": 1352, "following_count": 1013, "tweet_count": 9616, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "948912317881753600", "name": "\u30bd\u30a4\u30ab\u30e9", "username": "soicara_pw", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 1308, "tweet_count": 40243, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "109004956", "location": "Barcelona, Spain", "name": "E. Guallard", "username": "eguallard", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 571, "tweet_count": 17887, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "380274192", "location": "Everywhere", "name": "Angel Mu\u00f1oz", "username": "michelangelo_84", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 1170, "tweet_count": 10774, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "819474643", "location": "Galicia", "name": "Ram\u00e9", "username": "maria_1388g", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 553, "tweet_count": 35999, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "2450911301", "name": "Mantonio Marhua", "username": "mmarco1909", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 484, "tweet_count": 33260, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "964532609412890624", "name": "\u20b3dri\u00e1n\u20b2\u2c60", "username": "adragl_", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 548, "tweet_count": 5876, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1080110012716994561", "location": "Cordova, Spain", "name": "dsi", "username": "desireeseguraib", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 212, "tweet_count": 3915, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "90328058", "location": "Santiago, Chile", "name": "\ud835\ude45\ud835\ude4a\ud835\ude49\ud835\ude3c\ud835\ude4f\ud835\ude43\ud835\ude3c\ud835\ude49 \ud835\ude53\ud835\ude3c\ud835\ude51\ud835\ude44\ud835\ude40\ud835\ude4d", "username": "johntentacles", "public_metrics": {"followers_count": 1401, "following_count": 955, "tweet_count": 49878, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "139270674", "location": "Madrid, Spain", "name": "Melanie De Toni", "username": "meladetoni", "public_metrics": {"followers_count": 5321, "following_count": 852, "tweet_count": 27409, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "791628757870182404", "location": "Lima, Peru \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "name": "Sonia Alvarado L\u00f3pez", "username": "SoniaAlvaradoL", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 131, "tweet_count": 10150, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1524797149", "location": "Madrid", "name": "xPuPaS", "username": "xPuPaS_Sisu", "public_metrics": {"followers_count": 1378, "following_count": 1096, "tweet_count": 36997, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "id": "226582147", "name": "Naturaleza educativa", "username": "Natureduca", "public_metrics": {"followers_count": 13687, "following_count": 13630, "tweet_count": 57491, "listed_count": 155}}, {"verified": false, "id": "457138785", "location": "Barcelona", "name": "Kkarminna", "username": "Kkarminna", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 346, "tweet_count": 60455, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "378706057", "location": "ITALIA - Stati Uniti d'Europa!", "name": "\u0e04dri\u00e1\u0e20", "username": "Adrian_in_it", "public_metrics": {"followers_count": 2387, "following_count": 2130, "tweet_count": 52508, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "1015870262", "name": "red_mask", "username": "red_mask9", "public_metrics": {"followers_count": 21080, "following_count": 16522, "tweet_count": 64482, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "id": "878842208", "name": "SaiMich", "username": "saimicharch", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 380, "tweet_count": 165721, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "635491964", "location": "De donde las aceitunas de mesa", "name": "Luisillo \u06de", "username": "LuisRoca85", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 1493, "tweet_count": 52196, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "2590445369", "location": "Barcelona, Catalunya", "name": "v\u00edctor", "username": "thurnadu", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 184, "tweet_count": 95185, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "251217790", "name": "Hombre Suburbano", "username": "gardelito313", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 232, "tweet_count": 26486, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "713516450", "location": "San Antonio de Padua ", "name": "Bendito Sarmiento", "username": "BenditSarmiento", "public_metrics": {"followers_count": 11410, "following_count": 530, "tweet_count": 250635, "listed_count": 73}}, {"verified": false, "id": "760590312", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Comunidad Tren", "username": "ComunidadTren", "public_metrics": {"followers_count": 13228, "following_count": 69, "tweet_count": 394371, "listed_count": 182}}, {"verified": false, "id": "1037881936247762944", "name": "Tren Sarmiento", "username": "ferrosarmiento", "public_metrics": {"followers_count": 1139, "following_count": 5, "tweet_count": 28151, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "562721175", "location": "Napoli, Campania", "name": "\ud83d\udc90siamo foglie \ud835\ude03\ud835\uddf6\ud835\ude03\ud835\uddf2 nel deserto \ud83c\udf43", "username": "lenuuccia_", "public_metrics": {"followers_count": 1877, "following_count": 1317, "tweet_count": 61819, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "174344519", "location": "Ecuador", "name": "Giova Roditti", "username": "RodittiF", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 759, "tweet_count": 21021, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "192267704", "location": "jasjas, chischis y steinbourg", "name": "David Carrillo", "username": "Dcarri_knk", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 407, "tweet_count": 3757, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "146237659", "location": "Sevilla ", "name": "Dani\u00e9", "username": "Danie_svq", "public_metrics": {"followers_count": 3939, "following_count": 753, "tweet_count": 33131, "listed_count": 9}}], "tweets": [{"created_at": "2019-12-11T14:32:33.000Z", "id": "1204770952229392386", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204770952229392386"], "text": "Jss mort merci bg (y un encul\u00e9 jv te d\u00e9marrer d que jte vois) mais jtaime quand m\u00eame :) https://t.co/2Nx17bCxKo", "author_id": "1064629540276838401", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204753274840195072"}], "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/2Nx17bCxKo", "expanded_url": "https://twitter.com/sltcnzo/status/1204753274840195072", "display_url": "twitter.com/sltcnzo/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T02:55:59.000Z", "id": "1204595655886475264", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 16, "like_count": 286, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1204595655886475264"], "entities": {"hashtags": [{"start": 233, "end": 236, "tag": "AG"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 19, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "text": "el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ... debe quedar claro es que el gobierno de facto crea cortinas de humo\u00a8 ... aplica la t\u00e1ctica del mafioso suicida #AG: \u201cSi NO puedes CONVENCER, CONFUNDE\u201d.", "author_id": "122541642"}, {"created_at": "2019-12-11T14:44:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.5834, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.8955, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jrobert999", "id": "2453272931"}]}, "id": "1204774063308255232", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 61, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204774063308255232"], "text": "@jrobert999 2 e como crist\u00e3os, j\u00e1 que deus \u00e9 amor e era o que Jesus aparentemente pregava, assim como o perd\u00e3o, n\u00e3o seria mais coerente se solidarizar com a morte das vitimas do baile do que justificar a a\u00e7\u00e3o que matou elas? ou esqueceram do mandamento 5?", "author_id": "2497675310", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204773581592367106"}], "in_reply_to_user_id": "2497675310"}, {"created_at": "2019-12-11T07:21:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 73, "probability": 0.4595, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/EsNsNMA6tD", "expanded_url": "http://bit.ly/2LDchsX", "display_url": "bit.ly/2LDchsX", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/madrid/2019/12/10/5deff46521efa01b7b8b4580.html"}]}, "id": "1204662351565332480", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 30, "like_count": 58, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1204662351565332480"], "text": "El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un control de alcoholemia. Cuadriplic\u00f3 la tasa permitida de alcohol y dio positivo en drogas. https://t.co/EsNsNMA6tD", "author_id": "14436030"}, {"created_at": "2019-12-10T18:44:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.5516, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.7019, "type": "Place", "normalized_text": "LGBTQ"}, {"start": 144, "end": 157, "probability": 0.9577, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 199, "end": 203, "probability": 0.6049, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}, {"start": 248, "end": 251, "probability": 0.8119, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/lcfsIjKTvv", "expanded_url": "https://twitter.com/queermalvada/status/1204471969753767936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lcfsIjKTvv", "media_key": "3_1204471961734254592"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/lcfsIjKTvv", "expanded_url": "https://twitter.com/queermalvada/status/1204471969753767936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lcfsIjKTvv", "media_key": "3_1204471961717526528"}]}, "id": "1204471969753767936", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 1, "like_count": 222, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1204471969753767936"], "text": "\u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem, abrigo LGBTQ+ aqui do Rio de Janeiro. Precisam de ajuda com o vel\u00f3rio porque Renys n\u00e3o tinha contato com a fam\u00edlia.\nAJUDEM UM LGBT A TER UM ENTERRO DECENTE https://t.co/lcfsIjKTvv", "author_id": "818101623507615744"}, {"created_at": "2019-12-11T14:46:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8121, "type": "Place", "normalized_text": "Edomex"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 77, "tag": "Edomex"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/hrJRW4Y7bM", "expanded_url": "https://lasillarota.com/metropoli/asesina-a-su-esposa-a-sus-hijas-de-4-y-1-ano-luego-se-suicida-crimen-feminicidio-asesinato-naucalpan/343968", "display_url": "lasillarota.com/metropoli/ases\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/metropoli/2019/12/11/asesina-su-esposa-sus-hijas-de-ano-luego-se-suicida-209590.html"}]}, "id": "1204774458654937089", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1204774458654937089"], "text": "Asesina a su esposa, a sus hijas de 4 y 1 a\u00f1o; luego se suicida en el #Edomex https://t.co/hrJRW4Y7bM", "author_id": "152358615"}, {"created_at": "2019-12-11T01:27:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5437, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}]}, "id": "1204573381120741378", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 22, "like_count": 863, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1204573381120741378"], "text": "Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam antes.", "author_id": "511577335"}, {"created_at": "2019-12-11T13:30:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9246, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1204755355491864576", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204755355491864576"], "text": "Abel foi morto por caim, seu pr\u00f3pio irm\u00e3o que o matou por inveja, e voc\u00ea ai confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito colete, o resto \u00e9 bala .", "author_id": "1201659123835834369"}, {"created_at": "2019-12-11T11:57:00.000Z", "id": "1204731806530056193", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 8, "like_count": 57, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1204731806530056193"], "entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 59, "tag": "ItaliaViva"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/cnbtgdXnQL", "expanded_url": "https://twitter.com/GioDg53/status/1204730799741980673", "display_url": "twitter.com/GioDg53/status\u2026"}]}, "text": "Viene il dubbio che gli attacchi concentrici ad #ItaliaViva,  dai veterocomunisti ai grillini, con giornalisti (politicamente schierati) in prima fila, sia un tentativo di condizionarci, tenendo basse le intenzioni di voto nei sondaggi, per farci accettare una politica suicida. https://t.co/cnbtgdXnQL", "author_id": "991236458139832320", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204730799741980673"}]}, {"created_at": "2019-12-11T14:37:54.000Z", "id": "1204772298408046592", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1204772298408046592"], "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 25, "tag": "Bagram"}, {"start": 26, "end": 38, "tag": "Afghanistan"}, {"start": 118, "end": 124, "tag": "Kabul"}, {"start": 178, "end": 188, "tag": "laguerra\u00e8"}], "mentions": [{"start": 189, "end": 202, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/b84yV4Juq6", "expanded_url": "http://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/2019/12/11/afghanistan-attacco-bagram-50-feriti_892e6335-9bf8-44a3-b1f0-f609ae0a430b.html", "display_url": "ansa.it/sito/notizie/m\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/2019/12/11/afghanistan-attacco-bagram-50-feriti_892e6335-9bf8-44a3-b1f0-f609ae0a430b.html"}]}, "text": "Attacco suicida a #Bagram #Afghanistan contro una struttura medica all'alba di questa mattina. Nel nostro ospedale di #Kabul abbiamo ricevuto 2 pazienti, vittime dell'attentato. #laguerra\u00e8 @Agenzia_Ansa https://t.co/b84yV4Juq6", "author_id": "23615081"}, {"created_at": "2019-12-02T09:54:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 197, "end": 210, "probability": 0.8852, "type": "Person", "normalized_text": "JOrtegaYGasset"}, {"start": 236, "end": 250, "probability": 0.4486, "type": "Other", "normalized_text": "LaLuchaContinua"}, {"start": 266, "end": 277, "probability": 0.4777, "type": "Person", "normalized_text": "FueraJA\u00f1ezYa"}], "hashtags": [{"start": 196, "end": 211, "tag": "JOrtegaYGasset"}, {"start": 212, "end": 234, "tag": "UnMundoMejorEsPosible"}, {"start": 235, "end": 251, "tag": "LaLuchaContinua"}, {"start": 252, "end": 264, "tag": "EvoEsPueblo"}, {"start": 265, "end": 278, "tag": "FueraJA\u00f1ezYa"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/97khmSn96c", "expanded_url": "https://twitter.com/JESUSALFONSOP3/status/1201439513303748608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/97khmSn96c", "media_key": "3_1201439495851323394"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/97khmSn96c", "expanded_url": "https://twitter.com/JESUSALFONSOP3/status/1201439513303748608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/97khmSn96c", "media_key": "3_1201439510405488640"}]}, "id": "1201439513303748608", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1201439513303748608"], "text": "Quien en nombre de la libertad renuncia a ser el que tiene que ser, ya se ha matado en vida: es un suicida en pie. Su existencia consistir\u00e1 en una perpetua fuga de la \u00fanica realidad que pod\u00eda ser #JOrtegaYGasset #UnMundoMejorEsPosible #LaLuchaContinua #EvoEsPueblo #FueraJA\u00f1ezYa https://t.co/97khmSn96c", "author_id": "2167176920"}, {"created_at": "2019-12-10T22:29:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 16, "probability": 0.4995, "type": "Person", "normalized_text": "DeliroComoMijael"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.4901, "type": "Person", "normalized_text": "IDICE"}, {"start": 82, "end": 101, "probability": 0.4825, "type": "Person", "normalized_text": "Miajel Garrido Lecca"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.6621, "type": "Person", "normalized_text": "IDICE"}, {"start": 142, "end": 152, "probability": 0.9635, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "DeliroComoMijael"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/tPB9Ky5d1C", "expanded_url": "https://twitter.com/sincaretaspe/status/1204528496216809473/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/tPB9Ky5d1C", "media_key": "7_1204527695515783169"}]}, "id": "1204528496216809473", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 3, "like_count": 95, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1204528496216809473"], "text": "#DeliroComoMijael al creer en las encuestas de IDICE que miente m\u00e1s que el propio Miajel Garrido Lecca, recordemos que IDICE pon\u00eda al suicida Alan Garc\u00eda en la segunda vuelta de las elecciones presidenciales del 2016, y al final apenas lleg\u00f3 a 5 puntos https://t.co/tPB9Ky5d1C", "author_id": "872105023718776833"}, {"created_at": "2019-12-11T14:43:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.8893, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.537, "type": "Other", "normalized_text": "tinta"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jrobert999", "id": "2453272931"}]}, "id": "1204773581592367106", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204773581592367106"], "text": "@jrobert999 1 quem foi q disse que Jesus escreveu? Tem registros q foi ele mesmo q pegou na tinta? E realmente vai usar como par\u00e2metro um escrito de pessoas (n\u00e3o divindades) de mais de 2000 anos atr\u00e1s, tem v\u00e1rias coisas q estao escritas q os crist\u00e3os n\u00e3o seguem, \u00e9 s\u00f3 o que lhes conv\u00e9m +", "author_id": "2497675310", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204772023064571906"}], "in_reply_to_user_id": "2453272931"}, {"created_at": "2019-12-11T13:59:57.000Z", "id": "1204762747877113857", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1204762747877113857"], "text": "Quais dessas coisas voce ja fez: ESCOLA\n\nbrigou:\u2705\nNota vermelha:\u2705\nReprova\u00e7\u00e3o:\u274e\nRecupera\u00e7ao:\u2705\nMatou aula:\u2705\nFoi expulso de sala:\u2705\nAluno destaque:\u2705\nSe popularizou:\u2705\nDiretoria:\u2705\n\nJa fiz a porra todo vei https://t.co/KZleBCh8xF", "author_id": "875821711295467524", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/KZleBCh8xF", "expanded_url": "https://twitter.com/sugarmommytrd/status/1204568071719071745", "display_url": "twitter.com/sugarmommytrd/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T14:35:41.000Z", "id": "1204771743891623936", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1204771743891623936"], "text": "Tambi\u00e9n se te ha olvidado comentar que la persona que se suicida es por elecci\u00f3n suya y sin embargo, las mujeres asesinadas no han elegido terminar de esa forma.\nN\u00f3tese la diferencia. https://t.co/YKhnZNls5f", "author_id": "434377358", "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/YKhnZNls5f", "expanded_url": "https://twitter.com/Alvisepf/status/1204497541724868609", "display_url": "twitter.com/Alvisepf/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T00:49:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.6542, "type": "Person", "normalized_text": "Harley quinn"}]}, "id": "1204563819533668352", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204563819533668352"], "text": "Em um v\u00eddeo expl\u00edcito meu de Harley quinn vcs gostariam de que?", "author_id": "1167212228963160064"}, {"created_at": "2019-12-11T14:37:57.000Z", "id": "1204772310374387712", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204772310374387712"], "text": "@johan_suarez9 Lo s\u00e9 lo s\u00e9", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "johan_suarez9", "id": "1014540228114243585"}]}, "author_id": "1153535690627571712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204771597938233345"}], "in_reply_to_user_id": "1014540228114243585"}, {"created_at": "2019-12-11T14:34:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 111, "probability": 0.7758, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}], "hashtags": [{"start": 102, "end": 112, "tag": "Naucalpan"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/QtUBdah0xf", "expanded_url": "https://www.hoyestado.com/2019/12/envenena-a-sus-hijas-asfixia-a-su-esposa-y-luego-se-suicida-en-naucalpan/", "display_url": "hoyestado.com/2019/12/envene\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.hoyestado.com/2019/12/envenena-a-sus-hijas-asfixia-a-su-esposa-y-luego-se-suicida-en-naucalpan/"}]}, "id": "1204771486659174401", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204771486659174401"], "text": "Con todo y denuncia de violencia, sujeto envenen\u00f3 a sus hijas, mat\u00f3 a su esposa y luego se suicid\u00f3 en #Naucalpan.\n\nhttps://t.co/QtUBdah0xf", "author_id": "127068662"}, {"created_at": "2019-12-11T14:33:38.000Z", "id": "1204771225274388481", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204771225274388481"], "text": "@miguelrochaf Acho que essa \u00e9 a principal quest\u00e3o. Mas se ele rendeu isso com 31 anos, no caso temporada passada, numa Liga mais forte, n\u00e3o duvidaria que possa render aqui.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "miguelrochaf", "id": "271159077"}]}, "author_id": "150469889", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204770871841308672"}], "in_reply_to_user_id": "271159077"}, {"created_at": "2019-12-11T11:40:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9366, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1204727634531377152", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204727634531377152"], "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o !que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala ! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "author_id": "1128490787157741568"}, {"created_at": "2019-12-11T14:17:06.000Z", "id": "1204767065921458176", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204767065921458176"], "text": "que raro prenden la cocina los de colegio t\u00e9cnico https://t.co/HBnqn3CC3b", "author_id": "825989397833203712", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204407126749106177"}], "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/HBnqn3CC3b", "expanded_url": "https://twitter.com/viniSAkawa/status/1204407126749106177", "display_url": "twitter.com/viniSAkawa/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T14:19:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 20, "probability": 0.3966, "type": "Other", "normalized_text": "Salgueiral"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "P1nto2405", "id": "848844007287508992"}]}, "id": "1204767638985068544", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204767638985068544"], "text": "@P1nto2405 Salgueiral", "author_id": "838869664864272384", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204763839146942470"}], "in_reply_to_user_id": "848844007287508992"}, {"created_at": "2019-12-10T13:56:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.4939, "type": "Organization", "normalized_text": "tabaco"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/p8e4vhkrba", "expanded_url": "https://twitter.com/zozzzz_20/status/1155404421809037312", "display_url": "twitter.com/zozzzz_20/stat\u2026"}]}, "id": "1204399424669134848", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2031, "reply_count": 73, "like_count": 5827, "quote_count": 207}, "edit_history_tweet_ids": ["1204399424669134848"], "text": "Dejad de repetirle constantemente a la gente que fuma que el tabaco mata porque ellos mismos son los primeros que lo saben, imb\u00e9ciles https://t.co/p8e4vhkrba", "author_id": "337731568", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1155404421809037312"}]}, {"created_at": "2019-12-10T16:12:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.5468, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 247, "end": 257, "probability": 0.7651, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 18, "tag": "Garc\u00eda"}, {"start": 246, "end": 258, "tag": "DelCastillo"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/vNpzYbtA8Z", "expanded_url": "https://twitter.com/SalitaSin/status/1204433642476515328/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vNpzYbtA8Z", "media_key": "7_1204433493951991808"}]}, "id": "1204433642476515328", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 7, "like_count": 242, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1204433642476515328"], "text": "El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a conmutar penas e indultar a delincuentes y narcotraficantes\n\nSiempre supimos q era mentira y los audios revelan q tambi\u00e9n #DelCastillo estab recontra metido https://t.co/vNpzYbtA8Z", "author_id": "771351819171790848"}, {"created_at": "2019-12-07T13:19:20.000Z", "id": "1203302976489689090", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 472, "like_count": 4871, "quote_count": 212}, "edit_history_tweet_ids": ["1203302976489689090"], "text": "La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les resulta)\n\nLo que ustedes tienen no es valentia, se llama ideaci\u00f3n suicida.\nEl reflejo de las pocas habilidades que tienes para enfrentar la vida.", "author_id": "1185446319772569600"}, {"created_at": "2019-12-11T14:22:27.000Z", "id": "1204768409558376449", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1204768409558376449"], "text": "Bquais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. \n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/GUzT8wARkm", "author_id": "1200928591418208257", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204409551149076481"}], "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/GUzT8wARkm", "expanded_url": "https://twitter.com/majuxcampos/status/1204409551149076481", "display_url": "twitter.com/majuxcampos/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T14:22:09.000Z", "id": "1204768336141307905", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204768336141307905"], "text": "Nunca le digan a alguien con depresi\u00f3n: \"haz lo que quieras con tu vida\" porque es m\u00e1s que probable que no les vaya a gustar la irreversible decisi\u00f3n que esta pueda llegar a tomar.", "author_id": "4416144915"}, {"created_at": "2019-12-11T13:17:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 22, "probability": 0.6044, "type": "Other", "normalized_text": "Aladdin\nBrizuela"}, {"start": 25, "end": 38, "probability": 0.3682, "type": "Person", "normalized_text": "Cowboy\nVersaci"}, {"start": 58, "end": 62, "probability": 0.4006, "type": "Place", "normalized_text": "Tonga"}, {"start": 65, "end": 82, "probability": 0.3693, "type": "Person", "normalized_text": "Duff Man\nRobertone"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.3965, "type": "Person", "normalized_text": "Chucky"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.3791, "type": "Other", "normalized_text": "Zombie"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.5707, "type": "Person", "normalized_text": "Janson"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5186, "type": "Person", "normalized_text": "Hoyos"}, {"start": 141, "end": 148, "probability": 0.6825, "type": "Person", "normalized_text": "Orellano"}, {"start": 158, "end": 162, "probability": 0.3637, "type": "Person", "normalized_text": "Cufre"}, {"start": 214, "end": 223, "probability": 0.3885, "type": "Place", "normalized_text": "MX\nC\u00e1seres"}, {"start": 238, "end": 240, "probability": 0.5125, "type": "Organization", "normalized_text": "DLS"}, {"start": 251, "end": 263, "probability": 0.5474, "type": "Other", "normalized_text": "Casa de Papel"}]}, "id": "1204752081053192195", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204752081053192195"], "text": "Abram: Aladdin\nBrizuela: Cowboy\nVersaci: Muerto viviente?\nTonga: Duff Man\nRobertone: Chucky\nDLF: Zombie?\nJanson: Hombre con barba(?)\nHoyos y Orellano: Presos\nCufre: La purga\nTA23: M\u00e1scara del d\u00eda de los muertos en MX\nC\u00e1seres es el zorro?\nDLS es de la Casa de Papel?", "author_id": "50043140", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204732164677492737"}], "in_reply_to_user_id": "50043140"}, {"created_at": "2019-12-10T14:36:28.000Z", "id": "1204409551149076481", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1204409551149076481"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/a5wvr7S4eu", "author_id": "1044293078503346176", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204398652229398528"}], "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/a5wvr7S4eu", "expanded_url": "https://twitter.com/a_sbarbs/status/1204398652229398528", "display_url": "twitter.com/a_sbarbs/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T14:02:52.000Z", "id": "1204763484199759873", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204763484199759873"], "text": "Yo es que en mi experiencia hacer dietas es una chomina. Si hicierais ejercicio como dios manda podriais hartaros de lo que quisierais.", "author_id": "1157619184886583296"}, {"created_at": "2019-12-11T12:49:28.000Z", "id": "1204745011973083136", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 27, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1204745011973083136"], "text": "Is there a 'word of the year' for pro wrestling? Any new-ish word used often during the year and helps define 2019. List any nominations below. https://t.co/TvYChggdrD", "author_id": "257356123", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204386230764548096"}], "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/TvYChggdrD", "expanded_url": "https://twitter.com/CNN/status/1204386230764548096", "display_url": "twitter.com/CNN/status/120\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "ba4471e5bc687736"}}, {"created_at": "2019-12-11T13:42:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9593, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 134, "end": 137, "probability": 0.9867, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 190, "end": 197, "probability": 0.8918, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BrasileiroXico", "id": "1110847141554077696"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "mariadorosario", "id": "63118359"}]}, "id": "1204758390385364997", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204758390385364997"], "text": "@BrasileiroXico @mariadorosario Kkkkkkk voc\u00eas s\u00e3o rid\u00edculos, ele teve direito de resposta na Globo lixo e j\u00e1 explicou tudo.\nEsque\u00e7a o Lula!  E vai cobrar do teu miliciano, quem mandou matar Marielle?\nE como ele vai fazer para diminuir a desigualdade social e gerar milh\u00f5es de empregos formais?", "author_id": "415917918", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204751893781721092"}], "in_reply_to_user_id": "1110847141554077696"}, {"created_at": "2019-12-11T14:06:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.5398, "type": "Other", "normalized_text": "Susana T\u00e1vara"}, {"start": 15, "end": 27, "probability": 0.7088, "type": "Person", "normalized_text": "Eloy Espinosa"}, {"start": 29, "end": 35, "probability": 0.4373, "type": "Other", "normalized_text": "Salda\u00f1a"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/2U1lcWzjn4", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/justicia/susana-tavara-eloy-espinosa-saldana-me-dijo-que-yo-no-estaba-a-la-altura-del-trabajo-que-desempenaba-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/justi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/justicia/susana-tavara-eloy-espinosa-saldana-me-dijo-que-yo-no-estaba-a-la-altura-del-trabajo-que-desempenaba-noticia/"}]}, "id": "1204764324893466624", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 134, "like_count": 84, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1204764324893466624"], "text": "Susana T\u00e1vara: Eloy Espinosa-Salda\u00f1a \u201cme dijo que yo no estaba a la altura del trabajo que desempe\u00f1aba\u201d \n\nhttps://t.co/2U1lcWzjn4", "author_id": "1616146872"}, {"created_at": "2019-12-11T14:07:00.000Z", "id": "1204764524236152832", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204764524236152832"], "text": "@bewitchingnami Exaltar o duo ngm pra ne? Da pr\u00f3xima n\u00e3o jogo de tristana cansada kkkk juro! \nCada trolada uma risada diferente", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "bewitchingnami", "id": "811406643888005120"}]}, "author_id": "58857603", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204748045486874626"}], "in_reply_to_user_id": "3281853153"}, {"created_at": "2019-12-10T20:53:22.000Z", "id": "1204504403002216448", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 10, "like_count": 244, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1204504403002216448"], "text": "@Chuchi10 @Alvisepf \u00bfcuanta gente se suicida por maltrato psicol\u00f3gico? No se sabe porque no lo quieren estudiar. \u00bfcuantos hombres se suicidan porque tras divorciarse les quitan la casa, no pueden ver a sus hijos y encima les quitan parte de su sueldo? No se sabe, no les interesa que se sepa", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Chuchi10", "id": "105541799"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "author_id": "1198299680532303874", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204500036522008577"}], "in_reply_to_user_id": "105541799"}, {"created_at": "2019-12-11T14:01:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.9588, "type": "Organization", "normalized_text": "Fluminense"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Fred"}, {"start": 131, "end": 134, "probability": 0.9221, "type": "Person", "normalized_text": "Fred"}], "mentions": [{"start": 149, "end": 158, "username": "fredgol9", "id": "25073959"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/3OpyMNbRTW", "expanded_url": "https://twitter.com/NostalgiaFlu/status/1204763195979829248/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/3OpyMNbRTW", "media_key": "7_1204762726016393216"}]}, "id": "1204763195979829248", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 818, "reply_count": 28, "like_count": 2934, "quote_count": 201}, "edit_history_tweet_ids": ["1204763195979829248"], "text": "Um cara que toma 12 inje\u00e7\u00f5es pra entrar na partida e ajudar o Fluminense nunca tem que ser subestimado, \u00e9 o Fred, nunca duvidem do Fred. Volta logo, @fredgol9. \ud83d\udc4a https://t.co/3OpyMNbRTW", "author_id": "3828460817"}, {"created_at": "2019-12-11T14:02:42.000Z", "id": "1204763442051190784", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204763442051190784"], "entities": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 75, "tag": "prevenci\u00f3n"}, {"start": 123, "end": 132, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "text": "@Alvisepf No se trata de quitar inversi\u00f3n de NINGUNA campa\u00f1a de #prevenci\u00f3n, sino de invertir tambi\u00e9n en la prevenci\u00f3n del #suicidio. Que se puede prevenir! Ocultarlo no lo reduce. Y no, NO es un acto de Libertad, nadie se suicida de felicidad!! Son personas que sufren y no ven otra salida", "author_id": "1415979499", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204497541724868609"}], "in_reply_to_user_id": "262822127"}, {"created_at": "2019-12-11T13:59:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.3807, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}]}, "id": "1204762580981563392", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1204762580981563392"], "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja. E voc\u00ea a\u00ed confiando em tudo mudo que se diz ser seu amigo.", "author_id": "721434343151968256"}, {"created_at": "2019-12-11T12:21:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.3954, "type": "Person", "normalized_text": "Soldador"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.9361, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.8098, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/bX5wsZy8jP", "expanded_url": "https://www.elgrafico.mx/la-roja/soldador-asesina-expareja-y-sus-dos-bebes-en-naucalpan-se-suicida-y-deja-carta", "display_url": "elgrafico.mx/la-roja/soldad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elgrafico.mx/la-roja/soldador-asesina-expareja-y-sus-dos-bebes-en-naucalpan-se-suicida-y-deja-carta"}]}, "id": "1204737895220809729", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204737895220809729"], "text": "Soldador asesina a su expareja y sus dos beb\u00e9s de uno y cuatro a\u00f1os en el municipio de Naucalpan, Estado de M\u00e9xico; el triple feminicida se suicid\u00f3 y dej\u00f3 una carta con una petici\u00f3n \"especial\" https://t.co/bX5wsZy8jP", "author_id": "38293203"}, {"created_at": "2019-12-11T05:19:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 100, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 105, "end": 114, "probability": 0.996, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 144, "end": 160, "username": "EPinternacional", "id": "2382060517"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/wdp6Jqo6LD", "expanded_url": "https://www.europapress.es/internacional/noticia-presunto-terrorista-suicida-inmola-puertas-principal-base-militar-eeuu-afganistan-20191211055248.html", "display_url": "europapress.es/internacional/\u2026"}]}, "id": "1204631686723575808", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204631686723575808"], "text": "URGENTE | Un presunto terrorista suicida se inmola a las puertas de la principal base militar de EEUU en Afganist\u00e1n https://t.co/wdp6Jqo6LD v\u00eda @epinternacional", "author_id": "461449740"}, {"created_at": "2019-12-11T13:59:34.000Z", "id": "1204762652431585280", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204762652431585280"], "text": "\u00c9 agr q minha sala vai queimar", "author_id": "739886306520600576"}, {"created_at": "2019-12-11T02:43:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.6433, "type": "Person", "normalized_text": "Dalys"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.8972, "type": "Person", "normalized_text": "Marcela"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9114, "type": "Person", "normalized_text": "Sugehit"}, {"start": 151, "end": 167, "probability": 0.4646, "type": "Other", "normalized_text": "NuevosValoresCMLL"}], "hashtags": [{"start": 150, "end": 168, "tag": "NuevosValoresCMLL"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/sxLuGTagFa", "expanded_url": "https://twitter.com/Arena_MX/status/1204592637241638913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sxLuGTagFa", "media_key": "3_1204592629448622080"}]}, "id": "1204592637241638913", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 65, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204592637241638913"], "text": "Estrellita se proyecta sobre Dalys con tope suicida y la mantiene al margen de las acciones.  Marcela y Sugehit aprovechan para sellar su victoria.  \n#NuevosValoresCMLL https://t.co/sxLuGTagFa", "author_id": "932603948179054594"}, {"created_at": "2019-12-11T13:54:55.000Z", "id": "1204761483688722433", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204761483688722433"], "text": "@goescarlos @ancapnordestino @Maurodecca @rodriiguesc @g0ld_Bug @ItaloPetraglia Falar de era de big data, e de aferi\u00e7\u00e3o de grau de incerteza quando o resultado \u00e9 uma super crise n\u00e3o parece presun\u00e7oso? O poder est\u00e1 concentrado nas m\u00e3os e loucura de poucos. A matem\u00e1tica tb se representa em imagens. Imagens est\u00e3o correlacionados a vieses cognitivos.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "goescarlos", "id": "178238112"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "ancapnordestino", "id": "1050769019115098112"}, {"start": 41, "end": 53, "username": "rodriiguesc", "id": "57026179"}, {"start": 64, "end": 79, "username": "ItaloPetraglia", "id": "197856312"}]}, "author_id": "1124391066424229888", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204759384548610051"}], "in_reply_to_user_id": "1124391066424229888"}, {"created_at": "2019-12-07T19:35:30.000Z", "id": "1203397641624834048", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 74, "like_count": 2436, "quote_count": 35}, "edit_history_tweet_ids": ["1203397641624834048"], "text": "Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7xRuMxybtW", "author_id": "135269423", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203320759914876931"}], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/7xRuMxybtW", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1203320759914876931", "display_url": "twitter.com/FotosDeFatos/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T12:50:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.9209, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 69, "end": 71, "probability": 0.3796, "type": "Organization", "normalized_text": "UOL"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 24, "username": "flaviovmcosta", "id": "138909796"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/LonKaHfcBs", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/12/11/caso-marielle-assalto-quase-matou-ronnie-lessa-policial-militar.htm?cmpid=copiaecola", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026"}]}, "id": "1204745284867284992", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1204745284867284992"], "text": "Fura\u00e7o do @flaviovmcosta : \"Em sigilo, policiais do Rio afirmaram ao UOL que as circunst\u00e2ncias do caso s\u00e3o suspeitas e que deveriam levar a uma investiga\u00e7\u00e3o para averiguar se houve uma tentativa de 'queima de arquivo'\"  https://t.co/LonKaHfcBs", "author_id": "14621282"}, {"created_at": "2019-12-11T04:54:13.000Z", "id": "1204625409763098624", "lang": "et", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 27, "like_count": 907, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1204625409763098624"], "text": "Ja,ja,ja. https://t.co/QEiivMttsG", "author_id": "1975354388", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204587176832438272"}], "entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/QEiivMttsG", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1204587176832438272", "display_url": "twitter.com/Politica_LR/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T12:54:27.000Z", "id": "1204746266711904256", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204746266711904256"], "text": "@Chelileeh @GeorgeIrra @parrishchild @SOMIPRIDE @Normose_ @felipeneto Mas eu nem tou a falar da comunidade estrangeira\nA press\u00e3o que a comunidade coreana e os seus agentes/empresas metem sobre eles \u00e9 rid\u00edcula, eles n\u00e3o t\u00eam vida, n\u00e3o t\u00eam liberdade, as mulheres n\u00e3o podem nem ter amigos, isso \u00e9 ser toxico, nao \u00e9 o hate que os mata acredita \ud83d\ude36", "entities": {"mentions": [{"start": 23, "end": 36, "username": "parrishchild", "id": "277613454"}, {"start": 37, "end": 47, "username": "SOMIPRIDE", "id": "1102949804559208448"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "Normose_", "id": "827288700501508096"}, {"start": 58, "end": 69, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "author_id": "788411200069570560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204744407318245381"}], "in_reply_to_user_id": "1168516408382230529"}, {"created_at": "2019-12-11T05:32:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 194, "end": 195, "probability": 0.3375, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 273, "end": 277, "probability": 0.8359, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 41, "end": 57, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 119, "end": 132, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 197, "end": 210, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "id": "1204634935841218561", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204634935841218561"], "text": "@Politica_LR @JorgeDCG Que tiene que ver @MartinVizcarraC en la denuncia que hace la persona que trabajo contigo en el @congresoperu,eres un corrupto desde los 80,lobista y escudero del suicida AG,@FiscaliaPeru lo debe investigar por enriquecimiento il\u00edcito,lava dinero en Miami", "author_id": "1327528638", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204587176832438272"}], "in_reply_to_user_id": "829750511624679424"}, {"created_at": "2019-12-11T06:45:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.7509, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.9021, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 250, "end": 252, "probability": 0.8709, "type": "Organization", "normalized_text": "CIA"}, {"start": 265, "end": 275, "probability": 0.5509, "type": "Other", "normalized_text": "NovelaNegra"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "ebook"}, {"start": 239, "end": 248, "tag": "thriller"}, {"start": 249, "end": 253, "tag": "CIA"}, {"start": 254, "end": 263, "tag": "Misterio"}, {"start": 264, "end": 276, "tag": "NovelaNegra"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/9gTaYN60fQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1204653459213111296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9gTaYN60fQ", "media_key": "3_1204653450673479680"}]}, "id": "1204653459213111296", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204653459213111296"], "text": "\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#thriller #CIA #Misterio #NovelaNegra https://t.co/9gTaYN60fQ", "author_id": "845570925634424833"}, {"created_at": "2019-12-11T04:46:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.652, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 229, "end": 248, "probability": 0.8808, "type": "Other", "normalized_text": "El Arte de la Guerra"}, {"start": 254, "end": 260, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Sun Tzu"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/mJpOwCUaH4", "expanded_url": "https://t.co/mJpOwCUaH4", "display_url": "t.co/mJpOwCUaH4"}]}, "id": "1204623550142918656", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 25, "like_count": 81, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1204623550142918656"], "text": "7 seguidores, \u00bfen serio? No se qu\u00e9 es \"eroico\", s\u00ed la palabra her\u00f3ico y her\u00f3ico fue lo que hizo Alan. La frase que pone ud. es: \u201cSi conoces a tu enemigo y te conoces a ti mismo, no debes temer por el resultado de cien batallas\", El Arte de la Guerra, de Sun Tzu y no viene al caso https://t.co/mJpOwCUaH4", "author_id": "281769300"}, {"created_at": "2019-12-11T13:43:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.7686, "type": "Person", "normalized_text": "TaeTae"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "wintaebearxs", "id": "2851125723"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "id": "1204758648024682496", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204758648024682496"], "text": "@wintaebearxs @BTS_twt TaeTae dirigindo \u00e9 a 8\u00b0 maravilha do mundo \ud83e\udd27\u2764", "author_id": "823365423542444034", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204596849795096579"}], "in_reply_to_user_id": "2851125723"}, {"created_at": "2019-12-11T02:51:07.000Z", "id": "1204594432558936065", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1204594432558936065"], "text": "Adicciones, drogas y alcohol en la conducta suicida https://t.co/o1GX7EGMs5", "author_id": "1092126705114849281", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/o1GX7EGMs5", "expanded_url": "http://rviv.ly/sn39ap", "display_url": "rviv.ly/sn39ap"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T13:37:53.000Z", "id": "1204757195516198912", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204757195516198912"], "text": "Outro sonho dessa noite: um cara tentou me matar, aparentemente ele foi mandado pra isso, n\u00e3o conseguiu, mas matou meu gamb\u00e1 de estima\u00e7\u00e3o. Uma vampira tentou me matar tamb\u00e9m, ele me salvou dela. Nos apaixonamos mas n\u00e3o fiquei com ele porque ele matou meu gamb\u00e1.", "author_id": "172316853"}, {"created_at": "2019-12-11T13:42:59.000Z", "id": "1204758481095610374", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204758481095610374"], "text": "El progreso requiere:\n1. Observar la realidad.\n2. Comprender la realidad, suspendiendo por un momento el juicio moral.\n3. Contrastar nuestros valores morales con la realidad.\n4. \u00bfQu\u00e9 parte de la realidad debemos cambiar y qu\u00e9 parte de nuestros valores ya no tiene raz\u00f3n de ser?", "author_id": "314682686"}, {"created_at": "2019-12-11T06:43:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 46, "probability": 0.5791, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/g5GcggUlD4", "expanded_url": "https://twitter.com/pablitofiorio/status/1204436410830381056", "display_url": "twitter.com/pablitofiorio/\u2026"}]}, "id": "1204652846978945031", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204652846978945031"], "text": "Esperando a ver cuando se \"suicida\" y asume CFK para directamente hundir lo poco se pais que queda https://t.co/g5GcggUlD4", "author_id": "428413645", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204436410830381056"}]}, {"created_at": "2019-12-11T01:47:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 62, "probability": 0.4742, "type": "Person", "normalized_text": "JDP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "id": "1204578522674745344", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204578522674745344"], "text": "@JorgeDCG Ahora si se le va ha investigar c\u00f3mo se debe dijo JDP al suicida, ahora te toca a ti sinverguenza", "author_id": "3068725821", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204575903365390336"}], "in_reply_to_user_id": "111815940"}, {"created_at": "2019-12-11T09:05:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.834, "type": "Place", "normalized_text": "Bagram"}, {"start": 154, "end": 163, "probability": 0.9632, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/lU8fXAKrN7", "expanded_url": "https://twitter.com/descifraguerra/status/1204688555383181312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lU8fXAKrN7", "media_key": "3_1204688546562560000"}]}, "id": "1204688555383181312", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204688555383181312"], "text": "Un ataque suicida ha afectado a un hospital coreano en construcci\u00f3n a las afueras de la estrat\u00e9gica base a\u00e9rea norteamericana de Bagram, la m\u00e1s grande en Afganist\u00e1n. Hay al menos 5 heridos (reportes locales dan cifras m\u00e1s elevadas), y la construcci\u00f3n ha sido gravemente afectada. https://t.co/lU8fXAKrN7", "author_id": "845571660090671104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202301140639068162"}], "in_reply_to_user_id": "845571660090671104"}, {"created_at": "2019-12-10T15:32:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 130, "probability": 0.7499, "type": "Organization", "normalized_text": "ATU"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/ONiwSqK0tB", "expanded_url": "https://twitter.com/mal_menor/status/1204423606513684482/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ONiwSqK0tB", "media_key": "3_1204423597642715144"}]}, "id": "1204423606513684482", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 134, "like_count": 2090, "quote_count": 89}, "edit_history_tweet_ids": ["1204423606513684482"], "text": "He escrito reportajes sobre el transporte, lo que me convierte en ministro de transporte, polic\u00eda de tr\u00e1nsito e inspector de la ATU. https://t.co/ONiwSqK0tB", "author_id": "44407854"}, {"created_at": "2019-12-11T04:53:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 3, "probability": 0.9708, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "id": "1204625270247788544", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3512, "reply_count": 1444, "like_count": 21431, "quote_count": 212}, "edit_history_tweet_ids": ["1204625270247788544"], "text": "O PT destruiu o Brasil e agora se apresenta como capaz de solucionar os problemas que ele pr\u00f3prio criou e n\u00e3o resolveu.\n\nErrar \u00e9 humano, repetir o erro \u00e9 petismo.", "author_id": "74756085"}, {"created_at": "2019-12-11T01:50:17.000Z", "id": "1204579120656605184", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204579120656605184"], "text": "@JorgeDCG Ahora resulta que es un perseguido pol\u00edtico, en que embajada estas pensando asilarte para no a frontar la corrupci\u00f3n desde 1980-2019, toda la de tu profesor el suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "3423413589", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204575903365390336"}], "in_reply_to_user_id": "111815940"}, {"created_at": "2019-12-10T23:37:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5432, "type": "Organization", "normalized_text": "Sat\u00e9lite"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.4665, "type": "Place", "normalized_text": "Ant\u00e1rtida"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/KQZZYGYery", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/tecnologia/ciencias/avion-desaparecido-en-chile-satelite-peruano-peru-sat-1-participara-en-busqueda-de-avion-chileno-desaparecido-camino-a-la-antartida-fotos-nndc-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/tecnologia/cie\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/tecnologia/ciencias/avion-desaparecido-en-chile-satelite-peruano-peru-sat-1-participara-en-busqueda-de-avion-chileno-desaparecido-camino-a-la-antartida-fotos-nndc-noticia/"}]}, "id": "1204545792553496577", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 10, "like_count": 99, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1204545792553496577"], "text": "Sat\u00e9lite peruano participar\u00e1 en b\u00fasqueda de avi\u00f3n chileno desaparecido camino a la Ant\u00e1rtida https://t.co/KQZZYGYery", "author_id": "233033221"}, {"created_at": "2019-12-10T15:58:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 24, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Luciano Carvalho"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.5499, "type": "Place", "normalized_text": "Palmas"}, {"start": 109, "end": 115, "probability": 0.8457, "type": "Person", "normalized_text": "Luciano"}, {"start": 193, "end": 199, "probability": 0.8523, "type": "Person", "normalized_text": "Luciano"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/fWh6yz2Okh", "expanded_url": "https://twitter.com/dannlelis/status/1204430090328838144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fWh6yz2Okh", "media_key": "3_1204430088042930179"}]}, "id": "1204430090328838144", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 16, "like_count": 178, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1204430090328838144"], "text": "Esse \u00e9 o Luciano Carvalho. Ele foi espancado at\u00e9 a morte, no domingo, em Palmas.\n\nO suspeito disse que matou Luciano porque o jovem tinha furtado o carro dele.\n\nA pol\u00edcia, por\u00e9m, descobriu que Luciano tinha um carro igual ao do suspeito e se confundiu, entrando no ve\u00edculo errado. https://t.co/fWh6yz2Okh", "author_id": "101102438"}, {"created_at": "2019-12-07T12:02:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 58, "probability": 0.3327, "type": "Organization", "normalized_text": "PJ"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 31, "username": "PatriciaTubilla", "id": "1540979625282633728"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "id": "1203283587967131650", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203283587967131650"], "text": "@RichardCashpa @PatriciaTubilla @JorgeDCG Claro teniendo PJ a su favor quien no pide q lo investiguen??? Teniendo fiscales a su favor quien no pide q lo investiguen..", "author_id": "382907844", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203184015563464704"}], "in_reply_to_user_id": "288380527"}, {"created_at": "2019-12-10T22:14:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 152, "end": 153, "probability": 0.538, "type": "Other", "normalized_text": "DL"}, {"start": 156, "end": 166, "probability": 0.5694, "type": "Other", "normalized_text": "DiarioLibre"}], "hashtags": [{"start": 151, "end": 154, "tag": "DL"}, {"start": 155, "end": 167, "tag": "DiarioLibre"}, {"start": 168, "end": 177, "tag": "Noticias"}, {"start": 178, "end": 189, "tag": "Actualidad"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/DrT3MI5WIW", "expanded_url": "https://bit.ly/2PyEHFG", "display_url": "bit.ly/2PyEHFG"}, {"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/0ePySxjSfh", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioLibre/status/1204524854248189954/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/0ePySxjSfh", "media_key": "7_1204524670244052998"}]}, "id": "1204524854248189954", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 76, "like_count": 84, "quote_count": 57}, "edit_history_tweet_ids": ["1204524854248189954"], "text": "Luego del bofet\u00f3n de una estudiante a la maestra, se enfrentaron a golpes frente a todos los estudiantes:\n\nLos detalles aqu\u00ed: https://t.co/DrT3MI5WIW\n\n#DL #DiarioLibre #Noticias #Actualidad https://t.co/0ePySxjSfh", "author_id": "34639484"}, {"created_at": "2019-12-10T23:07:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9597, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/u2jlQ6baEO", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/opinion/javier-valle-riestra/el-suicidio-de-alan-garcia/#.XfAlJpGI474.twitter", "display_url": "expreso.com.pe/opinion/javier\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://www.expreso.com.pe/opinion/javier-valle-riestra/el-suicidio-de-alan-garcia/#.XfAlJpGI474.twitter"}]}, "id": "1204538178058752000", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 85, "like_count": 154, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1204538178058752000"], "text": "El suicidio de Alan Garc\u00eda - Expreso https://t.co/u2jlQ6baEO", "author_id": "1975354388"}, {"created_at": "2019-12-11T12:36:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.3771, "type": "Person", "normalized_text": "licor"}]}, "id": "1204741699270037506", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1204741699270037506"], "text": "Si de por s\u00ed beber licor es una estupidez, beber las porquer\u00edas que est\u00e1n preparando en este pa\u00eds es literalmente un acto suicida.", "author_id": "126509816"}, {"created_at": "2019-12-11T13:31:37.000Z", "id": "1204755617052872704", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1204755617052872704"], "text": "Hermoso d\u00eda pa morirse.", "author_id": "888804870018433024"}, {"created_at": "2019-12-11T01:37:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 47, "probability": 0.5327, "type": "Organization", "normalized_text": "Fiscal de la Naci\u00f3n"}, {"start": 241, "end": 248, "probability": 0.9029, "type": "Place", "normalized_text": "Moquegua"}, {"start": 259, "end": 262, "probability": 0.7229, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "id": "1204575903365390336", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 381, "reply_count": 2028, "like_count": 1445, "quote_count": 190}, "edit_history_tweet_ids": ["1204575903365390336"], "text": "Hoy me he apersonado ante la Fiscal de la Naci\u00f3n.\nColaborar\u00e9 con la Justicia en lo que sea necesario para aclarar las falsedades y calumnias.\nLo que debe quedar claro es que el Gobierno de facto crea cortinas de humo para tapar esc\u00e1ndalo de Moquegua.\nViva el APRA!", "author_id": "111815940"}, {"created_at": "2019-12-11T12:40:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.3748, "type": "Place", "normalized_text": "Cannan"}, {"start": 69, "end": 78, "probability": 0.9157, "type": "Place", "normalized_text": "San Isidro"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/lLaMpCgr5c", "expanded_url": "https://twitter.com/eduardoenred/status/1204363477340418049", "display_url": "twitter.com/eduardoenred/s\u2026"}]}, "id": "1204742809179303936", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204742809179303936"], "text": "Y Cannan?,cu\u00e1ndo era ministro con el gob. del suicida? En el Golf de San Isidro, https://t.co/lLaMpCgr5c", "author_id": "3247966414", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204363477340418049"}]}, {"created_at": "2019-12-11T13:26:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5594, "type": "Person", "normalized_text": "Janine"}, {"start": 12, "end": 17, "probability": 0.6667, "type": "Person", "normalized_text": "Joelho"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.4454, "type": "Person", "normalized_text": "Lordose"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/elQibqDOhc", "expanded_url": "https://twitter.com/igorpolinilange/status/1204600132236464129", "display_url": "twitter.com/igorpolinilang\u2026"}]}, "id": "1204754343376891904", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1204754343376891904"], "text": "Janine, 16\n\nJoelho fodido ( osgoodschlater)\nDesvio de coluna\nLordose \nUma costela que cresceu demais, outra de menos\nCostela AINDA quebrada\nRinite al\u00e9rgica \nAnemia \nAmigdalite todo m\u00eas \n\nAcho que \u00e9 isso kkkkk https://t.co/elQibqDOhc", "author_id": "882065603414163457", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204600132236464129"}]}, {"created_at": "2019-12-11T02:19:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 39, "probability": 0.9818, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "id": "1204586428186976263", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204586428186976263"], "text": "@JorgeDCG Jajaj!, el suicida Alan Garc\u00eda ten\u00eda los mismos arranques teatrales. Al final, no le sirvi\u00f3 de mucho..", "author_id": "2926149286", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204575903365390336"}], "in_reply_to_user_id": "111815940"}, {"created_at": "2019-12-11T13:10:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6925, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}]}, "id": "1204750391923093504", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204750391923093504"], "text": "Occidente se suicida y encima nos piden que aplaudamos.", "author_id": "1184754309579321344"}, {"created_at": "2019-12-11T12:01:17.000Z", "id": "1204732887322509312", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204732887322509312"], "text": "\"Ele se aproxima de suas convic\u00e7\u00f5es, fica mais seguro sobre suas escolhas, mas matou metaforicamente e fisicamente seu pai para se tornar sua pr\u00f3pria pessoa.\", acrescentou. https://t.co/sR4qwQMzz2", "author_id": "1096995205545447424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204732875104493569"}], "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/sR4qwQMzz2", "expanded_url": "https://twitter.com/AdamDriverBRA/status/1204732887322509312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sR4qwQMzz2", "media_key": "16_1204732878149554177"}]}, "in_reply_to_user_id": "1096995205545447424"}, {"created_at": "2019-06-23T08:23:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Eminem"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/VP3eay4sdt", "expanded_url": "https://twitter.com/Humor_Negro_OK/status/1142709789195145216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VP3eay4sdt", "media_key": "3_1142709778386432000"}]}, "id": "1142709789195145216", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 3, "like_count": 2695, "quote_count": 20}, "edit_history_tweet_ids": ["1142709789195145216"], "text": "30 de Abril de 1945 dia que Hitler se suicida porque Eminem o parte todo numa rap battle https://t.co/VP3eay4sdt", "author_id": "704460376168120320"}, {"created_at": "2019-12-11T06:18:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 195, "end": 196, "probability": 0.4558, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jonesmorroni", "id": "2434008854"}]}, "id": "1204646561042567168", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204646561042567168"], "text": "@jonesmorroni nossa eu preciso de uma lista de tudo pq eu t\u00f4 entrando no universo agora E T\u00d4??????!!!! PQ NUNCA ME INTERESSEI ANTES?HAHAHAHA\nmeu, nem o coringa desse ano???? pq a produtora foi a DC n\u00e9\nnossa SIM e eu achava legal esquadr\u00e3o suicida kkkkk", "author_id": "747309019841257472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204642446254182400"}], "in_reply_to_user_id": "2434008854"}, {"created_at": "2019-12-11T06:19:31.000Z", "id": "1204646878329081858", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204646878329081858"], "text": "@jonesmorroni MAS PQ MORREU?\nquais s\u00e3o suas argumenta\u00e7\u00f5es?\nme explique", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jonesmorroni", "id": "2434008854"}]}, "author_id": "747309019841257472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204642446254182400"}], "in_reply_to_user_id": "2434008854"}, {"created_at": "2019-12-11T11:18:04.000Z", "id": "1204722008866656256", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204722008866656256"], "text": "@EIMPAR Joer una soga? Un poco raruno es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Eimpar", "id": "255134623"}]}, "author_id": "308906062", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204719853535420416"}], "in_reply_to_user_id": "255134623"}, {"created_at": "2019-12-11T13:17:51.000Z", "id": "1204752153509847045", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204752153509847045"], "text": "@Ashley_singer99 @cr33pyg1rl @blackxunicorns Eh ma se i possibili casi generali sono quelli non so cosa farci...\nRipeto, anche a me dispiace per la morte, ma che non mi si venga a dire che chi la pensa diversamente \u00e8 da non considerare.\nSolo perch\u00e8 una persona ha un parere diverso dal proprio non vuol dire che abbia torto.", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "cr33pyg1rl", "id": "860224069735784448"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "blackxunicorns", "id": "1048330632"}]}, "author_id": "860434503101292544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204750035390472195"}], "in_reply_to_user_id": "4048770273"}, {"created_at": "2019-12-11T10:36:30.000Z", "id": "1204711549346222080", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204711549346222080"], "text": "Bandido armado no carro-ok\nInfringindo diversas leis -ok\nPoliciais armados-ok\n\nPq n\u00e3o matou ele no centro da cidade igual fariam se fosse no p\u00e9 do morro? Pra n\u00e3o ter risco de pegar em empres\u00e1rio que tem como recorrer n\u00e9? Saquei j\u00e1 https://t.co/SZb6C7kacD", "author_id": "306381229", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204576823469842432"}], "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/SZb6C7kacD", "expanded_url": "https://twitter.com/gabesimas/status/1204576823469842432", "display_url": "twitter.com/gabesimas/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T11:58:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9444, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "felixelgato007", "id": "3020206828"}, {"start": 30, "end": 40, "username": "sergiotej", "id": "80070602"}, {"start": 41, "end": 52, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}]}, "id": "1204732216485523456", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204732216485523456"], "text": "@eduardoenred @felixelgato007 @sergiotej @jdealthaus C\u00f3mo sab\u00eda \u00e9ste gusano cucaracha q alias Brasil hab\u00eda escrito de pu\u00f1o y letra su discurso a favor del suicida?", "author_id": "870449053787721730", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204363477340418049"}], "in_reply_to_user_id": "44463079"}, {"created_at": "2019-12-10T20:36:01.000Z", "id": "1204500036522008577", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 69, "like_count": 233, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1204500036522008577"], "text": "@Alvisepf Hombre...aqui te equivocas un poco creo yo. Se suicida el que quiere y a la que matan no es que ella quiera. Leve diferencia no?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "author_id": "105541799", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204497541724868609"}], "in_reply_to_user_id": "262822127"}, {"created_at": "2019-12-11T13:02:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9rida"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 18, "tag": "12Dic"}], "mentions": [{"start": 264, "end": 280, "username": "anglo_americana", "id": "199816436"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/qnx48WMjPL", "expanded_url": "https://twitter.com/SomosMov/status/1204748410118643712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qnx48WMjPL", "media_key": "3_1204748374819389442"}]}, "id": "1204748410118643712", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1204748410118643712"], "text": "Este jueves #12Dic tenemos sesi\u00f3n de LIKE, grupo de apoyo para personas con ideaci\u00f3n suicida o experiencias cercanas al suicidio en M\u00e9rida. Espacio seguro, confidencial para dar acompa\u00f1amiento psicosocial a quienes sufren \u2665\ufe0f\n\nNos vemos a las 9:00Am en la Academia @Anglo_americana https://t.co/qnx48WMjPL", "author_id": "706549463247101953"}, {"created_at": "2019-12-10T14:43:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.4482, "type": "Place", "normalized_text": "URUBU"}, {"start": 17, "end": 24, "probability": 0.9741, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "id": "1204411213834141696", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 10, "like_count": 26, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1204411213834141696"], "text": "NINHO DO URUBU-O Flamengo ainda n\u00e3o fez acordo com as fam\u00edlias .Os advogados tem condi\u00e7\u00f5es de arrastar isso por muito tempo.Mas,com tanto sucesso financeiro o clube deveria resolver o assunto, acabando com as discuss\u00f5es e encerrando recursos.A \"briga\"n\u00e3o \u00e9 com inimigos do clube.", "author_id": "160220033"}, {"created_at": "2019-12-11T10:48:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9194, "type": "Person", "normalized_text": "maria eduarda"}]}, "id": "1204714624559538176", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1204714624559538176"], "text": "maria eduarda: se matou por conta do ensino m\u00e9dio", "author_id": "833047465859416065"}, {"created_at": "2019-12-11T11:25:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 193, "end": 197, "probability": 0.9801, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}, {"start": 200, "end": 204, "probability": 0.9856, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 208, "end": 211, "probability": 0.9505, "type": "Place", "normalized_text": "Ir\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Antonio45913744", "id": "1002041067645079552"}, {"start": 32, "end": 44, "username": "sunghetta15", "id": "4053210252"}]}, "id": "1204723831362994176", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204723831362994176"], "text": "@Antonio45913744 @MaiteCamilaOk @sunghetta15 A esos en Venezuela los conocemos bien.  Echen un vistazo nada mas, el pa\u00eds con m\u00e1s petr\u00f3leo, oro, diamantes, colt\u00e1n, que est\u00e1 siendo explotado por Rusia, China e Ir\u00e1n y donde la gente muere de desnutrici\u00f3n o se suicida, el para\u00edso socialista no existe!", "author_id": "1332779395", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204518075464404992"}], "in_reply_to_user_id": "1002041067645079552"}, {"created_at": "2019-12-11T11:43:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8604, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}], "urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/6mz2FSsDWB", "expanded_url": "https://twitter.com/EFEnoticias/status/1204718591834251266", "display_url": "twitter.com/EFEnoticias/st\u2026"}]}, "id": "1204728520150261761", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204728520150261761"], "text": "Sociedad suicida. https://t.co/6mz2FSsDWB", "author_id": "2214912368", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204718591834251266"}]}, {"created_at": "2019-12-11T13:07:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.5244, "type": "Person", "normalized_text": "konoha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CaioMiossi", "id": "775291838542516224"}]}, "id": "1204749609307955200", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204749609307955200"], "text": "@CaioMiossi cadelinha de konoha e ainda traiu o pr\u00f3prio cl\u00e3 \n\u00fanica parte decente foi ter protegido e amado o irm\u00e3o", "author_id": "912748370", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204748512682008576"}], "in_reply_to_user_id": "775291838542516224"}, {"created_at": "2019-12-11T13:07:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.3527, "type": "Person", "normalized_text": "melendi"}]}, "id": "1204749548205289472", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 14, "like_count": 57, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1204749548205289472"], "text": "Cuando melendi en su canci\u00f3n dice \u201csolo consigui\u00f3 ser una SIMPLE enfermera\u201d, lo \u00fanico que consigue es quitarle valor a una carrera que lleva mucha carga laboral, f\u00edsica y mental.\nY que sin embargo te cuidan, te curan, y todo con una sonrisa para que no veas que no puede mover+", "author_id": "221789985"}, {"created_at": "2019-12-11T11:21:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 93, "probability": 0.4198, "type": "Other", "normalized_text": "SPC"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/cDXNeGwsRz", "expanded_url": "https://twitter.com/iupyluppi/status/1204722748611842049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cDXNeGwsRz", "media_key": "3_1204722693028941824"}, {"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/cDXNeGwsRz", "expanded_url": "https://twitter.com/iupyluppi/status/1204722748611842049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cDXNeGwsRz", "media_key": "3_1204722717863415808"}, {"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/cDXNeGwsRz", "expanded_url": "https://twitter.com/iupyluppi/status/1204722748611842049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cDXNeGwsRz", "media_key": "3_1204722736209317889"}]}, "id": "1204722748611842049", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 3, "like_count": 47, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1204722748611842049"], "text": "oi gente t\u00f4 vendendo uns livros pra pagar minhas d\u00favidas antes da m31 e da m02 me botar no SPC \ud83c\udf2c\ufe0f\n\n\ud83d\udcb8 pre\u00e7o nas imagens \ud83d\udcb5 (qualquer coisa tbm da pra mudar)\n\nlegenda das cores em rela\u00e7\u00e3o ao estado de conserva\u00e7\u00e3o:\n\n\ud83c\udfdd\ufe0fverde-agua: muito bom/perfeito\n\ud83e\udd6cverde: bom\n\ud83c\udf4alaranja: ok https://t.co/cDXNeGwsRz", "author_id": "763888425829294084"}, {"created_at": "2019-12-10T17:30:54.000Z", "id": "1204453450421026817", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 757, "reply_count": 1485, "like_count": 14545, "quote_count": 105}, "edit_history_tweet_ids": ["1204453450421026817"], "text": "Era mentira! No me lo corte me lo despunte! Jiji me encanto molestarlos el dia de hoy! \ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83e\udd70", "author_id": "265714930"}, {"created_at": "2019-12-10T15:32:09.000Z", "id": "1204423565564665856", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204423565564665856"], "text": "Un grup de 25 professionals d\u2019Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria i del @SAMU061IB  de Menorca es formen avui en el maneig de la conducta su\u00efcida combinant teoria, a c\u00e0rrec de la psiquiatra Claire Teijeira, amb la t\u00e8cnica de la simulaci\u00f3. Una acci\u00f3 organitzada per l\u2019Observatori del Suicidi @ibsalut https://t.co/RJz2JfA9eA", "entities": {"mentions": [{"start": 53, "end": 63, "username": "SAMU061IB", "id": "740441152151773184"}, {"start": 272, "end": 280, "username": "ibsalut", "id": "608023546"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/RJz2JfA9eA", "expanded_url": "https://twitter.com/asmen_ibsalut/status/1204423565564665856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RJz2JfA9eA", "media_key": "3_1204423557352169477"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/RJz2JfA9eA", "expanded_url": "https://twitter.com/asmen_ibsalut/status/1204423565564665856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RJz2JfA9eA", "media_key": "3_1204423557259972608"}]}, "author_id": "2803587403"}, {"created_at": "2019-12-11T02:26:03.000Z", "id": "1204588125697302528", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 90, "like_count": 155, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1204588125697302528"], "text": "El presidente dice que incluir\u00e1 a @SoyVenezuela (que encabezan @MariaCorinaYA y @alcaldeledezma) en un camino para \"rectificar\" con miras al 2020.\nDe ser as\u00ed, lo celebro.\nAmanecer\u00e1 y veremos. https://t.co/Krz1OzSzst", "entities": {"mentions": [{"start": 34, "end": 47, "username": "SoyVenezuela", "id": "821093369812316162"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "MariaCorinaYA", "id": "102482331"}, {"start": 80, "end": 95, "username": "alcaldeledezma", "id": "53778621"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/Krz1OzSzst", "expanded_url": "https://twitter.com/jguaido/status/1204587143496110083", "display_url": "twitter.com/jguaido/status\u2026"}]}, "author_id": "121816849", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204587143496110083"}]}, {"created_at": "2019-12-11T01:30:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Anitta"}, {"start": 63, "end": 65, "probability": 0.926, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/kGgiSQGfv3", "expanded_url": "http://r7.com/U0tE", "display_url": "r7.com/U0tE"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/5RrFFrr9AF", "expanded_url": "https://twitter.com/portalR7/status/1204574017471971328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5RrFFrr9AF", "media_key": "3_1204461272575750147"}]}, "id": "1204574017471971328", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 26, "like_count": 66, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204574017471971328"], "text": "Modelo que participou de clipe da Anitta \u00e9 encontrado morto no Rio https://t.co/kGgiSQGfv3 https://t.co/5RrFFrr9AF", "author_id": "65473559"}, {"created_at": "2019-12-11T13:02:01.000Z", "id": "1204748171131392001", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204748171131392001"], "text": "a pessoa que decide cursar a \u00e1rea da sa\u00fade t\u00e1 um passo de cometer uma LOUCURA", "author_id": "4055635030"}, {"created_at": "2019-12-11T11:16:45.000Z", "id": "1204721678254845952", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204721678254845952"], "text": "@repubblica 1-2 \u00e8 finita", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "repubblica", "id": "18935802"}]}, "author_id": "388747161", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204702757103362050"}], "in_reply_to_user_id": "18935802"}, {"created_at": "2019-12-11T13:00:01.000Z", "id": "1204747666170810375", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204747666170810375"], "text": "PM que matou homem a tiros em briga na praia se apresenta \u00e0 pol\u00edcia e \u00e9 liberado \u2192 https://t.co/nz0DRs2G8z https://t.co/dZcTBPrdhF", "author_id": "8110402", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/nz0DRs2G8z", "expanded_url": "http://bit.ly/2RJuHvU", "display_url": "bit.ly/2RJuHvU"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/dZcTBPrdhF", "expanded_url": "https://twitter.com/ultimosegundo/status/1204747666170810375/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dZcTBPrdhF", "media_key": "3_1204747657505378306"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T09:39:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9309, "type": "Place", "normalized_text": "Jerusalem"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.3954, "type": "Place", "normalized_text": "Bahrein"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.9399, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "id": "1204697222555803649", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 768, "reply_count": 286, "like_count": 5495, "quote_count": 30}, "edit_history_tweet_ids": ["1204697222555803649"], "text": "Turistas por ano (milh\u00f5es) /territ\u00f3rio (km quadrados):\n-Velha Jerusalem: 12/1km\n-Bahrein: 9/750km\n-Brasil: 6,6/8.500.000km\n\n\u00d3bvio que turismo n\u00e3o se resume \u00e0 \u00e1rea do pa\u00eds,mas os n\u00fameros assustam, ainda mais sabendo-se do nosso potencial em belezas naturais, ambientes e culturas.", "author_id": "74756085"}, {"created_at": "2019-12-10T19:16:46.000Z", "id": "1204480090794577922", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 14, "like_count": 207, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1204480090794577922"], "text": "Oi aqui \u00e9 a m\u00e3e dela e minha filha ta morta na cozinha\nvoces mataram minha filha de tanta siririca https://t.co/RtrbAKNirc", "author_id": "1118239735628083202", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204222352734720000"}], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/RtrbAKNirc", "expanded_url": "https://twitter.com/jaguareffects/status/1204222352734720000", "display_url": "twitter.com/jaguareffects/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T14:15:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 19, "probability": 0.7829, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael Garrido Lecca"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/HgFYzZJFNo", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/12/10/mijael-garrido-lecca-dijo-que-era-capitan-del-ejercito-peruano-porque-creyo-que-lo-ascenderian-elecciones-2020-apra/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/12/10/mijael-garrido-lecca-dijo-que-era-capitan-del-ejercito-peruano-porque-creyo-que-lo-ascenderian-elecciones-2020-apra/"}]}, "id": "1204404284449677312", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 271, "like_count": 469, "quote_count": 108}, "edit_history_tweet_ids": ["1204404284449677312"], "text": "Mijael Garrido Lecca dijo que era capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito porque pens\u00f3 que lo ascender\u00edan\nhttps://t.co/HgFYzZJFNo", "author_id": "829750511624679424"}, {"created_at": "2019-12-11T07:27:59.000Z", "id": "1204664107699515392", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 19, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204664107699515392"], "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "TriangulosAmorosos"}], "urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/l9OJlGBqcm", "expanded_url": "https://twitter.com/Tvecinofavorito/status/1204664107699515392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l9OJlGBqcm", "media_key": "3_1204664099763884032"}]}, "text": "#TriangulosAmorosos 9 https://t.co/l9OJlGBqcm", "author_id": "375506758"}, {"created_at": "2019-12-11T01:35:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.516, "type": "Other", "normalized_text": "Mercadeo Progre"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.5708, "type": "Other", "normalized_text": "Greta"}, {"start": 119, "end": 129, "probability": 0.4961, "type": "Other", "normalized_text": "Arco Minero"}, {"start": 134, "end": 137, "probability": 0.7022, "type": "Place", "normalized_text": "Vzla"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JoseCardenas1", "id": "93797343"}]}, "id": "1204575343593623552", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 3, "like_count": 72, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1204575343593623552"], "text": "@JoseCardenas1 Es as\u00ed esa ni\u00f1a es creaci\u00f3n del Mercadeo Progre Globalista porque no habla Greta del da\u00f1o ambiental del Arco Minero en Vzla.", "author_id": "146644403", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204499626855936001"}], "in_reply_to_user_id": "93797343"}, {"created_at": "2019-12-11T00:38:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9617, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.778, "type": "Person", "normalized_text": "Lubrax"}, {"start": 140, "end": 144, "probability": 0.7581, "type": "Person", "normalized_text": "Caixa"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/JYgJaQ30Rp", "expanded_url": "https://twitter.com/rodrigocapelo/status/1204539779251130368", "display_url": "twitter.com/rodrigocapelo/\u2026"}]}, "id": "1204560990790148097", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 4, "like_count": 95, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1204560990790148097"], "text": "Que cara pat\u00e9tico. Pau mandado da Globo e do sistema.\nBom msm era patroc\u00ednio p\u00fablico, ainda por cima com valores acima do mercado (Lubrax e Caixa). Cad\u00ea a an\u00e1lise de \"dano a imagem\", do clube q matou 10 crian\u00e7as queimadas por neglig\u00eancia e se nega a indenizar? Cafajeste https://t.co/JYgJaQ30Rp", "author_id": "877548080341635072", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204539779251130368"}]}, {"created_at": "2019-12-10T12:49:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 55, "probability": 0.7873, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Checa"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/KhRIrTE0uA", "expanded_url": "https://wp.me/p7qnr3-dWNW", "display_url": "wp.me/p7qnr3-dWNW"}]}, "id": "1204382511494828032", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1204382511494828032"], "text": "Homem mata 6 em hospital e se suicida na Rep\u00fablica Checa https://t.co/KhRIrTE0uA", "author_id": "17715048"}, {"created_at": "2019-12-11T12:43:01.000Z", "id": "1204743387259256832", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204743387259256832"], "text": "@GianniIglesias Ci sono cose che vanno oltre. Se parli di calcio una rosa con campagnaro taider Kuzmanovic e Schelotto non \u00e8 da Champions. Sono 3anni che l'Inter \u00e8 da Champions. Un anno abbiamo fallito, gli ultimi due no. E se continua cos\u00ec neanche questo. Se pensi che l'Inter di ieri (...)", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GianniIglesias", "id": "1066735162359246849"}]}, "author_id": "2813881335", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204740445101871104"}], "in_reply_to_user_id": "1066735162359246849"}, {"created_at": "2019-12-11T12:43:13.000Z", "id": "1204743437360254976", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204743437360254976"], "text": "@9090fodase cavalo pode matar pessoas", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "9090fodase", "id": "319365197"}]}, "author_id": "212721982", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204743225329799168"}], "in_reply_to_user_id": "319365197"}, {"created_at": "2019-12-11T01:52:47.000Z", "id": "1204579750490132481", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 50, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1204579750490132481"], "text": "https://t.co/0fJbSlTojK", "author_id": "2340581", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204578768343449600"}], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/0fJbSlTojK", "expanded_url": "https://twitter.com/capitanintriga/status/1204579750490132481/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0fJbSlTojK", "media_key": "3_1204579740230856705"}]}, "in_reply_to_user_id": "2340581"}, {"created_at": "2019-12-11T12:35:35.000Z", "id": "1204741518013153281", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204741518013153281"], "text": "@aguscardenask @ArielScinica10 Empat\u00eda las pelotas. No hay que compadecer a alguien que se mata porqu\u00e9 son todos unos cobardes que no afrontan sus problemas. Nada es tan malo como para matarse y si lo van a hacer pueden hacerlo sin joder a nadie", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "aguscardenask", "id": "931292058870050816"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "ArielScinica10", "id": "154612287"}]}, "author_id": "2985564784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204715599483559937"}], "in_reply_to_user_id": "931292058870050816"}, {"created_at": "2019-12-10T11:33:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 46, "probability": 0.962, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Del Castillo"}, {"start": 181, "end": 186, "probability": 0.9392, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 56, "end": 66, "username": "sergiotej", "id": "80070602"}, {"start": 218, "end": 229, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/Ciq5CUKtl9", "expanded_url": "https://twitter.com/tramrsec/status/1203752534143320072", "display_url": "twitter.com/tramrsec/statu\u2026"}]}, "id": "1204363477340418049", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 40, "like_count": 463, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1204363477340418049"], "text": "Videaso! \ud83d\udca5\nCon total cinismo Jorge Del Castillo acusa a @sergiotej de mentir al pueblo cuando fue el, junto a otros apristas quienes habr\u00edan armado el testimonio falso del testigo \"Brasil\".\nQui\u00e9n lo entrevista? Un tal @jdealthaus \ud83d\ude02 https://t.co/Ciq5CUKtl9", "author_id": "44463079", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203752534143320072"}]}, {"created_at": "2019-12-10T14:00:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 44, "probability": 0.5902, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 67, "end": 78, "probability": 0.9441, "type": "Other", "normalized_text": "Pulp Fiction"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/3IIz4HT4J1", "expanded_url": "http://bit.ly/347wPju", "display_url": "bit.ly/347wPju"}, {"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/E0vkQs86Pd", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1204400373986926592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E0vkQs86Pd", "media_key": "3_1204253694226776064"}, {"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/E0vkQs86Pd", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1204400373986926592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E0vkQs86Pd", "media_key": "3_1204253726011281409"}, {"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/E0vkQs86Pd", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1204400373986926592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E0vkQs86Pd", "media_key": "3_1204253726019592192"}]}, "id": "1204400373986926592", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 8, "like_count": 225, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1204400373986926592"], "text": "A hype s\u00f3 aumenta! Diretora de Aves de Rapina revela inspira\u00e7\u00e3o em Pulp Fiction, O Profissional e outros cl\u00e1ssicos: https://t.co/3IIz4HT4J1 https://t.co/E0vkQs86Pd", "author_id": "9612112"}, {"created_at": "2019-12-11T12:30:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 66, "probability": 0.4987, "type": "Other", "normalized_text": "Shisui Morreu"}]}, "id": "1204740112657080320", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204740112657080320"], "text": "@TiioItachi Duas Lendas, At\u00e9 Agora N\u00e3o Entendo Como O Shisui Morreu Pro Danzo Se Ele Tinha Uns Dos Sharingan Mais Foda Do Anime. \ud83e\udd14", "author_id": "1107100500950945793", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204738329461370881"}], "in_reply_to_user_id": "1097149196539441152"}, {"created_at": "2019-12-11T00:14:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9442, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.3489, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}]}, "id": "1204555061894025222", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204555061894025222"], "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o! \nque o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala!!", "author_id": "1192909183391277057"}, {"created_at": "2019-12-10T22:39:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9273, "type": "Person", "normalized_text": "Eusebio Ayala"}]}, "id": "1204531022345515008", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1992, "reply_count": 39, "like_count": 2666, "quote_count": 72}, "edit_history_tweet_ids": ["1204531022345515008"], "text": "Eusebio Ayala es una avenida genial, la cantidad de carriles que tiene depende \u00fanica y exclusivamente de tu imaginaci\u00f3n", "author_id": "324500200"}, {"created_at": "2019-12-11T12:20:32.000Z", "id": "1204737729948463104", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204737729948463104"], "text": "@Raul23_MVP @David60283880 @la_car @isaserras Por suerte o por desgracia, \u00faltimamente estoy bastante a salvo de cualquier relaci\u00f3n de car\u00e1cter sexual con alguna mujer.\nPero voy a mandarte unos pocos ejemplos de lo que ocurre cuando alentas la denuncia f\u00e1cil", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Raul23_MVP", "id": "501951067"}, {"start": 27, "end": 34, "username": "la_car", "id": "48037107"}, {"start": 35, "end": 45, "username": "isaserras", "id": "529634658"}]}, "author_id": "1155625725183045632", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204703323443650560"}], "in_reply_to_user_id": "501951067"}, {"created_at": "2019-12-11T10:47:54.000Z", "id": "1204714417335746561", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204714417335746561"], "text": "Lo mismo dec\u00eda el suicida y ya sabemos c\u00f3mo termin\u00f3 https://t.co/zXamHSQvPb", "author_id": "3157305131", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204575903365390336"}], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/zXamHSQvPb", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1204575903365390336", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T22:35:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.8875, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.908, "type": "Other", "normalized_text": "Ping Kong"}, {"start": 111, "end": 124, "probability": 0.8049, "type": "Other", "normalized_text": "Shounen Sunday"}, {"start": 242, "end": 250, "probability": 0.6651, "type": "Other", "normalized_text": "Ping Pong"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/9w5idD7LEc", "expanded_url": "https://twitter.com/pride_anime/status/1204530197682425859/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9w5idD7LEc", "media_key": "3_1204530127285243905"}]}, "id": "1204530197682425859", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 17, "like_count": 238, "quote_count": 37}, "edit_history_tweet_ids": ["1204530197682425859"], "text": "Voc\u00ea acha que o Jap\u00e3o n\u00e3o pode mais te surpreender? Voc\u00ea t\u00e1 errado!\n\nConhe\u00e7a \"Ping Kong\", a mais nova s\u00e9rie da Shounen Sunday.\n\nNa trama, a irm\u00e3 da protagonista tentou tirar a pr\u00f3pria vida e acabou se tornando uma gorila, agora as duas jogam Ping Pong juntas. https://t.co/9w5idD7LEc", "author_id": "1149889504146333697"}, {"created_at": "2019-12-10T15:24:50.000Z", "id": "1204421720976834560", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7923, "reply_count": 68, "like_count": 39460, "quote_count": 676}, "edit_history_tweet_ids": ["1204421720976834560"], "text": "el perro dijo aguanta un toque que tengo una mejor idea https://t.co/nP7xX6vGSj", "author_id": "721681084904288256", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/nP7xX6vGSj", "expanded_url": "https://twitter.com/_Lycaon/status/1204421720976834560/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nP7xX6vGSj", "media_key": "7_1204421657387032576"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T11:51:32.000Z", "id": "1204730430144045057", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204730430144045057"], "text": "Depresi\u00f3n y riesgo suicida: ESCUCHAR, no hace falta opinar o aconsejar, con ESCUCHAR logras calmar la ansiedad del otro. Evitemos los tabues respecto a esto y seamos conciente en pedir ayuda a tiempo, siempre....!!!", "author_id": "274693017"}, {"created_at": "2019-12-11T11:09:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 18, "probability": 0.3292, "type": "Place", "normalized_text": "AutoridadPalestina"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.324, "type": "Place", "normalized_text": "Bel\u00e9n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "AutoridadPalestina"}, {"start": 44, "end": 55, "tag": "terrorista"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/2IsvmjLuyJ", "expanded_url": "https://israelnoticias.com/terrorismo/autoridad-palestina-placa-escuela-belen/", "display_url": "israelnoticias.com/terrorismo/aut\u2026"}]}, "id": "1204719892278185984", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1204719892278185984"], "text": "#AutoridadPalestina coloca placa en honor a #terrorista suicida en escuela de Bel\u00e9n https://t.co/2IsvmjLuyJ", "author_id": "2247822258"}, {"created_at": "2019-12-10T18:38:28.000Z", "id": "1204470451956785159", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204470451956785159"], "text": "A gente da corda pra malandro se enforcar\n\nSe enforcou \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "author_id": "386350384"}, {"created_at": "2019-12-11T02:22:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 204, "end": 209, "probability": 0.7736, "type": "Person", "normalized_text": "Erasmo"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/nb3jjM1zsK", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1204584977582698496", "display_url": "twitter.com/ereynaabogado/\u2026"}]}, "id": "1204587284600893441", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 215, "reply_count": 45, "like_count": 617, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1204587284600893441"], "text": "El accesitario y su ministro chuponeador ahora van tras el abogado que estuvo el d\u00eda en que todos fuimos testigos de que una camioneta de interceptaci\u00f3n telef\u00f3nica merodeaba la casa de mi padre. \nFuerza, Erasmo. No les queda mucho tiempo y recibir\u00e1n su merecido. https://t.co/nb3jjM1zsK", "author_id": "19729967", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204584977582698496"}]}, {"created_at": "2019-12-11T11:31:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.5301, "type": "Other", "normalized_text": "SBIED"}, {"start": 201, "end": 204, "probability": 0.9452, "type": "Organization", "normalized_text": "OTAN"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/foGcMEPJqv", "expanded_url": "https://twitter.com/AfghanOSINT/status/1204722592378175490?s=19", "display_url": "twitter.com/AfghanOSINT/st\u2026"}]}, "id": "1204725407343353857", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1204725407343353857"], "text": "\ud83d\udd34 - Informaci\u00f3n ACTUALIZADA -\n- El ataque se realiz\u00f3 despu\u00e9s de detonar un SBIED (Ataque suicida) en la entrada del complejo militar.\n- Se calcula que hay 35 muertos civiles. \n- Por ahora ninguna baja OTAN.\nFuente: \nhttps://t.co/foGcMEPJqv", "author_id": "49286109", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204722592378175490"}, {"type": "replied_to", "id": "1204670094481272832"}], "in_reply_to_user_id": "49286109", "geo": {"place_id": "82121f021e0f8b5b"}}, {"created_at": "2019-12-11T12:08:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.8779, "type": "Other", "normalized_text": "The Irishman"}]}, "id": "1204734652461834240", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204734652461834240"], "text": "Hace 1 semana que empec\u00e9 a ver The Irishman... Todav\u00eda no llegu\u00e9 ni al 50%", "author_id": "1204422077933113350"}, {"created_at": "2019-12-11T04:59:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.5153, "type": "Other", "normalized_text": "ONGs"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "VelizAltamirano", "id": "1463371991541374979"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}, {"start": 66, "end": 82, "username": "CMPFloraTristan", "id": "112737677"}, {"start": 84, "end": 97, "username": "ManuelaRamos", "id": "48496917"}, {"start": 99, "end": 108, "username": "MimpPeru", "id": "475587996"}, {"start": 110, "end": 125, "username": "NiUnaMenosPeru", "id": "755830737807536128"}]}, "id": "1204626814896758784", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204626814896758784"], "text": "@VelizAltamirano @Politica_ECpe Donde estan las ONGs feministas:\n\n@CMPFloraTristan \n@ManuelaRamos \n@MimpPeru \n@NiUnaMenosPeru", "author_id": "91403580", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204586377310019587"}], "in_reply_to_user_id": "1080544932526518272"}, {"created_at": "2019-12-11T00:58:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.4089, "type": "Other", "normalized_text": "Mister Jesus"}, {"start": 40, "end": 70, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Quebrando Paradigmas no Futebol"}, {"start": 97, "end": 106, "probability": 0.5966, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Braz"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6599, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}, {"start": 143, "end": 148, "probability": 0.3351, "type": "Other", "normalized_text": "Mister"}, {"start": 238, "end": 245, "probability": 0.8499, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 249, "end": 251, "probability": 0.5832, "type": "Organization", "normalized_text": "CRF"}], "hashtags": [{"start": 248, "end": 252, "tag": "CRF"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/h4SpPESe06", "expanded_url": "https://twitter.com/Flamengo/status/1204566168486522880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h4SpPESe06", "media_key": "3_1204566156834672640"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/h4SpPESe06", "expanded_url": "https://twitter.com/Flamengo/status/1204566168486522880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h4SpPESe06", "media_key": "3_1204566156830531584"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/h4SpPESe06", "expanded_url": "https://twitter.com/Flamengo/status/1204566168486522880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h4SpPESe06", "media_key": "3_1204566156859838465"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/h4SpPESe06", "expanded_url": "https://twitter.com/Flamengo/status/1204566168486522880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h4SpPESe06", "media_key": "3_1204566156851523584"}]}, "id": "1204566168486522880", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1151, "reply_count": 92, "like_count": 12805, "quote_count": 31}, "edit_history_tweet_ids": ["1204566168486522880"], "text": "Foi lan\u00e7ado hoje o livro \"Mister Jesus, Quebrando Paradigmas no Futebol\", do autor portugu\u00eas\u00a0Rui Pedro Braz, no Consulado Geral de Portugal. O Mister compareceu ao lan\u00e7amento, que contou tamb\u00e9m com as presen\u00e7as de dirigentes e atletas do Flamengo. #CRF \n\n\ud83d\udcf8: Su Florentino https://t.co/h4SpPESe06", "author_id": "59591856", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"created_at": "2019-12-11T10:31:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 11, "probability": 0.8001, "type": "Person", "normalized_text": "Zambelli"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.6771, "type": "Person", "normalized_text": "Loja Havan"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.8871, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.3582, "type": "Person", "normalized_text": "Havan"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.3062, "type": "Person", "normalized_text": "Havan"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.7988, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/BVNTrdr2at", "expanded_url": "https://twitter.com/duascoisa/status/1204710199275216896/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BVNTrdr2at", "media_key": "7_1204710080601563136"}]}, "id": "1204710199275216896", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1388, "reply_count": 684, "like_count": 5193, "quote_count": 642}, "edit_history_tweet_ids": ["1204710199275216896"], "text": "E a Zambelli afirmando que:\n\nA Loja Havan \u00e9 da filha da Dilma\n\nA loja Havan \u00e9 da filha da Dilma\n\nA loja Havan \u00e9 da filha da Dilma\n\nNa moral @CarlaZambelli17, vc bebe tiner?! https://t.co/BVNTrdr2at", "author_id": "36257909"}, {"created_at": "2019-12-11T05:04:20.000Z", "id": "1204627955173019648", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 314, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204627955173019648"], "text": "(-)\nEl polic\u00eda se le acerca y le pide que se calme. El paciente lo escupe. El oficial pega un grito y en unos segundos se acerca un compa\u00f1ero que est\u00e1 de consigna de un suicida y entre ambos logran esposarlo.\n(+)", "author_id": "1031638723006537730", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204627953696608257"}], "in_reply_to_user_id": "1031638723006537730"}, {"created_at": "2019-12-11T12:01:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 68, "probability": 0.9387, "type": "Person", "normalized_text": "J.J."}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/Xt1hoLPLeP", "expanded_url": "https://twitter.com/AdamDriverBRA/status/1204732875104493569/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Xt1hoLPLeP", "media_key": "16_1204732860470562816"}]}, "id": "1204732875104493569", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204732875104493569"], "text": "\"Gostei da ideia e o personagem evoluiu dessa maneira. O caminho J.J. que explicou, eu realmente gostei de interpretar algu\u00e9m que come\u00e7a quando crian\u00e7a e se torna homem ao longo de tr\u00eas filmes.\" https://t.co/Xt1hoLPLeP", "author_id": "1096995205545447424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204732858130194432"}], "in_reply_to_user_id": "1096995205545447424"}, {"created_at": "2019-12-11T11:01:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 73, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "Greta Thunberg"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 7, "tag": "FAKE"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/3FSHnZIptM", "expanded_url": "https://glo.bo/2rz8Yfm", "display_url": "glo.bo/2rz8Yfm"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/qLRM8DYez3", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1204717731804659713/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qLRM8DYez3", "media_key": "3_1204717729875288064"}]}, "id": "1204717731804659713", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 222, "like_count": 730, "quote_count": 121}, "edit_history_tweet_ids": ["1204717731804659713"], "text": "\u00c9 #FAKE que jovem com metralhadora em v\u00eddeo seja a ativista Greta Thunberg https://t.co/3FSHnZIptM https://t.co/qLRM8DYez3", "author_id": "54341363"}, {"created_at": "2019-12-11T04:19:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.7632, "type": "Place", "normalized_text": "Bagram"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.8893, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 132, "end": 141, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Afganistan"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "\u00daLTIMOMINUTO"}, {"start": 131, "end": 142, "tag": "Afganistan"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/DZVhFK5LXR", "expanded_url": "https://twitter.com/teleSURtv/status/1204616652823957505/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DZVhFK5LXR", "media_key": "16_1204616626827644929"}]}, "id": "1204616652823957505", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204616652823957505"], "text": "#\u00daLTIMOMINUTO | Reportan atentado suicida contra convoy militar estadounidense cerca de la base a\u00e9rea de Bagram, al norte de Kabul #Afganistan https://t.co/DZVhFK5LXR", "author_id": "45013575"}, {"created_at": "2019-12-11T11:53:00.000Z", "id": "1204730799741980673", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 5, "like_count": 34, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1204730799741980673"], "entities": {"hashtags": [{"start": 73, "end": 79, "tag": "Renzi"}, {"start": 243, "end": 254, "tag": "ItaliaViva"}, {"start": 259, "end": 271, "tag": "ShockItalia"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/AGnpeIkNrK", "expanded_url": "https://twitter.com/GioDg53/status/1204730799741980673/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AGnpeIkNrK", "media_key": "3_1204730785934254081"}]}, "text": "Pd e 5S lavorano alla CONTRORIFORMA del Codice degli Appalti del Governo #Renzi\nSar\u00e0 obbligatoria la toninelliana analisi costi-benefici per tutto. Pi\u00f9 burocrazia a 360 gradi, pi\u00f9 freni all'economia.\nEsattamente il contrario di quanto propone #ItaliaViva con #ShockItalia https://t.co/AGnpeIkNrK", "author_id": "991236458139832320"}, {"created_at": "2019-12-10T19:12:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 164, "end": 169, "probability": 0.3857, "type": "Organization", "normalized_text": "brilli"}]}, "id": "1204479088913723392", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 13, "like_count": 79, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1204479088913723392"], "text": "Tengo cada d\u00eda m\u00e1s la sensaci\u00f3n de que esto de la maternidad va de universos paralelos que rara vez se tocan y eso opera a todos los niveles. Las madres del brilli brilli y las grises del mont\u00f3n. Nosotras tenemos hijxs que se cagan, se ensucian y comen chocolate (+)", "author_id": "989085724552122368"}, {"created_at": "2019-12-08T11:58:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.6591, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "id": "1203645083653947392", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 450, "like_count": 6500, "quote_count": 103}, "edit_history_tweet_ids": ["1203645083653947392"], "text": "Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica Maduro como um conservador e ao mesmo tempo se diz p\u00f3s graduado em rela\u00e7\u00f5es internacionais. Ou matou aula pra tomar chopp, ou \u00e9 mal car\u00e1ter de raiz.", "author_id": "2401917402", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"created_at": "2019-12-10T21:27:18.000Z", "id": "1204512939815964672", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 18, "like_count": 111, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204512939815964672"], "text": "Certa vez, AO VIVO, resolveram me constranger a adotar o vegetarianismo com o argumento de \"tadinhos dos animais\".\n\n\ud83d\udc2e\ud83d\udc37\ud83d\udc14Eu, de bate-pronto: \"Se precisar, eu mesma mato o bicho e como depois\".\n\nSil\u00eancio...\n\nAtaques nas redes...\n\nGente, sou incapaz de matar uma mosca.", "author_id": "9179462"}, {"created_at": "2019-12-11T10:48:32.000Z", "id": "1204714578019528705", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204714578019528705"], "entities": {"hashtags": [{"start": 183, "end": 197, "tag": "TrenSarmiento"}]}, "text": "Quiero creer que quien se suicida a esta hora es porque le peg\u00f3 toda la noche derecho, porque hay que ser pelotud@ para madrugar para suicidarte (y cagarle la vida a los dem\u00e1s obvio) #TrenSarmiento", "author_id": "154612287"}, {"created_at": "2019-12-11T09:50:47.000Z", "id": "1204700045649620992", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204700045649620992"], "text": "@JBruq @Alvisepf No estoy de acuerdo. Una persona no se suicida por capricho. Cuando una persona se suicida hay detr\u00e1s unos problemones de la leche, por lo general y es muy probable que esa persona sea v\u00edctima de otra u otras que son la causa de ese suicidio. Ej: El bulling.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "JBruq", "id": "4288249762"}, {"start": 7, "end": 16, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "author_id": "307923835", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204502631982534659"}], "in_reply_to_user_id": "4288249762"}, {"created_at": "2019-12-11T08:10:04.000Z", "id": "1204674700070342657", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1204674700070342657"], "entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 61, "tag": "SaludMental"}, {"start": 101, "end": 114, "tag": "Discriminado"}, {"start": 143, "end": 162, "tag": "ProgramaApoyoMutuo"}, {"start": 163, "end": 171, "tag": "Estigma"}, {"start": 172, "end": 187, "tag": "Empoderamiento"}, {"start": 188, "end": 200, "tag": "Diagn\u00f3stico"}, {"start": 201, "end": 212, "tag": "Prejuicios"}, {"start": 213, "end": 228, "tag": "Discriminaci\u00f3n"}, {"start": 229, "end": 242, "tag": "Contenciones"}, {"start": 243, "end": 258, "tag": "TomaDecisiones"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/DbJiY67eQ2", "expanded_url": "http://bit.ly/34H3TAc", "display_url": "bit.ly/34H3TAc"}]}, "text": "\u201cUna de las peores cosas de tener un problema de #SaludMental es el miedo a contarlo por temor a ser #Discriminado\u201d.  https://t.co/DbJiY67eQ2  #ProgramaApoyoMutuo #Estigma #Empoderamiento #Diagn\u00f3stico #Prejuicios #Discriminaci\u00f3n #Contenciones #TomaDecisiones", "author_id": "387960391"}, {"created_at": "2019-12-10T01:48:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Deldice"}, {"start": 164, "end": 180, "probability": 0.4379, "type": "Person", "normalized_text": "AG ratalan garcia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "id": "1204216378657509377", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204216378657509377"], "text": "@salvajedigital jajajajajaaaaa\nDeldice (idice)\nestas basuras apristas no son \nlos q dieron \u00bfganador? en las\nelecciones 2016 en \"segunda \nvuelta\" al hampon suicida \nAG ratalan garcia", "author_id": "406433712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204214541179072514"}], "in_reply_to_user_id": "68638146"}, {"created_at": "2019-12-10T23:34:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.9827, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "id": "1204544896532652032", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2686, "reply_count": 493, "like_count": 11544, "quote_count": 326}, "edit_history_tweet_ids": ["1204544896532652032"], "text": "El Presidente Alberto Fern\u00e1ndez acaba de decir que a la meritocracia y al individualismo se lo va a combatir con solidaridad.\n\nQue tengan todos una hermosa noche.", "author_id": "50404817"}, {"created_at": "2019-12-11T11:42:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.2961, "type": "Other", "normalized_text": "Padrino"}]}, "id": "1204728121745969152", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204728121745969152"], "text": "Estoy deseando que llegue el momento de decir que El Padrino est\u00e1 sobrevalorada.", "author_id": "267566612", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204726681661005824"}], "in_reply_to_user_id": "267566612"}, {"created_at": "2019-12-11T11:04:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.991, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/zrnk3cpKRe", "expanded_url": "https://twitter.com/EFEnoticias/status/1204718591834251266/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zrnk3cpKRe", "media_key": "3_1204718536029016069"}]}, "id": "1204718591834251266", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 215, "reply_count": 50, "like_count": 191, "quote_count": 418}, "edit_history_tweet_ids": ["1204718591834251266"], "text": "#\u00daLTIMAHORA | Espa\u00f1a registra la cifra de nacimientos m\u00e1s baja desde 1941 https://t.co/zrnk3cpKRe", "author_id": "105082141"}, {"created_at": "2019-12-10T21:41:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7392, "type": "Other", "normalized_text": "Decathlon"}, {"start": 21, "end": 28, "probability": 0.9753, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 146, "end": 154, "probability": 0.8585, "type": "Other", "normalized_text": "Decathlon"}, {"start": 163, "end": 168, "probability": 0.6621, "type": "Other", "normalized_text": "proc\u00e9s"}, {"start": 211, "end": 216, "probability": 0.3917, "type": "Place", "normalized_text": "ESPA\u00d1A"}], "mentions": [{"start": 116, "end": 128, "username": "DecathlonES", "id": "333474615"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/1i8q3BXtPI", "expanded_url": "https://okdiario.com/economia/decathlon-despide-cargos-intermedios-no-catalanoparlantes-cataluna-coloca-independentistas-1069074", "display_url": "okdiario.com/economia/decat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://okdiario.com/economia/decathlon-despide-cargos-intermedios-no-catalanoparlantes-cataluna-coloca-independentistas-1069074"}]}, "id": "1204516519423725574", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 839, "reply_count": 99, "like_count": 583, "quote_count": 47}, "edit_history_tweet_ids": ["1204516519423725574"], "text": "Decathlon despide en Catalu\u00f1a a cargos intermedios que no hablan catal\u00e1n para colocar a independentistas.\n\n\u26d4\ufe0fBoicot @DecathlonES\n\nSin imposturas, Decathlon con el proc\u00e9s. Parte de sus ventas para atentar contra ESPA\u00d1A y destruir a todos los espa\u00f1oles. \n\nhttps://t.co/1i8q3BXtPI", "author_id": "1470384674"}, {"created_at": "2019-12-11T11:41:06.000Z", "id": "1204727808599248896", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204727808599248896"], "text": "As pessoas simplesmente caiam na l\u00e1bia dele e n\u00e3o acreditavam que um homem como aquele poderia ser um assassino. Muitas mulheres acompanhavam o julgamento e alegavam n\u00e3o ter medo dele porque ele era muito charmoso", "author_id": "107455896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204727807038889985"}], "in_reply_to_user_id": "107455896"}, {"created_at": "2019-12-11T10:49:18.000Z", "id": "1204714771637030919", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204714771637030919"], "text": "@gardelito313 Es mas dramatico en hora pico porq asi todos tienen q hablar del suicidio. Si no pasa por desapercibido si un suicida se quiere quitar la vida sin q nadie se entere se envenena en su casa se ahorca o se pega un tiro.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gardelito313", "id": "251217790"}]}, "author_id": "580342752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204710177628405761"}], "in_reply_to_user_id": "251217790"}, {"created_at": "2019-12-11T11:10:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 157, "end": 160, "probability": 0.4955, "type": "Person", "normalized_text": "\u3042\u307d\u308d\u3093"}], "mentions": [{"start": 43, "end": 54, "username": "studio1989", "id": "215466941"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/Wzkw83G72F", "expanded_url": "https://twitter.com/TOPESUICIDA_POP/status/1204720087782969345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wzkw83G72F", "media_key": "3_1204720071811010560"}]}, "id": "1204720087782969345", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204720087782969345"], "text": "next show\n12/22(sun)\n\"STUDIO BASH!! VOL.6\"\n@STUDIO1989\nOPEN 14:30 / START 14:45\n\u00a51,000(high school students and below \u00a5500)\n\u30fbTOPE SUICIDA\n\u30fbNoS\n\u30fbThe botkeys\n\u30fb\u3042\u307d\u308d\u3093\u3001\n\u30fbPLEASURE'S https://t.co/Wzkw83G72F", "author_id": "1574984234"}, {"created_at": "2019-12-11T11:20:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 50, "probability": 0.7626, "type": "Other", "normalized_text": "Bagram Airbase"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.6421, "type": "Other", "normalized_text": "SVBIED"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/kmo41DZsfU", "expanded_url": "https://twitter.com/AfghanOSINT/status/1204722592378175490/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kmo41DZsfU", "media_key": "3_1204722584245481472"}]}, "id": "1204722592378175490", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1204722592378175490"], "text": "Complex attack took place outside of Bagram Airbase this morning. SVBIED detonated close to the perimeter, small arms fire also heard.\n- Multiple civilian casualties have been reported (approx. 35.) https://t.co/kmo41DZsfU", "author_id": "902554516389801986"}, {"created_at": "2019-12-11T07:51:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 67, "probability": 0.5994, "type": "Other", "normalized_text": "Bagram AB"}, {"start": 70, "end": 79, "probability": 0.702, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/JJCCpdKv6x", "expanded_url": "https://twitter.com/RisboLensky/status/1204655854416474113", "display_url": "twitter.com/RisboLensky/st\u2026"}]}, "id": "1204670094481272832", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204670094481272832"], "text": "Tirador/Tiradores activos o intento de intrusi\u00f3n dentro de Bagram AB, Afganist\u00e1n. https://t.co/JJCCpdKv6x", "author_id": "49286109", "geo": {"place_id": "82121f021e0f8b5b"}}, {"created_at": "2019-12-11T11:29:14.000Z", "id": "1204724820358897669", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12558, "reply_count": 520, "like_count": 90168, "quote_count": 338}, "edit_history_tweet_ids": ["1204724820358897669"], "text": "cuando intento ser bueno pero las voces de mi cabeza no ayudan  https://t.co/afT99bukDm", "author_id": "1501434991", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/afT99bukDm", "expanded_url": "https://twitter.com/FapParaMoar/status/1204503253758676993/video/1", "display_url": "twitter.com/FapParaMoar/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T02:05:35.000Z", "id": "1204582971761659905", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1204582971761659905"], "text": "https://t.co/a7kabryRjT\npasen loco daleee", "author_id": "2762280647", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/a7kabryRjT", "expanded_url": "https://www.twitch.tv/dimoooo", "display_url": "twitch.tv/dimoooo", "status": 200, "unwound_url": "https://www.twitch.tv/dimoooo"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T21:47:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 32, "probability": 0.6798, "type": "Other", "normalized_text": "G2"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 27, "username": "sunghetta15", "id": "4053210252"}]}, "id": "1204518075464404992", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204518075464404992"], "text": "@MaiteCamilaOk @sunghetta15 El G2 hace el trabajo sucio. Y los pa\u00edses dem\u00f3cratas tienen instalada en cada embajada de Cuba, la base de operaci\u00f3n para realizar esas actividades criminales.", "author_id": "1002041067645079552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204021768006049793"}], "in_reply_to_user_id": "1092520888321404928"}, {"created_at": "2019-12-11T03:26:17.000Z", "id": "1204603281181417472", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204603281181417472"], "text": "@Xileone TAMBI\u00c9N LOS PERUANOS LE  PAGAMOS A LA ESPOSA DE DOMINGO P\u00c9REZ", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Xileone", "id": "65372761"}]}, "author_id": "2583443602", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204601938110746625"}], "in_reply_to_user_id": "65372761"}, {"created_at": "2019-12-10T20:59:27.000Z", "id": "1204505931205230592", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 195, "like_count": 1305, "quote_count": 42}, "edit_history_tweet_ids": ["1204505931205230592"], "text": "Ent\u00e3o... \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/ANoK51BtyM", "author_id": "3234471657", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/ANoK51BtyM", "expanded_url": "https://twitter.com/FabioClickTime/status/1204505931205230592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ANoK51BtyM", "media_key": "3_1204505922577547264"}]}}, {"created_at": "2019-12-11T09:30:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 76, "probability": 0.9357, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ij8QVKq2gm", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/12/11/stj-libertar-morador-de-rua-pedrada-sp.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026"}]}, "id": "1204694818871529477", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204694818871529477"], "text": "https://t.co/ij8QVKq2gm\n\nEnt\u00e3o.... morador de rua matou outro e \u00e9 preso. \nSTF alega que \u00e9 preconceito?\nCaraca... achei que se chamava LEI mesmo \ud83d\ude12", "author_id": "26824689"}, {"created_at": "2019-12-11T01:37:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.359, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}]}, "id": "1204575830023782401", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204575830023782401"], "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala.", "author_id": "733245954"}, {"created_at": "2019-12-11T09:54:20.000Z", "id": "1204700939271184384", "lang": "tl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204700939271184384"], "text": "@_fuckklifee_ AHAHAHAHAHAH", "author_id": "4902152535", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204509887826411521"}], "in_reply_to_user_id": "1004466398121340928"}, {"created_at": "2019-12-11T11:07:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.6925, "type": "Other", "normalized_text": "La Celestina"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.4202, "type": "Person", "normalized_text": "Patronio"}, {"start": 142, "end": 150, "probability": 0.5292, "type": "Person", "normalized_text": "Celestina"}, {"start": 245, "end": 252, "probability": 0.6147, "type": "Person", "normalized_text": "Patronio"}]}, "id": "1204719414626717696", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204719414626717696"], "text": "Argumento de La Celestina: \u00abDos personas (Patronio y una chica) quer\u00edan tener una relacci\u00f3n amorosa pero estaban sus padres, entonces manda a Celestina para que los entretenga, cuando les va a cobrar, entonces van dos chicas (prostitutas) a por Patronio y la chica y se suicidan..", "author_id": "1001230523744825344"}, {"created_at": "2019-12-11T11:06:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 87, "probability": 0.5188, "type": "Other", "normalized_text": "Replica"}], "mentions": [{"start": 49, "end": 57, "username": "socasmc", "id": "1098028324293627904"}, {"start": 92, "end": 105, "username": "SkoneBigFish", "id": "148518276"}]}, "id": "1204719081573756928", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204719081573756928"], "text": "Hace tiempo que sigo batallas de free y seguia a @socasmc a raiz del programa de Replica de @SkoneBigFish En las batallas siempre le tiraban a lo mismo (como a muchos otros \"Que si te la escribes, que si siempre pierdes fuera de casa\") Pero se le notaba ya cansada de eso. Y en", "author_id": "276726837"}, {"created_at": "2019-12-11T11:00:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.452, "type": "Place", "normalized_text": "L5"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.5914, "type": "Place", "normalized_text": "\u00d1uble"}, {"start": 232, "end": 248, "probability": 0.7296, "type": "Place", "normalized_text": "Parque Bustamante"}, {"start": 252, "end": 265, "probability": 0.6457, "type": "Person", "normalized_text": "Vicente Vald\u00e9s"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 66, "tag": "L5"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/kGZ5Vw6EsI", "expanded_url": "https://twitter.com/metrodesantiago/status/1204717588770627584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kGZ5Vw6EsI", "media_key": "3_1204717580432367617"}]}, "id": "1204717588770627584", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 198, "reply_count": 177, "like_count": 325, "quote_count": 51}, "edit_history_tweet_ids": ["1204717588770627584"], "text": "08:00 hrs. Seguimos trabajando para restablecer el servicio en #L5. Un tren est\u00e1 bloqueando el aparato de v\u00edas a la salida del taller \u00d1uble, ya que una de sus ruedas se desmont\u00f3 de la v\u00eda. Por eso, el servicio est\u00e1 suspendido entre Parque Bustamante y Vicente Vald\u00e9s. https://t.co/kGZ5Vw6EsI", "author_id": "73459349"}, {"created_at": "2019-12-10T20:53:56.000Z", "id": "1204504543268147202", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 5, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204504543268147202"], "text": "@Alvisepf @alahoranona \u00bfcuanta gente se suicida por maltrato psicol\u00f3gico? No se sabe porque no lo quieren estudiar. \u00bfcuantos hombres se suicidan porque tras divorciarse les quitan la casa, no pueden ver a sus hijos y encima les quitan parte de su sueldo? No se sabe, no les interesa que se sepa", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "author_id": "1198299680532303874", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204497541724868609"}], "in_reply_to_user_id": "262822127"}, {"created_at": "2019-12-11T08:51:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 87, "probability": 0.7868, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/FWBnEo0nYt", "expanded_url": "http://bit.ly/2E6ZoTN", "display_url": "bit.ly/2E6ZoTN"}]}, "id": "1204684998307176449", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204684998307176449"], "text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\"En la atm\u00f3sfera ya hay un tercio m\u00e1s de CO2 que en cualquier otro instante de los \u00faltimos 800.000 a\u00f1os, quiz\u00e1 incluso de los \u00faltimos 15 millones de a\u00f1os.\"\nhttps://t.co/FWBnEo0nYt", "author_id": "2910853983"}, {"created_at": "2019-12-11T10:54:16.000Z", "id": "1204716020415508480", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204716020415508480"], "text": "@eguallard @BrolySSJL1 @Alvisepf De igual manera. Vamos a dejar el machismo al margen. Mujeres q se suicidan al a\u00f1o y os la suda, unas 1000 aprox. Mujeres asesinadas unas 60, pongamos. No crees grave que tantas mujeres se suiciden y no se busque frenarlo, la causa, luchar por ello etc???", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "eguallard", "id": "109004956"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "BrolySSJL1", "id": "1034504648261070848"}, {"start": 23, "end": 32, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "author_id": "380274192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204713813280468992"}], "in_reply_to_user_id": "109004956"}, {"created_at": "2019-12-10T20:28:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.4339, "type": "Other", "normalized_text": "bachillerato"}]}, "id": "1204498071398371328", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1204498071398371328"], "text": "Sinceramente el fin de bachillerato cu\u00e1l es, aprender o meter a los adolescente en la droga y hundirlos en un pensamiento suicida???", "author_id": "1080110012716994561"}, {"created_at": "2019-12-11T10:46:53.000Z", "id": "1204714162175254528", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204714162175254528"], "text": "@johntentacles Eh cualquier excusa es v\u00e1lida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "johntentacles", "id": "90328058"}]}, "author_id": "139270674", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204711649179045889"}], "in_reply_to_user_id": "90328058", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}}, {"created_at": "2019-12-11T07:57:05.000Z", "id": "1204671429813374976", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 33, "like_count": 280, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1204671429813374976"], "text": "Non capisco tutto questo astio nei confronti di @matteorenzi, come se i vari @nzingaretti @AndreaOrlandosp @pbersani @civati &amp; c. dicessero qualcosa di pi\u00f9 intelligente. \nContinuate a non capire che i nostri antagonisti sono i Salvini e le Meloni, ma voi proprio non ci arrivate.", "entities": {"mentions": [{"start": 48, "end": 60, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}, {"start": 77, "end": 89, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}, {"start": 90, "end": 106, "username": "AndreaOrlandosp", "id": "496437886"}, {"start": 107, "end": 116, "username": "pbersani", "id": "52352494"}, {"start": 117, "end": 124, "username": "civati", "id": "14108472"}]}, "author_id": "1015870262"}, {"created_at": "2019-12-11T10:46:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 142, "probability": 0.7139, "type": "Other", "normalized_text": "LVDG"}, {"start": 225, "end": 230, "probability": 0.9864, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Enteluso", "id": "1187839867"}]}, "id": "1204713958109827072", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204713958109827072"], "text": "@Enteluso Si no me falla la memoria, desde 2014 la tendencia es a la baja. Obviamente no es algo que se ataje desde una sola variable y la LVDG tampoco es la panacea, no va encaminada a erradicar una diferenciaci\u00f3n de roles. Espa\u00f1a tiene pendiente implantar un plan estatal de prevenci\u00f3n", "author_id": "635491964", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204710092110782464"}], "in_reply_to_user_id": "1187839867"}, {"created_at": "2019-12-11T10:31:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 144, "end": 156, "probability": 0.4952, "type": "Other", "normalized_text": "TrenSarmiento"}], "hashtags": [{"start": 143, "end": 157, "tag": "TrenSarmiento"}]}, "id": "1204710177628405761", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 3, "like_count": 51, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1204710177628405761"], "text": "Por favor suicidas no podr\u00edan tirarse  frente al tren entre las 9 de la ma\u00f1ana y las 2 de la tarde? Si nos organizamos ganamos todos muchachos #TrenSarmiento", "author_id": "251217790"}, {"created_at": "2019-12-10T11:13:15.000Z", "id": "1204358411472850944", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204358411472850944"], "text": "Mir\u00e1ndote a los ojos con la fe de un suicida.", "author_id": "146237659"}], "places": [{"full_name": "Tuxtla Guti\u00e9rrez, Chiapas", "id": "b462c87ea2b4ff26"}, {"full_name": "Talavera de la Reina, Espa\u00f1a", "id": "e878b124548a76fe"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Oreland, PA", "id": "5415a405cb482b00"}, {"full_name": "Los Angeles, CA", "id": "3b77caf94bfc81fe"}, {"full_name": "Rosario, Argentina", "id": "0079bbc151fa56d2"}, {"full_name": "Santo\u00f1a, Espa\u00f1a", "id": "c8af52f428f22f53"}, {"full_name": "San Juan de Miraflores, Peru", "id": "018d91904a1eaf01"}, {"full_name": "Rionegro, Colombia", "id": "0057cf92684f8d26"}, {"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}, {"full_name": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "206c436ce43a43a3"}, {"full_name": "Rio Pardo, Brasil", "id": "9f2f9256e5c61817"}, {"full_name": "Petrolina, Brasil", "id": "32d0fb78a652aa1d"}, {"full_name": "Rinc\u00f3n de la Victoria, Espa\u00f1a", "id": "82121f021e0f8b5b"}, {"full_name": "Nuestra Se\u00f1ora del Rosario de Baruta, Venezuela", "id": "008eb02a542ac3d4"}, {"full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "id": "d1fc0c973adbff22"}, {"full_name": "Vitacura, Chile", "id": "01e6f0de7086875b"}]}, "errors": [{"value": "1161711696", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1161711696].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1161711696", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204522655614984193", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204522655614984193].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204522655614984193", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "962875015606755328", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [962875015606755328].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "962875015606755328", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204753667334823937", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204753667334823937].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204753667334823937", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204756235582443521", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204756235582443521].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204756235582443521", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "579200455", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [579200455].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "579200455", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204765942254837761", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204765942254837761].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204765942254837761", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1195260500650708993", "value": "1195260500650708993", "detail": "User has been suspended: [1195260500650708993].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204764239778455553", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204764239778455553].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204764239778455553", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3550645095", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3550645095].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3550645095", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204765061627228160", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204765061627228160].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204765061627228160", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "262822127", "value": "262822127", "detail": "User has been suspended: [262822127].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204497541724868609", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204497541724868609", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204497541724868609].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "262822127", "value": "262822127", "detail": "User has been suspended: [262822127].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204497541724868609", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204497541724868609", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204497541724868609].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "159512200", "value": "159512200", "detail": "User has been suspended: [159512200].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204491716386021376", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204491716386021376", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204491716386021376].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1183133712810237952", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1183133712810237952].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1183133712810237952", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204756529678864386", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204756529678864386].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204756529678864386", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "263889063", "value": "263889063", "detail": "User has been suspended: [263889063].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204753518160158722", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204753518160158722", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204753518160158722].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "926570037762232325", "value": "926570037762232325", "detail": "User has been suspended: [926570037762232325].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204518492894048257", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204518492894048257", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204518492894048257].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1204663652009291776", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204663652009291776].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204663652009291776", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204386573233590272", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204386573233590272].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204386573233590272", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "969463520", "value": "969463520", "detail": "User has been suspended: [969463520].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204460129485082624", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204460129485082624", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204460129485082624].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1204739557561970688", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204739557561970688", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204739557561970688].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1204506697915613190", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204506697915613190].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204506697915613190", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1165744609374408704", "value": "1165744609374408704", "detail": "User has been suspended: [1165744609374408704].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204609774538678272", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204609774538678272", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204609774538678272].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1183133712810237952", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1183133712810237952].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1183133712810237952", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204513496915992576", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204513496915992576].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204513496915992576", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2539810560", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2539810560].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2539810560", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204736225346760704", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204736225346760704].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204736225346760704", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1146527040771899393", "value": "1146527040771899393", "detail": "User has been suspended: [1146527040771899393].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204444679955255296", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204444679955255296", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204444679955255296].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "14785700", "value": "14785700", "detail": "User has been suspended: [14785700].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204729203293401088", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204729203293401088", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204729203293401088].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3353251911", "value": "3353251911", "detail": "User has been suspended: [3353251911].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204729261673844736", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204729261673844736", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204729261673844736].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1204546607301169154", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204546607301169154].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204546607301169154", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "262822127", "value": "262822127", "detail": "User has been suspended: [262822127].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204497541724868609", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204497541724868609", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204497541724868609].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1204716051667259397", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204716051667259397].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204716051667259397", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1204776206245224448", "oldest_id": "1204714446037364736", "result_count": 463, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vfya33fuaz8a621rivwv55vpx19"}}