{"data": [{"entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/Bow3cAwfUt", "expanded_url": "http://bit.ly/2NIrrgz", "display_url": "bit.ly/2NIrrgz"}, {"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/lwyurXYsTG", "expanded_url": "https://twitter.com/TestigoDirecto/status/1191799103124099073/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lwyurXYsTG", "media_key": "7_1191799037625810944"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191799103124099073"], "id": "1191799103124099073", "created_at": "2019-11-05T19:27:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "En sus brazos est\u00e1n las cicatrices de las cortadas con cuchillas y vidrios, en su cuello con las sogas. Psicoanalistas y psiquiatras  estudian esta conducta e interpretan la mente de un suicida. &lt;&lt;https://t.co/Bow3cAwfUt&gt;&gt; https://t.co/lwyurXYsTG", "author_id": "105551593"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191799095565979648"], "id": "1191799095565979648", "created_at": "2019-11-05T19:27:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tava no quarto e a l\u00e2mpada queimou...\nTadinha n\u00e3o aguentou meu brilho e se suicidou", "author_id": "1191787857477820418"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191798869107126272"], "id": "1191798869107126272", "created_at": "2019-11-05T19:26:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "jajsja me entro un thought muy suicida de que viviendo mi vida como ahora la vivo realmente no me veo siendo vieja y dije en mi mente bueno seguro te mueres joven y mi otro yo inmediatamente was like... you okay sis", "author_id": "4619716159"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191798635555672069"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191791959691735041"}], "id": "1191798635555672069", "created_at": "2019-11-05T19:25:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Hinami02san @SoftuwuAmy Te dir\u00eda que entonces le hago da\u00f1o pero pensandolo mejor estoy planeando un ataque suicida a esas personas uwu", "in_reply_to_user_id": "971859042460143622", "author_id": "3161267835"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191798468026732544"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191789105513979904"}], "id": "1191798468026732544", "created_at": "2019-11-05T19:24:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@NataliaLuparel1 @leisdenewtonofc @joycicarlas Vc a\u00ed, suicida", "in_reply_to_user_id": "1037092786351349762", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "NataliaLuparel1", "id": "1037092786351349762"}, {"start": 34, "end": 46, "username": "joycicarlas", "id": "979045994586394624"}]}, "author_id": "886668560684208130"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191798375320084480"], "id": "1191798375320084480", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.4878, "type": "Other", "normalized_text": "catra"}]}, "created_at": "2019-11-05T19:24:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "a catra percebendo que a adora vai machucar ela se precisar me matou meu deus", "author_id": "3409107707"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191798205949894656"], "id": "1191798205949894656", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 29, "probability": 0.948, "type": "Other", "normalized_text": "rolling in the deep"}, {"start": 47, "end": 50, "probability": 0.6107, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9583, "type": "Person", "normalized_text": "Adele"}]}, "created_at": "2019-11-05T19:23:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "o clipe de rolling in the deep \u00e9 arte PURA meu deus do ceu Adele porque voce se suicidou??????", "author_id": "2777295019"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191797848796516352"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191606087360929793"}], "id": "1191797848796516352", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.3085, "type": "Other", "normalized_text": "Luthiers"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RAEinforma", "id": "350411337"}]}, "created_at": "2019-11-05T19:22:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@RAEinforma Como dicen Les Luthiers: \u00abUn suicida es alguien que se quita la vida a 'sui' mismo\u00bb.", "in_reply_to_user_id": "350411337", "author_id": "3376533874"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191797606319640577"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191796343926349825"}], "id": "1191797606319640577", "created_at": "2019-11-05T19:21:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @papodecobra: Muita gente diz que se o escorpi\u00e3o for colocado dentro de um circulo de fogo, ele se suicida enfiando o ferr\u00e3o no pr\u00f3prio\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "papodecobra", "id": "937859746178260992"}]}, "author_id": "1480767018"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191797451122003975"], "id": "1191797451122003975", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 106, "probability": 0.5397, "type": "Other", "normalized_text": "lategame"}]}, "created_at": "2019-11-05T19:20:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "3 derrotas seguidas :D\nen las que vamos muy fuertes :D\nen las que alguien del equipo se suicida en lategame vendiendonos a todos :D", "author_id": "2308650335"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191797254992080897"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191796343926349825"}], "id": "1191797254992080897", "created_at": "2019-11-05T19:19:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @papodecobra: Muita gente diz que se o escorpi\u00e3o for colocado dentro de um circulo de fogo, ele se suicida enfiando o ferr\u00e3o no pr\u00f3prio\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "papodecobra", "id": "937859746178260992"}]}, "author_id": "1077740201122893825"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191797243520700419"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191796343926349825"}], "id": "1191797243520700419", "created_at": "2019-11-05T19:19:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @papodecobra: Muita gente diz que se o escorpi\u00e3o for colocado dentro de um circulo de fogo, ele se suicida enfiando o ferr\u00e3o no pr\u00f3prio\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "papodecobra", "id": "937859746178260992"}]}, "author_id": "46879993"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191797230195400704"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "id": "1191797230195400704", "created_at": "2019-11-05T19:19:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "author_id": "914779435"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/wASDYbFlQR", "expanded_url": "https://twitter.com/AliasMalula/status/1191716868387676162", "display_url": "twitter.com/AliasMalula/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "vjmc", "id": "49190580"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "AliasMalula", "id": "99596811"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191797209915953152"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191792242563960838"}], "id": "1191797209915953152", "created_at": "2019-11-05T19:19:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vjmc: Estimada @AliasMalula es suicida seguir al flautista hasta el desbarrancadero... https://t.co/wASDYbFlQR", "author_id": "36646464"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/UwIBpOrKzS", "expanded_url": "http://bit.ly/2NCaOTG", "display_url": "bit.ly/2NCaOTG"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/MGpaGlfPOZ", "expanded_url": "https://twitter.com/ElHeraldoSLP/status/1191786678412664837/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MGpaGlfPOZ", "media_key": "3_1191786674927202304"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ElHeraldoSLP", "id": "242610822"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Sucesos"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191797181604417536"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191786678412664837"}], "id": "1191797181604417536", "created_at": "2019-11-05T19:19:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElHeraldoSLP: #Sucesos \ud83d\udea8Discute con su mam\u00e1 y se suicida, ten\u00eda 15 a\u00f1os\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/UwIBpOrKzS https://t.co/MGpaGlfPOZ", "author_id": "1187437522693046274"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191796829278625797"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191422493195530241"}], "id": "1191796829278625797", "created_at": "2019-11-05T19:18:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@eloisaballivian La pasta te saca la urgencia suicida, pero a la larga sin terapia buena no vas a ning\u00fan lado.", "in_reply_to_user_id": "365173932", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "eloisaballivian", "id": "365173932"}]}, "author_id": "2516703494"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191796425690112001"], "id": "1191796425690112001", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.4708, "type": "Other", "normalized_text": "simon"}, {"start": 109, "end": 115, "probability": 0.6489, "type": "Person", "normalized_text": "millena"}]}, "created_at": "2019-11-05T19:16:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ok aqui vai meu palpite sobre Um de n\u00f3s est\u00e1 mentindo\n\nsimon se matou\n\nvolte dps para conferir se vc acertou millena", "author_id": "1159780666403368960"}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/N6NUWrnuie", "expanded_url": "https://twitter.com/papodecobra/status/1191796343926349825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N6NUWrnuie", "media_key": "3_1191796334547947521"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191796343926349825"], "id": "1191796343926349825", "created_at": "2019-11-05T19:16:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 6, "like_count": 559, "quote_count": 9}, "text": "Muita gente diz que se o escorpi\u00e3o for colocado dentro de um circulo de fogo, ele se suicida enfiando o ferr\u00e3o no pr\u00f3prio corpo e se auto-envenenando. Ser\u00e1? \n\nEssa \u00e9 mais uma situa\u00e7\u00e3o em que a explica\u00e7\u00e3o n\u00e3o tem fundamento cient\u00edfico. Vamos explicar: https://t.co/N6NUWrnuie", "author_id": "937859746178260992"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191796343725010944"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "id": "1191796343725010944", "created_at": "2019-11-05T19:16:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "author_id": "254032141"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191796262242263041"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "id": "1191796262242263041", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}]}, "created_at": "2019-11-05T19:15:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "143592792"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191796189802455040"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190289407649210368"}], "id": "1191796189802455040", "created_at": "2019-11-05T19:15:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@MarianoPanaia Pappo se suicida", "in_reply_to_user_id": "328792708", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MarianoPanaia", "id": "1554237747149393920"}]}, "author_id": "907971084057706496"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191796160035532800"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191765427527061506"}], "id": "1191796160035532800", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.831, "type": "Person", "normalized_text": "davi"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.5648, "type": "Person", "normalized_text": "golias"}, {"start": 90, "end": 91, "probability": 0.5108, "type": "Organization", "normalized_text": "RU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "theiseneduardo", "id": "202165080"}]}, "created_at": "2019-11-05T19:15:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @theiseneduardo: davi com um pedra matou golias mas se ele tivesse usado a mandioca do RU ele tinha decapitado o cara vei", "author_id": "1127960710372368386"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191795821127311363"], "id": "1191795821127311363", "created_at": "2019-11-05T19:14:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "T\u00f4 com uma varia\u00e7\u00e3o de humor fodida hoje;\n\nAgora: bem\n5 minutos depois: mal\nAgora: bem\n10 minutos depois: nem bem, nem mal\nAgora: de boa\n15 minutos depois: fundo do po\u00e7o total\nDaqui a pouco: ok, superando\n20 minutos depois: suic\u00edda modo on\nAgora: Bem\n.\n.\n.\n.\n.\n.\nEm breve: morta", "author_id": "834141676369227777"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191795764399419392"], "id": "1191795764399419392", "created_at": "2019-11-05T19:13:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "bglh e m\u00f3 doidera vi uma pessoa na sexta hj recebo a noticia que a pessoa se matou ! m\u00f3 prada !", "author_id": "2869163717"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191795663111147525"], "id": "1191795663111147525", "created_at": "2019-11-05T19:13:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "meu pai falando q eu n\u00e3o fico com eles pra cnv, sendo q quando eu vou cnv eles s\u00f3 sabem falar o quanto eu to gorda, o quanto eu sou in\u00fatil, falam da minha roupa, e acham q eu to envolvida com tudo se algu\u00e9m morreu pode ter certeza q foi meus amigos q tava l\u00e1 e matou. na moral VSF", "author_id": "3623453176"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/OlrnBq6eYB", "expanded_url": "http://agenciagbc.com/2019/11/05/suspeita-policia-apura-se-homem-matou-mulher-e-depois-tirou-a-propria-vida/", "display_url": "agenciagbc.com/2019/11/05/sus\u2026"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/15loLssl8q", "expanded_url": "https://twitter.com/AgenciaGBC/status/1191795547222532096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/15loLssl8q", "media_key": "3_1191795534010429442"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.6057, "type": "Other", "normalized_text": "Ag\u00eanciaGBC"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Ag\u00eanciaGBC"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191795547222532096"], "id": "1191795547222532096", "created_at": "2019-11-05T19:12:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "#Ag\u00eanciaGBC SUSPEITA | Pol\u00edcia apura se homem matou mulher e depois tirou a pr\u00f3pria vida\n https://t.co/OlrnBq6eYB https://t.co/15loLssl8q", "author_id": "165498489"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191795063870951427"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "id": "1191795063870951427", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}]}, "created_at": "2019-11-05T19:11:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "3252886750"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191794954177327104"], "id": "1191794954177327104", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3011, "type": "Other", "normalized_text": "Abert"}]}, "created_at": "2019-11-05T19:10:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Joder q harto estoy de ser presidente de escalera. Ahora entiendo la estrategia suicida de Rivera.\n\nGood played Abert, el marr\u00f3n q se lo coma otro", "author_id": "301956769"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/42yzyGWH3E", "expanded_url": "https://planamayor.com.mx/no-quiero-unanimidad-sino-unidad-del-moral-contienda-del-pri-es-suicida-cuauhtemoc/", "display_url": "planamayor.com.mx/no-quiero-unan\u2026"}], "mentions": [{"start": 5, "end": 18, "username": "AlejandraDMV", "id": "261135735"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "DarioZacariasC", "id": "3772911673"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191794742968778752"], "id": "1191794742968778752", "created_at": "2019-11-05T19:09:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "S\u00f3lo @AlejandraDMV y @DarioZacariasC reunieron los requisitos de la convocatoria\n\nhttps://t.co/42yzyGWH3E", "author_id": "246399755"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/wASDYbFlQR", "expanded_url": "https://twitter.com/AliasMalula/status/1191716868387676162", "display_url": "twitter.com/AliasMalula/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "vjmc", "id": "49190580"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "AliasMalula", "id": "99596811"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191794637465440256"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191792242563960838"}], "id": "1191794637465440256", "created_at": "2019-11-05T19:09:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vjmc: Estimada @AliasMalula es suicida seguir al flautista hasta el desbarrancadero... https://t.co/wASDYbFlQR", "author_id": "81614831"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191794630045683712"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191724969467752448"}], "id": "1191794630045683712", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.4515, "type": "Other", "normalized_text": "Panz\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "created_at": "2019-11-05T19:09:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pietrorami1910: @larepublica_pe As\u00ed resucite el Panz\u00f3n suicida y lo pongan Nro 1 el Apra se va a la csm si o si el 2020 y el 2021 ser\u00e1n\u2026", "author_id": "1362233180"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191794553138925568"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191766885274140672"}], "id": "1191794553138925568", "created_at": "2019-11-05T19:08:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @678elprograma: Todos saben que en las curvas no se puede adelantar para pasar porque no se sabe quien viene por la mano de enfrente. Pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "678elprograma", "id": "537300529"}]}, "author_id": "256087514"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191793821203517440"], "id": "1191793821203517440", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.5636, "type": "Other", "normalized_text": "Watchog"}]}, "created_at": "2019-11-05T19:06:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "\u00a1Watchog usa ROL\u00d3N SUICIDA HELADA!\n\n\u00a1Derrotaste a EL SISTEMA de un s\u00f3lo golpe!", "author_id": "1176198105085218819"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191793752605638656"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191765492589105153"}], "id": "1191793752605638656", "created_at": "2019-11-05T19:05:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@luluca0 Yo te digo que ese gato es suicida jajajaj", "in_reply_to_user_id": "1655854904", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "luluca0", "id": "1298001170540027904"}]}, "author_id": "180163019"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191793591426912261"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191786358962044936"}], "id": "1191793591426912261", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.8254, "type": "Person", "normalized_text": "DAZAI"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "atsuxian", "id": "706974762787086336"}]}, "created_at": "2019-11-05T19:05:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@atsuxian IDVDLDBDLD RESUMI O DAZAI\nera pra ser suicida ego\u00edsta e suicida an\u00f3mico mas a\u00ed eu esqueci o an\u00f3mico", "in_reply_to_user_id": "1041161694372872193", "author_id": "1009983244211773441"}, {"entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/7EUzZPtqGV", "expanded_url": "https://twitter.com/gmoroman/status/1191793509679927297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7EUzZPtqGV", "media_key": "3_1191793503401066496"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191793509679927297"], "id": "1191793509679927297", "created_at": "2019-11-05T19:04:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Parafraseando al suicida colosal, tenemos un poder: podemos evitar que sea congresista quien no queremos. Hag\u00e1moslo a diario. Hagamos patria. https://t.co/7EUzZPtqGV", "author_id": "50047150"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/wASDYbFlQR", "expanded_url": "https://twitter.com/AliasMalula/status/1191716868387676162", "display_url": "twitter.com/AliasMalula/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "vjmc", "id": "49190580"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "AliasMalula", "id": "99596811"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191793439798632458"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191792242563960838"}], "id": "1191793439798632458", "created_at": "2019-11-05T19:04:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vjmc: Estimada @AliasMalula es suicida seguir al flautista hasta el desbarrancadero... https://t.co/wASDYbFlQR", "author_id": "70681596"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191793405816451072"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191766884347240448"}], "id": "1191793405816451072", "created_at": "2019-11-05T19:04:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diarioR: Todos saben que en las curvas no se puede adelantar para pasar porque no se sabe quien viene por la mano de enfrente. Pero hac\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diarioR", "id": "172795770"}]}, "author_id": "256087514"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/wASDYbFlQR", "expanded_url": "https://twitter.com/AliasMalula/status/1191716868387676162", "display_url": "twitter.com/AliasMalula/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "vjmc", "id": "49190580"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "AliasMalula", "id": "99596811"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191793120796717063"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191792242563960838"}], "id": "1191793120796717063", "created_at": "2019-11-05T19:03:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vjmc: Estimada @AliasMalula es suicida seguir al flautista hasta el desbarrancadero... https://t.co/wASDYbFlQR", "author_id": "3353694947"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191792869113245696"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "id": "1191792869113245696", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}]}, "created_at": "2019-11-05T19:02:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "453007980"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191792699424301056"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191791462159134722"}], "id": "1191792699424301056", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.8465, "type": "Organization", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.5121, "type": "Organization", "normalized_text": "barsa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "VicAntunez", "id": "71408907"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 36, "tag": "Barcelona"}, {"start": 73, "end": 80, "tag": "Slabia"}, {"start": 88, "end": 94, "tag": "barsa"}, {"start": 130, "end": 136, "tag": "vidal"}]}, "created_at": "2019-11-05T19:01:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VicAntunez: 45min. El #Barcelona juega horrible, planteo suicida del #Slabia que el #barsa no sabe aprovechar, IRRECONOCIBLE, #vidal ol\u2026", "author_id": "1114318484178178053"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/ZwCb3vZYv7", "expanded_url": "https://twitter.com/mellbelleex/status/1189976619773026310", "display_url": "twitter.com/mellbelleex/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191792459023556609"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189976619773026310"}], "id": "1191792459023556609", "created_at": "2019-11-05T19:00:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Not trying to make a joke out of this mas isto parece as conversas que tenho comigo mesma todas as noites antes de dormir \n\nComo \u00e9 poss\u00edvel algu\u00e9m dizer isto a outro ser humano?? \u00c9 que at\u00e9 matar a pessoa \u00e9 menos assustador do que pensar q ele SE MATOU por causa das palavras dela https://t.co/ZwCb3vZYv7", "author_id": "3882078269"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191792338022158336"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191738414795767809"}], "id": "1191792338022158336", "created_at": "2019-11-05T19:00:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Santuitazo: La cima de un beso en un brinco suicida.\n\nUFFFF C\u00d3MO ES QU\u00c9 NUNCA LE DIMOS TRASCENDENCIA A ESTA FRASE????", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Santuitazo", "id": "1371551999351742467"}]}, "author_id": "391623762"}, {"entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/FfmtPc4MJB", "expanded_url": "https://wp.me/p9prmQ-RJg", "display_url": "wp.me/p9prmQ-RJg"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 141, "probability": 0.9206, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Inaudito"}, {"start": 135, "end": 142, "tag": "M\u00e9xico"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191792299262521344"], "id": "1191792299262521344", "created_at": "2019-11-05T19:00:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Inaudito\u26a1 Un adolescente fue rega\u00f1ado por su mam\u00e1 ya que hab\u00eda llegado a su casa con aliento a tabaco, m\u00e1s tarde fue hallado colgado. #M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \n\u27a1 https://t.co/FfmtPc4MJB", "author_id": "499044422"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191792260112891904"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "id": "1191792260112891904", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}]}, "created_at": "2019-11-05T18:59:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "2465633861"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/wASDYbFlQR", "expanded_url": "https://twitter.com/AliasMalula/status/1191716868387676162", "display_url": "twitter.com/AliasMalula/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 21, "username": "AliasMalula", "id": "99596811"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191792242563960838"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191716868387676162"}], "id": "1191792242563960838", "created_at": "2019-11-05T18:59:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "text": "Estimada @AliasMalula es suicida seguir al flautista hasta el desbarrancadero... https://t.co/wASDYbFlQR", "author_id": "49190580"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191791945967980545"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "id": "1191791945967980545", "created_at": "2019-11-05T18:58:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "author_id": "1106188385591402496"}, {"entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/aOlPFXon19", "expanded_url": "https://twitter.com/bollito_chan/status/1191791655080226816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aOlPFXon19", "media_key": "3_1191791648403001344"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.8046, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 104, "end": 115, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 132, "end": 144, "probability": 0.9374, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Squad"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191791655080226816"], "id": "1191791655080226816", "created_at": "2019-11-05T18:57:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Fan art que hice de Harley Quinn de la pel\u00edcula Escuadr\u00f3n suicida.2016\n---------\nFan art that I made of Harley Quinn from the movie Suicide Squad.2016 https://t.co/aOlPFXon19", "author_id": "364898907"}, {"entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/RMnyrfPWJI", "expanded_url": "https://twitter.com/pizzaroquette/status/1191791484393205760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RMnyrfPWJI", "media_key": "16_1191791471437000705"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "cha_matou", "id": "335860185"}]}, "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1191791484393205760"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191787333944856581"}], "id": "1191791484393205760", "created_at": "2019-11-05T18:56:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@cha_matou (Tout va bien se passer.) https://t.co/RMnyrfPWJI", "in_reply_to_user_id": "335860185", "author_id": "728137720413888512"}, {"entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/Wdg64xmKhW", "expanded_url": "http://www.spreaker.com/show/4126938", "display_url": "spreaker.com/show/4126938", "status": 200, "unwound_url": "https://www.spreaker.com/show/4126938"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.8159, "type": "Organization", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.3677, "type": "Organization", "normalized_text": "Slabia"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.5896, "type": "Organization", "normalized_text": "barsa"}, {"start": 152, "end": 156, "probability": 0.7221, "type": "Person", "normalized_text": "Piqu\u00e9"}, {"start": 188, "end": 194, "probability": 0.7353, "type": "Other", "normalized_text": "Podcast"}, {"start": 246, "end": 264, "probability": 0.754, "type": "Other", "normalized_text": "UefaChampionsLeague"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 20, "tag": "Barcelona"}, {"start": 57, "end": 64, "tag": "Slabia"}, {"start": 72, "end": 78, "tag": "barsa"}, {"start": 114, "end": 120, "tag": "vidal"}, {"start": 151, "end": 157, "tag": "Piqu\u00e9"}, {"start": 245, "end": 265, "tag": "UefaChampionsLeague"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191791462159134722"], "id": "1191791462159134722", "created_at": "2019-11-05T18:56:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "45min. El #Barcelona juega horrible, planteo suicida del #Slabia que el #barsa no sabe aprovechar, IRRECONOCIBLE, #vidal olvida funcione en el centro, #Piqu\u00e9 lento y torpe. M\u00e1s info en el Podcast https://t.co/Wdg64xmKhW al finalizar el partido. #UefaChampionsLeague", "author_id": "71408907"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191791452524883969"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191789914310004736"}], "id": "1191791452524883969", "created_at": "2019-11-05T18:56:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@snapdragao666 @erickrekishi Na vdd fica em aberto de ele se matou mesmo, s\u00f3 falam que um dia ele sumiu e nunca mais foi visto", "in_reply_to_user_id": "869572463822331904", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "snapdragao666", "id": "869572463822331904"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "erickrekishi", "id": "561286267"}]}, "author_id": "1542269484"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191791436762681345"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191673292089901056"}], "id": "1191791436762681345", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.399, "type": "Organization", "normalized_text": "Pe\u00f1aflor"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.6585, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}, {"start": 115, "end": 126, "probability": 0.9278, "type": "Person", "normalized_text": "Cesar Mallea"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pollodiantres", "id": "321090249"}]}, "created_at": "2019-11-05T18:56:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pollodiantres: En la comisar\u00eda 56 de Pe\u00f1aflor, Carabineros ten\u00edan una c\u00e1mara apuntando a la celda donde estaba Cesar Mallea. Grab\u00f3 todo\u2026", "author_id": "227355322"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191791350284353537"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191673292089901056"}], "id": "1191791350284353537", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.399, "type": "Organization", "normalized_text": "Pe\u00f1aflor"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.6585, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}, {"start": 115, "end": 126, "probability": 0.9278, "type": "Person", "normalized_text": "Cesar Mallea"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pollodiantres", "id": "321090249"}]}, "created_at": "2019-11-05T18:56:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pollodiantres: En la comisar\u00eda 56 de Pe\u00f1aflor, Carabineros ten\u00edan una c\u00e1mara apuntando a la celda donde estaba Cesar Mallea. Grab\u00f3 todo\u2026", "author_id": "2289965685"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191791332869718018"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191783042236473346"}], "id": "1191791332869718018", "entities": {"annotations": [{"start": 160, "end": 175, "probability": 0.9136, "type": "Other", "normalized_text": "The Killing Joke"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Ahuichote", "id": "1247767094"}]}, "created_at": "2019-11-05T18:56:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Ahuichote Psi pero el wey es humano y es hombre. Igual va y hace un corto sobre una mujer super sexy que se suicida, y le dedica 10 p\u00e1ginas a una violaci\u00f3n en The Killing Joke y le molesta mucho que critiquen la violencia sexual en casi toda su obra y as\u00ed. \ud83e\udd37", "in_reply_to_user_id": "1247767094", "author_id": "2753782531"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191791304163909634"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191449289349836801"}], "id": "1191791304163909634", "created_at": "2019-11-05T18:56:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@bcferreira89 Foda se essa matou me ahahahah", "in_reply_to_user_id": "1454562746", "author_id": "2414834485"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191791155551313920"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191790565697953793"}], "id": "1191791155551313920", "created_at": "2019-11-05T18:55:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@SantosSkt2002 N\u00e3o julga as pessoas com mente suicida, cada um \u00e9 cada um!!", "in_reply_to_user_id": "1124295299227426816", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SantosSkt2002", "id": "1124295299227426816"}]}, "author_id": "888949231649685504"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191791076308328448"], "id": "1191791076308328448", "created_at": "2019-11-05T18:55:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No me dejan ser suicida en paz", "author_id": "766082653"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191790902337036289"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191554665579716608"}], "id": "1191790902337036289", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.6631, "type": "Person", "normalized_text": "Virgilio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Anticuantico", "id": "1032457518625239040"}]}, "created_at": "2019-11-05T18:54:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Anticuantico: Fuerza Virgilio !!\nEntiendo su situaci\u00f3n , pero no comparto la idea casi suicida de entregarse a la corrupta fiscal\u00eda y j\u2026", "author_id": "387296057"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191790836973002753"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191673292089901056"}], "id": "1191790836973002753", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.399, "type": "Organization", "normalized_text": "Pe\u00f1aflor"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.6585, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}, {"start": 115, "end": 126, "probability": 0.9278, "type": "Person", "normalized_text": "Cesar Mallea"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pollodiantres", "id": "321090249"}]}, "created_at": "2019-11-05T18:54:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pollodiantres: En la comisar\u00eda 56 de Pe\u00f1aflor, Carabineros ten\u00edan una c\u00e1mara apuntando a la celda donde estaba Cesar Mallea. Grab\u00f3 todo\u2026", "author_id": "315639561"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191790380079079426"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191761087110270978"}], "id": "1191790380079079426", "created_at": "2019-11-05T18:52:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ilysjames @loveisenoughx @eurayanneane Ent\u00e3o eu apaguei pq formulou a pergunta errada, mas eu queria perguntar se ela estava certa por parar um gay, e n\u00e3o pq matou um,  antes de achar que algu\u00e9m \u00e9 homofobico veja o perfil dela e veja o que o meu fala.", "in_reply_to_user_id": "824974046890696704", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ilysjames", "id": "1414960231893946376"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "loveisenoughx", "id": "878741511386607616"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "eurayanneane", "id": "947563402674757638"}]}, "author_id": "2516793994"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191790273145253889"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191789602387836929"}], "id": "1191790273145253889", "created_at": "2019-11-05T18:51:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@Ludmilla Se quase nos matou do cora\u00e7\u00e3o imagino como deve estar a @brunnagoncalves talvez respirando com a ajuda de aparelhos \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\nPERFEITA PRA CARALHO \u2764\u2764\u2764", "in_reply_to_user_id": "846369751", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Ludmilla", "id": "846369751"}, {"start": 66, "end": 82, "username": "brunnagoncalves", "id": "287269120"}]}, "author_id": "1164972986329423872"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191790174289760256"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191786979500933120"}], "id": "1191790174289760256", "created_at": "2019-11-05T18:51:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@canalN_ Qu\u00e9 habla la procuradora del suicida!", "in_reply_to_user_id": "248692867", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "author_id": "244254182"}, {"entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/fqi4r38kNf", "expanded_url": "https://twitter.com/snapdragao666/status/1191789914310004736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fqi4r38kNf", "media_key": "3_1191789907536207878"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "Hittler"}, {"start": 109, "end": 115, "probability": 0.6129, "type": "Other", "normalized_text": "ISEKAIS"}], "mentions": [{"start": 136, "end": 149, "username": "erickrekishi", "id": "561286267"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191789914310004736"], "id": "1191789914310004736", "created_at": "2019-11-05T18:50:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Hittler j\u00e1 foi mandado pra outro mundo onde ele criou uma na\u00e7\u00e3o e depois se suicidou\n\nNEM HITTLER ESCAPA DOS ISEKAIS.\n\nleiam DRIFTERS.\n\n@erickrekishi https://t.co/fqi4r38kNf", "author_id": "869572463822331904"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191789854574690306"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "id": "1191789854574690306", "created_at": "2019-11-05T18:50:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "4569877757"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191789035678814210"], "id": "1191789035678814210", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.9795, "type": "Organization", "normalized_text": "Slavia"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.9895, "type": "Organization", "normalized_text": "Bar\u00e7a"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.9901, "type": "Organization", "normalized_text": "Bar\u00e7a"}]}, "created_at": "2019-11-05T18:47:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Aguanta el Slavia. Un planteamiento tan atrevido y suicida que est\u00e1 volviendo a sorprender a un Bar\u00e7a que no est\u00e1 acostumbrado a este tipo de rival. De momento les funciona, pero si el Bar\u00e7a da con la tecla para ajustar pases a la espalda  se tiene que llevar el partido.", "author_id": "893535114"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191788895949795329"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191435203430043648"}], "id": "1191788895949795329", "created_at": "2019-11-05T18:46:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Sumaj_Warmi puede que el piloto era un suicida de isis", "in_reply_to_user_id": "328260861", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Sumaj_Warmi", "id": "328260861"}]}, "author_id": "762143536070483968"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191788810813743104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191405836075229184"}], "id": "1191788810813743104", "created_at": "2019-11-05T18:46:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Llampico: Un machista apu\u00f1ala a su mujer, (esperamos sobreviva), y despu\u00e9s se suicida.\nQue el machista sea militar no importa. La notic\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Llampico", "id": "321001452"}]}, "author_id": "3252332883"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191788699119435779"], "id": "1191788699119435779", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9821, "type": "Person", "normalized_text": "Jordi Alba"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.859, "type": "Person", "normalized_text": "dembele"}, {"start": 192, "end": 197, "probability": 0.3635, "type": "Other", "normalized_text": "slavia"}]}, "created_at": "2019-11-05T18:45:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Jordi Alba est\u00e1 m\u00e1s tieso...pique desinvolucrado, busi tieso y luego la culpa a dembele claro. Por no hablar del principito ese. Con lo f\u00e1cil que es romper esa defensa suicida a 40 metros del slavia", "author_id": "344324276"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191788489567813633"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "id": "1191788489567813633", "created_at": "2019-11-05T18:44:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "author_id": "887011620895023104"}, {"entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/wSgW5bk1Gv", "expanded_url": "https://t.co/wSgW5bk1Gv", "display_url": "t.co/wSgW5bk1Gv"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191787971420311553"], "id": "1191787971420311553", "created_at": "2019-11-05T18:42:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Escuadr\u00f3n suicida https://t.co/wSgW5bk1Gv", "author_id": "754429898597490688"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/uGmlVVf74E", "expanded_url": "https://eldiariony.com/2019/11/02/extraditaran-a-massachusetts-a-coreana-que-envio-47000-mensajes-a-novio-suicida/", "display_url": "eldiariony.com/2019/11/02/ext\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191787724749123584"], "id": "1191787724749123584", "created_at": "2019-11-05T18:41:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/uGmlVVf74E JAJAAJA", "author_id": "476541359"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191787691177893893"], "id": "1191787691177893893", "created_at": "2019-11-05T18:41:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu s\u00f3 penso em dormir, n\u00e3o consigo ser produtiva em nenhum momento do dia, n\u00e3o estou conseguindo comer, parece q meu corpo se recusa a fazer algo que n\u00e3o seja dormir, 4 semestre pq me matou ?", "author_id": "2992415507"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1191787685033238533"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191787683078647811"}], "id": "1191787685033238533", "created_at": "2019-11-05T18:41:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Par t\u00e9l\u00e9pathie \u00e0 une fille de la team adverse, suite \u00e0 cela il se suicida avec une dague sacrificiel et son cadavre fut mang\u00e9 par H\u00e9lios.", "in_reply_to_user_id": "1178359224713306112", "author_id": "1178359224713306112"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191787306010710016"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "id": "1191787306010710016", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}]}, "created_at": "2019-11-05T18:40:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "900056110018809856"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191787222061604864"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "id": "1191787222061604864", "created_at": "2019-11-05T18:39:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "337536785"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/tssk5OUBc5", "expanded_url": "https://euskalnews.com/2019/11/italia-la-legalizacion-masiva-de-los-inmigrantes-es-suicida-giulio-meotti/", "display_url": "euskalnews.com/2019/11/italia\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.962, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 86, "end": 98, "probability": 0.9857, "type": "Person", "normalized_text": "Giulio Meotti"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "euskalnewsmedia", "id": "2922065008"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191786961842921472"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191786100718817280"}], "id": "1191786961842921472", "created_at": "2019-11-05T18:38:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @euskalnewsmedia: \"Italia: la legalizaci\u00f3n masiva de los inmigrantes es suicida\" - Giulio Meotti  https://t.co/tssk5OUBc5", "author_id": "1065892637901762560"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191786920151601152"], "id": "1191786920151601152", "created_at": "2019-11-05T18:38:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tal vez lo mas suicida sea decirte la verdad", "author_id": "1157842103818498049"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191786823770681350"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191722088169644032"}], "id": "1191786823770681350", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.8489, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "deciolimapt", "id": "95699837"}]}, "created_at": "2019-11-05T18:38:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @deciolimapt: Moro, que costuma perdoar os parceiros que pedem desculpas, agora se supera dizendo que a interven\u00e7\u00e3o do Jair no caso do p\u2026", "author_id": "436691393"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191786693856256001"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191786355594027009"}], "id": "1191786693856256001", "created_at": "2019-11-05T18:37:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "se bem que a empresa sempre foi mega bosta com os solistas n\u00e9, mas tipo at\u00e9 agora n surgiu nenhuma ost, a medusa matou o hype tanto com o grupo quanto o dela", "in_reply_to_user_id": "75703840", "author_id": "75703840"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/UwIBpOrKzS", "expanded_url": "http://bit.ly/2NCaOTG", "display_url": "bit.ly/2NCaOTG"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/MGpaGlfPOZ", "expanded_url": "https://twitter.com/ElHeraldoSLP/status/1191786678412664837/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MGpaGlfPOZ", "media_key": "3_1191786674927202304"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Sucesos"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191786678412664837"], "id": "1191786678412664837", "created_at": "2019-11-05T18:37:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Sucesos \ud83d\udea8Discute con su mam\u00e1 y se suicida, ten\u00eda 15 a\u00f1os\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/UwIBpOrKzS https://t.co/MGpaGlfPOZ", "author_id": "242610822"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/FYNiuW6V1d", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/11/05/lama-de-mariana-matou-19-separou-familias-e-as-obrigou-a-mudar-de-casa.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.3048, "type": "Other", "normalized_text": "Vale"}, {"start": 86, "end": 95, "probability": 0.9363, "type": "Place", "normalized_text": "Brumadinho"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9712, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}, {"start": 227, "end": 240, "probability": 0.5179, "type": "Other", "normalized_text": "CrimeDaSamarco"}], "hashtags": [{"start": 226, "end": 241, "tag": "CrimeDaSamarco"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191786626281869313"], "id": "1191786626281869313", "created_at": "2019-11-05T18:37:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quatro anos se passaram e o que aconteceu? A Vale conseguiu matar mais 270 pessoas em Brumadinho e ainda assim em Marina obteve as licen\u00e7as pra voltar a funcionar. \nEsse pa\u00eds tira da gente at\u00e9 mesmo a for\u00e7a pra se indignar...\n#CrimeDaSamarco... https://t.co/FYNiuW6V1d", "author_id": "43115749"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191786292717199360"], "id": "1191786292717199360", "created_at": "2019-11-05T18:36:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se eu sumir dessa rede social \u00e9 por motivos de minha m\u00e3e me matou pq n\u00e3o trouxe sombrinha e me molhei igual um pintinho", "author_id": "1084227445799174146"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/tssk5OUBc5", "expanded_url": "https://euskalnews.com/2019/11/italia-la-legalizacion-masiva-de-los-inmigrantes-es-suicida-giulio-meotti/", "display_url": "euskalnews.com/2019/11/italia\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9488, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 65, "end": 77, "probability": 0.9852, "type": "Person", "normalized_text": "Giulio Meotti"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191786100718817280"], "id": "1191786100718817280", "created_at": "2019-11-05T18:35:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "\"Italia: la legalizaci\u00f3n masiva de los inmigrantes es suicida\" - Giulio Meotti  https://t.co/tssk5OUBc5", "author_id": "2922065008"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191785966509461506"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "id": "1191785966509461506", "created_at": "2019-11-05T18:34:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "author_id": "38415203"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191785830379147264"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191781897887780864"}], "id": "1191785830379147264", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 95, "probability": 0.9666, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}, {"start": 153, "end": 160, "probability": 0.9567, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 20, "username": "MBLivre", "id": "1523823530"}]}, "created_at": "2019-11-05T18:34:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@_SARRACENO @MBLivre Se tu me falar isso eu sei que \u00e9 mentira, porque eles s\u00e3o armados, Portugal por ser um pa\u00eds mais de esquerda nem tanto, al\u00e9m que em Portugal meses atr\u00e1s um policial atirou um meliante e matou, dias dps o policial morreu assinado com uma faca.", "in_reply_to_user_id": "1165496330657120256", "author_id": "759825119933894656"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191785551747330048"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191545297169764352"}], "id": "1191785551747330048", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 57, "probability": 0.5148, "type": "Person", "normalized_text": "SUFRIR BULLYING"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "KeoKurrencia3", "id": "2251900600"}]}, "created_at": "2019-11-05T18:33:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @KeoKurrencia3: SI UNCHICO SE SUICIDA x SUFRIR BULLYING EN ESCUELA/ COLEGIO (mas en un Privado,donde los padres pagan para educarlo)debe\u2026", "author_id": "144964264"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191785426467663872"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191546190816567296"}], "id": "1191785426467663872", "created_at": "2019-11-05T18:32:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @KeoKurrencia3: Es imposible que los MAESTROS PROFESORES DIRECTORES A CARGO DE NI\u00d1OS Y ADOLES NO SE DEN CUENTA DE QUE ALGUN@ SUFRE BULLY\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "KeoKurrencia3", "id": "2251900600"}]}, "author_id": "144964264"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191785117397766145"], "id": "1191785117397766145", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4795, "type": "Person", "normalized_text": "ata"}, {"start": 17, "end": 25, "probability": 0.3695, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-11-05T18:31:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ata chorei vendo esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "1122530713427947520"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191784892859854848"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191754091137052672"}], "id": "1191784892859854848", "created_at": "2019-11-05T18:30:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AktisV: La locura de la ambici\u00f3n soci\u00f3pata, inventa drogas-veneno, siembra amapola, mariguana, cad\u00e1veres en fosas y ahora fertiliza sus\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "AktisV", "id": "587101990"}]}, "author_id": "229154157"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191784853668343810"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "id": "1191784853668343810", "created_at": "2019-11-05T18:30:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "214611023"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191784777642315776"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191784309755133953"}], "id": "1191784777642315776", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.8167, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Arykame", "id": "57982594"}]}, "created_at": "2019-11-05T18:30:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Arykame: Carluxo que j\u00e1 disse que se matou literalmente combina com a frase de Bolsonaro de que entre mortos e feridos est\u00e3o todos os v\u2026", "author_id": "567789577"}, {"entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/2J7baDw6j0", "expanded_url": "https://noticiasya.com/reno/2019/10/29/joven-se-suicida-el-dia-de-su-graduacion-manipulado-por-su-novia/", "display_url": "noticiasya.com/reno/2019/10/2\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Sergioargentin5", "id": "1457514670567436294"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "MariaInesAyala2", "id": "890611713820721152"}, {"start": 34, "end": 45, "username": "MatiasPin1", "id": "1189650301281800193"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191784485844606976"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191654818101825537"}], "id": "1191784485844606976", "created_at": "2019-11-05T18:28:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@SERGIOARGENTIN5 @MariaInesAyala2 @MatiasPin1 La agresi\u00f3n y la violencia no pueden ampararse en la l\u00edbertad de expresi\u00f3n. Ve este caso\nhttps://t.co/2J7baDw6j0", "in_reply_to_user_id": "715971066", "author_id": "437497043"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191784309755133953"], "id": "1191784309755133953", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8032, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 150, "end": 156, "probability": 0.9065, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}, {"start": 201, "end": 209, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 219, "end": 224, "probability": 0.3582, "type": "Person", "normalized_text": "Zumb\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-11-05T18:28:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Carluxo que j\u00e1 disse que se matou literalmente combina com a frase de Bolsonaro de que entre mortos e feridos est\u00e3o todos os vivos. Donde se conclui: Carluxo \u00e9 um zumbi liderando uma horda de zumbis.  Bolsonaro \u00e9 o Dr. Zumb\u00e3o.", "author_id": "57982594"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191784289169489922"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191673292089901056"}], "id": "1191784289169489922", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.399, "type": "Organization", "normalized_text": "Pe\u00f1aflor"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.6585, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}, {"start": 115, "end": 126, "probability": 0.9278, "type": "Person", "normalized_text": "Cesar Mallea"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pollodiantres", "id": "321090249"}]}, "created_at": "2019-11-05T18:28:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pollodiantres: En la comisar\u00eda 56 de Pe\u00f1aflor, Carabineros ten\u00edan una c\u00e1mara apuntando a la celda donde estaba Cesar Mallea. Grab\u00f3 todo\u2026", "author_id": "33660092"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/OLjuVCUxAv", "expanded_url": "https://rollingstone.uol.com.br/noticia/esquadrao-suicida-frustrado-diretor-compartilha-foto-inedita-jared-leto-como-coringa/", "display_url": "rollingstone.uol.com.br/noticia/esquad\u2026"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/xOaT9gcGZy", "expanded_url": "https://twitter.com/rollingstoneBR/status/1191784217576923136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xOaT9gcGZy", "media_key": "3_1191784209418993669"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.8277, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7952, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 73, "end": 82, "probability": 0.7614, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191784217576923136"], "id": "1191784217576923136", "created_at": "2019-11-05T18:27:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "text": "Foto in\u00e9dita de Jared Leto em Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 publicada pelo diretor David Ayer. Veja: https://t.co/OLjuVCUxAv https://t.co/xOaT9gcGZy", "author_id": "10877272"}, {"entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/qhKa3zxCfS", "expanded_url": "https://www.excelsior.com.mx/comunidad/discute-con-su-mama-y-se-suicida-tenia-15-anos/1345945", "display_url": "excelsior.com.mx/comunidad/disc\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191783971388084226"], "id": "1191783971388084226", "created_at": "2019-11-05T18:26:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se llama selecci\u00f3n natural XD https://t.co/qhKa3zxCfS", "author_id": "488290394"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191783700721065984"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "id": "1191783700721065984", "created_at": "2019-11-05T18:25:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "1028050334617399308"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191783335305105409"], "id": "1191783335305105409", "created_at": "2019-11-05T18:24:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Acabo de hacer el reto suicida", "author_id": "1046593360537030656"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191783115326402561"], "id": "1191783115326402561", "created_at": "2019-11-05T18:23:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "esa mueca de suicida en el espejo", "author_id": "569397946"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191782678871388160"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1191782678871388160", "created_at": "2019-11-05T18:21:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "131161659"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191782673905266691"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191516391846895616"}], "id": "1191782673905266691", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.5678, "type": "Other", "normalized_text": "akutagawa"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.4716, "type": "Other", "normalized_text": "tanizaki"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "guaxinimdopoe", "id": "1008770816467664896"}]}, "created_at": "2019-11-05T18:21:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @guaxinimdopoe: eu tava relendo meu livro do akutagawa a\u00ed ele mencionou que o tanizaki era um de seus velhos amigos,tudo bem at\u00e9 ai \n\nak\u2026", "author_id": "1059587887623294976"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191782647858683905"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191769056648581120"}], "id": "1191782647858683905", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.9678, "type": "Person", "normalized_text": "J Balvin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Marrribel", "id": "233337612"}]}, "created_at": "2019-11-05T18:21:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Marrribel: Lo amo al J Balvin. Habla de ansiedad y depresi\u00f3n con normalidad como debe de ser, como todxs deber\u00edamos. Los que le critica\u2026", "author_id": "321705219"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191782596239351808"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "id": "1191782596239351808", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}]}, "created_at": "2019-11-05T18:21:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "1122598706790969344"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191782505285857286"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191780816432586752"}], "id": "1191782505285857286", "created_at": "2019-11-05T18:21:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "eu quero ser boa a conduzir por mim, mas tamb\u00e9m to make him proud...durante a aula hoje he even took the time para me explicar umas coisas de mec\u00e2nica e ajuda TANTO...also antes de a aula come\u00e7ar ele viu-me a atravessar fora da passadeira e perguntou-me se era suicida berros", "in_reply_to_user_id": "2353731187", "author_id": "2353731187"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191782388650717184"], "id": "1191782388650717184", "created_at": "2019-11-05T18:20:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Todo se va transformando para que seas una persona feliz, sent\u00ed pena por \"el chico suicida\" por la firma en que ve la vida, pero de eso se trata, de superar, de alcanzar, de olvidar y ser feliz el tiempo que se pueda.", "author_id": "599790368"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191782078410608640"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191367477843939330"}], "id": "1191782078410608640", "created_at": "2019-11-05T18:19:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 297, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MayaHez: No soy suicida, pero las cosas a veces se vuelven confusas...ayer intent\u00e9 rezar pero no supe qu\u00e9 decir, estoy demasiado drogad\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MayaHez", "id": "547088188"}]}, "author_id": "716770792365625344"}, {"entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/CpGLqP5hJt", "expanded_url": "https://twitter.com/JRGE09/status/1191781861351141376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CpGLqP5hJt", "media_key": "16_1191781853121929216"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9792, "type": "Organization", "normalized_text": "Slavia"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Dembel\u00e9"}, {"start": 136, "end": 140, "probability": 0.9919, "type": "Organization", "normalized_text": "Bar\u00e7a"}, {"start": 197, "end": 207, "probability": 0.7985, "type": "Organization", "normalized_text": "FCBarcelona"}], "hashtags": [{"start": 196, "end": 208, "tag": "FCBarcelona"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191781861351141376"], "id": "1191781861351141376", "created_at": "2019-11-05T18:18:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Con esta defensa suicida del Slavia, color puede ser que el que ponga los balones al hueco sea Dembel\u00e9 y no el que los corra? \nSigue el Bar\u00e7a sin entrenador y cada jugador haciendo su pel\u00edcula... #FCBarcelona https://t.co/CpGLqP5hJt", "author_id": "110215772"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191781851628785666"], "id": "1191781851628785666", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 76, "probability": 0.5828, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "created_at": "2019-11-05T18:18:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "aff eu fico t\u00e3o triste quando algu\u00e9m se suicida e falam que \u00e9 \u201c falta de deus no cora\u00e7\u00e3o \u201c meu deus", "author_id": "1730652140"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191781734930616322"], "id": "1191781734930616322", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.7208, "type": "Person", "normalized_text": "slavia praga"}]}, "created_at": "2019-11-05T18:18:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "suicida el planteo de slavia praga. alguna pelota se va a escapar.", "author_id": "1239853394"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191781039724728320"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191780831460806662"}], "id": "1191781039724728320", "created_at": "2019-11-05T18:15:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@viki_cu Se rompe ese pacto suicida? Jajajaja", "in_reply_to_user_id": "134794300", "author_id": "714850990831247360"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191780587339730948"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "id": "1191780587339730948", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}]}, "created_at": "2019-11-05T18:13:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "1165387044333522944"}, {"entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/1qRdjinCds", "expanded_url": "https://www.diariodemexico.com/adolescente-se-suicida-luego-de-discutir-con-su-madre", "display_url": "diariodemexico.com/adolescente-se\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodemexico.com/adolescente-se-suicida-luego-de-discutir-con-su-madre"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 126, "probability": 0.4769, "type": "Place", "normalized_text": "Azcapotzalco"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191780357617672193"], "id": "1191780357617672193", "created_at": "2019-11-05T18:12:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udd34Un adolescente de 15 a\u00f1os se suicid\u00f3 luego de discutir con su madre sobre su consumo de tabaco, en la alcald\u00eda de Azcapotzalco. \ud83d\udeac\n\nhttps://t.co/1qRdjinCds", "author_id": "98670246"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/leVA04ANM1", "expanded_url": "https://twitter.com/pastoret13/status/1191780325556441094/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/leVA04ANM1", "media_key": "3_1191780316479991808"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9846, "type": "Organization", "normalized_text": "Slavia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191780325556441094"], "id": "1191780325556441094", "created_at": "2019-11-05T18:12:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El Slavia se defiende muy lejos de su porter\u00eda. Suicida? https://t.co/leVA04ANM1", "author_id": "115033213"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191780226340134912"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191650930531414016"}], "id": "1191780226340134912", "created_at": "2019-11-05T18:12:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BENEMPOL: genocida\nhomicida\nuxoricida\nparricida\namebicida\nplaguicida\nfratricida\ninfanticida\nacaricida\narboricida\nsuicida\nalguicida\nbact\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "BENEMPOL", "id": "940646823420669952"}]}, "author_id": "88242784"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/mpDixBvmN4", "expanded_url": "http://bit.ly/2NDUuSA", "display_url": "bit.ly/2NDUuSA", "unwound_url": "http://bit.ly/2NDUuSA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191780048316985344"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191757255420469248"}], "id": "1191780048316985344", "created_at": "2019-11-05T18:11:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Excelsior: Comenzaron a discutir porque el menor lleg\u00f3 a su casa con aliento a tabaco.\nhttps://t.co/mpDixBvmN4", "author_id": "783345898826764288"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191779641972920321"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191387034625155072"}], "id": "1191779641972920321", "created_at": "2019-11-05T18:09:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@ArthurByrro Estudamos humanas para que? Para n\u00e3o cair praticamente NADA do que a gente se matou de estudar o ano td \ud83e\udd29\ud83e\udd73 vlw hein enem, esse ano foi uma p*ta sacanagem", "in_reply_to_user_id": "3050120679", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ArthurByrro", "id": "3050120679"}]}, "author_id": "759902139481063424"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191779566974582785"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191769299960115201"}], "id": "1191779566974582785", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.5406, "type": "Organization", "normalized_text": "Tosco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LaSudakita", "id": "194600031"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "gabiestevezok", "id": "1598951042"}]}, "created_at": "2019-11-05T18:09:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LaSudakita: @gabiestevezok En C\u00f3rdoba? Lo dudo mucho, si los viera votar el pobre de Tosco se suicida...", "author_id": "1193082284"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191779546200264704"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191778392405876736"}], "id": "1191779546200264704", "created_at": "2019-11-05T18:09:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LC_xxlr: Me da rabia e impotencia saber q en este pa\u00eds la salud no se ve cmo un derecho, sino mas bien cmo un privilegio, en donde el q\u2026", "author_id": "543617465"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191779399257001984"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191776023941173248"}], "id": "1191779399257001984", "created_at": "2019-11-05T18:08:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Dryzinho_praero E que tbm n\u00e3o se esque\u00e7a do comunismo que matou 100 milh\u00f5es de pessoas \n\ud83d\ude2c Tem que lembrar os dois", "in_reply_to_user_id": "707980160", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "dryzinho_praero", "id": "1463659855697395713"}]}, "author_id": "1189229607997902854"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191779167920181250"], "id": "1191779167920181250", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.9219, "type": "Organization", "normalized_text": "Slavia"}]}, "created_at": "2019-11-05T18:07:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Suicida ese Slavia. Ojal\u00e1 le salga.", "author_id": "63488414"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191779162501124096"], "id": "1191779162501124096", "created_at": "2019-11-05T18:07:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc acidentalmente ouviu sobre algo que vc n\u00e3o queria saber e era melhor n\u00e3o saber. A\u00ed vc n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e se tortura", "author_id": "1002364809499824135"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191779063825911808"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "id": "1191779063825911808", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}]}, "created_at": "2019-11-05T18:07:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "448088894"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191778921617997835"], "id": "1191778921617997835", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 72, "probability": 0.8992, "type": "Other", "normalized_text": "SelvaDePedraNoVIVA"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 73, "tag": "SelvaDePedraNoVIVA"}]}, "created_at": "2019-11-05T18:06:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Aaaaaa Ela matou aquela mulher boazinha que se tinha  #SelvaDePedraNoVIVA", "author_id": "887836644342194176"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191778843276840960"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "id": "1191778843276840960", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}]}, "created_at": "2019-11-05T18:06:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "882285611335524355"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191778467051900928"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "id": "1191778467051900928", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}]}, "created_at": "2019-11-05T18:05:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "3406156138"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191778392405876736"], "id": "1191778392405876736", "entities": {"annotations": [{"start": 190, "end": 201, "probability": 0.802, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1eramiente"}, {"start": 219, "end": 231, "probability": 0.805, "type": "Place", "normalized_text": "ChileDesperto"}, {"start": 234, "end": 246, "probability": 0.8367, "type": "Place", "normalized_text": "ChileProtesta"}], "hashtags": [{"start": 189, "end": 202, "tag": "Pi\u00f1eramiente"}, {"start": 203, "end": 211, "tag": "montaje"}, {"start": 212, "end": 217, "tag": "paro"}, {"start": 218, "end": 232, "tag": "ChileDesperto"}, {"start": 233, "end": 247, "tag": "ChileProtesta"}]}, "created_at": "2019-11-05T18:04:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Me da rabia e impotencia saber q en este pa\u00eds la salud no se ve cmo un derecho, sino mas bien cmo un privilegio, en donde el q tiene vive y el q no espera su muerte en agon\u00eda o se suicida.\n#Pi\u00f1eramiente #montaje #paro #ChileDesperto #ChileProtesta", "author_id": "770227166"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191778206925381633"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "id": "1191778206925381633", "created_at": "2019-11-05T18:04:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "author_id": "1179032989633638400"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191778073378770945"], "id": "1191778073378770945", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.6552, "type": "Other", "normalized_text": "EpstienCoverup"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "EpstienCoverup"}]}, "created_at": "2019-11-05T18:03:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#EpstienCoverup quer dizer que encontraram os podres do cara que se \"suicidou\"", "author_id": "868787407"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191778030731038721"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191554665579716608"}], "id": "1191778030731038721", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.6631, "type": "Person", "normalized_text": "Virgilio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Anticuantico", "id": "1032457518625239040"}]}, "created_at": "2019-11-05T18:03:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Anticuantico: Fuerza Virgilio !!\nEntiendo su situaci\u00f3n , pero no comparto la idea casi suicida de entregarse a la corrupta fiscal\u00eda y j\u2026", "author_id": "2828769841"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191777882412126208"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191729496535293952"}], "id": "1191777882412126208", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.6174, "type": "Organization", "normalized_text": "robsten"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "4everiludida", "id": "2338532202"}]}, "created_at": "2019-11-05T18:02:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @4everiludida: Eu s\u00f3 queria que eles voltassem. Eu juro que sobreviveria a surto robsten uma vez por ano mas s\u00f3 de saber que eles estari\u2026", "author_id": "330616688"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191777565410824192"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191777565410824192", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-05T18:01:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "1143507122778451969"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191777534968553478"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191723158673510401"}], "id": "1191777534968553478", "created_at": "2019-11-05T18:01:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @viniciussexto: Piada da manh\u00e3: uma guria me mandou mensagem privada dizendo que \"tudo que eu defendo deu errado\" e que \"a esquerda n\u00e3o\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viniciussexto", "id": "1155549613589487616"}]}, "author_id": "1143642402294513669"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191777406903898112"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191768249446350848"}], "id": "1191777406903898112", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.8852, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "created_at": "2019-11-05T18:00:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "@Politica_LR A prop\u00f3sito, Bartra est\u00e1 desaparecida y muda desde que ley\u00f3 falsamente el nombre del suicida de su informe.", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "author_id": "856896141971083265"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191776968691396610"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191776824549879813"}], "id": "1191776968691396610", "created_at": "2019-11-05T17:59:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Eu_mesma_NAJU Se voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 na escola nesse momento voc\u00ea matou sim \ud83d\ude02\ud83e\udd37\ud83c\udfff\u200d\u2642\ufe0f", "in_reply_to_user_id": "1126249828529463297", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Eu_mesma_NAJU", "id": "1126249828529463297"}]}, "author_id": "891833090041159680"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191776887175045120"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "id": "1191776887175045120", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}]}, "created_at": "2019-11-05T17:58:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "295628043"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191776875070275584"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "id": "1191776875070275584", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}]}, "created_at": "2019-11-05T17:58:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "1117506505601896449"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191776277583335424"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191775094831497217"}], "id": "1191776277583335424", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Allan"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.7115, "type": "Person", "normalized_text": "Adelio"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.4812, "type": "Person", "normalized_text": "bisav\u00f3"}, {"start": 152, "end": 155, "probability": 0.8377, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 226, "end": 230, "probability": 0.9178, "type": "Person", "normalized_text": "Allan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "taoquei1", "id": "1087259768"}], "hashtags": [{"start": 274, "end": 290, "tag": "SomosTodosAllan"}]}, "created_at": "2019-11-05T17:56:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@taoquei1 O Allan matou alguem e eu n\u00e3o to sabendo???? pq se investigassem assim a vida do Adelio descobria ate o nome da bisav\u00f3 de quem mandou matar o Jair....\n E o melhor eh q nao conseguiram nada at\u00e9 agora!!! e nem v\u00e3o, pq Allan tem uma \u00edndole do bem q desconcerta eles!\n#SomosTodosAllan", "in_reply_to_user_id": "1087259768", "author_id": "1169316220568580096"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191776235883499520"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191588277784059905"}], "id": "1191776235883499520", "created_at": "2019-11-05T17:56:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ahora, independientemente de la creencia que tengan \u00bfQu\u00e9 creen que le sucede a una persona que se suicida? Tambi\u00e9n pueden poner alguna leyenda o historia que hayan escuchado.", "in_reply_to_user_id": "1175864697070993410", "author_id": "1175864697070993410"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191776210042466304"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191704420788113408"}], "id": "1191776210042466304", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.7685, "type": "Person", "normalized_text": "Nicolas Masburro"}, {"start": 237, "end": 241, "probability": 0.3533, "type": "Place", "normalized_text": "Vnzla"}, {"start": 257, "end": 264, "probability": 0.6359, "type": "Person", "normalized_text": "Masburro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NicolasMaduro", "id": "1252764865"}]}, "created_at": "2019-11-05T17:56:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@NicolasMaduro Senor Nicolas Masburro, conoce usted que el pais del cual es usted dictador esta en primer lugar en el mundo?? Pero en suicidios!!esto quiere decir que como consecuencia de su pesimo y comunistoide gbno el que no se va de Vnzla se suicida!!, Masburro deberias sentir verguenza!!", "in_reply_to_user_id": "1252764865", "author_id": "851235809239982080"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191776112369717251"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "id": "1191776112369717251", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}]}, "created_at": "2019-11-05T17:55:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "943549571908689921"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191775952860303361"], "id": "1191775952860303361", "created_at": "2019-11-05T17:55:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tem gente a nao gostou de esquadrao suicida e eu ate que curti bastante, \u00e9 quest\u00e3o de gosto e vai todo mundo se fud****", "author_id": "617247600"}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/w7MWlEpn0F", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/10rChmECwPcvTTj4w07hq4?si=ufGXwYudRTaA2UMW3wdWeA", "display_url": "open.spotify.com/track/10rChmEC\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191775884035993600"], "id": "1191775884035993600", "created_at": "2019-11-05T17:54:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Modo emo adolescente suicida ON\nhttps://t.co/w7MWlEpn0F", "author_id": "2465572390"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191775765379063808"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "id": "1191775765379063808", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}]}, "created_at": "2019-11-05T17:54:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "700938236"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191775760039723008"], "id": "1191775760039723008", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 14, "probability": 0.9496, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}, {"start": 149, "end": 161, "probability": 0.4346, "type": "Organization", "normalized_text": "independ\u00eancia"}, {"start": 234, "end": 240, "probability": 0.9189, "type": "Place", "normalized_text": "Espanha"}, {"start": 249, "end": 258, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Inglaterra"}]}, "created_at": "2019-11-05T17:54:17.000Z", "geo": {"place_id": "9c8b282f46f0ca60"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quando Portugal chegou aqui, \u00edndio nem sabia oq era ouro, foram o povo colonizador que mais se misturou pacificamente com os \u00edndios e menos matou na independ\u00eancia brasileira e eu n sei doq vcs reclamam, pesquisem sobre as col\u00f4nias da Espanha e a da Inglaterra", "author_id": "904860675830419457"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/4TZErdOpSX", "expanded_url": "https://twitter.com/ChloeMorello/status/1191459779446636544", "display_url": "twitter.com/ChloeMorello/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191775697494253570"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191459779446636544"}], "id": "1191775697494253570", "created_at": "2019-11-05T17:54:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ele definitivamente n\u00e3o se matou. E a hist\u00f3ria por tr\u00e1s desse homem \u00e9 tenebrosa. https://t.co/4TZErdOpSX", "author_id": "1185904834890874883"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191775466509742080"], "id": "1191775466509742080", "created_at": "2019-11-05T17:53:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Mi verso es el silencio de un suicida: \nperece un cielo cerca,\na su lado, el infierno merca.\nSus desiertos permiten alcanzar\nla mitad polvorienta\ndel cielo o de tu infierno.\nEl verso de silencio, es de un suicida,\nresguarda tus adioses.", "author_id": "131143959"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191775363493507078"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "id": "1191775363493507078", "created_at": "2019-11-05T17:52:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "762368481102790656"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191775090565959680"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191771092454653959"}], "id": "1191775090565959680", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Allan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "god_print", "id": "1173990065376247809"}]}, "created_at": "2019-11-05T17:51:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@god_print Ser\u00e1 que Allan n\u00e3o se enforcou com essa?", "in_reply_to_user_id": "1173990065376247809", "author_id": "128002913"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191775078582800386"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191774296370274304"}], "id": "1191775078582800386", "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 116, "probability": 0.5489, "type": "Person", "normalized_text": "mediador"}, {"start": 250, "end": 256, "probability": 0.432, "type": "Person", "normalized_text": "Uchihas"}, {"start": 286, "end": 291, "probability": 0.8589, "type": "Person", "normalized_text": "Madara"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "OGabiiel", "id": "311995164"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "marceloguaxinim", "id": "42428637"}]}, "created_at": "2019-11-05T17:51:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@OGabiiel @oLucasDressler @marceloguaxinim na verdade ele era os dois...\nmas tudo depende da narrativa.\ncomo mediador ele n\u00e3o serviria, pq ele era da fam\u00edlia...\nnunca o outro lado aceitaria.\ne se n\u00e3o me engano, no fim, n\u00e3o foi ele que matou todos os Uchihas, parece que teve algo com o Madara tamb\u00e9m...", "in_reply_to_user_id": "311995164", "author_id": "195084466"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191774937570254848"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191764678252417025"}], "id": "1191774937570254848", "created_at": "2019-11-05T17:51:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "@claudiosavoia Jam\u00e1s vi una prensa tan suicida. Y todo por un sobre...", "in_reply_to_user_id": "202352090", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "claudiosavoia", "id": "202352090"}]}, "author_id": "869268648665526274"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191774828400979968"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "id": "1191774828400979968", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}]}, "created_at": "2019-11-05T17:50:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "862398428311166982"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191774760981667842"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191774330365104128"}], "id": "1191774760981667842", "created_at": "2019-11-05T17:50:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "tomara que se foda da pior maneira espalhando que ele causou um acidente gigante que matou gente tomara que ele acabe em um pra aprender", "in_reply_to_user_id": "3195153611", "author_id": "3195153611"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191774739406237696"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191773197605179395"}], "id": "1191774739406237696", "created_at": "2019-11-05T17:50:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@lleonardooooooo Eu n\u00e3o tenho contato com a minha m\u00e3e ela se casou com um alco\u00f3latra que ano passado matou uma mulher por dirigir b\u00eabado, eu n\u00e3o vou concordar com a libera\u00e7\u00e3o das drogas il\u00edcitas pq at\u00e9 \u00e0s l\u00edcitas fazem um estrago imenso e eu prefiro que as futuras gera\u00e7\u00f5es n\u00e3o fiquem expostas", "in_reply_to_user_id": "1119773437592068096", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "lleonardooooooo", "id": "1119773437592068096"}]}, "author_id": "1039061634269032448"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191774610645245957"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191773165690793984"}], "id": "1191774610645245957", "created_at": "2019-11-05T17:49:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@patomuscari Remera sola sin nada, obvio, capaz que yo con 16\u00b0C para arriba salgo, pero m\u00e1s abajo siempre con algo arriba tampoco suicida, salvo que este corriendo...jejeje", "in_reply_to_user_id": "3200745515", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "patomuscari", "id": "3200745515"}]}, "author_id": "970496756973699072"}, {"entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/HvRQGSPr3h", "expanded_url": "https://www.facebook.com/738785409/posts/10158871710670410/", "display_url": "facebook.com/738785409/post\u2026"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 20, "probability": 0.9144, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele Franco"}, {"start": 186, "end": 192, "probability": 0.5263, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191774571483021317"], "id": "1191774571483021317", "created_at": "2019-11-05T17:49:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O caso Mariele Franco j\u00e1 \u00e9 um caso resolvido. J\u00e1 se sente quem s\u00e3o os assassinos e o mandante, mas os hip\u00f3critas da esquerda preferem ignorar e continuar enchendo o saco com \"quem matou Mariele?\"\n\nPor que n\u00e3o... https://t.co/HvRQGSPr3h", "author_id": "1138485039635861507"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191774435822505984"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "id": "1191774435822505984", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}]}, "created_at": "2019-11-05T17:49:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "127213466"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191774395544539137"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191439968683659264"}], "id": "1191774395544539137", "created_at": "2019-11-05T17:48:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DomenicaSisto: Che tristezza questa vignetta....ma quelli di sx non sono violenti, n\u00e9 offensivi e n\u00e9 incitano all'odio!!! Sempre dalla\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DomenicaSisto", "id": "2228372482"}]}, "author_id": "1000698098446893058"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191774326015614976"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191772307271929856"}], "id": "1191774326015614976", "entities": {"annotations": [{"start": 167, "end": 174, "probability": 0.4147, "type": "Person", "normalized_text": "Akatsuki"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "OGabiiel", "id": "311995164"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "marceloguaxinim", "id": "42428637"}]}, "created_at": "2019-11-05T17:48:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@oLucasDressler @OGabiiel @marceloguaxinim sim, ele era tipo um her\u00f3i secreto...\nele matou a fam\u00edlia pra evitar a guerra civil, e  \"fugiu\" da vila pra se infiltrar na Akatsuki...", "in_reply_to_user_id": "370619640", "author_id": "195084466"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191774197204373505"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191309234828386304"}], "id": "1191774197204373505", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.6593, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "JCRuckill", "id": "1061221003"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "conexaopolitica", "id": "1523748277"}]}, "created_at": "2019-11-05T17:48:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@JCRuckill @conexaopolitica \u00c9 verdade, um amigo meu, na \u00e9poca do Collor se suicidou... foi muito tr\u00e1gico! Ele confiscou o dinheiro do povo!", "in_reply_to_user_id": "1061221003", "author_id": "1149696330568220672"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191774028278706176"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191773744152399877"}], "id": "1191774028278706176", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 107, "probability": 0.7052, "type": "Person", "normalized_text": "Reinhard"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "aivfan", "id": "3053097700"}]}, "created_at": "2019-11-05T17:47:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@aivfan Buenas personas, se dejan el culo por el resto del equipo normalmente. A no ser que seas un Reinhard suicida.", "in_reply_to_user_id": "3053097700", "author_id": "133889805"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191773871034290176"], "id": "1191773871034290176", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.4605, "type": "Other", "normalized_text": "Lolo"}]}, "created_at": "2019-11-05T17:46:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Llego a lo gallo y le pido a Lolo que me d\u00e9 un beso y me dice no \"por qu\u00e9 soy t\u00edmida \" despu\u00e9s que me habl\u00f3 dos horas y se quiere hacer un tatuaje del escuadr\u00f3n suicida pero ojo que es t\u00edmida \ud83e\udd70", "author_id": "2715594242"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/lCarGAa4Nm", "expanded_url": "http://dlvr.it/RHgnX7", "display_url": "dlvr.it/RHgnX7"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/1lhPM4sTMS", "expanded_url": "https://twitter.com/LaPaginaNegraMX/status/1191773810464153600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1lhPM4sTMS", "media_key": "3_1191773809054928896"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8618, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191773810464153600"], "id": "1191773810464153600", "created_at": "2019-11-05T17:46:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Adolescente se suicida porque su mam\u00e1 descubri\u00f3 que hab\u00eda fumado en la CDMX https://t.co/lCarGAa4Nm https://t.co/1lhPM4sTMS", "author_id": "446328030"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191773776515608576"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191722088169644032"}], "id": "1191773776515608576", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.8489, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "deciolimapt", "id": "95699837"}]}, "created_at": "2019-11-05T17:46:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @deciolimapt: Moro, que costuma perdoar os parceiros que pedem desculpas, agora se supera dizendo que a interven\u00e7\u00e3o do Jair no caso do p\u2026", "author_id": "1020263844390875136"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191773746035646464"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191773490581590016"}], "id": "1191773746035646464", "created_at": "2019-11-05T17:46:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Lcmonteiro123 Meno ali da Pra\u00e7a, se suicidou", "in_reply_to_user_id": "735298719260803076", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Lcmonteiro123", "id": "735298719260803076"}]}, "author_id": "950028418921517056"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191773706697265153"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191722088169644032"}], "id": "1191773706697265153", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.8489, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "deciolimapt", "id": "95699837"}]}, "created_at": "2019-11-05T17:46:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @deciolimapt: Moro, que costuma perdoar os parceiros que pedem desculpas, agora se supera dizendo que a interven\u00e7\u00e3o do Jair no caso do p\u2026", "author_id": "18360047"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191773635058507776"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "id": "1191773635058507776", "created_at": "2019-11-05T17:45:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "author_id": "1670212740"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191773583225344000"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191707667796045830"}], "id": "1191773583225344000", "created_at": "2019-11-05T17:45:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Yo_Nak Vos est\u00e1s buscando un pacto suicida compartiendo estas cosas,  no?", "in_reply_to_user_id": "91333779", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Yo_Nak", "id": "91333779"}]}, "author_id": "157139378"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191773519866187776"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191773503172890624"}], "id": "1191773519866187776", "created_at": "2019-11-05T17:45:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @redmundialdesui: Hola a todos. Se les hace una cordial invitaci\u00f3n al Curso-Taller \"Manejo B\u00e1sico del Paciente Agitado y del Paciente Su\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "redmundialdesui", "id": "585274622"}]}, "author_id": "585274622"}, {"entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/JdSM0yaTx6", "expanded_url": "https://twitter.com/redmundialdesui/status/1191773503172890624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JdSM0yaTx6", "media_key": "3_1191773494859698177"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 122, "probability": 0.4723, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 202, "end": 226, "probability": 0.5011, "type": "Other", "normalized_text": "M\u00e9dico Nacional Siglo XXI"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191773503172890624"], "id": "1191773503172890624", "created_at": "2019-11-05T17:45:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Hola a todos. Se les hace una cordial invitaci\u00f3n al Curso-Taller \"Manejo B\u00e1sico del Paciente Agitado y del Paciente Suicida\" el s\u00e1bado 7 de diciembre de 2019 de 08:00 a 20:00 en el Auditorio del Centro M\u00e9dico Nacional Siglo XXI https://t.co/JdSM0yaTx6", "author_id": "585274622"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191773171785056256"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "id": "1191773171785056256", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}]}, "created_at": "2019-11-05T17:44:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "399566129"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191772945263271937"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "id": "1191772945263271937", "created_at": "2019-11-05T17:43:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "18105806"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191772204993843203"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "id": "1191772204993843203", "created_at": "2019-11-05T17:40:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "author_id": "340421086"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191771815225516034"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191724969467752448"}], "id": "1191771815225516034", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.4515, "type": "Other", "normalized_text": "Panz\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "created_at": "2019-11-05T17:38:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pietrorami1910: @larepublica_pe As\u00ed resucite el Panz\u00f3n suicida y lo pongan Nro 1 el Apra se va a la csm si o si el 2020 y el 2021 ser\u00e1n\u2026", "author_id": "808306291445821440"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/cmvk997o01", "expanded_url": "https://twitter.com/osincerohomer/status/1191741449592856581", "display_url": "twitter.com/osincerohomer/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191771809751977984"], "id": "1191771809751977984", "created_at": "2019-11-05T17:38:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "eu cantado perereca suicida quando eu saio um amigo do meu pai no sof\u00e1 da sala, o auge https://t.co/cmvk997o01", "author_id": "749037484609339392"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/U5zXKjnUQf", "expanded_url": "https://www.religionenlibertad.com/personajes/898351255/Parientes-y-amigos-del-joven-Akash-Bashir-hablan-de-su-fe-y-martirio-freno-a-un-terrorista-suicida.html", "display_url": "religionenlibertad.com/personajes/898\u2026"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Akash Bashir"}], "mentions": [{"start": 128, "end": 139, "username": "relibertad", "id": "87749445"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191771447682912256"], "id": "1191771447682912256", "created_at": "2019-11-05T17:37:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Parientes y amigos del joven Akash Bashir hablan de su fe y martirio: fren\u00f3 a un terrorista suicida https://t.co/U5zXKjnUQf v\u00eda @relibertad", "author_id": "751174736554713088"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191771114428649472"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191725748412985344"}], "id": "1191771114428649472", "created_at": "2019-11-05T17:35:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@arianacolosal se suicida de su ego y demora 3 dias cayendo", "in_reply_to_user_id": "866882226885099520", "author_id": "107225460"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191771071596376064"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191736691108798464"}], "id": "1191771071596376064", "created_at": "2019-11-05T17:35:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@leoffmiranda @globoesportecom Matou a pau amigo, se dizem que resgata o futebol brasileiro j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 inovador! Nem tanto revolucion\u00e1rio, o que n\u00e3o tira o cr\u00e9dito dele!!! \ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffb", "in_reply_to_user_id": "176244402", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "leoffmiranda", "id": "176244402"}]}, "author_id": "33048358"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191771051316916225"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191736507184406529"}], "id": "1191771051316916225", "created_at": "2019-11-05T17:35:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@elisa_OliveiraA sera minha ida p sinop eh uma missao suicida", "in_reply_to_user_id": "733367921662173186", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elisa_OliveiraA", "id": "733367921662173186"}]}, "author_id": "129054226"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191770796588519429"], "id": "1191770796588519429", "created_at": "2019-11-05T17:34:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Menina se matou pessoal no status \" vai em paz, vc era incr\u00edvel, vou sentir saudades de vc, me desculpa por tudo\" A Mano me poupe, quando a mina era viva vcs n\u00e3o falava as coisas q ela merecia ouvir de vdd.", "author_id": "1179092339874250753"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191770777785393155"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "id": "1191770777785393155", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}]}, "created_at": "2019-11-05T17:34:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "1189307305"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191770509735841792"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "id": "1191770509735841792", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}]}, "created_at": "2019-11-05T17:33:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "968877588507701248"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191770276192772098"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191481937443086337"}], "id": "1191770276192772098", "created_at": "2019-11-05T17:32:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@LightStronghold e quem disse que querem solucionar o caso, se a mil\u00edcia que a matou \u00e9 a que foi eleita?", "in_reply_to_user_id": "44612004", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LightStronghold", "id": "44612004"}]}, "author_id": "140818031"}, {"entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/r5C2VX2vIX", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html?fbclid=IwAR28DZb7BeLgvNKnuc1bkbnUx_zwQqrRjhmTwHhPb_sooAIre7PEEqiOP-A", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191770149994541056"], "id": "1191770149994541056", "created_at": "2019-11-05T17:32:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Sus compa\u00f1eros le tiraban trozos de carne a un ni\u00f1o vegano de 12 a\u00f1os hasta que se ha suicidado por el bullying\nIs this real life?\nLa educaci\u00f3n que dais a vuestros hijos es una puta mierda\nhttps://t.co/r5C2VX2vIX", "author_id": "510695401"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/YPEBnfOcOu", "expanded_url": "http://bit.ly/2pIO8JH", "display_url": "bit.ly/2pIO8JH"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "soy24siete", "id": "3664658293"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 32, "tag": "Noticias24siete"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191769932066889733"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191764904312750080"}], "id": "1191769932066889733", "created_at": "2019-11-05T17:31:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @soy24siete: #Noticias24siete\n\u2b55Discute con su mam\u00e1 y se suicida, ten\u00eda 15 a\u00f1os\nAqu\u00ed la informaci\u00f3n\u27a1 https://t.co/YPEBnfOcOu https://t.co\u2026", "author_id": "865047367"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191769901549178880"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191701722030395392"}], "id": "1191769901549178880", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 66, "probability": 0.903, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3 Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RamonFLima_645", "id": "712057174126694400"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "created_at": "2019-11-05T17:31:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@RamonFLima_645 @omelete E acabou escolhendo fazer Esquadr\u00e3 Suicida.", "in_reply_to_user_id": "712057174126694400", "author_id": "112318224"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191769423113261058"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "id": "1191769423113261058", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}]}, "created_at": "2019-11-05T17:29:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "161862051"}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/xQgtiRqrED", "expanded_url": "https://twitter.com/grauderua/status/1191767902292205569", "display_url": "twitter.com/grauderua/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191769393157607425"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191767902292205569"}], "id": "1191769393157607425", "created_at": "2019-11-05T17:28:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "Eu n\u00e3o posso ter uma dessa, viro suicida neguim kkkkk https://t.co/xQgtiRqrED", "author_id": "862131835362566144"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191769299960115201"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191768955314147330"}], "id": "1191769299960115201", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4611, "type": "Organization", "normalized_text": "Tosco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gabiestevezok", "id": "1598951042"}]}, "created_at": "2019-11-05T17:28:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@gabiestevezok En C\u00f3rdoba? Lo dudo mucho, si los viera votar el pobre de Tosco se suicida...", "in_reply_to_user_id": "1598951042", "author_id": "194600031"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191769175066390528"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191722088169644032"}], "id": "1191769175066390528", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.8489, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "deciolimapt", "id": "95699837"}]}, "created_at": "2019-11-05T17:28:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @deciolimapt: Moro, que costuma perdoar os parceiros que pedem desculpas, agora se supera dizendo que a interven\u00e7\u00e3o do Jair no caso do p\u2026", "author_id": "3112105708"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191769166824558594"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}], "id": "1191769166824558594", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-05T17:28:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "author_id": "170498695"}, {"entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/RuBW7I4vcQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ESPLANANILPOLI1/status/1191769166577053697/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RuBW7I4vcQ", "media_key": "3_1191769163565543424"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8629, "type": "Person", "normalized_text": "Yasmin"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191769166577053697"], "id": "1191769166577053697", "created_at": "2019-11-05T17:28:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Yasmin Te Enforcou E Tu N\u00e3o Fez Nadaaaaaa, Se Defende Com Os Amiguinhos Mais N\u00e3o Sustenta Um K.oooo Mona Frouxa\n V\u00eda dm https://t.co/RuBW7I4vcQ", "author_id": "1191768032013684736"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191769076776996869"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "id": "1191769076776996869", "created_at": "2019-11-05T17:27:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "2721141563"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191769056648581120"], "id": "1191769056648581120", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "J Balvin"}]}, "created_at": "2019-11-05T17:27:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Lo amo al J Balvin. Habla de ansiedad y depresi\u00f3n con normalidad como debe de ser, como todxs deber\u00edamos. Los que le critican por eso, luego lloran cuando un artista se suicida.", "author_id": "233337612"}, {"entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/ggYYMD2eYt", "expanded_url": "https://twitter.com/pabloagah/status/1191763269377232898", "display_url": "twitter.com/pabloagah/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191769047563673604"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191763269377232898"}], "id": "1191769047563673604", "created_at": "2019-11-05T17:27:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Jovem alco\u00f3latra e suicida https://t.co/ggYYMD2eYt", "author_id": "54435406"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/heDh6Iuf9e", "expanded_url": "https://twitter.com/MargaridaLeo2/status/1191719696518852609", "display_url": "twitter.com/MargaridaLeo2/\u2026"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.932, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 223, "end": 230, "probability": 0.5738, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191769017066778624"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191719696518852609"}], "id": "1191769017066778624", "created_at": "2019-11-05T17:27:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Experimenta pra ver o apoio. O Brasil est\u00e1 cansado dos desmando dessa famil\u00edllia podre e em coloio com as mil\u00edcias.Obstru\u00e7\u00e3o de justi\u00e7a. Se ele enfiar o p\u00e9 na jaca ele vai afundar nela. Essa briga \u00e9 entre o cl\u00e3. Quem Matou Marielle n\u00e3o foi a esquerda. Esse crime vai ser revelado. https://t.co/heDh6Iuf9e", "author_id": "1175356768123269122"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191768990055575557"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191763269377232898"}], "id": "1191768990055575557", "created_at": "2019-11-05T17:27:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@pabloagah Jovem alco\u00f3latra e suicida", "in_reply_to_user_id": "32994711", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pabloagah", "id": "32994711"}]}, "author_id": "54435406"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191768900633059328"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "id": "1191768900633059328", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}]}, "created_at": "2019-11-05T17:27:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "901932700419969024"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191768868173299714"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191768475783565312"}], "id": "1191768868173299714", "created_at": "2019-11-05T17:26:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@yendoamenos @noventasforever Despu\u00e9s de la experiencia de la convertibilidad, los 12 a\u00f1os de recuperaci\u00f3n salarial y los 4 de retroceso neoliberal, pretender dolarizar es suicida.", "in_reply_to_user_id": "137354914", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "yendoamenos", "id": "137354914"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "noventasforever", "id": "1467806580"}]}, "author_id": "1190413307183869954"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191768644231028736"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "id": "1191768644231028736", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}]}, "created_at": "2019-11-05T17:26:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "343237052"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191768614694723584"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "id": "1191768614694723584", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}]}, "created_at": "2019-11-05T17:25:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "1127527570583490560"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191768383303438343"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "id": "1191768383303438343", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}]}, "created_at": "2019-11-05T17:24:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "1096194481823584256"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191768274264088578"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191514933365821440"}], "id": "1191768274264088578", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.9623, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joseantoniokast", "id": "123955962"}]}, "created_at": "2019-11-05T17:24:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@joseantoniokast Chile se suicida por sofismas bolcheviques.", "in_reply_to_user_id": "123955962", "author_id": "75288973"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191768137777188864"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191760845220589569"}], "id": "1191768137777188864", "created_at": "2019-11-05T17:24:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@giodiamanti Senza M5S Bonaccini secondo me non ha molte speranze.\n\nMi chiedo ancora adesso perch\u00e9 PD e M5S abbiano fatto l'esperimento suicida in Umbria. Se volevano farlo, avrebbero dovuto provarci la prima volta in Emilia Romagna quando avevano chance di vittoria.", "in_reply_to_user_id": "130982265", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "giodiamanti", "id": "130982265"}]}, "author_id": "938431965539205120"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191768114175905794"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191724822767841280"}], "id": "1191768114175905794", "created_at": "2019-11-05T17:23:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Trensurb: O suicida sempre avisa, de alguma forma, que ele quer se matar. Se algu\u00e9m perto de voc\u00ea estiver desempregado, leve a s\u00e9rio as\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Trensurb", "id": "42453250"}]}, "author_id": "263380434"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1191768072392187906"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191765934031155201"}], "id": "1191768072392187906", "created_at": "2019-11-05T17:23:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@duff_officiel mais JPP en plus tu as choisi un matou \"\u00e0 profil\" (note que qd il s'\u00e9tait fait \u00e9lire, il avait maigri de ouf!) \ud83d\ude02 + il essaie, il y croit pas trop, il tente, et pfout, il se carapate apr\u00e8s ratage comme si de rien n'\u00e9tait \ud83d\ude02 tellement excellent \ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "1541234203", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "duff_officiel", "id": "1541234203"}]}, "author_id": "556300938"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191767845023211520"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191760390583136258"}], "id": "1191767845023211520", "created_at": "2019-11-05T17:22:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@SandritaRi_ Jajajajaja Yo pio que hice??? Al escuadr\u00f3n suicida yiaa nomas", "in_reply_to_user_id": "558067572", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SandritaRi_", "id": "558067572"}]}, "author_id": "701971560"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191767499890663425"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191755747903885312"}], "id": "1191767499890663425", "created_at": "2019-11-05T17:21:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@smileemaker @FelipeParadaM @Carabdechile @KarlaEnAccion @gblumel Porque cambias las cosas? Un suicida mas que victima es vitimario. Y no se pudo socorrer para no convertir en v\u00edctima al socorrista.", "in_reply_to_user_id": "18249316", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "smileemaker", "id": "18249316"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "FelipeParadaM", "id": "22309781"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}, {"start": 42, "end": 56, "username": "KarlaEnAccion", "id": "59145115"}, {"start": 57, "end": 65, "username": "GBlumel", "id": "1291431880135507968"}]}, "author_id": "866436282314084352"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191767305375629314"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191767216448032771"}], "id": "1191767305375629314", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.6759, "type": "Person", "normalized_text": "Sabina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Antonio01597253", "id": "917175406423429120"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "AguilarFria", "id": "1053027144794873861"}]}, "created_at": "2019-11-05T17:20:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Antonio01597253: @AguilarFria O la leyenda del suicida. Hoy ando con la negatividad de Sabina. Mi vocaci\u00f3n pesimista busca el optimismo\u2026", "author_id": "1053027144794873861"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191767216448032771"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191766770752905217"}], "id": "1191767216448032771", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.7014, "type": "Person", "normalized_text": "Sabina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AguilarFria", "id": "1053027144794873861"}]}, "created_at": "2019-11-05T17:20:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@AguilarFria O la leyenda del suicida. Hoy ando con la negatividad de Sabina. Mi vocaci\u00f3n pesimista busca el optimismo y no me sale.", "in_reply_to_user_id": "1053027144794873861", "author_id": "917175406423429120"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1191767048784896000"], "id": "1191767048784896000", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8817, "type": "Person", "normalized_text": "Mansoor"}, {"start": 31, "end": 43, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Damien Priest"}, {"start": 47, "end": 49, "probability": 0.9394, "type": "Organization", "normalized_text": "WWE"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.454, "type": "Organization", "normalized_text": "WWENXT"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 50, "tag": "WWE"}, {"start": 51, "end": 58, "tag": "WWENXT"}]}, "created_at": "2019-11-05T17:19:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mansoor with a tope suicida on Damien Priest. #WWE #WWENXT", "author_id": "3038693953"}, {"entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/hJihAKrOKF", "expanded_url": "https://www.diarioregistrado.com/virales/tremendo--motoquero-quiere-pasar-un-camion-y-se-lo-lleva-de-frente-uno-que-venia_a5dc1ad699563ae3f68e05d11", "display_url": "diarioregistrado.com/virales/tremen\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191766885274140672"], "id": "1191766885274140672", "created_at": "2019-11-05T17:19:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Todos saben que en las curvas no se puede adelantar para pasar porque no se sabe quien viene por la mano de enfrente. Pero hacerlo arriba de una moto es una maniobra suicida. https://t.co/hJihAKrOKF", "author_id": "537300529"}, {"entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/kt9UTvGnIo", "expanded_url": "https://www.diarioregistrado.com/virales/tremendo--motoquero-quiere-pasar-un-camion-y-se-lo-lleva-de-frente-uno-que-venia_a5dc1ad699563ae3f68e05d11", "display_url": "diarioregistrado.com/virales/tremen\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191766884347240448"], "id": "1191766884347240448", "created_at": "2019-11-05T17:19:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Todos saben que en las curvas no se puede adelantar para pasar porque no se sabe quien viene por la mano de enfrente. Pero hacerlo arriba de una moto es una maniobra suicida. https://t.co/kt9UTvGnIo", "author_id": "172795770"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191766801086066689"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "id": "1191766801086066689", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}]}, "created_at": "2019-11-05T17:18:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "911325331675648007"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191766429592371201"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191765773871652866"}], "id": "1191766429592371201", "entities": {"annotations": [{"start": 242, "end": 248, "probability": 0.3084, "type": "Person", "normalized_text": "epstein"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SexoGratweeto", "id": "27413251"}]}, "created_at": "2019-11-05T17:17:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@SexoGratweeto \"apoio cr\u00edtico\" significa \"estou deste lado mas reservo o meu direito de criticar as suas tomadas de posi\u00e7\u00e3o\". na linguagem ML, o \"cr\u00edtico\" assume o seu valor normalmente associado a doentes nos servi\u00e7os de urg\u00eancia.\n\ne sim, o epstein n\u00e3o se matou.", "in_reply_to_user_id": "27413251", "author_id": "1031848974217605121"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191766233303023616"], "id": "1191766233303023616", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.8908, "type": "Other", "normalized_text": "The Outsider"}, {"start": 87, "end": 102, "probability": 0.8335, "type": "Other", "normalized_text": "A Perfect Circle"}, {"start": 161, "end": 166, "probability": 0.384, "type": "Other", "normalized_text": "Queens"}]}, "created_at": "2019-11-05T17:16:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Est\u00e1 dlv c\u00f3mo hay tanto supuesto suicida critic\u00f3n en esta red, calense The Outsider de A Perfect Circle, neta esa rola esta dise\u00f1ada para ustedes malditos drama Queens", "author_id": "994502088"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191766195189493760"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191764355517468673"}], "id": "1191766195189493760", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.543, "type": "Other", "normalized_text": "Perereca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SimoneC25644921", "id": "990415491280883713"}]}, "created_at": "2019-11-05T17:16:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SimoneC25644921: @0218vidas Perereca suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "author_id": "871075842834784256"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191766168304046080"], "id": "1191766168304046080", "created_at": "2019-11-05T17:16:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Bom dia pra quem acordou j\u00e1 com a dorzinha p\u00f3s treino suicida", "author_id": "129595450"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191766155578552320"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188662675179556865"}], "id": "1191766155578552320", "created_at": "2019-11-05T17:16:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @janayaish: @AngelVazquez40 @tecn_preocupado @WEDONOTCONSENT2 @InCReDuLo20 A prop\u00f3sito del #Suicida #C\u00f3digo 1444 que me preguntabas el o\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "janayaish", "id": "154587150"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "AngelVazquez40", "id": "381578628"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "tecn_preocupado", "id": "306946423"}, {"start": 48, "end": 64, "username": "WEDONOTCONSENT2", "id": "1124782530576683009"}, {"start": 65, "end": 77, "username": "InCReDuLo20", "id": "1113991818092457985"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 102, "tag": "Suicida"}, {"start": 103, "end": 110, "tag": "C\u00f3digo"}]}, "author_id": "989367296199135232"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191766107008442371"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191683541429555200"}], "id": "1191766107008442371", "created_at": "2019-11-05T17:15:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@MassimilianRic Ignoranza, dei sinistri, e delle politiche suicida degli ultimi anni.", "in_reply_to_user_id": "929110006284406785", "author_id": "870781868257538050"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191766106240892929"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191701371541700608"}], "id": "1191766106240892929", "created_at": "2019-11-05T17:15:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@Marco_dreams @frustametafora Questi svitati pretendono governo forte e deciso. Accontentiamoli iniziando a smetterla con questa tolleranza suicida nei loro confronti", "in_reply_to_user_id": "2842400818", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Marco_dreams", "id": "2842400818"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "frustametafora", "id": "562796208"}]}, "author_id": "2336248313"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191765862883250177"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "id": "1191765862883250177", "created_at": "2019-11-05T17:14:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "author_id": "795243203104538624"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191765808176910336"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191765154624614404"}], "id": "1191765808176910336", "created_at": "2019-11-05T17:14:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@damaita666 @Tincho3693 Decir que \"obligamos a parir\" a las mujeres embarazadas es como si uno dijera que si salvamos a un suicida lo estar\u00edamos \"obligando a vivir\". El parto es el \u00fanico fin del embarazo. Si no quer\u00e9s que hacerlo, prevenite.", "in_reply_to_user_id": "1158376222541438976", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 23, "username": "Tincho3693", "id": "354747584"}]}, "author_id": "1004473078703935488"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191765680976211969"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191722088169644032"}], "id": "1191765680976211969", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.8489, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "deciolimapt", "id": "95699837"}]}, "created_at": "2019-11-05T17:14:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @deciolimapt: Moro, que costuma perdoar os parceiros que pedem desculpas, agora se supera dizendo que a interven\u00e7\u00e3o do Jair no caso do p\u2026", "author_id": "635348186"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191765532384604160"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191428684680433666"}], "id": "1191765532384604160", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9496, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "created_at": "2019-11-05T17:13:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cluzcar: Ahora resulta q Mulder, aprista convicto y confeso va como \"INVITADO\" dla estrella,con el nro ...a pesar de ser DUE\u00d1O DE CASA\u2026", "author_id": "776832788523876352"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191765437383622657"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "id": "1191765437383622657", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}]}, "created_at": "2019-11-05T17:13:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "900223934620205056"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191765427527061506"], "id": "1191765427527061506", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.887, "type": "Person", "normalized_text": "davi"}, {"start": 24, "end": 29, "probability": 0.7302, "type": "Person", "normalized_text": "golias"}, {"start": 70, "end": 71, "probability": 0.476, "type": "Organization", "normalized_text": "RU"}]}, "created_at": "2019-11-05T17:13:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "davi com um pedra matou golias mas se ele tivesse usado a mandioca do RU ele tinha decapitado o cara vei", "author_id": "202165080"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/YPEBnfOcOu", "expanded_url": "http://bit.ly/2pIO8JH", "display_url": "bit.ly/2pIO8JH"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/Y3fpYezxQS", "expanded_url": "https://twitter.com/soy24siete/status/1191764904312750080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y3fpYezxQS", "media_key": "3_1191764901095727105"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "Noticias24siete"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191764904312750080"], "id": "1191764904312750080", "created_at": "2019-11-05T17:11:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#Noticias24siete\n\u2b55Discute con su mam\u00e1 y se suicida, ten\u00eda 15 a\u00f1os\nAqu\u00ed la informaci\u00f3n\u27a1 https://t.co/YPEBnfOcOu https://t.co/Y3fpYezxQS", "author_id": "3664658293"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/nD95yg5vMO", "expanded_url": "http://bit.ly/32oA19T", "display_url": "bit.ly/32oA19T"}, {"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/3eoQ8nqtL2", "expanded_url": "https://twitter.com/EnterateMexico_/status/1191764895626407938/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3eoQ8nqtL2", "media_key": "3_1191764894246408192"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191764895626407938"], "id": "1191764895626407938", "created_at": "2019-11-05T17:11:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Discute con su mam\u00e1 y se suicida, ten\u00eda 15 a\u00f1os  https://t.co/nD95yg5vMO https://t.co/3eoQ8nqtL2", "author_id": "4303126212"}, {"entities": {"urls": [{"start": 300, "end": 323, "url": "https://t.co/hBhJRHhKzL", "expanded_url": "https://twitter.com/ETJHILTON/status/1191764754252976128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hBhJRHhKzL", "media_key": "3_1191764724708335616"}, {"start": 300, "end": 323, "url": "https://t.co/hBhJRHhKzL", "expanded_url": "https://twitter.com/ETJHILTON/status/1191764754252976128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hBhJRHhKzL", "media_key": "3_1191764741233897473"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 115, "probability": 0.4394, "type": "Person", "normalized_text": "infante"}, {"start": 153, "end": 154, "probability": 0.3992, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "lockermade", "id": "422088758"}, {"start": 200, "end": 215, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 216, "end": 231, "username": "vocero_aprista", "id": "571987477"}, {"start": 232, "end": 248, "username": "Latina_Noticias", "id": "78201907"}, {"start": 249, "end": 259, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 260, "end": 273, "username": "atv_noticias", "id": "153625642"}, {"start": 274, "end": 282, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 283, "end": 299, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191764754252976128"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191693542114168832"}], "id": "1191764754252976128", "created_at": "2019-11-05T17:10:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@salvajedigital @lockermade @MijaelGLP est\u00e1 de pie pero el muy idiota dice q est\u00e1 sentado, ser\u00e1 porque desde infante fue un comechado gracias al suicida AG y a su padre q siempre le robaron al Estado @larepublica_pe @vocero_aprista @Latina_Noticias @exitosape @atv_noticias @canalN_ @elcomercio_peru https://t.co/hBhJRHhKzL", "in_reply_to_user_id": "68638146", "author_id": "1345388172"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191764524745003008"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "id": "1191764524745003008", "created_at": "2019-11-05T17:09:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "author_id": "1045655857"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191764355517468673"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191764196175859713"}], "id": "1191764355517468673", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.4737, "type": "Other", "normalized_text": "Perereca"}]}, "created_at": "2019-11-05T17:08:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@0218vidas Perereca suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "871075842834784256", "author_id": "990415491280883713"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191763746865262593"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191763269377232898"}], "id": "1191763746865262593", "created_at": "2019-11-05T17:06:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Queria jovem alcoolatra e suicida", "in_reply_to_user_id": "32994711", "author_id": "32994711"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191763719790968833"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191749414425104386"}], "id": "1191763719790968833", "created_at": "2019-11-05T17:06:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LuisTrincado: @gash276 Hay una nueva generaci\u00f3n de contenidos basada en una f\u00f3rmula  suicida (porque es muy corto placista y al poco ti\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LuisTrincado", "id": "103115670"}, {"start": 18, "end": 26, "username": "gash276", "id": "55855306"}]}, "author_id": "67356610"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191763692964188168"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191763439024300033"}], "id": "1191763692964188168", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.8811, "type": "Person", "normalized_text": "Sampaoli"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.93, "type": "Person", "normalized_text": "T Nunes"}]}, "created_at": "2019-11-05T17:06:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@viniciusff09 Acho o Sampaoli muito suicida, preferia o T Nunes msm!", "in_reply_to_user_id": "268796239", "author_id": "4902476080"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/O0CJarMbmo", "expanded_url": "https://twitter.com/seokiearth/status/1189312495934156801", "display_url": "twitter.com/seokiearth/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 104, "probability": 0.8452, "type": "Person", "normalized_text": "tae"}, {"start": 152, "end": 155, "probability": 0.3613, "type": "Other", "normalized_text": "chim"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191763645694464000"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189312495934156801"}], "id": "1191763645694464000", "created_at": "2019-11-05T17:06:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "to arquitetando varias teorias j\u00e1. e se quem matou o psiques for esse mesmo serque pegou o celular do tae e vai ficar divulgando os segredos entre jk e chim e inclusive contar coisas sobre a vida que eles esqueceram e que nao devem saber????????\n\nafrodite????\n\nAI EU TO COM MEDO https://t.co/O0CJarMbmo", "author_id": "1416342073"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191763589318815745"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191723158673510401"}], "id": "1191763589318815745", "created_at": "2019-11-05T17:05:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @viniciussexto: Piada da manh\u00e3: uma guria me mandou mensagem privada dizendo que \"tudo que eu defendo deu errado\" e que \"a esquerda n\u00e3o\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viniciussexto", "id": "1155549613589487616"}]}, "author_id": "831964088"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191763265698828290"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191763265698828290", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-05T17:04:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "1162357325249884161"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191763073893380096"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "id": "1191763073893380096", "created_at": "2019-11-05T17:03:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "139550070"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191763068516061185"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191367477843939330"}], "id": "1191763068516061185", "created_at": "2019-11-05T17:03:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 297, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MayaHez: No soy suicida, pero las cosas a veces se vuelven confusas...ayer intent\u00e9 rezar pero no supe qu\u00e9 decir, estoy demasiado drogad\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MayaHez", "id": "547088188"}]}, "author_id": "891986752092737536"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/gtrdWAOBCZ", "expanded_url": "https://campanha.secad.com.br/webconferencia-comportamento-suicida-2-edicao/", "display_url": "campanha.secad.com.br/webconferencia\u2026"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1191762895220170752"], "id": "1191762895220170752", "created_at": "2019-11-05T17:03:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/gtrdWAOBCZ", "author_id": "207936679"}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/H1hmLQ2uhc", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1048517268/posts/10217586010055937/", "display_url": "facebook.com/1048517268/pos\u2026"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 18, "probability": 0.5981, "type": "Other", "normalized_text": "da Qualidade"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191762631314546693"], "id": "1191762631314546693", "created_at": "2019-11-05T17:02:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Gest\u00e3o da Qualidade - modelo suicida. https://t.co/H1hmLQ2uhc", "author_id": "19037991"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191762504952745985"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "id": "1191762504952745985", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}]}, "created_at": "2019-11-05T17:01:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "1005640970"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191762391299743744"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191045377673306114"}], "id": "1191762391299743744", "created_at": "2019-11-05T17:01:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JUANVILLANI: Que bestialidad !! Motociclista y su acompa\u00f1ante se salvaron de milagro luego de realizar una maniobra suicida en la v\u00eda S\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JUANVILLANI", "id": "185788063"}]}, "author_id": "405233421"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191762305136123905"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191722088169644032"}], "id": "1191762305136123905", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.8489, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "deciolimapt", "id": "95699837"}]}, "created_at": "2019-11-05T17:00:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @deciolimapt: Moro, que costuma perdoar os parceiros que pedem desculpas, agora se supera dizendo que a interven\u00e7\u00e3o do Jair no caso do p\u2026", "author_id": "2795048915"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191762085635665920"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191753781610000384"}], "id": "1191762085635665920", "created_at": "2019-11-05T16:59:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@LPGDptos Chistosos \nEn la c\u00e1rcel nadie se suicida", "in_reply_to_user_id": "387153540", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LPGDptos", "id": "387153540"}]}, "author_id": "3308435941"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191762064823537665"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "id": "1191762064823537665", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}]}, "created_at": "2019-11-05T16:59:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "3416590857"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191762037967339521"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191761381109972994"}], "id": "1191762037967339521", "created_at": "2019-11-05T16:59:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@xtebox @DeviStareCalmo Diobono, io ho fatto crepare fior di tamagochi, se qualcuno mi regala un pezzo di pasta madre, quella si suicida direttamente.", "in_reply_to_user_id": "2367721984", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "xtebox", "id": "2367721984"}, {"start": 8, "end": 23, "username": "DeviStareCalmo", "id": "100535506"}]}, "author_id": "485001998"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191761945600430086"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "id": "1191761945600430086", "created_at": "2019-11-05T16:59:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "author_id": "1101507421527252993"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191761823919423488"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191761359840645121"}], "id": "1191761823919423488", "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 112, "probability": 0.6178, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "created_at": "2019-11-05T16:58:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "o tanto de gente que se matou estudando historia nacional pra aparecer esse merda e mudar tudo, pelo amor de deus mano? n\u00e3o duvido nada que ano que vem coloquem a historia dos eua", "in_reply_to_user_id": "980979758593990656", "author_id": "980979758593990656"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191761686027485185"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191535783355801601"}], "id": "1191761686027485185", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.5298, "type": "Organization", "normalized_text": "pac"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "thekimcatcher", "id": "1010252331630432257"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "RendirseJamass", "id": "52426295"}]}, "created_at": "2019-11-05T16:58:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@thekimcatcher @RendirseJamass Los pac@s son lo peor, el a\u00f1o pasado tuvimos como familia una emergencia de salud mental grave y nos dec\u00edan: o la persona ataca a alguien y lo deja herido o si se suicida o trata de suicidarse y queda medio muerto podemos llevarlo al hospital, buenas noches!", "in_reply_to_user_id": "1010252331630432257", "author_id": "988229801013018625"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191761654549270528"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191760648960647170"}], "id": "1191761654549270528", "created_at": "2019-11-05T16:58:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@lucianoayan \u00c9 uma l\u00f3gica de \"Se ele matou dois,ent\u00e3o tenho o direito de matar um.\"", "in_reply_to_user_id": "1059525583359631364", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lucianoayan", "id": "1496175455761743876"}]}, "author_id": "508892720"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191761523284365312"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191666649008680960"}], "id": "1191761523284365312", "created_at": "2019-11-05T16:57:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Kimi_Grinnan: \"Me sinto absolutamente tranquilo e normal\". Ele escreveu isso para mim, 6 semanas antes de morrer. Como um homen vai de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Kimi_Grinnan", "id": "761324029550690305"}]}, "author_id": "1139602686792404992"}, {"entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/DIT45CCATL", "expanded_url": "https://twitter.com/LaryssaNery22_/status/1191478562177589248", "display_url": "twitter.com/LaryssaNery22_\u2026"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.6052, "type": "Person", "normalized_text": "muier"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191761458608119808"], "id": "1191761458608119808", "created_at": "2019-11-05T16:57:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00c9 s\u00f3 jogar a bolsa por cima da cabe\u00e7a e depois puxar a muier. Se ningu\u00e9m te roubar tu fica rico e ao menos n\u00e3o matou algu\u00e9m https://t.co/DIT45CCATL", "author_id": "747492437183049728"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191761437468844032"], "id": "1191761437468844032", "created_at": "2019-11-05T16:57:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Suicida a longo prazo.", "author_id": "361530310"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191761171419992065"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191722088169644032"}], "id": "1191761171419992065", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.8489, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "deciolimapt", "id": "95699837"}]}, "created_at": "2019-11-05T16:56:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @deciolimapt: Moro, que costuma perdoar os parceiros que pedem desculpas, agora se supera dizendo que a interven\u00e7\u00e3o do Jair no caso do p\u2026", "author_id": "715364459099856896"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191761039748206592"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191723158673510401"}], "id": "1191761039748206592", "created_at": "2019-11-05T16:55:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @viniciussexto: Piada da manh\u00e3: uma guria me mandou mensagem privada dizendo que \"tudo que eu defendo deu errado\" e que \"a esquerda n\u00e3o\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viniciussexto", "id": "1155549613589487616"}]}, "author_id": "46953976"}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/ljVRIVyjG7", "expanded_url": "https://www.zocalo.com.mx/new_site/articulo/discute-con-su-mama-y-se-suicida-tenia-15-anos", "display_url": "zocalo.com.mx/new_site/artic\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.8205, "type": "Place", "normalized_text": "Estados"}, {"start": 46, "end": 49, "probability": 0.9264, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Estados"}, {"start": 45, "end": 50, "tag": "CDMX"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191760907795349504"], "id": "1191760907795349504", "created_at": "2019-11-05T16:55:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#Estados: Hab\u00eda llegado a su domicilio en la #CDMX con aliento a tabaco, motivo por el cual su madre tuvo un di\u00e1logo respecto al da\u00f1o que le provocar\u00eda la sustancia.Despu\u00e9s de un rato, encontr\u00f3 a su hijo con un cintur\u00f3n amarrado en el cuello.\nhttps://t.co/ljVRIVyjG7", "author_id": "18461620"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191760822030217216"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191722088169644032"}], "id": "1191760822030217216", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.8489, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "deciolimapt", "id": "95699837"}]}, "created_at": "2019-11-05T16:54:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @deciolimapt: Moro, que costuma perdoar os parceiros que pedem desculpas, agora se supera dizendo que a interven\u00e7\u00e3o do Jair no caso do p\u2026", "author_id": "54172293"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191760613216665607"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191554665579716608"}], "id": "1191760613216665607", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.6631, "type": "Person", "normalized_text": "Virgilio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Anticuantico", "id": "1032457518625239040"}]}, "created_at": "2019-11-05T16:54:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Anticuantico: Fuerza Virgilio !!\nEntiendo su situaci\u00f3n , pero no comparto la idea casi suicida de entregarse a la corrupta fiscal\u00eda y j\u2026", "author_id": "64828216"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191760498477424641"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191429891276902400"}], "id": "1191760498477424641", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.9809, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "exame", "id": "30070288"}]}, "created_at": "2019-11-05T16:53:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@exame Ele matou as galinhas do quintal da minha casa. Acredita nisso... \u00ca Bolsonaro se vc n\u00e3o existisse eu juro que te inventaria... \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "in_reply_to_user_id": "30070288", "author_id": "1147465442488963072"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191760486825680899"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "id": "1191760486825680899", "created_at": "2019-11-05T16:53:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "1099371731364601858"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191760354273050625"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "id": "1191760354273050625", "created_at": "2019-11-05T16:53:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "94611090"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191760340125650946"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "id": "1191760340125650946", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}]}, "created_at": "2019-11-05T16:53:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "92535358"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191760337852420098"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191418966876573696"}], "id": "1191760337852420098", "entities": {"annotations": [{"start": 209, "end": 213, "probability": 0.962, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 217, "end": 225, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 279, "end": 292, "probability": 0.9013, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "AlineTosin", "id": "1003449594288668672"}]}, "created_at": "2019-11-05T16:53:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Oliveiraotavioo @AlineTosin Cuidado defender subemprego \u00e9 um dos primeiros passos pra come\u00e7ar a defender trabalho escravo, mas enfim comemorar migalhas \u00e9 t\u00edpico de neoliberal mas o tempo \u00e9 o senhor da raz\u00e3o, Chile e Argentina est\u00e1 mostrando a realidade desse projeto suicida na Am\u00e9rica Latina", "in_reply_to_user_id": "1099668858108067840", "author_id": "395899717"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191760304834797568"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191760304834797568", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-05T16:52:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "2909029049"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/Yab9LdkYBG", "expanded_url": "http://bit.ly/32lkB5U", "display_url": "bit.ly/32lkB5U"}], "mentions": [{"start": 46, "end": 54, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191760250208174080"], "id": "1191760250208174080", "created_at": "2019-11-05T16:52:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado | @ctxt_es https://t.co/Yab9LdkYBG", "author_id": "3024842087"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191760241706311680"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "id": "1191760241706311680", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}]}, "created_at": "2019-11-05T16:52:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "1098683550675673089"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191760235968507904"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191758048819331073"}], "id": "1191760235968507904", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.7771, "type": "Person", "normalized_text": "clinton"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ArthurAfonso10", "id": "1483464708430733315"}]}, "created_at": "2019-11-05T16:52:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ArthurAfonso10 aquele ped\u00f3filo amigo dos clinton e de outros pol\u00edticos americanos q se \u201csuicidou\u201d", "in_reply_to_user_id": "1104463389290610693", "author_id": "2961422589"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191760203324305409"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191757546706669569"}], "id": "1191760203324305409", "created_at": "2019-11-05T16:52:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@dania_sadallah @willdegois matou de desgosto s\u00f3 se for xD", "in_reply_to_user_id": "859803507175694337", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 27, "username": "willdegois", "id": "125719295"}]}, "author_id": "957456459171880960"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191760139591856128"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191758013452947457"}], "id": "1191760139591856128", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 71, "probability": 0.5423, "type": "Other", "normalized_text": "Lua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dinazuk", "id": "76536623"}]}, "created_at": "2019-11-05T16:52:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dinazuk: @ManiaRealitys @anedadour Apenas coerente com a torcida Lua que se matou votando para ele ficar TOMA L\u00c1 D\u00c1 CA", "author_id": "1059370530"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191759925246119937"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191722088169644032"}], "id": "1191759925246119937", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.8489, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "deciolimapt", "id": "95699837"}]}, "created_at": "2019-11-05T16:51:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @deciolimapt: Moro, que costuma perdoar os parceiros que pedem desculpas, agora se supera dizendo que a interven\u00e7\u00e3o do Jair no caso do p\u2026", "author_id": "142141975"}, {"entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/b6PfiIV8HZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Enfermeria_zgz/status/1191759729619546117/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b6PfiIV8HZ", "media_key": "3_1191759722069803008"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.6674, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 66, "tag": "29N"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191759729619546117"], "id": "1191759729619546117", "created_at": "2019-11-05T16:50:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Jornada t\u00e9cnica en el Hospital Militar de Zaragoza el pr\u00f3ximo #29N sobre comportamiento suicida y autolesivo. Inscripciones hasta el 24 de noviembre. \n\n\ud83d\udd34 Toda la info en el cartel adjunto \ud83d\udc47 https://t.co/b6PfiIV8HZ", "author_id": "3089422365"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191759716478832641"], "id": "1191759716478832641", "created_at": "2019-11-05T16:50:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "La nueva secretaria de la facultad no me conoce y le acabo de escribir un correo casi suicida pidi\u00e9ndole que me ayude a resolver lo de mi cita de inscripci\u00f3n porque no me ha llegado nada. Creo que me pas\u00e9 de verga amigos JAJA.", "author_id": "284396712"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191759664171700224"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191722088169644032"}], "id": "1191759664171700224", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.8489, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "deciolimapt", "id": "95699837"}]}, "created_at": "2019-11-05T16:50:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @deciolimapt: Moro, que costuma perdoar os parceiros que pedem desculpas, agora se supera dizendo que a interven\u00e7\u00e3o do Jair no caso do p\u2026", "author_id": "59942292"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191759493199253504"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "id": "1191759493199253504", "created_at": "2019-11-05T16:49:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "author_id": "952286133534281728"}, {"entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/kvhsyFVIa5", "expanded_url": "https://www.metropoles.com/brasil/avo-de-menino-achado-morto-queria-cria-lo-mae-nunca-deixou/amp", "display_url": "metropoles.com/brasil/avo-de-\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191759238265233411"], "id": "1191759238265233411", "created_at": "2019-11-05T16:48:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O que d\u00e1 na cabe\u00e7a de uma criatura de continuar se relacionando com um cara que ESPANCA o filho dela?!\nO cara matou a crian\u00e7a, mas o sangue tamb\u00e9m est\u00e1 nas m\u00e3os dessa \"m\u00e3e\"\nhttps://t.co/kvhsyFVIa5", "author_id": "85675481"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191759210536669186"], "id": "1191759210536669186", "created_at": "2019-11-05T16:48:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Estava lendo:  moradores dizem que porteiro do Vivendas \u00e9 de confian\u00e7a. \nOra ora, de confian\u00e7a at\u00e9 o ponto de n\u00e3o correr risco\ndenunciando Lessa, pois, se ele matou uma vereadora,\nqualquer um minimamente inteligente vai saber que porteiro linguarudo o matador n\u00e3o\npouparia, \u00f3bvio.", "author_id": "1160240923390988295"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191759201598660608"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "id": "1191759201598660608", "created_at": "2019-11-05T16:48:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "author_id": "463147024"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191759184112619525"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191755665414479873"}], "id": "1191759184112619525", "created_at": "2019-11-05T16:48:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Grefuu23: Amor real pero suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Grefuu23", "id": "1085968644717400067"}]}, "author_id": "1052270376170881024"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191759173467422720"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191731645629566977"}], "id": "1191759173467422720", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 88, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Luis C\u00e1rdenas"}, {"start": 293, "end": 301, "probability": 0.7531, "type": "Other", "normalized_text": "YouTubers"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "tumbaburross", "id": "3072835883"}, {"start": 144, "end": 153, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 259, "end": 270, "username": "SSPCMexico", "id": "1068625842476064770"}], "hashtags": [{"start": 292, "end": 302, "tag": "YouTubers"}]}, "created_at": "2019-11-05T16:48:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@NachoRgz @tumbaburross Si perros de presa de la reacci\u00f3n como el chayotero Luis C\u00e1rdenas ladran, adem\u00e1s de ser por excelente video reciente de @NachoRgz ,es porque se les destapan sus tramas y redes de 'guerra sucia' medi\u00e1tica. Y como ser\u00eda suicida atacar a @SSPCMexico pues cacarean contra #YouTubers.", "in_reply_to_user_id": "68723105", "author_id": "1161254890007683072"}, {"entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/zu8M5aQze5", "expanded_url": "https://twitter.com/ConceSantelises/status/1191694704326402048", "display_url": "twitter.com/ConceSantelise\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191759153162797065"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191694704326402048"}], "id": "1191759153162797065", "created_at": "2019-11-05T16:48:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Bueno con este tipo hombre y soy hombre hay que tener cuenta es un enfermo y un potencial feminista suicida la mujer que le pase eso que tenga cuidado es peligroso. https://t.co/zu8M5aQze5", "author_id": "2738441184"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191758955472662529"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "id": "1191758955472662529", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}]}, "created_at": "2019-11-05T16:47:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "925404817333325825"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191758949084741635"], "id": "1191758949084741635", "created_at": "2019-11-05T16:47:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "Velho uma garota aqui da minha cidade se matou, pelo oq parece ela ainda era do fundamental, fui pesquisar e TODAS as legendas dela era melanc\u00f3licas e suicidas, tava mt na cara que ela podia fazer oq fez a qualquer momento, mas ningu\u00e9m dava mt aten\u00e7\u00e3o, o engra\u00e7ado \u00e9 que essas+", "author_id": "833842942993375232"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191758919808536576"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191722088169644032"}], "id": "1191758919808536576", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.8489, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "deciolimapt", "id": "95699837"}]}, "created_at": "2019-11-05T16:47:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @deciolimapt: Moro, que costuma perdoar os parceiros que pedem desculpas, agora se supera dizendo que a interven\u00e7\u00e3o do Jair no caso do p\u2026", "author_id": "100779458"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191758838871011329"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1191758838871011329", "created_at": "2019-11-05T16:47:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "634162859"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191758784332550145"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191746528697815040"}], "id": "1191758784332550145", "created_at": "2019-11-05T16:46:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@jairbolsonaro De qual pa\u00eds voc\u00ea est\u00e1 falando??? O que tem no seu mundinho??? Nunca se matou e se morreu tanto como agora!!! J\u00e1 n\u00e3o basta ter adulterado provas de um crime, agora quer quer fantasiar dados!!! Hipocrisia!!!", "in_reply_to_user_id": "128372940", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "author_id": "1009521348572524544"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191758557924020224"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191749234598567936"}], "id": "1191758557924020224", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.627, "type": "Other", "normalized_text": "Turismo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "akanano", "id": "56593523"}]}, "created_at": "2019-11-05T16:45:56.000Z", "geo": {"place_id": "009b71fa17159ccc"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@akanano Turismo suicida, dir\u00eda yo!", "in_reply_to_user_id": "56593523", "author_id": "209314218"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/5NxZiJI2ws", "expanded_url": "https://ift.tt/32iyZvN", "display_url": "ift.tt/32iyZvN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CorrientesHoy", "id": "84392168"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191758555197689858"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191734570275786752"}], "id": "1191758555197689858", "created_at": "2019-11-05T16:45:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CorrientesHoy: Caso Octavio: El no ten\u00eda perfil suicida, era un muchacho deportista con muchas ganas https://t.co/5NxZiJI2ws https://t.\u2026", "author_id": "726027066282524672"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191758545349435393"], "id": "1191758545349435393", "created_at": "2019-11-05T16:45:53.000Z", "geo": {"place_id": "00a961d91f76dde8"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "dos a\u00f1os viviendo en el sur y mi hermano acaba de llamar al fijo en plena siesta. suicida", "author_id": "242859688"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191758492987777034"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191723158673510401"}], "id": "1191758492987777034", "created_at": "2019-11-05T16:45:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @viniciussexto: Piada da manh\u00e3: uma guria me mandou mensagem privada dizendo que \"tudo que eu defendo deu errado\" e que \"a esquerda n\u00e3o\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viniciussexto", "id": "1155549613589487616"}]}, "author_id": "893955247244288000"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191758476722294790"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191723158673510401"}], "id": "1191758476722294790", "created_at": "2019-11-05T16:45:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @viniciussexto: Piada da manh\u00e3: uma guria me mandou mensagem privada dizendo que \"tudo que eu defendo deu errado\" e que \"a esquerda n\u00e3o\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viniciussexto", "id": "1155549613589487616"}]}, "author_id": "1158090215900307456"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191758414491324416"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191727302570319872"}], "id": "1191758414491324416", "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 138, "probability": 0.8538, "type": "Person", "normalized_text": "Alexander Urtu"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistavistazo", "id": "47384568"}]}, "created_at": "2019-11-05T16:45:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistavistazo: \"Mu\u00e9rete\", \"ve y suic\u00eddate\". Tras 47.000 mensajes cargados de abusos psicol\u00f3gicos por parte de su novia, Alexander Urtu\u2026", "author_id": "2562943937"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191758333725859844"], "id": "1191758333725859844", "created_at": "2019-11-05T16:45:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "minha sina\ngana suicida", "author_id": "122126553"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/mpDixBvmN4", "expanded_url": "http://bit.ly/2NDUuSA", "display_url": "bit.ly/2NDUuSA", "unwound_url": "http://bit.ly/2NDUuSA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191758236254425088"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191757255420469248"}], "id": "1191758236254425088", "created_at": "2019-11-05T16:44:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Excelsior: Comenzaron a discutir porque el menor lleg\u00f3 a su casa con aliento a tabaco.\nhttps://t.co/mpDixBvmN4", "author_id": "318803763"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191758222572638209"], "id": "1191758222572638209", "created_at": "2019-11-05T16:44:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Dios esta piba es re positiva o re suicida. Suicidate y hacenos el favor.", "author_id": "1088620142039367680"}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/UafBueskmH", "expanded_url": "https://t.co/UafBueskmH", "display_url": "t.co/UafBueskmH"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191758081572691969"], "id": "1191758081572691969", "created_at": "2019-11-05T16:44:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Defini\u00e7\u00e3o de Torcedor Suicida. https://t.co/UafBueskmH", "author_id": "395338376"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191758050966851585"], "id": "1191758050966851585", "created_at": "2019-11-05T16:43:55.000Z", "geo": {"place_id": "4ef6d3f54fc946f0"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Es casi suicida est\u00e1 locura", "author_id": "2495428285"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191758013452947457"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191751198493294592"}], "id": "1191758013452947457", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 58, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "Lua"}]}, "created_at": "2019-11-05T16:43:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@ManiaRealitys @anedadour Apenas coerente com a torcida Lua que se matou votando para ele ficar TOMA L\u00c1 D\u00c1 CA", "in_reply_to_user_id": "3339742504", "author_id": "76536623"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191757775753363457"], "id": "1191757775753363457", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.8638, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-11-05T16:42:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 topper, n\u00e3o canso de assistir \ud83d\ude00", "author_id": "1190294237612584960"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/mpDixBvmN4", "expanded_url": "http://bit.ly/2NDUuSA", "display_url": "bit.ly/2NDUuSA", "unwound_url": "http://bit.ly/2NDUuSA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191757255420469248"], "id": "1191757255420469248", "created_at": "2019-11-05T16:40:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "text": "Comenzaron a discutir porque el menor lleg\u00f3 a su casa con aliento a tabaco.\nhttps://t.co/mpDixBvmN4", "author_id": "104683173"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191756798941974534"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191756139760902147"}], "id": "1191756798941974534", "created_at": "2019-11-05T16:38:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Minhaaaaa sinaaaa\nGana suicida\nMorte divinaaa\nDoce tangerinaaaa", "in_reply_to_user_id": "4406912896", "author_id": "4406912896"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191756109469618177"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "id": "1191756109469618177", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}]}, "created_at": "2019-11-05T16:36:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "216711237"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191756040037163011"], "id": "1191756040037163011", "created_at": "2019-11-05T16:35:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Estou vendo esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "3698498241"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191756025172549633"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191371563964256258"}], "id": "1191756025172549633", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 93, "probability": 0.9155, "type": "Person", "normalized_text": "sarutobi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RodrigoDalMoro", "id": "195790966"}]}, "created_at": "2019-11-05T16:35:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "text": "@RodrigoDalMoro Apesar disso ele n\u00e3o tinha um mentor que \u00e9 como um pai, nem amigos, o sarutobi soltava uma grana e vazava, ngm nunca quis se envolver com o mlk. \nEsse \"poder herdado\" quase matou ele e os poucos amigos que conquistou, teve que aguentar tudo sozinho desde o come\u00e7o.\nTudo na ra\u00e7a", "in_reply_to_user_id": "195790966", "author_id": "1086275157256073217"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191755665414479873"], "id": "1191755665414479873", "created_at": "2019-11-05T16:34:27.000Z", "geo": {"place_id": "5ba64b3b5f82bff7"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Amor real pero suicida", "author_id": "1085968644717400067"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191755659643109376"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191754190252642304"}], "id": "1191755659643109376", "created_at": "2019-11-05T16:34:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@arum_semidia @PedrumMsm @thejjohnn @taicarlsson @docevazio Ok.... mas n deseje a morte dele, se sair uma noticia q foi revelado ele matou milhares....", "in_reply_to_user_id": "837749743459659779", "entities": {"mentions": [{"start": 36, "end": 48, "username": "taicarlsson", "id": "382216451"}, {"start": 49, "end": 59, "username": "docevazio", "id": "922557859"}]}, "author_id": "753317419"}, {"entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/4Q8asNFdYH", "expanded_url": "https://twitter.com/jsaramirezg/status/1191512581015519235", "display_url": "twitter.com/jsaramirezg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "GBlumel", "id": "1291431880135507968"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191755485361459206"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191512581015519235"}], "id": "1191755485361459206", "created_at": "2019-11-05T16:33:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gblumel no tiene idea en el cargo que esta y es otro suicida que va a caer por sus desafortunados comentarios \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd21  tiempo al tiempo https://t.co/4Q8asNFdYH", "in_reply_to_user_id": "71381397", "author_id": "55077293"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191755455435018240"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191755453132365825"}], "id": "1191755455435018240", "created_at": "2019-11-05T16:33:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Alessandria. Antonio si suicider\u00e0 a seguito della falsa notizia del suicidio della sua Cleopatra, la quale, a sua volta, si suicida facendosi mordere da un aspide.\nAlcuni studi smentiscono tuttavia la questa possibilit\u00e0: Cleopatra era una grande esperta di veleni. Probabilmente", "in_reply_to_user_id": "1110457680613773314", "author_id": "1110457680613773314"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191755452998180865"], "id": "1191755452998180865", "created_at": "2019-11-05T16:33:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "[5/11 13:31] mauro gato \ud83d\udc9c: No seas t\u00f3xica el t\u00f3xico soy yo vos sos la suicida ah", "author_id": "473412443"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191755218746269696"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "id": "1191755218746269696", "created_at": "2019-11-05T16:32:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "author_id": "1053951208917032960"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191755187251294208"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "id": "1191755187251294208", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}]}, "created_at": "2019-11-05T16:32:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "2304084603"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191754957374001153"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191754349116084227"}], "id": "1191754957374001153", "created_at": "2019-11-05T16:31:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@marisanchezbas Este momento me matou e como se miravam um ao outro com tanto Amor e Ternura", "in_reply_to_user_id": "231714744", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "marisanchezbas", "id": "231714744"}]}, "author_id": "1158336762319659008"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/xm911JB3r1", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/poder/apos-obstruir-investigacao-bolsonaro-tira-sarro-e-ai-globo-ja-acharam-quem-matou-a-marielle-foi-eu-mesmo?amp", "display_url": "brasil247.com/poder/apos-obs\u2026"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/UsuqFpwqJU", "expanded_url": "http://www.pf.gov.br/imprensa/estatistica/drogas", "display_url": "pf.gov.br/imprensa/estat\u2026"}, {"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/KSOEwmXSLR", "expanded_url": "https://portrasdoalimento.info/agrotoxico-na-agua/", "display_url": "portrasdoalimento.info/agrotoxico-na-\u2026"}, {"start": 337, "end": 360, "url": "https://t.co/XPmPTp6xTc", "expanded_url": "https://twitter.com/Brenner_mp3/status/1191754848749969413/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XPmPTp6xTc", "media_key": "3_1191754839581171713"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Supermanprime1m", "id": "4911156581"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "rohvasconcelos_", "id": "2915953654"}, {"start": 34, "end": 43, "username": "titokun_", "id": "1499432240853442560"}, {"start": 44, "end": 58, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191754848749969413"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191749620210241536"}], "id": "1191754848749969413", "created_at": "2019-11-05T16:31:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Supermanprime1m @rohvasconcelos_ @TitoKun_ @jairbolsonaro https://t.co/xm911JB3r1 (cometendo um CRIME e se gabando disso)\n\nhttps://t.co/UsuqFpwqJU (Drogas apreendidas ao longo dos anos)\n\nhttps://t.co/KSOEwmXSLR (27 tipos diferentes de agrot\u00f3xicos (ou defensivo agr\u00edcola, como ele mesmo chama e defende SEMPRE) t\u00e3o nas \u00e1guas das cidades https://t.co/XPmPTp6xTc", "in_reply_to_user_id": "4911156581", "author_id": "4408820716"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191754603408379905"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191739211113795584"}], "id": "1191754603408379905", "created_at": "2019-11-05T16:30:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Mayh_28 Esse se matou tbm", "in_reply_to_user_id": "770768027902173188", "author_id": "2880816587"}, {"entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191754574484443136"], "id": "1191754574484443136", "created_at": "2019-11-05T16:30:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ocurr\u00eda en 1993. https://t.co/h49WdBwCRi", "author_id": "958453028323053568"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191754451440173056"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "id": "1191754451440173056", "created_at": "2019-11-05T16:29:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "776640386777305088"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191754353473970176"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "752225509036228608"}], "id": "1191754353473970176", "created_at": "2019-11-05T16:29:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Minithaaborto: Gente feliz que juega a ser suicida. Gente suicida que juega a ser feliz.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Minithaaborto", "id": "3363128943"}]}, "author_id": "817369592519593984"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191754224692027392"], "id": "1191754224692027392", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.7202, "type": "Person", "normalized_text": "Moncloa"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.917, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 80, "end": 92, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-11-05T16:28:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La Voz de la Mentira. Moncloa da orden de habilitar la extumba de Franco por si Pedro S\u00e1nchez pierde las elecciones y se suicida", "author_id": "384978638"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191754217955975169"], "id": "1191754217955975169", "created_at": "2019-11-05T16:28:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ser\u00e1 se eu fui a \u00fanica pessoa que n\u00e3o achou esquadr\u00e3o suicida t\u00e3o ruim?", "author_id": "932470018675236864"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1191754130919960577"], "id": "1191754130919960577", "created_at": "2019-11-05T16:28:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Prohibir, il\u00b7legalitzar, intervenir, reprimir, detenir, multar, penalitzar, empresonar, depurar...\nL\u00e8xic pol\u00edtic espanyol molt equivocat, molt su\u00efcida fins i tot, pel que fa a Catalunya. Segle XXI...", "author_id": "1374744578"}, {"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/7c2U9rg5Qy", "expanded_url": "https://twitter.com/AktisV/status/1191754091137052672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7c2U9rg5Qy", "media_key": "3_1191754085214687232"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191754091137052672"], "id": "1191754091137052672", "created_at": "2019-11-05T16:28:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "La locura de la ambici\u00f3n soci\u00f3pata, inventa drogas-veneno, siembra amapola, mariguana, cad\u00e1veres en fosas y ahora fertiliza sus carteras con la muerte de ni\u00f1as y ni\u00f1os. Nuestra indiferencia es suicida, un d\u00eda llorar\u00e1s los tuyos. https://t.co/7c2U9rg5Qy", "author_id": "587101990"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191754029971464193"], "id": "1191754029971464193", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.4176, "type": "Person", "normalized_text": "Louisa"}]}, "created_at": "2019-11-05T16:27:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Will seu fdp pq tu se matou viado, ta vendo que a Louisa te ama porra", "author_id": "1065627890103066624"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191754006739267585"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191510524187553794"}], "id": "1191754006739267585", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "alfonsin"}, {"start": 212, "end": 220, "probability": 0.775, "type": "Person", "normalized_text": "Cambiemos"}, {"start": 253, "end": 255, "probability": 0.7521, "type": "Organization", "normalized_text": "UCR"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GustavoRosarino", "id": "1140328221902348290"}]}, "created_at": "2019-11-05T16:27:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@GustavoRosarino Claramente el hijo de alfonsin fue siempre un perdedor. Salir a disputarle desde el radicalismo el campo nacional y popular al peronismo, es una batalla perdida. Y dejar un espacio pol\u00edtico como Cambiemos siendo uno de los ganadores la UCR, es suicida. Sin olfato pol\u00edtico, pobre!", "in_reply_to_user_id": "1140328221902348290", "author_id": "1176890623309307904"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191753984693817345"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "id": "1191753984693817345", "created_at": "2019-11-05T16:27:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "author_id": "835122590"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191753947591168000"], "id": "1191753947591168000", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.7182, "type": "Person", "normalized_text": "Moncloa"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.8935, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 81, "end": 92, "probability": 0.8926, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nhez"}]}, "created_at": "2019-11-05T16:27:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La  Voz de la Mentira. Moncloa da orden de habilitar la extumba de Franco por si Pedro S\u00e1nhez pierde las elecciones y se suicida", "author_id": "384978638"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191753215831875585"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "id": "1191753215831875585", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}]}, "created_at": "2019-11-05T16:24:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "1116552482774081538"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191753194646462470"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191722088169644032"}], "id": "1191753194646462470", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.8489, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "deciolimapt", "id": "95699837"}]}, "created_at": "2019-11-05T16:24:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @deciolimapt: Moro, que costuma perdoar os parceiros que pedem desculpas, agora se supera dizendo que a interven\u00e7\u00e3o do Jair no caso do p\u2026", "author_id": "163688733"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191753026102448129"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "id": "1191753026102448129", "created_at": "2019-11-05T16:23:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "133139712"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/EqH2GlvqJB", "expanded_url": "https://youtu.be/ZiEEycdJ1Rw", "display_url": "youtu.be/ZiEEycdJ1Rw", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=ZiEEycdJ1Rw&feature=youtu.be"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 66, "probability": 0.5289, "type": "Other", "normalized_text": "Testigo Directo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "yanguma2010", "id": "142738719"}, {"start": 99, "end": 107, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191752886855831556"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191748234286444544"}], "id": "1191752886855831556", "created_at": "2019-11-05T16:23:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yanguma2010: En la mente de una ni\u00f1a suicida  - Testigo Directo HD https://t.co/EqH2GlvqJB v\u00eda @YouTube", "author_id": "105551593"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191752642063740928"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191722088169644032"}], "id": "1191752642063740928", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.8489, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "deciolimapt", "id": "95699837"}]}, "created_at": "2019-11-05T16:22:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @deciolimapt: Moro, que costuma perdoar os parceiros que pedem desculpas, agora se supera dizendo que a interven\u00e7\u00e3o do Jair no caso do p\u2026", "author_id": "4141235805"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191752240048099328"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191752240048099328", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-05T16:20:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "1000339962309595136"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191752188462321664"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "id": "1191752188462321664", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}]}, "created_at": "2019-11-05T16:20:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "238723033"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191752156237434882"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "id": "1191752156237434882", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}]}, "created_at": "2019-11-05T16:20:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "1182181643387359232"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191752136956231686"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191702970876006400"}], "id": "1191752136956231686", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 68, "probability": 0.5256, "type": "Person", "normalized_text": "Gai"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.8534, "type": "Other", "normalized_text": "Naruto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JurisPutencia_", "id": "1187369954858934272"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "kkelvinrdg", "id": "1022385359236345858"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "joaopedrosvale", "id": "1554605852"}, {"start": 44, "end": 59, "username": "RodrigoDalMoro", "id": "195790966"}]}, "created_at": "2019-11-05T16:20:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "text": "@JurisPutencia_ @kkelvinrdg @joaopedrosvale @RodrigoDalMoro Maito Gai s\u00f3 n matou o madara pq o anime se chamava Naruto, sejamos honestos", "in_reply_to_user_id": "1187369954858934272", "author_id": "716297553445306368"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/YakE5je6e3", "expanded_url": "https://twitter.com/assembleiamg/status/1191751745019502593/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/YakE5je6e3", "media_key": "13_1191750330972803073"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.814, "type": "Place", "normalized_text": "Minas"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.851, "type": "Place", "normalized_text": "Esp\u00edrito Santo"}, {"start": 202, "end": 211, "probability": 0.5391, "type": "Person", "normalized_text": "Brumadinho"}], "mentions": [{"start": 246, "end": 253, "username": "tvalmg", "id": "183749610"}], "hashtags": [{"start": 201, "end": 212, "tag": "Brumadinho"}, {"start": 260, "end": 278, "tag": "N\u00e3oEsque\u00e7aMariana"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191751745019502593"], "id": "1191751745019502593", "created_at": "2019-11-05T16:18:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "H\u00e1 4 anos um rio de lama matou 19 pessoas, afetou 39 munic\u00edpios de Minas e Esp\u00edrito Santo e percorreu o rio Doce e afluentes at\u00e9 chegar no mar, destruindo fauna e flora. N\u00e3o era pra se repetir. E veio #Brumadinho. Relembre trecho de documento da @tvalmg sobre #N\u00e3oEsque\u00e7aMariana: https://t.co/YakE5je6e3", "author_id": "48751718"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191751721527259140"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191751721527259140", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-05T16:18:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "745525068717948932"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191751715839762433"], "id": "1191751715839762433", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9815, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.9485, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}, {"start": 270, "end": 276, "probability": 0.9772, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}]}, "created_at": "2019-11-05T16:18:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "Ojo! Se fugaron 85 mil millones de dolares en Argentina. Qui\u00e9n sabe cu\u00e1ntos millones se fugaron de Ecuador? Es lo que hace la derecha, acumular millones de d\u00f3lares y sacar a para\u00edsos fiscales. Pueblo est\u00fapido es el que se suicida dando votos a la derecha, como ahora en Bolivia.", "author_id": "211217751"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/aOAtRZqWia", "expanded_url": "https://twitter.com/ArtanisD/status/1191665289747976192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aOAtRZqWia", "media_key": "3_1191665283360006144"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.6442, "type": "Other", "normalized_text": "avestruz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ArtanisD", "id": "270487539"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191751635086856192"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191665289747976192"}], "id": "1191751635086856192", "created_at": "2019-11-05T16:18:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ArtanisD: Y a\u00fan hay gente que sigue cabeza bajo tierra.\n\nLa Pol\u00edtica del avestruz es suicida https://t.co/aOAtRZqWia", "author_id": "892735845425455106"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191751273294520321"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "id": "1191751273294520321", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}]}, "created_at": "2019-11-05T16:16:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "1128791227405676544"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/WmG5nYbckL", "expanded_url": "https://www.ilgazzettinonuovo.it/desenzano-pendolari-salvano-la-vita-un-aspirante-suicida/", "display_url": "ilgazzettinonuovo.it/desenzano-pend\u2026"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/w3cHi9Uf1a", "expanded_url": "https://twitter.com/GazzettinoNuovo/status/1191751266625556481/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w3cHi9Uf1a", "media_key": "3_1191751264436133888"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191751266625556481"], "id": "1191751266625556481", "created_at": "2019-11-05T16:16:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "DESENZANO: I PENDOLARI SALVANO LA VITA A UN ASPIRANTE SUICIDA - https://t.co/WmG5nYbckL https://t.co/w3cHi9Uf1a", "author_id": "471277033"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191751157468798976"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "id": "1191751157468798976", "created_at": "2019-11-05T16:16:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "author_id": "263086848"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191751137420042305"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "id": "1191751137420042305", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}]}, "created_at": "2019-11-05T16:16:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "3187246168"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191751122295369729"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "id": "1191751122295369729", "created_at": "2019-11-05T16:16:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "311737199"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191751069958901760"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191724969467752448"}], "id": "1191751069958901760", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.4515, "type": "Other", "normalized_text": "Panz\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "created_at": "2019-11-05T16:16:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pietrorami1910: @larepublica_pe As\u00ed resucite el Panz\u00f3n suicida y lo pongan Nro 1 el Apra se va a la csm si o si el 2020 y el 2021 ser\u00e1n\u2026", "author_id": "308296925"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191751025457352709"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "id": "1191751025457352709", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}]}, "created_at": "2019-11-05T16:16:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "920719191640084485"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191750812701220866"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "id": "1191750812701220866", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}]}, "created_at": "2019-11-05T16:15:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "814686318"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191750791184424961"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191749798216552448"}], "id": "1191750791184424961", "created_at": "2019-11-05T16:15:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@matoSaw BEBOTEO SUICIDA, alt\u00edsimo nombre de bandita de punk coreano", "in_reply_to_user_id": "105577348", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "matoSaw", "id": "105577348"}]}, "author_id": "809417740708618240"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191750776974123009"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "id": "1191750776974123009", "created_at": "2019-11-05T16:15:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "74000905"}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/YCHd0BApOf", "expanded_url": "https://twitter.com/PrisonPlanet/status/1191728250701176833", "display_url": "twitter.com/PrisonPlanet/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.8689, "type": "Organization", "normalized_text": "ABC"}, {"start": 64, "end": 75, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Clinton"}, {"start": 167, "end": 173, "probability": 0.9574, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191750725791109124"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191728250701176833"}], "id": "1191750725791109124", "created_at": "2019-11-05T16:14:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pera a\u00ed um segundo.\nABC sabia dos casos de pedofilia envolvendo Bill Clinton\nE N\u00c3O PUBLICOU?????????????????\nCaralho.\nA cada dia que passa eu tenho mais certeza que o Epstein n\u00e3o se matou. Ele foi morto pra n\u00e3o abrir o bico. https://t.co/YCHd0BApOf", "author_id": "326781894"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191750703011827717"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191749990735065095"}], "id": "1191750703011827717", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.5382, "type": "Organization", "normalized_text": "KKK"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Barberaldo", "id": "1393482878"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "Don__Ale", "id": "40966152"}]}, "created_at": "2019-11-05T16:14:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Barberaldo @Don__Ale Todas las respuestas del KKK son dudosas. A\u00fan me pregunto porqu\u00e9 le gusta \"Les Miserables\" si el pueblo se rebela y el polic\u00eda antagonista se suicida. \ud83d\udca9", "in_reply_to_user_id": "1393482878", "author_id": "888227372"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191750606706421760"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191750606706421760", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-05T16:14:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "2460889205"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191750405186871298"], "id": "1191750405186871298", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 14, "probability": 0.4941, "type": "Other", "normalized_text": "do triunfo"}, {"start": 198, "end": 199, "probability": 0.6331, "type": "Person", "normalized_text": "pa"}], "mentions": [{"start": 140, "end": 152, "username": "DNIToficial", "id": "455069103"}]}, "created_at": "2019-11-05T16:13:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Arco do triunfo tem que ser monitorada  com mais carinho um projeto inovador desse sem custos para de alimenta\u00e7\u00e3o ser roubado dessa maneira @DNIToficial tem que ser uma MISS\u00c3O suicida para ladr\u00e3o e pa e bam choque...", "author_id": "184939403"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191750363361271808"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191606087360929793"}], "id": "1191750363361271808", "created_at": "2019-11-05T16:13:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@RAEinforma Homicida, fraticida, suicida", "in_reply_to_user_id": "350411337", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RAEinforma", "id": "350411337"}]}, "author_id": "177146119"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191750233937600513"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191744683669643265"}], "id": "1191750233937600513", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.8953, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BlackDeMenta", "id": "154274352"}]}, "created_at": "2019-11-05T16:12:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@BlackDeMenta A salvar a Luciana, la viuda del suicida y dem\u00e1s perlas de la corrupci\u00f3n aprista. Gracias por ir a UNA MUERTE ANUNCIADA.", "in_reply_to_user_id": "154274352", "author_id": "92742464"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191749414425104386"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191732644268199936"}], "id": "1191749414425104386", "created_at": "2019-11-05T16:09:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gash276 Hay una nueva generaci\u00f3n de contenidos basada en una f\u00f3rmula  suicida (porque es muy corto placista y al poco tiempo se revierte) que consiste en embarrar a todos los que piensan diferente a ti, asociando a honestos con deshonestos. As\u00ed terminas perdiendo credibilidad. Perdiendo.", "in_reply_to_user_id": "55855306", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "gash276", "id": "55855306"}]}, "author_id": "103115670"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191749342853554177"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191505428472971265"}], "id": "1191749342853554177", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.7513, "type": "Other", "normalized_text": "InsideWarner"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9357, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "WarnerChannelLA", "id": "64505519"}, {"start": 37, "end": 53, "username": "DavidAyerMovies", "id": "894552380"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 34, "tag": "InsideWarner"}, {"start": 86, "end": 99, "tag": "SuicideSquad"}]}, "created_at": "2019-11-05T16:09:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @WarnerChannelLA: #InsideWarner | @DavidAyerMovies comparti\u00f3 una imagen in\u00e9dita de #SuicideSquad para ilustrar su visi\u00f3n sobre las pel\u00edc\u2026", "author_id": "490913685"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191749158874558464"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "id": "1191749158874558464", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}]}, "created_at": "2019-11-05T16:08:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "1131564817003765761"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191749079249936384"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191747013223817217"}], "id": "1191749079249936384", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.4885, "type": "Person", "normalized_text": "elizabeth"}, {"start": 58, "end": 62, "probability": 0.5535, "type": "Person", "normalized_text": "diana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "juyouniel", "id": "997875811452702721"}]}, "created_at": "2019-11-05T16:08:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@juyouniel se ele n acredita q a rainha elizabeth matou a diana expulsa ele de casa !", "in_reply_to_user_id": "997875811452702721", "author_id": "2874201635"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/Yu4HCdgRVC", "expanded_url": "https://twitter.com/jserranomarquez/status/1191749077236682754/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Yu4HCdgRVC", "media_key": "7_1191748988233535493"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1191749077236682754"], "id": "1191749077236682754", "created_at": "2019-11-05T16:08:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No hi ha senyal que aturi a un conductor suicida https://t.co/Yu4HCdgRVC", "author_id": "2264283212"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191748960697880576"], "id": "1191748960697880576", "created_at": "2019-11-05T16:07:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "mano\no filho da amiga da minha tia se matou\nele tava em depress\u00e3o, pq a ex mulher dele separou dele com a desculpa de que \"eles nao estavam no mesmo n\u00edvel\" e \"n\u00e3o \u00e9 bom o suficiente\" pra dondica que queria luxo sem trabalhar\nele CORTOU A PR\u00d3PRIA GARGANTA\nmano", "author_id": "888601934864797696"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191748746549305353"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191747254228402176"}], "id": "1191748746549305353", "created_at": "2019-11-05T16:06:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Ramiro_Bustos10 *se suicida*", "in_reply_to_user_id": "814096939", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Ramiro_Bustos10", "id": "814096939"}]}, "author_id": "2828560678"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191748528487436289"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191724969467752448"}], "id": "1191748528487436289", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.4515, "type": "Other", "normalized_text": "Panz\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "created_at": "2019-11-05T16:06:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pietrorami1910: @larepublica_pe As\u00ed resucite el Panz\u00f3n suicida y lo pongan Nro 1 el Apra se va a la csm si o si el 2020 y el 2021 ser\u00e1n\u2026", "author_id": "328618271"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191748411617349634"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191722088169644032"}], "id": "1191748411617349634", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.8489, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "deciolimapt", "id": "95699837"}]}, "created_at": "2019-11-05T16:05:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @deciolimapt: Moro, que costuma perdoar os parceiros que pedem desculpas, agora se supera dizendo que a interven\u00e7\u00e3o do Jair no caso do p\u2026", "author_id": "3044958646"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191748405221085185"], "id": "1191748405221085185", "created_at": "2019-11-05T16:05:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se que el planeta es un barco circular a la deriva\ny que lo m\u00e1s importante desde siempre es lo que escriba.\nLa gente me critica,\nno ven que un deseo suicida a veces\nes la forma de apreciar mejor la vida", "author_id": "2604390992"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191748397025386496"], "id": "1191748397025386496", "created_at": "2019-11-05T16:05:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfDe qu\u00e9 te sirve hablarle de muerte a un suicida?", "author_id": "33280217"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191748340897243136"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191725927027429378"}], "id": "1191748340897243136", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 46, "end": 52, "probability": 0.7144, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 65, "end": 67, "probability": 0.8398, "type": "Organization", "normalized_text": "PCC"}, {"start": 232, "end": 234, "probability": 0.8588, "type": "Organization", "normalized_text": "PCC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DaniloGentili", "id": "14213711"}]}, "created_at": "2019-11-05T16:05:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@DaniloGentili Inventar que Bolsonaro matou a Mariele e a ong do PCC proteger o porteiro isso vc n\u00e3o fala n\u00e9. Acusar as pessoas de assassinato pode . Ahh pode ... Pode tudo .\n\nPode amea\u00e7ar as pessoas de morte , pode soltar chefe do PCC .. ahhh isso vc nem comenta .\n\nTem medo de se comprometer ?", "in_reply_to_user_id": "14213711", "author_id": "1060958241851613184"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/7NOEGEFIjY", "expanded_url": "https://twitter.com/friendspremium/status/1190608267141095424", "display_url": "twitter.com/friendspremium\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191748301311356934"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190608267141095424"}], "id": "1191748301311356934", "created_at": "2019-11-05T16:05:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"quando a minha mae se matou e meu padrasto foi preso....\" https://t.co/7NOEGEFIjY", "author_id": "2745697364"}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/EqH2GlvqJB", "expanded_url": "https://youtu.be/ZiEEycdJ1Rw", "display_url": "youtu.be/ZiEEycdJ1Rw", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=ZiEEycdJ1Rw&feature=youtu.be"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 52, "probability": 0.6196, "type": "Other", "normalized_text": "Testigo Directo HD"}], "mentions": [{"start": 82, "end": 90, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191748234286444544"], "id": "1191748234286444544", "created_at": "2019-11-05T16:04:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "En la mente de una ni\u00f1a suicida  - Testigo Directo HD https://t.co/EqH2GlvqJB v\u00eda @YouTube", "author_id": "142738719"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191748068267511809"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191723158673510401"}], "id": "1191748068267511809", "created_at": "2019-11-05T16:04:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @viniciussexto: Piada da manh\u00e3: uma guria me mandou mensagem privada dizendo que \"tudo que eu defendo deu errado\" e que \"a esquerda n\u00e3o\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viniciussexto", "id": "1155549613589487616"}]}, "author_id": "315919370"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191748037506486272"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191724822767841280"}], "id": "1191748037506486272", "created_at": "2019-11-05T16:04:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Trensurb: O suicida sempre avisa, de alguma forma, que ele quer se matar. Se algu\u00e9m perto de voc\u00ea estiver desempregado, leve a s\u00e9rio as\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Trensurb", "id": "42453250"}]}, "author_id": "1009526292440600576"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191747906782605312"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159833033999974402"}], "id": "1191747906782605312", "created_at": "2019-11-05T16:03:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@eliseuneto @pefabiodemelo @JoelPinheiro85 N\u00e3o tem que ter saidinha n\u00e3o. Ent\u00e3o, se \u00e9 pra sair, v\u00e3o visitar os familiares e amigos daqueles que foram alijados da presen\u00e7a do ente querido, al\u00e9m de visitar o t\u00famulo de quem matou.", "in_reply_to_user_id": "83224693", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "eliseuneto", "id": "83224693"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "JoelPinheiro85", "id": "2747491411"}]}, "author_id": "51428667"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1191747893864148992"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191644231439441925"}], "id": "1191747893864148992", "created_at": "2019-11-05T16:03:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @au_gripau: @sergi_pages El que em preocupa molt \u00e9s que bona part de l'independentisme no \u00e9s conscient de la gravetat de la situaci\u00f3 i h\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "au_gripau", "id": "3091521304"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "sergi_pages", "id": "364805042"}]}, "author_id": "1068838745376505857"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191747735780823041"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "id": "1191747735780823041", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}]}, "created_at": "2019-11-05T16:02:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "180487271"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191747674522947587"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191747674522947587", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-05T16:02:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "2366793908"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191747636472287233"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191725614790787074"}], "id": "1191747636472287233", "created_at": "2019-11-05T16:02:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@AnnalisaChirico chiss\u00e0 che delusione per il popolo del vaffa...costretto ad assistere all'incapacit\u00e0 del gruppo dirigente di porre un freno al progressivo dissolvimento del M5S e di mettere in discussione l'attuale politica suicida seguita dal \"capo\"", "in_reply_to_user_id": "117407713", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AnnalisaChirico", "id": "117407713"}]}, "author_id": "405697475"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/GWgNW94l56", "expanded_url": "https://twitter.com/worstsatan/status/1191742068072308738", "display_url": "twitter.com/worstsatan/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191747386152030209"], "id": "1191747386152030209", "created_at": "2019-11-05T16:01:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "s\u00f3 matou pq astra tava de costas, se tivesse de frente pra ela tinha beijado https://t.co/GWgNW94l56", "author_id": "278242717"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191747320393678850"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191707172595474432"}], "id": "1191747320393678850", "created_at": "2019-11-05T16:01:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TioVik: @hernanbrienza Creo que a esta altura de la soiree no entender como operan estos mu\u00f1ecos y no estar dispuesto a proceder en con\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "TioVik", "id": "348432729"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "hernanbrienza", "id": "142526936"}]}, "author_id": "895625964725653504"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191747212205797376"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "id": "1191747212205797376", "created_at": "2019-11-05T16:00:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "2783785523"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191747195973844993"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191722088169644032"}], "id": "1191747195973844993", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.8489, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "deciolimapt", "id": "95699837"}]}, "created_at": "2019-11-05T16:00:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @deciolimapt: Moro, que costuma perdoar os parceiros que pedem desculpas, agora se supera dizendo que a interven\u00e7\u00e3o do Jair no caso do p\u2026", "author_id": "491215715"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191747103753670656"], "id": "1191747103753670656", "created_at": "2019-11-05T16:00:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Pregunta: peatones con cruzan la calle con la luz verde se cosideran en riesgo suicida or just stupid?\n\ntu sabes pa nivelar si me tiro el insulto o les hago un referido \nhostia", "author_id": "4892977819"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191747092684910595"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191736284403949568"}], "id": "1191747092684910595", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.4135, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DianaOliveira_1", "id": "1009230653525815296"}]}, "created_at": "2019-11-05T16:00:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DianaOliveira_1: Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 o grupo da disc\u00f3rdia kkkkkk", "author_id": "1080511368602750979"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191747026637209600"], "id": "1191747026637209600", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.5494, "type": "Person", "normalized_text": "para\u00edso"}]}, "created_at": "2019-11-05T16:00:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vai perceber, vai ver, se matou e o para\u00edso n\u00e3o existe", "author_id": "801527774842408963"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191747003128127489"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191744111658835969"}], "id": "1191747003128127489", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.4213, "type": "Other", "normalized_text": "Vino"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.5828, "type": "Person", "normalized_text": "Castro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "edelslaurie", "id": "2807602278"}]}, "created_at": "2019-11-05T16:00:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@edelslaurie Voc\u00ea assistiu Vino el amor do guerreiro Castro a novela come\u00e7o legal mais ele como sempre estraga a novela no meio. O protagonista se envolvem com sua cunhada que matou sua esposa e manipula seus sobrinhos contra o seu pr\u00f3prio pai que ama a mocinha da hist\u00f3ria.", "in_reply_to_user_id": "2807602278", "author_id": "338806876"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191746909108654082"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "id": "1191746909108654082", "created_at": "2019-11-05T15:59:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "author_id": "1068642521507655681"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191746879849144320"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "id": "1191746879849144320", "created_at": "2019-11-05T15:59:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "282257444"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191746873951969283"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191602594571063296"}], "id": "1191746873951969283", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.9206, "type": "Other", "normalized_text": "Spoiler"}]}, "created_at": "2019-11-05T15:59:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Ya la estoy transcribiendo a mano y d\u00e1ndole toquecitos \nMui bonita \n\nVoy a ganar van a ver\n\nSpoiler: no gana, se suicida", "in_reply_to_user_id": "1054532927227338752", "author_id": "1054532927227338752"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191746518404993025"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190678598300184577"}], "id": "1191746518404993025", "created_at": "2019-11-05T15:58:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ArgosMozart: jaa ... el mafioso @JorgeDCG se rasca la cabeza, como diciendo, tantas huevadas habla igual como lo hac\u00eda el delincuente s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 36, "end": 45, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "122541642"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191746512226865152"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191746282970370053"}], "id": "1191746512226865152", "created_at": "2019-11-05T15:58:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@spiderpaco27 Un suicida \u00b1\n\nese cosito c llama mas-menos no c si va junto o separado, pero es la respuesta perfecta uwu\ud83d\udc4c", "in_reply_to_user_id": "2590702579", "author_id": "967730828708143104"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191746454932602881"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191746282970370053"}], "id": "1191746454932602881", "created_at": "2019-11-05T15:57:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@spiderpaco27 @Piggy_Kruk un suicida mas\u00f3 menos", "in_reply_to_user_id": "2590702579", "author_id": "1167503616762089473"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191746033891586048"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191722088169644032"}], "id": "1191746033891586048", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.8489, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "deciolimapt", "id": "95699837"}]}, "created_at": "2019-11-05T15:56:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @deciolimapt: Moro, que costuma perdoar os parceiros que pedem desculpas, agora se supera dizendo que a interven\u00e7\u00e3o do Jair no caso do p\u2026", "author_id": "330407469"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191745837996613633"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191744380878643200"}], "id": "1191745837996613633", "created_at": "2019-11-05T15:55:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@mario_raza La semana perfecta para perder el celular. Todo es suicida all\u00e1.", "in_reply_to_user_id": "343722236", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mario_raza", "id": "343722236"}]}, "author_id": "312079292"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191745647617163264"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191720002099056641"}], "id": "1191745647617163264", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9153, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}]}, "created_at": "2019-11-05T15:54:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Valeria1Guedes Se o Nazismo \u00e9 considerado crime em grande parte do mundo, porque o comunismo que matou muito mais e mata at\u00e9 hoje n\u00e3o o \u00e9 tamb\u00e9m . . ?", "in_reply_to_user_id": "1161632611124596736", "author_id": "563094648"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191745637890457601"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "id": "1191745637890457601", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "created_at": "2019-11-05T15:54:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "author_id": "620451939"}, {"entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/SfAS1HsFTR", "expanded_url": "https://twitter.com/noticiAmerica/status/1191556083468427264", "display_url": "twitter.com/noticiAmerica/\u2026"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 117, "probability": 0.3916, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191745607863549952"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191556083468427264"}], "id": "1191745607863549952", "created_at": "2019-11-05T15:54:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Va a ir DIRECTAMENTE a la c\u00e1rcel por malgastar en dinero de todos los peruanos en su coimisi\u00f3n que libr\u00f3 al suicida AG y otros como la Sra. K.!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea https://t.co/SfAS1HsFTR", "author_id": "172169106"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191745483636649984"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191729496535293952"}], "id": "1191745483636649984", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.6174, "type": "Organization", "normalized_text": "robsten"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "4everiludida", "id": "2338532202"}]}, "created_at": "2019-11-05T15:53:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @4everiludida: Eu s\u00f3 queria que eles voltassem. Eu juro que sobreviveria a surto robsten uma vez por ano mas s\u00f3 de saber que eles estari\u2026", "author_id": "828344708359405570"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1191745167608438785"], "id": "1191745167608438785", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.2882, "type": "Organization", "normalized_text": "Fandango"}, {"start": 17, "end": 28, "probability": 0.7506, "type": "Person", "normalized_text": "Tyler Breeze"}, {"start": 63, "end": 74, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Wesley Blake"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9232, "type": "Person", "normalized_text": "Steve Cutler"}, {"start": 97, "end": 99, "probability": 0.9401, "type": "Organization", "normalized_text": "WWE"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.616, "type": "Organization", "normalized_text": "WWENXT"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 100, "tag": "WWE"}, {"start": 101, "end": 108, "tag": "WWENXT"}, {"start": 109, "end": 117, "tag": "TagTeam"}]}, "created_at": "2019-11-05T15:52:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Fandango tags in Tyler Breeze. Fandango with a tope suicida on Wesley Blake &amp; Steve Cutler. #WWE #WWENXT #TagTeam", "author_id": "3038693953"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191744938293248000"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191722088169644032"}], "id": "1191744938293248000", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.8489, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "deciolimapt", "id": "95699837"}]}, "created_at": "2019-11-05T15:51:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @deciolimapt: Moro, que costuma perdoar os parceiros que pedem desculpas, agora se supera dizendo que a interven\u00e7\u00e3o do Jair no caso do p\u2026", "author_id": "42361572"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191744931964104705"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "id": "1191744931964104705", "created_at": "2019-11-05T15:51:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "author_id": "838988680752676865"}, {"entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/VKRJbWV5jF", "expanded_url": "https://reporterbetoribeiro.com.br/homem-mata-mulher-e-filha-para-nao-assumir-paternidade-e-acaba-preso/", "display_url": "reporterbetoribeiro.com.br/homem-mata-mul\u2026"}, {"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/CeBiHC4xmb", "expanded_url": "https://twitter.com/reporterbeto/status/1191744891908501504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CeBiHC4xmb", "media_key": "3_1191744889815535616"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191744891908501504"], "id": "1191744891908501504", "created_at": "2019-11-05T15:51:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ele contou detalhes como matou as v\u00edtimas, se livrou das provas e tamb\u00e9m de que maneira descartou os corpos. SAIBA MAIS! https://t.co/VKRJbWV5jF https://t.co/CeBiHC4xmb", "author_id": "732505592053563392"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/LcDeE4gq05", "expanded_url": "https://twitter.com/AdrianzenEduard/status/1191206330742312960", "display_url": "twitter.com/AdrianzenEduar\u2026"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 46, "probability": 0.9479, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 47, "tag": "AlanGarc\u00eda"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191744706528628745"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191410652247666689"}], "id": "1191744706528628745", "created_at": "2019-11-05T15:50:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ArgosMozart: 6) El capo suicida #AlanGarc\u00eda con su perorata: otros se venden, yo no https://t.co/LcDeE4gq05", "author_id": "122541642"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191744367863705601"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "id": "1191744367863705601", "created_at": "2019-11-05T15:49:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "2455230236"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191744191291961344"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191418713834176513"}], "id": "1191744191291961344", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8838, "type": "Person", "normalized_text": "DANIEL"}, {"start": 152, "end": 155, "probability": 0.7772, "type": "Place", "normalized_text": "URSS"}, {"start": 236, "end": 239, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "LULA"}, {"start": 262, "end": 266, "probability": 0.8938, "type": "Person", "normalized_text": "GRELO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ArmandoCostaJr", "id": "105005934"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "created_at": "2019-11-05T15:48:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ArmandoCostaJr @BolsonaroSP QUEM MATOU CELSO DANIEL ?\nQUEM \u00c9 O MAIOR LADR\u00c3O DO MUNDO?\nQUE REGIME FORMA MILITANTES CEGOS E REPETITIVOS E TEVE ORIGEM NA URSS?\nQUEM VAI SE BENEFICIAR MESMO CHORANDO POR UM EX LADR\u00c3O E UMA EX LOUCA?\nQUEM O LULA CHAMA DE MULHERES DO GRELO DURO?\nO COMUNISMO MATOU QUANTOS MILH\u00d5ES?", "in_reply_to_user_id": "105005934", "author_id": "1190055995348787201"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191744037541367808"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "id": "1191744037541367808", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}]}, "created_at": "2019-11-05T15:48:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "3154667116"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191743948273987584"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190692238910787584"}], "id": "1191743948273987584", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.5127, "type": "Other", "normalized_text": "Mijael"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 42, "end": 55, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 73, "tag": "Mijael"}, {"start": 91, "end": 101, "tag": "Impunidad"}, {"start": 144, "end": 147, "tag": "AG"}, {"start": 149, "end": 162, "tag": "ApraNuncaMas"}]}, "created_at": "2019-11-05T15:47:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@RecuerdosPeru @MijaelGLP @AlanGarciaPeru @APRA_Oficial Votar por #Mijael es garantizar la #Impunidad de los c\u00f3mplices de fechor\u00edas del suicida #AG. #ApraNuncaMas", "in_reply_to_user_id": "722522801165463553", "author_id": "1186942898"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191743934231465986"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "id": "1191743934231465986", "created_at": "2019-11-05T15:47:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "author_id": "1035648571163521024"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191743884763811840"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191743884763811840", "created_at": "2019-11-05T15:47:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "author_id": "1179193267340099584"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191743837997281280"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191743831265435648"}], "id": "1191743837997281280", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.6151, "type": "Other", "normalized_text": "Doris"}]}, "created_at": "2019-11-05T15:47:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Recuerdo que me invit\u00f3 a ver buscando a Doris y la rechac\u00e9 por que ten\u00eda un compromiso con mi familia y eso la marco y despu\u00e9s fui yo quien la invit\u00f3 para que fuera conmigo y mis pap\u00e1s a ver escuadr\u00f3n suicida y ese d\u00eda su mam\u00e1 se enfermo y no pudo ir", "in_reply_to_user_id": "108038246", "author_id": "108038246"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191743717624963072"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "id": "1191743717624963072", "created_at": "2019-11-05T15:46:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "author_id": "1109063409113485313"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191743681553940480"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191724822767841280"}], "id": "1191743681553940480", "created_at": "2019-11-05T15:46:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Trensurb: O suicida sempre avisa, de alguma forma, que ele quer se matar. Se algu\u00e9m perto de voc\u00ea estiver desempregado, leve a s\u00e9rio as\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Trensurb", "id": "42453250"}]}, "author_id": "1161793957631864832"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191743285125103616"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "id": "1191743285125103616", "created_at": "2019-11-05T15:45:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "616820091"}, {"lang": "tr", "edit_history_tweet_ids": ["1191743192879812608"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191736635211300866"}], "id": "1191743192879812608", "created_at": "2019-11-05T15:44:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@kauacarvalho_dg Suicida kdkdkdkd", "in_reply_to_user_id": "2774531986", "author_id": "897655036129497089"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191743143726723073"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191435585627545600"}], "id": "1191743143726723073", "created_at": "2019-11-05T15:44:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@shenlix Habiendo tantos Guasones buenos tenes que imitar al de escuadron suicida? EL PEOR GUASON DE LA HISTORIA", "in_reply_to_user_id": "1022988082545668096", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ShenLix", "id": "1114237506722107392"}]}, "author_id": "373176752"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191743106032504832"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}], "id": "1191743106032504832", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-05T15:44:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "author_id": "62938801"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191743067168088065"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191727302570319872"}], "id": "1191743067168088065", "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 138, "probability": 0.8538, "type": "Person", "normalized_text": "Alexander Urtu"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistavistazo", "id": "47384568"}]}, "created_at": "2019-11-05T15:44:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistavistazo: \"Mu\u00e9rete\", \"ve y suic\u00eddate\". Tras 47.000 mensajes cargados de abusos psicol\u00f3gicos por parte de su novia, Alexander Urtu\u2026", "author_id": "549457146"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191743062164344833"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "id": "1191743062164344833", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}]}, "created_at": "2019-11-05T15:44:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "4788768635"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191743034985271296"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191539902745370625"}], "id": "1191743034985271296", "created_at": "2019-11-05T15:44:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sexymolotov: El cometido de un suicida concluye, por disoluci\u00f3n de su compromiso.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sexymolotov", "id": "468603260"}]}, "author_id": "993833994"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191742897365946369"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191729496535293952"}], "id": "1191742897365946369", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.6174, "type": "Organization", "normalized_text": "robsten"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "4everiludida", "id": "2338532202"}]}, "created_at": "2019-11-05T15:43:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @4everiludida: Eu s\u00f3 queria que eles voltassem. Eu juro que sobreviveria a surto robsten uma vez por ano mas s\u00f3 de saber que eles estari\u2026", "author_id": "1081690078408306689"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 110, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191742870040072193"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "id": "1191742870040072193", "created_at": "2019-11-05T15:43:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Roberto20258830's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "author_id": "1075160148619001857"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191742860502208515"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "id": "1191742860502208515", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}]}, "created_at": "2019-11-05T15:43:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "1121341822582784000"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1191742717488971777"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191606087360929793"}], "id": "1191742717488971777", "created_at": "2019-11-05T15:43:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@RAEinforma \u00bfSuicida?", "in_reply_to_user_id": "350411337", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RAEinforma", "id": "350411337"}]}, "author_id": "396628349"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191742562178158592"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "id": "1191742562178158592", "created_at": "2019-11-05T15:42:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "1052665478534053900"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191742524861374464"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191436579740499976"}], "id": "1191742524861374464", "created_at": "2019-11-05T15:42:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @objETHOS: \"Agora que o fascismo avan\u00e7a, o presidente declara sem cerim\u00f4nia o abuso que cometeu, debocha acintosamente da imprensa \u2013 'E\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "objETHOS", "id": "126843169"}]}, "author_id": "1143190284"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191742469735624704"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "id": "1191742469735624704", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "created_at": "2019-11-05T15:42:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "author_id": "2711949184"}, {"entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/uQR6gQ2ICo", "expanded_url": "https://twitter.com/AgustinRosety/status/1191709573842898944", "display_url": "twitter.com/AgustinRosety/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.8913, "type": "Person", "normalized_text": "Gabilondo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191742385392406528"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191709573842898944"}], "id": "1191742385392406528", "created_at": "2019-11-05T15:41:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Gabilondo no invent\u00f3 las fake news del 11-M. Alguien que sab\u00eda lo que estaba planeado, se lo dijo. Pero, al menos un suicida, se arrepinti\u00f3. https://t.co/uQR6gQ2ICo", "author_id": "972020982184595456"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191742185567375361"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191679308869373954"}], "id": "1191742185567375361", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Marighella"}, {"start": 68, "end": 79, "probability": 0.9785, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9783, "type": "Person", "normalized_text": "Lenin"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.9652, "type": "Person", "normalized_text": "St\u00e1lin"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.9607, "type": "Person", "normalized_text": "Mao Zedong"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "created_at": "2019-11-05T15:40:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@DeputadoFederal Voc\u00eas comemoram Carlos Marighella, voc\u00eas comemoram Fidel Castro, Lenin, St\u00e1lin e Mao Zedong.\nVoc\u00eas pregam o comunismo, que matou mais de 100 milh\u00f5es, h\u00e1 mais de 50 anos.\nE at\u00e9 agora ningu\u00e9m descobriu (ou se finge de morto) que voc\u00eas n\u00e3o s\u00e3o nada democr\u00e1ticos.", "in_reply_to_user_id": "22864100", "author_id": "2652395484"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191741968428208129"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191741968428208129", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-05T15:40:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "2589858283"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191741856243159041"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191739704292651008"}], "id": "1191741856243159041", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.6264, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Depinho2", "id": "1253027735968022529"}, {"start": 10, "end": 17, "username": "PCL211", "id": "1190771624942997504"}]}, "created_at": "2019-11-05T15:39:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@depinho2 @PCL211 Proibir o termo \"se Deus quiser\"?\n\nEstaline matou uns quantos milh\u00f5es \u00e0 conta disso. O resto decidiu respeitar as tradi\u00e7\u00f5es do povo.\n\nQue eu saiba, \u00e9 s\u00f3 a esquerda radical que odeia religi\u00f5es concorrentes.", "in_reply_to_user_id": "164674823", "author_id": "188943182"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191741729155796995"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191739841567965184"}], "id": "1191741729155796995", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.4142, "type": "Person", "normalized_text": "lan house"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.4255, "type": "Person", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.8227, "type": "Person", "normalized_text": "kamikaze malvadin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "maverick77713", "id": "1143306566692671488"}]}, "created_at": "2019-11-05T15:39:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@maverick77713 todo bandidin, \u00f3 ele ali na porta da lan house, suicida, kamikaze malvadin", "in_reply_to_user_id": "1143306566692671488", "author_id": "759210431013654528"}, {"entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/6S01DbGnVb", "expanded_url": "https://pravlife.org/ru/content/fenomen-suicida-pochemu-cerkov-ne-otpevaet-samoubiyc", "display_url": "pravlife.org/ru/content/fen\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "alkocryer", "id": "907299315915411456"}]}, "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1191741728644055041"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191741402578903041"}], "id": "1191741728644055041", "created_at": "2019-11-05T15:39:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@alkocryer @kriskiss21 https://t.co/6S01DbGnVb", "in_reply_to_user_id": "907299315915411456", "author_id": "4366408463"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191741510603198465"], "id": "1191741510603198465", "created_at": "2019-11-05T15:38:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "vai se fode  cara, se \u00e9 regra do col\u00e9gio e voc\u00ea ta abusando dela, se n tem que reclamar...\ne ainda xinga e deseja mal pra uma mulher que tava internada, quase se matou, e s\u00f3 t\u00e1 fazendo o trabalho dela \nme poupe", "author_id": "3286030865"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191741483226808321"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "id": "1191741483226808321", "created_at": "2019-11-05T15:38:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "2588812315"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191741329707012098"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "id": "1191741329707012098", "created_at": "2019-11-05T15:37:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "78109561"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191741306457989121"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191413499085365248"}], "id": "1191741306457989121", "created_at": "2019-11-05T15:37:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ismed_ssd: La directora de nuestro instituto, @soledadruizcana, en compa\u00f1\u00eda del director @AntonioBrachoM, explicaron la importancia de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ismed_ssd", "id": "954539430647246851"}, {"start": 50, "end": 66, "username": "soledadruizcana", "id": "381671027"}, {"start": 93, "end": 108, "username": "AntonioBrachoM", "id": "204396645"}]}, "author_id": "790573428088504320"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191741254100492288"], "id": "1191741254100492288", "created_at": "2019-11-05T15:37:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "se 2019 n\u00e3o me matou at\u00e9 agora certeza que o calor de hoje vai", "author_id": "805647576917741570"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/gU7rbhRWB7", "expanded_url": "https://www.religionenlibertad.com/personajes/898351255/Parientes-y-amigos-del-joven-Akash-Bashir-hablan-de-su-fe-y-martirio-freno-a-un-terrorista-suicida.html", "display_url": "religionenlibertad.com/personajes/898\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.religionenlibertad.com/personajes/898351255/Parientes-y-amigos-del-joven-Akash-Bashir-hablan-de-su-fe-y-martirio-freno-a-un-terrorista-suicida.html"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Akash Bashir"}], "mentions": [{"start": 128, "end": 139, "username": "relibertad", "id": "87749445"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191740982129299456"], "id": "1191740982129299456", "created_at": "2019-11-05T15:36:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Parientes y amigos del joven Akash Bashir hablan de su fe y martirio: fren\u00f3 a un terrorista suicida https://t.co/gU7rbhRWB7 v\u00eda @relibertad", "author_id": "300791867"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191740941431984128"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191722088169644032"}], "id": "1191740941431984128", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.8489, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "deciolimapt", "id": "95699837"}]}, "created_at": "2019-11-05T15:35:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @deciolimapt: Moro, que costuma perdoar os parceiros que pedem desculpas, agora se supera dizendo que a interven\u00e7\u00e3o do Jair no caso do p\u2026", "author_id": "58583772"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191740934221901826"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191732026342354945"}], "id": "1191740934221901826", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.6647, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Robersoncassol", "id": "21046784"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "Nerdbunker", "id": "12603512"}]}, "created_at": "2019-11-05T15:35:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Robersoncassol @Nerdbunker Esquadr\u00e3o Suicida, Liga da Justi\u00e7a e Shazam s\u00e3o super adultos.", "in_reply_to_user_id": "21046784", "author_id": "1474993687"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191740789354901505"], "id": "1191740789354901505", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "created_at": "2019-11-05T15:35:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Eu n\u00e3o sei como Jared Leto n\u00e3o notou que o coringa dele era uma bosta, nunca gostei e nem entrei no hype de esquadr\u00e3o suicida... Que bom que temos um novo coringa, e que coringa meus amigos!", "author_id": "1104298498936242176"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191740739811717120"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191737067505627137"}], "id": "1191740739811717120", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.9974, "type": "Organization", "normalized_text": "Barca"}, {"start": 206, "end": 210, "probability": 0.9886, "type": "Person", "normalized_text": "Klopp"}]}, "created_at": "2019-11-05T15:35:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@BlaugranaCalvo Yo lo que creo que se refiere es que el Barca como debe de ser, sale desde atr\u00e1s jugando, y que con su presi\u00f3n alta iban a tener justo lo que esperaban, a\u00fan sigo considerando que el plan de Klopp fue suicida porque entraron f\u00e1cil 3-5 contragolpes en el primer tiempo.", "in_reply_to_user_id": "1101404441343873025", "author_id": "985012431838736386"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191740718273970179"], "id": "1191740718273970179", "created_at": "2019-11-05T15:35:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Meu squad e s\u00f3 suicida \ud83d\ude02\ud83e\udd4b", "author_id": "953214571711430657"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191740653702660101"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "id": "1191740653702660101", "created_at": "2019-11-05T15:34:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "168920354"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191740633968467970"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "id": "1191740633968467970", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}]}, "created_at": "2019-11-05T15:34:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "152010584"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191740587843698688"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "id": "1191740587843698688", "created_at": "2019-11-05T15:34:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "author_id": "2433980950"}, {"entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/5xI0vigGkM", "expanded_url": "https://buff.ly/2pN5NzZ", "display_url": "buff.ly/2pN5NzZ"}, {"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/n37SmLC2ZX", "expanded_url": "https://twitter.com/Abriendo_Brecha/status/1191740407769706497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n37SmLC2ZX", "media_key": "3_1191740406083596289"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.6548, "type": "Place", "normalized_text": "Comayagua"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191740407769706497"], "id": "1191740407769706497", "created_at": "2019-11-05T15:33:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mujer embarazada se suicida en Comayagua https://t.co/5xI0vigGkM https://t.co/n37SmLC2ZX", "author_id": "1280879857"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191740398844203008"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191739435118977024"}], "id": "1191740398844203008", "created_at": "2019-11-05T15:33:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Una de esas era de un tipo que ten\u00eda una relaci\u00f3n amorosa con su perra, el tipo la llevaba a los paseos y ten\u00eda relaciones con la perra d\u00f3nde mejor le parec\u00eda. \n\nEl tipo casi se suicida cuando la perra se muri\u00f3.\n\n\ud83e\udd2f", "in_reply_to_user_id": "97505976", "author_id": "97505976"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/lwvxXV9Fnc", "expanded_url": "http://alfilodelasnoticias.com/2019/11/05/hombre-se-suicida-en-sfm-estaba-en-estado-de-depresion-segun-familiares/", "display_url": "alfilodelasnoticias.com/2019/11/05/hom\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.6121, "type": "Other", "normalized_text": "SFM"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191740392959553541"], "id": "1191740392959553541", "created_at": "2019-11-05T15:33:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hombre se suicida en SFM; estaba en estado de depresi\u00f3n seg\u00fan familiares \u2013 AL FILO DE LAS NOTICIAS https://t.co/lwvxXV9Fnc", "author_id": "400034225"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/RH7aqhpOxw", "expanded_url": "http://alfilodelasnoticias.com/2019/11/05/hombre-se-suicida-en-sfm-estaba-en-estado-de-depresion-segun-familiares/#.XcGWH7Nxzy0.twitter", "display_url": "alfilodelasnoticias.com/2019/11/05/hom\u2026"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/6rpShNXGbE", "expanded_url": "https://twitter.com/Xabiel_360/status/1191740272113307648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6rpShNXGbE", "media_key": "3_1191740270322294784"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.6073, "type": "Other", "normalized_text": "SFM"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191740272113307648"], "id": "1191740272113307648", "created_at": "2019-11-05T15:33:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hombre se suicida en SFM; estaba en estado de depresi\u00f3n seg\u00fan familiares \u2013 AL FILO DE LAS NOTICIAS https://t.co/RH7aqhpOxw https://t.co/6rpShNXGbE", "author_id": "400034225"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/TIB7lG5BAP", "expanded_url": "http://alfilodelasnoticias.com/2019/11/05/hombre-se-suicida-en-sfm-estaba-en-estado-de-depresion-segun-familiares/#.XcGWH7Nxzy0.twitter", "display_url": "alfilodelasnoticias.com/2019/11/05/hom\u2026"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/OEC8pGC7TH", "expanded_url": "https://twitter.com/Alfilodelasnoti/status/1191740221689409536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OEC8pGC7TH", "media_key": "3_1191740219667746821"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.6073, "type": "Other", "normalized_text": "SFM"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191740221689409536"], "id": "1191740221689409536", "created_at": "2019-11-05T15:33:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hombre se suicida en SFM; estaba en estado de depresi\u00f3n seg\u00fan familiares \u2013 AL FILO DE LAS NOTICIAS https://t.co/TIB7lG5BAP https://t.co/OEC8pGC7TH", "author_id": "4911551774"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191740169734496258"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "id": "1191740169734496258", "created_at": "2019-11-05T15:32:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "964216986162159617"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191739535077576704"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "id": "1191739535077576704", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}]}, "created_at": "2019-11-05T15:30:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "801166284696252416"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191739487581286408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "id": "1191739487581286408", "created_at": "2019-11-05T15:30:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "author_id": "468410833"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191739446833696770"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191735190973902848"}], "id": "1191739446833696770", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lporiginalg", "id": "110835004"}]}, "created_at": "2019-11-05T15:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@lporiginalg No Brasil,  uma mo\u00e7a que casou consigo mesma se suicidou.", "in_reply_to_user_id": "110835004", "author_id": "1032948816343912448"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191739250892558338"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191428684680433666"}], "id": "1191739250892558338", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9496, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "created_at": "2019-11-05T15:29:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cluzcar: Ahora resulta q Mulder, aprista convicto y confeso va como \"INVITADO\" dla estrella,con el nro ...a pesar de ser DUE\u00d1O DE CASA\u2026", "author_id": "1078732033352822784"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191739250754109441"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "id": "1191739250754109441", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}]}, "created_at": "2019-11-05T15:29:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "300263472"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191739097020321792"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "id": "1191739097020321792", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}]}, "created_at": "2019-11-05T15:28:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "915645355005530113"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191739096823214080"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "id": "1191739096823214080", "created_at": "2019-11-05T15:28:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "author_id": "174643719"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191739028141461504"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "id": "1191739028141461504", "created_at": "2019-11-05T15:28:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "1113514284665982977"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191738965319131136"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "id": "1191738965319131136", "created_at": "2019-11-05T15:28:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "author_id": "887544444"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191738956162973696"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191738956162973696", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-11-05T15:28:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "1129445416465063936"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191738731159605248"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "id": "1191738731159605248", "created_at": "2019-11-05T15:27:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "373181672"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191738548053000193"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "id": "1191738548053000193", "created_at": "2019-11-05T15:26:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "author_id": "1159054704468475904"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191738479090130945"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "id": "1191738479090130945", "created_at": "2019-11-05T15:26:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "138810310"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191738414795767809"], "id": "1191738414795767809", "created_at": "2019-11-05T15:25:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "text": "La cima de un beso en un brinco suicida.\n\nUFFFF C\u00d3MO ES QU\u00c9 NUNCA LE DIMOS TRASCENDENCIA A ESTA FRASE????", "author_id": "88513394"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191738259837276162"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191697397581307906"}], "id": "1191738259837276162", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.7114, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9455, "type": "Person", "normalized_text": "Tom King"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DesdeNewYorkCL", "id": "436151855"}]}, "created_at": "2019-11-05T15:25:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DesdeNewYorkCL: \"Si nos referimos al \u00faltimo Batman, todas las flechas apuntan a un s\u00f3lo maestro. Tom King\". Rese\u00f1a: Yo Soy Suicida, de\u2026", "author_id": "4003530004"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191738007747006471"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191716576124456960"}], "id": "1191738007747006471", "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 125, "probability": 0.9006, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "xinxolinha", "id": "3149502407"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "Halisson2s", "id": "89346412"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "jairmearrependi", "id": "1053378751189397504"}]}, "created_at": "2019-11-05T15:24:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@xinxolinha @Halisson2s @jairmearrependi sim sim, o jornal desde 1925 e a r\u00e1dio desde 1944. inclusive, horas depois que Vargas se suicidou as pessoas invadiram a sede do jornal, depredaram tudo e tacaram fogo nos carros de reportagem, o jornal ficou sem circular por tr\u00eas dias.", "in_reply_to_user_id": "3149502407", "author_id": "3365044827"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191737751026225152"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191675166776053761"}], "id": "1191737751026225152", "created_at": "2019-11-05T15:23:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @klaralonso: En esto andamos \u270a\ud83c\udffb\ud83e\udd13 \nEnterradas en una monta\u00f1a de trabajo, pero ayudando a hacer cosas bonitas que tejen alianzas frente a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "klaralonso", "id": "301424273"}]}, "author_id": "2992865967"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191737659225509888"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "id": "1191737659225509888", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}]}, "created_at": "2019-11-05T15:22:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "2495651981"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191737479709298688"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191728231168258048"}], "id": "1191737479709298688", "entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 157, "probability": 0.6223, "type": "Organization", "normalized_text": "Suicida Colosal"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}]}, "created_at": "2019-11-05T15:22:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@patriciagamarra Opcional. Vota quien aprecia su derecho. Los partidos deber\u00e1n convencer a sus partidarios de sufragar. Miren el 2016, c\u00f3mo el Suicida Colosal recibi\u00f3 el 5.8% del DESPRECIO. Ni los apristas votaron por \u00e9l.", "in_reply_to_user_id": "87264094", "author_id": "50047150"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191737478731980801"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "id": "1191737478731980801", "created_at": "2019-11-05T15:22:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "1520000839"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191737411090472961"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191722088169644032"}], "id": "1191737411090472961", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.8489, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "deciolimapt", "id": "95699837"}]}, "created_at": "2019-11-05T15:21:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @deciolimapt: Moro, que costuma perdoar os parceiros que pedem desculpas, agora se supera dizendo que a interven\u00e7\u00e3o do Jair no caso do p\u2026", "author_id": "762099063269490688"}], "includes": {"users": [{"username": "TestigoDirecto", "name": "TESTIGO DIRECTO", "id": "105551593", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 29553, "following_count": 26640, "tweet_count": 54972, "listed_count": 158}, "verified": false}, {"username": "infeliz1012", "name": "(in)feliz", "id": "1191787857477820418", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 16, "tweet_count": 1, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "longaffairs", "name": "karinaaaaa", "id": "4619716159", "location": "mx", "public_metrics": {"followers_count": 5982, "following_count": 689, "tweet_count": 45334, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "02_cuadra", "name": "UnDiositoFeliz", "id": "3161267835", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 242, "tweet_count": 8552, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "cometwhalien", "name": "sil\u2077 \ud83d\udcab | \ud83d\udcda", "id": "971859042460143622", "location": "she/her \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08a", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 275, "tweet_count": 18768, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "Nicolypm", "name": "Nic \ud83d\udc1d", "id": "886668560684208130", "location": "Muqui, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 347, "tweet_count": 8842, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "NataliaLuparel1", "name": "Nat", "id": "1037092786351349762", "location": "Muqui, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 330, "tweet_count": 21406, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "i2jungeun", "name": "liz", "id": "3409107707", "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 1151, "tweet_count": 39266, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "iobittencourt", "name": "io", "id": "2777295019", "location": "Cachoeiro de Itapemirim, ES.", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 633, "tweet_count": 77509, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "FreyNarvaez", "name": "Frey Narv\u00e1ez-Villa", "id": "3376533874", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 646, "tweet_count": 34202, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "RAEinforma", "name": "RAE", "id": "350411337", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2096656, "following_count": 208, "tweet_count": 474463, "listed_count": 7718}, "verified": true}, {"username": "arboristaemsp", "name": "arborista com vertigem", "id": "1480767018", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1043, "following_count": 1852, "tweet_count": 8168, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "papodecobra", "name": "Papo de Cobra", "id": "937859746178260992", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 47425, "following_count": 910, "tweet_count": 13593, "listed_count": 168}, "verified": true}, {"username": "29cfs", "name": "29cfs", "id": "2308650335", "location": "Afueras de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 1968, "tweet_count": 82528, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "yass_crvg", "name": "y", "id": "1077740201122893825", "location": "crvg \u2022 lfc \u2022 fcb", "public_metrics": {"followers_count": 5645, "following_count": 4324, "tweet_count": 57446, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "kawaigabe", "name": "Contodefalhas 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udcd6: O erro", "id": "46879993", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 1169, "tweet_count": 44545, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "NicolettaMarch3", "name": "Nicoletta Marchiori \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": "914779435", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 92, "tweet_count": 10642, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AugustoMinzolin", "name": "Augusto Minzolini", "id": "483057175", "public_metrics": {"followers_count": 60866, "following_count": 44567, "tweet_count": 39997, "listed_count": 273}, "verified": false}, {"username": "zuzuku", "name": "Ricardo G", "id": "36646464", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 317, "tweet_count": 49706, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "vjmc", "name": "Victor Maldonado C. \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "49190580", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 134081, "following_count": 37171, "tweet_count": 207439, "listed_count": 643}, "verified": false}, {"username": "Jesswil62914165", "name": "Jes\u00fas wilson", "id": "1187437522693046274", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 416, "tweet_count": 1359, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ElHeraldoSLP", "name": "El Heraldo SLP", "id": "242610822", "location": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 19480, "following_count": 53, "tweet_count": 357649, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Riquelmont", "name": "Flamethrower", "id": "2516703494", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 334, "tweet_count": 19890, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "eloisaballivian", "name": "_____Elo", "id": "365173932", "public_metrics": {"followers_count": 8310, "following_count": 294, "tweet_count": 215519, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "httpbboy_", "name": "Ahririn \ud83d\udc77\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1159780666403368960", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 327, "tweet_count": 11062, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "mausassi", "name": "mauro sassi", "id": "254032141", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 881, "tweet_count": 38025, "listed_count": 26}, "verified": false}, {"username": "mariarositaa", "name": "mariola", "id": "143592792", "location": "galicia", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 535, "tweet_count": 117631, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ivanedlm", "name": "Iv\u00e1n Espinosa de los Monteros", "id": "48976307", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 409968, "following_count": 3986, "tweet_count": 37951, "listed_count": 1319}, "verified": true}, {"username": "NicoGrancha", "name": "Nico Grancha", "id": "907971084057706496", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 89, "tweet_count": 21, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gordocaja", "name": "Mariano", "id": "328792708", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 630, "tweet_count": 5029, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "HigorNogueira12", "name": "Hgr", "id": "1127960710372368386", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 237, "tweet_count": 360, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "theiseneduardo", "name": "EduSFJ.", "id": "202165080", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 292, "tweet_count": 14292, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "umahospedelunar", "name": "^\u00c2^", "id": "834141676369227777", "location": "SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 52, "tweet_count": 2463, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Bachmeyer13", "name": "B13 \u2729\u2f3a", "id": "2869163717", "location": "DESCUBRA", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 487, "tweet_count": 39794, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "andressamller1", "name": "JETSKI", "id": "3623453176", "location": "Mambor\u00ea, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 473, "tweet_count": 21482, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AgenciaGBC", "name": "Ag\u00eancia GBC", "id": "165498489", "location": "Canoas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2662, "following_count": 256, "tweet_count": 41673, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "DJ_WHITE_10", "name": "DJ_WHITE_10", "id": "3252886750", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 280, "tweet_count": 22596, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "TelcontarVI", "name": "TelcontarVI", "id": "301956769", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 98, "tweet_count": 44220, "listed_count": 32}, "verified": false}, {"username": "plana_mayor", "name": "Plana Mayor", "id": "246399755", "location": "Toluca", "public_metrics": {"followers_count": 4287, "following_count": 377, "tweet_count": 77760, "listed_count": 119}, "verified": false}, {"username": "Diyaelisa", "name": "Diyadira \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\udc18\ud83c\udf39\ud83c\udf80\ud83d\udc95\u2663", "id": "81614831", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1644, "following_count": 1804, "tweet_count": 435088, "listed_count": 42}, "verified": false}, {"username": "megaauditor", "name": "Fernando Diaz", "id": "1362233180", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 995, "tweet_count": 17486, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "pietrorami1910", "name": "Pietro Rami", "id": "1035560983715110912", "public_metrics": {"followers_count": 5582, "following_count": 5574, "tweet_count": 49155, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "gabissoul", "name": "The Boys Of Summer", "id": "256087514", "location": "Buenos aires Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3808, "following_count": 3914, "tweet_count": 336052, "listed_count": 33}, "verified": false}, {"username": "678elprograma", "name": "6-7-8", "id": "537300529", "public_metrics": {"followers_count": 181645, "following_count": 656, "tweet_count": 91408, "listed_count": 432}, "verified": true}, {"username": "PokebotChairo", "name": "Pok\u00e9bot Revolucionario", "id": "1176198105085218819", "location": "Kanto", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 1, "tweet_count": 248, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Moondust967", "name": "Squidward", "id": "180163019", "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 606, "tweet_count": 6168, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "frenchrccstyle", "name": "amy. \u2014", "id": "1009983244211773441", "location": "the unknown", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 294, "tweet_count": 93663, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "gmoroman", "name": "Guillermo Rom\u00e1n", "id": "50047150", "location": "Lima-Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 1231, "tweet_count": 6294, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "josezm", "name": "Assassins Creed", "id": "70681596", "public_metrics": {"followers_count": 2105, "following_count": 1119, "tweet_count": 334873, "listed_count": 33}, "verified": false}, {"username": "diarioR", "name": "Diario Registrado", "id": "172795770", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 37719, "following_count": 974, "tweet_count": 81049, "listed_count": 323}, "verified": true}, {"username": "DERECHISTAXXI", "name": "Carlos Alberto", "id": "3353694947", "location": "Carabobo, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 146, "tweet_count": 10994, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pabloromeror", "name": "Pablo Romero", "id": "453007980", "location": "Bogota", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 3103, "tweet_count": 142322, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Referiweb", "name": "R\u00e9feri", "id": "1114318484178178053", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 27, "tweet_count": 72, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "VicAntunez", "name": "Victor Antunez", "id": "71408907", "location": "Venezuela - Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 116, "tweet_count": 4122, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "biBiAbOboA", "name": "Bia", "id": "3882078269", "location": "caguei p tua ra\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 148, "tweet_count": 20744, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mellbelleex", "name": ".", "id": "2321842031", "location": "London, England", "public_metrics": {"followers_count": 3462, "following_count": 570, "tweet_count": 22014, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "pendejeli", "name": "Do\u00f1a Pendeja", "id": "391623762", "location": "Pereira, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 434, "tweet_count": 18983, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "SCalvozzz", "name": "Santiago.", "id": "88513394", "location": "Pereira, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 4662, "following_count": 538, "tweet_count": 132322, "listed_count": 62}, "verified": false}, {"username": "QuintanaRooHoy1", "name": "Quintana Roo HOY", "id": "499044422", "location": "Canc\u00fan, Quintana Roo", "public_metrics": {"followers_count": 15816, "following_count": 2272, "tweet_count": 156946, "listed_count": 205}, "verified": false}, {"username": "pjstrombo", "name": "pjs", "id": "2465633861", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 238, "tweet_count": 12884, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "AliasMalula", "name": "Marianella Salazar", "id": "99596811", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1315444, "following_count": 851, "tweet_count": 35374, "listed_count": 3233}, "verified": false}, {"username": "Luca80093108", "name": "Luca\ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\udf08", "id": "1106188385591402496", "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 1502, "tweet_count": 74624, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "bollito_chan", "name": "laura", "id": "364898907", "location": "Torrent, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 275, "tweet_count": 1727, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "pizzaroquette", "name": "pizza roquette", "id": "728137720413888512", "public_metrics": {"followers_count": 1234, "following_count": 469, "tweet_count": 49999, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "cha_matou", "name": "Chamatou", "id": "335860185", "location": "Tours, France", "public_metrics": {"followers_count": 1549, "following_count": 609, "tweet_count": 84192, "listed_count": 102}, "verified": false}, {"username": "Allan0li", "name": "\ud835\udc00\ud835\udc25\ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc27", "id": "1542269484", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 398, "tweet_count": 554879, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "snapdragao666", "name": "RIKARUDO RUINDADE PURA", "id": "869572463822331904", "location": "Rj gotham city tropical", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 1536, "tweet_count": 32496, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Gonza_ICR", "name": "GCR", "id": "227355322", "location": "La Serena, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 708, "tweet_count": 22298, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "pollodiantres", "name": "Alejandro Fernandez Almendras", "id": "321090249", "location": "Chillan, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1858, "following_count": 1233, "tweet_count": 5570, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "Ivonne__Qm", "name": "\ud83c\udf08Ivonne Qm", "id": "2289965685", "location": "Antofagasta, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 259, "tweet_count": 3537, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "FunkyMaestro_", "name": "Mind at War", "id": "2753782531", "location": "Texcoco, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 406, "tweet_count": 64256, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "Ahuichote", "name": "La sensaci\u00f3n abrumadora de aniquilaci\u00f3n inminente", "id": "1247767094", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 708, "tweet_count": 15777, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "carlossilva_09", "name": "Carlos Silva \ud83d\ude24\ud83d\udc48\ud83c\udffc", "id": "2414834485", "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 525, "tweet_count": 55053, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "bcferreira96", "name": "Beto", "id": "1454562746", "location": "Tokyo-to, Japan", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 148, "tweet_count": 114446, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Busemici_", "name": "Buse \ud83c\udde6\ud83c\uddfa", "id": "888949231649685504", "location": "Dee Why, Austr\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 263, "tweet_count": 28292, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SantosSkt2002", "name": "Desativado", "id": "1124295299227426816", "location": "gaspar - SC", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 553, "tweet_count": 3484, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cami_cazzaniga", "name": "\u00a9", "id": "766082653", "location": "Resistencia", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 323, "tweet_count": 36117, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "moldr83b", "name": "Roberto", "id": "387296057", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 906, "tweet_count": 174732, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Anticuantico", "name": "Alfarista Ecuador", "id": "1032457518625239040", "location": "UIO-MAD", "public_metrics": {"followers_count": 1989, "following_count": 2705, "tweet_count": 128836, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PaulaMCancinoG", "name": "Paula M. Cancino G.", "id": "315639561", "location": "En un cerro urbano", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 265, "tweet_count": 1296, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "stronzapazza", "name": "CALADA VENCE \ud83d\udd25\ud83c\udf35\ud83c\udf3b", "id": "2516793994", "location": "Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 374, "tweet_count": 21727, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "rlwandowskii", "name": "'", "id": "824974046890696704", "public_metrics": {"followers_count": 2452, "following_count": 1147, "tweet_count": 16227, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "BrumillaPT", "name": "BrumillaPT", "id": "1164972986329423872", "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 113, "tweet_count": 480, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Ludmilla", "name": "LUDMILLA", "id": "846369751", "public_metrics": {"followers_count": 10254505, "following_count": 263, "tweet_count": 28486, "listed_count": 824}, "verified": true}, {"username": "legumbrepunk", "name": "Rachel", "id": "244254182", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 305, "tweet_count": 7036, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "canalN_", "name": "Canal N", "id": "248692867", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3469033, "following_count": 529, "tweet_count": 201324, "listed_count": 3259}, "verified": true}, {"username": "disugey", "name": "Diana", "id": "4569877757", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 607, "tweet_count": 23045, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "jpereyra1952", "name": "Jorge Pereyra", "id": "105492444", "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "JGGimeno", "name": "Javier Garc\u00eda Gimeno", "id": "893535114", "location": "Daroca, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1401, "following_count": 789, "tweet_count": 22831, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "sergiod20198024", "name": "SERGIO  DANIEL", "id": "762143536070483968", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 676, "tweet_count": 828, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Sumaj_Warmi", "name": "\ud83d\udc51\ud83d\uddfc\ud835\udc0f\ud835\udc00\ud835\udc13\ud835\udc11\ud835\udc08\ud835\udc02\ud835\udc08\ud835\udc00 \ud83d\uddfc\ud83d\udc51", "id": "328260861", "location": "La Paz, Bolivia.", "public_metrics": {"followers_count": 13764, "following_count": 2337, "tweet_count": 58096, "listed_count": 47}, "verified": false}, {"username": "maricarmentapic", "name": "Mari Carmen", "id": "3252332883", "location": "la alberca, murcia", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 452, "tweet_count": 50862, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "Llampico", "name": "Teresa Franco \ud83c\uddea\ud83c\uddf8/\u2764/\ud83c\udf4b", "id": "321001452", "location": "A menos de 2 horas...", "public_metrics": {"followers_count": 6438, "following_count": 5022, "tweet_count": 63638, "listed_count": 71}, "verified": false}, {"username": "carran_oficial", "name": "Eieirir", "id": "344324276", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 341, "tweet_count": 8022, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Stemag64", "name": "Stefano", "id": "887011620895023104", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 187, "tweet_count": 21213, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lucykosmos", "name": "\u200eLuc\u00eda\u2077\ud83c\udf19\ud83d\udc25", "id": "754429898597490688", "location": "Granada, Andaluc\u00eda ", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 771, "tweet_count": 29346, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "jairo_arrieta", "name": "jairo arrieta \u0623\u0631\u064a\u064a\u062a\u0627", "id": "476541359", "location": "sincelejo colombia", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 5002, "tweet_count": 50868, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "milehdias", "name": "miLi", "id": "2992415507", "location": "SC", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 556, "tweet_count": 31075, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ImitheosLux", "name": "\ud835\ude7b\ud835\ude9e\ud835\udea1 \ud835\ude75\ud835\ude8e\ud835\ude97\ud835\ude90\ud835\ude8a\u0301\ud835\ude9b\ud835\ude92 \u263e (OFF)", "id": "1178359224713306112", "location": "Olympe", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 10, "tweet_count": 613, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "LisRSalander", "name": "Lis Salander \ud83d\udc51\ud83c\uddea\ud83c\uddf8#VOX\ud83d\udc9a#Support\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udded\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "900056110018809856", "location": "Reino de Valencia, ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 2568, "following_count": 3504, "tweet_count": 60329, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "jaol156", "name": "JAOL", "id": "337536785", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 733, "tweet_count": 37010, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "LigaBizkaia", "name": "Liga Foralista Bizkaia", "id": "1065892637901762560", "location": "Biscay, Basque Country", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 37, "tweet_count": 3315, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "euskalnewsmedia", "name": "euskalnews.com", "id": "2922065008", "location": "Basque Country, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 16710, "following_count": 223, "tweet_count": 22522, "listed_count": 93}, "verified": false}, {"username": "Dominguezok_", "name": "pela", "id": "1157842103818498049", "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 327, "tweet_count": 1804, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "511921hgq", "name": "coruja", "id": "436691393", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 62, "tweet_count": 266273, "listed_count": 37}, "verified": false}, {"username": "deciolimapt", "name": "D\u00e9cio 13", "id": "95699837", "location": "Blumenau-SC", "public_metrics": {"followers_count": 18138, "following_count": 6047, "tweet_count": 33250, "listed_count": 159}, "verified": true}, {"username": "eaudecacal", "name": "cacal MUDEI DE CONTA", "id": "75703840", "location": "bling bling is jonghyun ", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 489, "tweet_count": 221393, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "Nubia_BH", "name": "N\u00fabia Rodrigues", "id": "43115749", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 83, "tweet_count": 2619, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "sarahcharlesb", "name": "amora", "id": "1084227445799174146", "location": "Belo Horizonte - MG", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 86, "tweet_count": 3117, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "enanias", "name": "Enanias Saldana Q.", "id": "38415203", "location": "Vercelli, Piemonte, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 1886, "tweet_count": 61373, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "DomPedroSeg2", "name": "Dom Pedro II", "id": "759825119933894656", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 2095, "tweet_count": 11998, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ALCIDESCORRALES", "name": "AD\u00c1N CORRALES", "id": "144964264", "location": "BARQUISIMETO estado LARA", "public_metrics": {"followers_count": 2300, "following_count": 3826, "tweet_count": 110663, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "KeoKurrencia3", "name": "Maria", "id": "2251900600", "location": " ", "public_metrics": {"followers_count": 32298, "following_count": 32051, "tweet_count": 313760, "listed_count": 102}, "verified": false}, {"username": "aalicevieira", "name": "Alice", "id": "1122530713427947520", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 264, "tweet_count": 2221, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "charlyDcoyo", "name": "CharlyDcoyo", "id": "229154157", "location": "M\u00e8xico", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 1154, "tweet_count": 14570, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "AktisV", "name": "Aktis Vazquez F.", "id": "587101990", "location": "Mexico, D. F.", "public_metrics": {"followers_count": 2220, "following_count": 900, "tweet_count": 22294, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "marito230", "name": "ROBERTO MARIO", "id": "214611023", "location": "Pisco, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 117, "tweet_count": 1038, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "malungorei", "name": "Renato Lira 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udea9\ud83c\udfb8\ud83c\udf7a \ud83d\udca2\u270a\ud83c\udffd", "id": "567789577", "location": "Terra Redonda", "public_metrics": {"followers_count": 6945, "following_count": 6927, "tweet_count": 577202, "listed_count": 45}, "verified": false}, {"username": "Arykame", "name": "N\u00e3o esquentai la cacholita", "id": "57982594", "location": "em algum lugar do Universo", "public_metrics": {"followers_count": 3431, "following_count": 2690, "tweet_count": 125709, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "JesusErnestoMar", "name": "Jesus Ernesto Martin", "id": "437497043", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 271, "tweet_count": 7820, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "argento_85", "name": "Argento \ud83d\udc99\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "715971066", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 969, "tweet_count": 24495, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "marialy_rivas", "name": "Marialy Rivas", "id": "33660092", "public_metrics": {"followers_count": 17819, "following_count": 3672, "tweet_count": 44002, "listed_count": 69}, "verified": false}, {"username": "rollingstoneBR", "name": "Rolling Stone Brasil", "id": "10877272", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 711874, "following_count": 343, "tweet_count": 103746, "listed_count": 4715}, "verified": true}, {"username": "chaquetitas88", "name": "daniel carita alvare", "id": "488290394", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 10, "tweet_count": 4549, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "guchicg", "name": "Carlos Cisneros", "id": "1028050334617399308", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 408, "tweet_count": 15821, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Lupitafake1", "name": "Lu\ud83c\udf6d", "id": "1046593360537030656", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 23, "tweet_count": 1459, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "niicodure", "name": "Floki", "id": "569397946", "location": "martin coronado", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 0, "tweet_count": 19829, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "rodriguezluzale", "name": "Luz Rodr\u00edguez", "id": "131161659", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 49, "tweet_count": 245, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Psicovivir", "name": "Alberto Barradas", "id": "85745429", "location": "en el mundo", "public_metrics": {"followers_count": 291161, "following_count": 1917, "tweet_count": 246305, "listed_count": 927}, "verified": true}, {"username": "UranusVulpes", "name": "Mc. Phat\u00f8m F\u00f8x (119 para a Nahida)", "id": "1059587887623294976", "location": "She or  They   // agender\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 2843, "tweet_count": 66620, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "guaxinimdopoe", "name": "primo do madara", "id": "1008770816467664896", "public_metrics": {"followers_count": 1170, "following_count": 1773, "tweet_count": 50075, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "nery_reyna", "name": "\ud83c\udf83 L. Reyna \ud83c\udf83", "id": "321705219", "location": "Xela ", "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 527, "tweet_count": 153402, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "Marrribel", "name": "m", "id": "233337612", "location": "tokyo", "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 94, "tweet_count": 76084, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "Ricardo96106716", "name": "Ricardo", "id": "1122598706790969344", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 97, "tweet_count": 728, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "carlainthemoon", "name": "Carla", "id": "2353731187", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 1630, "tweet_count": 67755, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Brunodarivero", "name": "Bruno", "id": "599790368", "public_metrics": {"followers_count": 22049, "following_count": 4934, "tweet_count": 31327, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "Crysgoner", "name": "AKD BICAMPE\u00d3N", "id": "716770792365625344", "location": "Worldwide", "public_metrics": {"followers_count": 1546, "following_count": 1550, "tweet_count": 97763, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "MayaHez", "name": "\ud83d\udc9c \ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udd02\ud835\udcea \ud835\udcdd\ud835\udd02\ud835\udd01 \u2620", "id": "547088188", "public_metrics": {"followers_count": 4461, "following_count": 2066, "tweet_count": 27237, "listed_count": 37}, "verified": false}, {"username": "JRGE09", "name": "JRGE", "id": "110215772", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 1739, "tweet_count": 34285, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "ralfs_meneses", "name": "o menino que se tornou deus", "id": "1730652140", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 292, "tweet_count": 7455, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nachocasais", "name": "Nacho", "id": "1239853394", "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 92, "tweet_count": 30561, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "aamacarena", "name": "macuca", "id": "714850990831247360", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 259, "tweet_count": 2739, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vikicu__", "name": "vikicu", "id": "134794300", "location": "Boedo", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 963, "tweet_count": 7134, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ATemplao", "name": "Ardacho Templao \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udd4a", "id": "1165387044333522944", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 4059, "following_count": 4025, "tweet_count": 7573, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "DDMexico", "name": "Diario de M\u00e9xico", "id": "98670246", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 17232, "following_count": 1723, "tweet_count": 261393, "listed_count": 365}, "verified": false}, {"username": "pastoret13", "name": "Joan Dom\u00e8nech", "id": "115033213", "public_metrics": {"followers_count": 7274, "following_count": 818, "tweet_count": 17181, "listed_count": 166}, "verified": false}, {"username": "hazmarina", "name": "MARINA\u2728", "id": "88242784", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 1305, "tweet_count": 14347, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "BENEMPOL", "name": "BENEMPOL", "id": "940646823420669952", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 7439, "following_count": 7019, "tweet_count": 7478, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "BBETAN_GLEZ", "name": "Blanca Gonz\u00e1lez", "id": "783345898826764288", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 674, "tweet_count": 6451, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Excelsior", "name": "Exc\u00e9lsior", "id": "104683173", "location": "Ciudad Imagen", "public_metrics": {"followers_count": 2320185, "following_count": 866, "tweet_count": 883685, "listed_count": 9585}, "verified": true}, {"username": "Ka_danciger", "name": "Ka", "id": "759902139481063424", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 603, "tweet_count": 15636, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ArthurByrro", "name": "Arthur Byrro", "id": "3050120679", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 172, "tweet_count": 653, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Jor580", "name": "\u270cVARA ALTA, con moral baja? \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "1193082284", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 890, "tweet_count": 4061, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LaSudakita", "name": "Karlita P. \u270c\u270a\ud83d\udc9a\ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08", "id": "194600031", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1830, "following_count": 4829, "tweet_count": 8400, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Isa_Wall_", "name": "Maria", "id": "543617465", "location": "The world", "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 654, "tweet_count": 47149, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "just_survivesun", "name": "L E X A \ud83d\udcab", "id": "770227166", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 692, "tweet_count": 15239, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Urubu811", "name": "Urubuzinho81 Dist\u00farbico #ForaKroll", "id": "1189229607997902854", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 667, "tweet_count": 100516, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RafaeIFA", "name": "Rafael", "id": "707980160", "public_metrics": {"followers_count": 48240, "following_count": 1373, "tweet_count": 241356, "listed_count": 158}, "verified": false}, {"username": "Wins_thedeejaay", "name": "Wins", "id": "63488414", "location": "cali colombia", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 201, "tweet_count": 4193, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "LauraBe29", "name": "Escorpianjo\ud83e\uddd0\ud83d\ude07", "id": "1002364809499824135", "location": "Nova Lima, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 204, "tweet_count": 12138, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "carmenferenf", "name": "Carmela Fdez\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "448088894", "public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 1245, "tweet_count": 123821, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "HeronFilho3", "name": "Heroon \ud83d\udea9\u2b50", "id": "887836644342194176", "location": "Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1180, "following_count": 790, "tweet_count": 100067, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Raluque1111", "name": "Rafi\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4", "id": "882285611335524355", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 1082, "tweet_count": 45109, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "EscuriolaJuan", "name": "Juan Escuriola", "id": "3406156138", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 447, "tweet_count": 42444, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Lisa02595380", "name": "Elisabetta P.", "id": "1179032989633638400", "location": "Tarento, Ap\u00falia", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 657, "tweet_count": 5776, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "razielraicf", "name": "raziel", "id": "868787407", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 463, "tweet_count": 17045, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AnaLouRaza", "name": "Ana Raza", "id": "2828769841", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 486, "tweet_count": 89276, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "brierobxten", "name": "thay", "id": "330616688", "location": "\u2728\u262e\ufe0f\u262a\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1427, "following_count": 1249, "tweet_count": 41420, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "4everiludida", "name": "vi \u2022 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 LULA PRESIDENTE", "id": "2338532202", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3709, "following_count": 829, "tweet_count": 137484, "listed_count": 30}, "verified": false}, {"username": "Aleshka_Nosey", "name": "Aleshka", "id": "1143507122778451969", "location": "Gran Canaria", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 496, "tweet_count": 44184, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "FonsiLoaiza", "name": "Fonsi Loaiza", "id": "94324983", "public_metrics": {"followers_count": 178982, "following_count": 1085, "tweet_count": 90908, "listed_count": 1085}, "verified": false}, {"username": "MariaSo88764485", "name": "Maria Soares", "id": "1143642402294513669", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 1061, "tweet_count": 37921, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "viniciussexto", "name": "Vinicius Mariano", "id": "1155549613589487616", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 38404, "following_count": 8009, "tweet_count": 37398, "listed_count": 50}, "verified": false}, {"username": "lougola2", "name": "Lourdes Gola", "id": "856896141971083265", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 859, "tweet_count": 48738, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Politica_LR", "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "id": "829750511624679424", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 461228, "following_count": 46, "tweet_count": 75481, "listed_count": 544}, "verified": false}, {"username": "rguilherme__", "name": "chefe preto", "id": "891833090041159680", "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 329, "tweet_count": 18547, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Eu_mesma_NAJU", "name": "Naju\ud83c\udf3b", "id": "1126249828529463297", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 334, "tweet_count": 5561, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "alfferedu", "name": "emaria", "id": "295628043", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 291, "tweet_count": 67693, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "SinPerdn4", "name": "SinPerd\u00f3n", "id": "1117506505601896449", "public_metrics": {"followers_count": 1290, "following_count": 871, "tweet_count": 137387, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Conservalianca", "name": "Sigam-me os bons! \ud83c\udf0e\ud83d\ude18", "id": "1169316220568580096", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 104, "tweet_count": 1753, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "taoquei1", "name": "TeAtualizei 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\u2764\ufe0f", "id": "1087259768", "public_metrics": {"followers_count": 1497151, "following_count": 1844, "tweet_count": 4265, "listed_count": 1417}, "verified": true}, {"username": "xlulaux", "name": "Lu haciendo hot cakes", "id": "1175864697070993410", "location": "Hogwarts", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 528, "tweet_count": 7286, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "GabrielMa453525", "name": "M Carr", "id": "851235809239982080", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 53, "tweet_count": 3456, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "NicolasMaduro", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "id": "1252764865", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 4303989, "following_count": 118, "tweet_count": 122102, "listed_count": 0}, "verified": true}, {"username": "Sufridor361", "name": "Sufridor36 Antonio", "id": "943549571908689921", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 623, "tweet_count": 264296, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "selmybaby", "name": "Tay \ud83c\udf40", "id": "617247600", "public_metrics": {"followers_count": 1665, "following_count": 1379, "tweet_count": 60880, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "_rhiannon_7", "name": "Rhiannon", "id": "2465572390", "location": "Somewhere", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 78, "tweet_count": 4261, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "donduke4", "name": "donduke30", "id": "700938236", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 409, "tweet_count": 34786, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "77Luucaas", "name": "Lucas Reis", "id": "904860675830419457", "location": "SP / RJ", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 277, "tweet_count": 148389, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "iamclaudiamr", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd9a \ud835\udd7d\ud835\udd8e\ud835\udd87\ud835\udd8a\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd94 \ud83e\ude84", "id": "1185904834890874883", "location": "\ud835\ude0c\ud835\ude37\ud835\ude26\ud835\ude33\ud835\ude3a\ud835\ude38\ud835\ude29\ud835\ude26\ud835\ude33\ud835\ude26", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 2386, "tweet_count": 17772, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ChloeMorello", "name": "Chloe", "id": "253336748", "location": "Los Angeles", "public_metrics": {"followers_count": 138981, "following_count": 2214, "tweet_count": 24013, "listed_count": 255}, "verified": true}, {"username": "XoelBesteiro", "name": "S\u00edSoyYo", "id": "131143959", "location": "Barakaldo", "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 779, "tweet_count": 37067, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "Zeisane78520962", "name": "Zeisane", "id": "762368481102790656", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 90, "tweet_count": 60770, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "calbaiano", "name": "Candra Andra", "id": "128002913", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 484, "tweet_count": 2019, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "god_print", "name": "GOD Saved the Print", "id": "1173990065376247809", "location": "Aqui mesmo", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 1434, "tweet_count": 4266, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Marcoschoji", "name": "Marcos Sadao Choji", "id": "195084466", "location": "Corinthians City, antiga SP", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 1088, "tweet_count": 3643, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RoDylan3", "name": "R Dylan", "id": "869268648665526274", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 124, "tweet_count": 14990, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "claudiosavoia", "name": "Claudio Savoia", "id": "202352090", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 155560, "following_count": 737, "tweet_count": 60171, "listed_count": 342}, "verified": true}, {"username": "blanczapardiel", "name": "Mila Hern\u00e1n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2764\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "862398428311166982", "public_metrics": {"followers_count": 1469, "following_count": 2704, "tweet_count": 23054, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "lovrjeon", "name": "\u064b\u064b", "id": "3195153611", "public_metrics": {"followers_count": 1726, "following_count": 304, "tweet_count": 90432, "listed_count": 42}, "verified": false}, {"username": "bihgabs", "name": "Bih", "id": "1039061634269032448", "location": "N\u00e1rnia ", "public_metrics": {"followers_count": 2126, "following_count": 3986, "tweet_count": 3140, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Robbert_1970", "name": "Robert \ud83e\udd18\ud83c\udfb6", "id": "970496756973699072", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5619, "following_count": 3063, "tweet_count": 95703, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "patomuscari", "name": "Patry \ud83d\udc9e", "id": "3200745515", "public_metrics": {"followers_count": 7088, "following_count": 894, "tweet_count": 74970, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "wlisseshfaraujo", "name": "Wlisses Ara\u00fajo", "id": "1138485039635861507", "location": "Parna\u00edba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 404, "tweet_count": 3397, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pikopipe", "name": "Pikopipe", "id": "127213466", "location": "Portugal y alguna vez Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4223, "following_count": 4898, "tweet_count": 48475, "listed_count": 48}, "verified": false}, {"username": "Me63715364", "name": "Me", "id": "1000698098446893058", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 231, "tweet_count": 6321, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DomenicaSisto", "name": "domenica sisto", "id": "2228372482", "public_metrics": {"followers_count": 8288, "following_count": 6381, "tweet_count": 10647, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "DresslerLive", "name": "Dressler", "id": "370619640", "location": "Suzano", "public_metrics": {"followers_count": 2689, "following_count": 1115, "tweet_count": 95966, "listed_count": 24}, "verified": false}, {"username": "direita_maria", "name": "Maria De Direita\ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1149696330568220672", "public_metrics": {"followers_count": 3050, "following_count": 4706, "tweet_count": 16922, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JCRuckill", "name": "-------ROCK YOU-------", "id": "1061221003", "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 11551, "following_count": 10702, "tweet_count": 65097, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "blissy", "name": "\u2600\ufe0fBlissy", "id": "133889805", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 21514, "following_count": 277, "tweet_count": 27910, "listed_count": 198}, "verified": true}, {"username": "aivfan", "name": "Aivfan", "id": "3053097700", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 1147, "tweet_count": 8503, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "chapamedina10", "name": "chapaa", "id": "2715594242", "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 741, "tweet_count": 2654, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LaPaginaNegraMX", "name": "P\u00e1gina Negra", "id": "446328030", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 23813, "following_count": 1433, "tweet_count": 157791, "listed_count": 121}, "verified": false}, {"username": "sampa_vip", "name": "Dinda Maria \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "1020263844390875136", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8800, "following_count": 9487, "tweet_count": 149193, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "cezario_william", "name": "Elo\u00e1 Emanuelly \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7", "id": "950028418921517056", "location": "jorge turco e bq", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 934, "tweet_count": 27707, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "doctormario", "name": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043e \u041c\u0430\u0440\u0438\u0435\u0432\u0438\u0447\ud83d\udea9\u262d", "id": "18360047", "public_metrics": {"followers_count": 2232, "following_count": 2372, "tweet_count": 86368, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "GiulianoRobe", "name": "Giuliano Roberto", "id": "1670212740", "location": "ROMA", "public_metrics": {"followers_count": 1472, "following_count": 2867, "tweet_count": 23521, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "Rudimon_", "name": "Rudim\u00f3n", "id": "157139378", "public_metrics": {"followers_count": 2244, "following_count": 270, "tweet_count": 31945, "listed_count": 45}, "verified": false}, {"username": "Yo_Nak", "name": "Nak", "id": "91333779", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 6732, "following_count": 788, "tweet_count": 111364, "listed_count": 80}, "verified": false}, {"username": "redmundialdesui", "name": "redmundialsuicidio", "id": "585274622", "location": "55 14 09 99 98 / 68 30 90 24", "public_metrics": {"followers_count": 1225, "following_count": 4998, "tweet_count": 9563, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "dihanaris", "name": "Dihanaris", "id": "399566129", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 260, "tweet_count": 6422, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "saqaro", "name": "\u261d\ufe0f\ud83d\udc4c\ud83c\udffe\ud83d\udc47\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83e\udd1d", "id": "18105806", "location": "Lima/Peru", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 432, "tweet_count": 6300, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ermocolle", "name": "Ponmi ove \u2019l sole", "id": "340421086", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 546, "tweet_count": 79860, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "PabloAlbertoFl7", "name": "P. Alberto Flores", "id": "808306291445821440", "location": "Vive en Lima", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 405, "tweet_count": 52596, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "allystevex", "name": "thor", "id": "749037484609339392", "location": "casa da m\u00e3e joana ", "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 298, "tweet_count": 192425, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "Peregrina7Bu", "name": "Mar\u00eda Sol GLEZ SANT", "id": "751174736554713088", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 336, "tweet_count": 71919, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "peladoloco", "name": "waka waka", "id": "107225460", "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 553, "tweet_count": 108496, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "crototrigger", "name": "masacre del salshippuden", "id": "866882226885099520", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 687, "tweet_count": 35936, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pimpo_fei", "name": "Paulo Andrade Jr.", "id": "33048358", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 328, "tweet_count": 6148, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "leoffmiranda", "name": "Leonardo Miranda", "id": "176244402", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 49969, "following_count": 1163, "tweet_count": 14659, "listed_count": 430}, "verified": true}, {"username": "cassiagmarin", "name": "c\u00e1ssia 13", "id": "129054226", "location": "carol ", "public_metrics": {"followers_count": 1447, "following_count": 568, "tweet_count": 85385, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "elisa_OliveiraA", "name": "elisa", "id": "733367921662173186", "location": "Alta floresta-MT", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 187, "tweet_count": 2321, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Lovejheni34", "name": "patricinha", "id": "1179092339874250753", "location": "casa do crlh", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 176, "tweet_count": 427, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Fgomgar", "name": "Fgomgar", "id": "1189307305", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 429, "tweet_count": 91278, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AHORAoNUNCA1980", "name": "C.G", "id": "968877588507701248", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 751, "tweet_count": 60087, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "StelaRenata", "name": "Theia Caeruleus, Lady Murphy \u2b50\ufe0f1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83e\udd91", "id": "140818031", "location": "A Via L\u00e1ctea", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 73, "tweet_count": 19556, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "LightStronghold", "name": "Israel Patricio", "id": "44612004", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 860, "tweet_count": 38997, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "davidrapra", "name": "David", "id": "510695401", "location": "Carabanchel ", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 235, "tweet_count": 1458, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "TitoCasanova", "name": "Tito Casanova", "id": "865047367", "location": "Hecho en Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 173, "tweet_count": 16907, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "soy24siete", "name": "Noticias 24siete", "id": "3664658293", "public_metrics": {"followers_count": 5073, "following_count": 123, "tweet_count": 47980, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "Rizzi0302", "name": "Simone RRasquinho", "id": "112318224", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 43, "tweet_count": 3180, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RamonFLima_645", "name": "Ramonizador", "id": "712057174126694400", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 51, "tweet_count": 89, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LDSoco", "name": "Soco Lopez Dominguez", "id": "161862051", "location": "San Juan del R\u00edo", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 1307, "tweet_count": 38577, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "krl_Bryan", "name": "\u00e9 o B\u2664", "id": "862131835362566144", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 117, "tweet_count": 2360, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "grauderua", "name": "insta: @rjgrauderua \ud83d\ude80", "id": "908377811026669570", "location": "Piloto de Fuga! 021", "public_metrics": {"followers_count": 84836, "following_count": 36, "tweet_count": 4357, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "gabiestevezok", "name": "Gabriela Est\u00e9vez", "id": "1598951042", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 43825, "following_count": 4685, "tweet_count": 12620, "listed_count": 187}, "verified": true}, {"username": "mauriciodakar", "name": "Maur\u00edcio Bagno", "id": "3112105708", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 852, "tweet_count": 48967, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "89nuncamais", "name": "Pec do Queiroz #ReformaN\u00e3oAux\u00edlioSim", "id": "170498695", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 6079, "following_count": 6062, "tweet_count": 714049, "listed_count": 26}, "verified": false}, {"username": "DeputadoFederal", "name": "Pimenta \u00e9 #Lula13", "id": "22864100", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 531971, "following_count": 6491, "tweet_count": 94169, "listed_count": 1215}, "verified": true}, {"username": "ESPLANANILPOLI1", "name": "ESPLANA NIL\u00d3POLIS", "id": "1191768032013684736", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 4, "tweet_count": 2, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Varas14carlos", "name": "Carlos Varas", "id": "2721141563", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 219, "tweet_count": 239, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "millaventura", "name": "mil e uma noites", "id": "54435406", "location": "Teresina-Piau\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 778, "tweet_count": 47079, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "pabloagah", "name": "roberto carlos no ataque", "id": "32994711", "location": "teresina", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 337, "tweet_count": 54167, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "RaimundaRibei12", "name": "Raimunda Ribeiro", "id": "1175356768123269122", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 5, "tweet_count": 10, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MargaridaLeo2", "name": "Margarida Le\u00e3o", "id": "1087309255110201344", "location": "Nova Friburgo/RJ", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 62, "tweet_count": 620, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "olga_n_4", "name": "olga_n_4", "id": "901932700419969024", "location": "Comunidade de Madrid, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 751, "tweet_count": 45321, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ThelonioM", "name": "Thelonio Monje", "id": "1190413307183869954", "public_metrics": {"followers_count": 4017, "following_count": 3535, "tweet_count": 48395, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "yendoamenos", "name": "Mariano", "id": "137354914", "public_metrics": {"followers_count": 1763, "following_count": 2104, "tweet_count": 28773, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "swap1969", "name": "RSF", "id": "343237052", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 2374, "following_count": 3938, "tweet_count": 31359, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Chupitox1", "name": "Chupitox \ud83c\udf79\ud83c\udf78pienxax en verdex. \ud83e\udd11 \ud83d\udcb8", "id": "1127527570583490560", "public_metrics": {"followers_count": 3039, "following_count": 3628, "tweet_count": 146539, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "YoConVoxSiempre", "name": "Yo siempre con VOX.", "id": "1096194481823584256", "public_metrics": {"followers_count": 5909, "following_count": 2870, "tweet_count": 48371, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "yvonnecaldera", "name": "YvonneCalderaLollett", "id": "75288973", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1593, "following_count": 625, "tweet_count": 45254, "listed_count": 28}, "verified": false}, {"username": "joseantoniokast", "name": "Jos\u00e9 Antonio Kast Rist \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "123955962", "location": "Chile.", "public_metrics": {"followers_count": 704229, "following_count": 94741, "tweet_count": 29841, "listed_count": 443}, "verified": true}, {"username": "MassimoBenesse1", "name": "Massimo Benessere", "id": "938431965539205120", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 270, "tweet_count": 14312, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "giodiamanti", "name": "Giovanni Diamanti", "id": "130982265", "location": "Vicenza", "public_metrics": {"followers_count": 18300, "following_count": 2916, "tweet_count": 27115, "listed_count": 202}, "verified": false}, {"username": "anspaulinhs", "name": "ana paulinha", "id": "263380434", "location": "\u1d34\u1d3c\u1d3e\u1d31 \u1d42\u1d3c\u1d3f\u1d38\u1d30", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 448, "tweet_count": 22412, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Trensurb", "name": "Trensurb S.A.", "id": "42453250", "location": "Porto Alegre/RS", "public_metrics": {"followers_count": 82987, "following_count": 94, "tweet_count": 32124, "listed_count": 178}, "verified": true}, {"username": "Massmediaxe", "name": "Massmediaxe ZMMXXII", "id": "556300938", "location": "PARIS - France ", "public_metrics": {"followers_count": 2156, "following_count": 2040, "tweet_count": 71022, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "duff_officiel", "name": "Adrien Quatregifflens", "id": "1541234203", "location": "Paris - Absurdistan", "public_metrics": {"followers_count": 2601, "following_count": 145, "tweet_count": 145386, "listed_count": 189}, "verified": false}, {"username": "chirribenitez", "name": "Rodri Benitez", "id": "701971560", "location": "capital del sentimiento ", "public_metrics": {"followers_count": 3652, "following_count": 1562, "tweet_count": 63325, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "SandritaRi_", "name": "Sandrita Rivarola", "id": "558067572", "public_metrics": {"followers_count": 2594, "following_count": 1097, "tweet_count": 7012, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JLuisSilva", "name": "Parecido a Winston", "id": "866436282314084352", "location": "Providencia, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 1487, "tweet_count": 11029, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "smileemaker", "name": "Maciel (SAD's version)", "id": "18249316", "location": "Ella (a) - She/Her", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 269, "tweet_count": 54289, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "AguilarFria", "name": "Fr\u00eda \u2744\u2744\u2744", "id": "1053027144794873861", "location": "Cantabria, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2968, "following_count": 1273, "tweet_count": 58326, "listed_count": 40}, "verified": false}, {"username": "Antonio01597253", "name": "Antonio", "id": "917175406423429120", "location": "Hollywood, FL", "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 895, "tweet_count": 35008, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "KayfabeBadger", "name": "Adam Badger, Pro-Wrestling Fan", "id": "3038693953", "location": "100 Acre Woods (United States)", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 398, "tweet_count": 85375, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Jose65826089", "name": "Jos\u00e9", "id": "911325331675648007", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 1193, "tweet_count": 17312, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "VilaoVilao", "name": "Pedro Vil\u00e3o \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "id": "1031848974217605121", "location": "K100", "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 1689, "tweet_count": 43937, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "SexoGratweeto", "name": "Guilherme Trindade", "id": "27413251", "public_metrics": {"followers_count": 19198, "following_count": 2103, "tweet_count": 170933, "listed_count": 57}, "verified": false}, {"username": "gonsan94", "name": "Bill Cutting", "id": "994502088", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 164, "tweet_count": 72, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "marianojvh", "name": "M \uf8ff", "id": "871075842834784256", "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 691, "tweet_count": 36168, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SimoneC25644921", "name": "Siih Castro \ud83d\udcab", "id": "990415491280883713", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 375, "tweet_count": 1421, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gaaby_vc", "name": "Gabi Coelho", "id": "129595450", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 146, "tweet_count": 19640, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MonicaElenaCab4", "name": "Monica Elena Cabral", "id": "989367296199135232", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 67, "tweet_count": 2442, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "janayaish", "name": "Gloria Restrepo", "id": "154587150", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 3496, "following_count": 1737, "tweet_count": 32245, "listed_count": 22}, "verified": false}, {"username": "Meinkaiser93", "name": "Marco", "id": "870781868257538050", "location": "B\u00e9rghem de Sota, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 108, "tweet_count": 31533, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Massimilianoxy", "name": "Massimiliano\u00ae\ufe0f\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "929110006284406785", "public_metrics": {"followers_count": 7077, "following_count": 6637, "tweet_count": 25186, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "ppe60", "name": "Giuseppe Pagliarulo", "id": "2336248313", "location": "Bari, Apulia", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 36, "tweet_count": 21039, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Marco_dreams", "name": "Marco \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83d\udd4a\ud83d\udcda\ud83c\udf43", "id": "2842400818", "location": "Desenzano del Garda, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 28879, "following_count": 7502, "tweet_count": 64886, "listed_count": 34}, "verified": false}, {"username": "BrunettiTania", "name": "Tania Brunetti", "id": "795243203104538624", "location": "Toscana, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 90, "tweet_count": 6800, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "WidowSantiago", "name": "Santiago Widow", "id": "1004473078703935488", "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2762, "following_count": 319, "tweet_count": 32928, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "adolfo_se", "name": "Adolfo Santana", "id": "635348186", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 284, "tweet_count": 39611, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "WalterP04574391", "name": "Walter", "id": "776832788523876352", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 38, "tweet_count": 36509, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Cluzcar", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "282155394", "public_metrics": {"followers_count": 7018, "following_count": 967, "tweet_count": 206804, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Picucho71", "name": "Picucho", "id": "900223934620205056", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 585, "tweet_count": 14586, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EnterateMexico_", "name": "Ent\u00e9rate M\u00e9xico", "id": "4303126212", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 5682, "following_count": 1957, "tweet_count": 64680, "listed_count": 30}, "verified": false}, {"username": "TEJHILTON", "name": "TEJHILTON", "id": "1345388172", "location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 2983, "tweet_count": 48567, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "salvajedigital", "name": "Salvaje Digital", "id": "68638146", "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 49301, "following_count": 1346, "tweet_count": 114977, "listed_count": 80}, "verified": false}, {"username": "RLaRagione", "name": "Raffaele La Ragione", "id": "1045655857", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 92, "tweet_count": 7491, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mirabust", "name": "Mirian Bustamante Palma", "id": "67356610", "location": "San Juan Morros", "public_metrics": {"followers_count": 2154, "following_count": 1933, "tweet_count": 273197, "listed_count": 22}, "verified": false}, {"username": "LuisTrincado", "name": "Luis Trincado", "id": "103115670", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 36158, "following_count": 9665, "tweet_count": 300692, "listed_count": 261}, "verified": false}, {"username": "Palmeiras_VK", "name": "Palmeiras VK", "id": "4902476080", "public_metrics": {"followers_count": 10859, "following_count": 717, "tweet_count": 117794, "listed_count": 57}, "verified": false}, {"username": "aggiestarchild", "name": "aggie\u2077\ud83e\uddc3", "id": "1416342073", "location": "one, two! \ud81a\uddf5 dream \ud81a\uddf5", "public_metrics": {"followers_count": 2893, "following_count": 3412, "tweet_count": 47641, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "seokiearth", "name": "dest foi no yet to come in busan", "id": "2563372404", "location": "rj city \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 46254, "following_count": 9432, "tweet_count": 157888, "listed_count": 211}, "verified": false}, {"username": "FredericoLavers", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Frederico\u2694Navarrete\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "831964088", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2340, "following_count": 4442, "tweet_count": 34575, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GemmaMorillas", "name": "GEMMA MORILLAS", "id": "1162357325249884161", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 156, "tweet_count": 14266, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Siuxxie", "name": "Siuxie Baxter", "id": "139550070", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 1081, "tweet_count": 13960, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "hookdump", "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "id": "6558552", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57618, "listed_count": 84}, "verified": false}, {"username": "El_Chivillo", "name": "TuCuaresme\u00f1o", "id": "891986752092737536", "location": "en tu cora \u2764 \ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 1028, "tweet_count": 174726, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "wrog1", "name": "William Rogovsky", "id": "207936679", "location": "Osasco - SP - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 944, "tweet_count": 2888, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "RobsonLelles", "name": "Robson Lelles \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "id": "19037991", "location": "Rio de Janeiro, RJ - Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1775, "following_count": 2628, "tweet_count": 69173, "listed_count": 49}, "verified": false}, {"username": "Ruisu_L", "name": "Luis", "id": "1005640970", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 657, "tweet_count": 39838, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "harbeycastro", "name": "Harbey Castro Jurado", "id": "405233421", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 236, "tweet_count": 455, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "JUANVILLANI", "name": "JUAN CARLOS VILLANI", "id": "185788063", "location": "BOGOTA", "public_metrics": {"followers_count": 5434, "following_count": 2638, "tweet_count": 3958, "listed_count": 43}, "verified": false}, {"username": "sampettter", "name": "Sampeter", "id": "2795048915", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 593, "tweet_count": 59481, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "pacohuezo", "name": "Pacohuezo", "id": "3308435941", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 1536, "tweet_count": 49866, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LPGDptos", "name": "LPGDepartamentos", "id": "387153540", "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 42259, "following_count": 28, "tweet_count": 78476, "listed_count": 120}, "verified": false}, {"username": "alexmaa__", "name": "a", "id": "3416590857", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 90, "tweet_count": 5698, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CattivissimaCat", "name": "Zen Carretta Fotonica", "id": "485001998", "public_metrics": {"followers_count": 4467, "following_count": 1755, "tweet_count": 38534, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "xtebox", "name": "Teba \ud83e\udd93", "id": "2367721984", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 1697, "following_count": 4996, "tweet_count": 129345, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "PatrizSarda", "name": "PatrizSarda \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa #StoConFR #FBPE", "id": "1101507421527252993", "location": "Sassari, Sardegna, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 3840, "following_count": 3769, "tweet_count": 130003, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "torrynha", "name": "\ud835\udd44\ud835\udd38\ud835\udd4f\ud835\udd40\ud835\udd3b\ud835\udd3c\u2115\ud835\udd4b", "id": "980979758593990656", "location": "+20yo - ADHD.", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 147, "tweet_count": 30248, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "clau_apruebo", "name": "38% \ud83d\udc33\ud83e\udd8b\ud83d\udca7\u2744", "id": "988229801013018625", "location": "Palestina libre", "public_metrics": {"followers_count": 1934, "following_count": 2945, "tweet_count": 55437, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "thekimcatcher", "name": "kim \ud83d\udcab", "id": "1010252331630432257", "location": "chile; she/her. \u262d", "public_metrics": {"followers_count": 1714, "following_count": 618, "tweet_count": 37710, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "SemSombra12", "name": "Antonio Luciano", "id": "508892720", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 4938, "tweet_count": 388784, "listed_count": 32}, "verified": false}, {"username": "saturncrf", "name": "kat \u00e9 TETRA", "id": "1139602686792404992", "location": " dani & maria\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 3091, "following_count": 3001, "tweet_count": 53297, "listed_count": 28}, "verified": false}, {"username": "Kimi_Grinnan", "name": "Kimi Grinnan", "id": "761324029550690305", "location": "S\u00e3o Leopoldo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 95, "tweet_count": 1019, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "camillahoax", "name": "Camilla \ud83e\udd2f", "id": "747492437183049728", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 294, "tweet_count": 18685, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "MateusCastroPRO", "name": "Mateus Castro", "id": "361530310", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 38, "tweet_count": 40134, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "odio_nao", "name": "DEMOCRACIA \u00c9 LULA 13\u2b50", "id": "715364459099856896", "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 472, "tweet_count": 2149002, "listed_count": 44}, "verified": false}, {"username": "lacyleadavid", "name": "Lacy L\u00e9a David", "id": "46953976", "location": "Salvador - Bahia - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2111, "following_count": 2208, "tweet_count": 90681, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "PeriodicoZocalo", "name": "Peri\u00f3dico Z\u00f3calo", "id": "18461620", "location": "Coahuila de Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 230066, "following_count": 2975, "tweet_count": 632685, "listed_count": 1844}, "verified": true}, {"username": "moema4", "name": "Moema LULA 13\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "54172293", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 11261, "following_count": 9616, "tweet_count": 740076, "listed_count": 43}, "verified": false}, {"username": "DanROM2009", "name": "Daniel Romero #RedDeTuiterosMMVS", "id": "64828216", "location": "Quito", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 1116, "tweet_count": 54228, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "DolceBrbara4", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7B\u00e1rbara Patriota\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1147465442488963072", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 12874, "following_count": 12462, "tweet_count": 19448, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "exame", "name": "exame", "id": "30070288", "public_metrics": {"followers_count": 2900794, "following_count": 334, "tweet_count": 287128, "listed_count": 7068}, "verified": true}, {"username": "adicocoblack", "name": "Adicocoblack", "id": "1099371731364601858", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 225, "tweet_count": 1031, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Camabago", "name": "Carmen", "id": "94611090", "location": "Chiclayo-Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 524, "tweet_count": 10338, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jalatasa", "name": "JAL", "id": "92535358", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 1095, "tweet_count": 6137, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Fernando20051", "name": "Gabriel", "id": "395899717", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 295, "tweet_count": 3039, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "VcNExisteDeVdd", "name": "Vodka d\u00e1 amn\u00e9sia", "id": "1099668858108067840", "location": "Itajub\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 136, "tweet_count": 3597, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jvelascoerro", "name": "jvelascoerro@", "id": "2909029049", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 767, "tweet_count": 423324, "listed_count": 61}, "verified": false}, {"username": "PodemVdm", "name": "Podem VDM", "id": "3024842087", "public_metrics": {"followers_count": 5667, "following_count": 6018, "tweet_count": 20154, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "yopecogmailcom1", "name": "yopeco@gmail.com", "id": "1098683550675673089", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 34, "tweet_count": 5191, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "desativei_essa", "name": "\u0418\u0432\u0430\u043d", "id": "2961422589", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 819, "tweet_count": 20316, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Art_Santozz", "name": "\ud835\udd31\ud835\udd32 \ud83d\udc32", "id": "1104463389290610693", "location": "Gama", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 388, "tweet_count": 2588, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ezrealblindado", "name": "Gabriel Blindado", "id": "957456459171880960", "location": "nowhere", "public_metrics": {"followers_count": 2576, "following_count": 471, "tweet_count": 22558, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "noparedaodobbb", "name": "Ana Marques\u2728\ud83c\udf5e", "id": "1059370530", "public_metrics": {"followers_count": 2326, "following_count": 1155, "tweet_count": 63895, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "dinazuk", "name": "dinazu22", "id": "76536623", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 367, "tweet_count": 70842, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "nadiabambirra", "name": "Nadia B dos Santos", "id": "142141975", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 41404, "following_count": 10461, "tweet_count": 298674, "listed_count": 54}, "verified": false}, {"username": "Enfermeria_zgz", "name": "Colegio Oficial de Enfermer\u00eda de Zaragoza", "id": "3089422365", "location": "Zaragoza, Arag\u00f3n, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1875, "following_count": 607, "tweet_count": 14940, "listed_count": 53}, "verified": false}, {"username": "MCamilaSaav13", "name": "x", "id": "284396712", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 401, "tweet_count": 23471, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "andre_info", "name": "Modo Stealth 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "59942292", "location": "Minas M\u00f3ria", "public_metrics": {"followers_count": 2660, "following_count": 2616, "tweet_count": 269298, "listed_count": 35}, "verified": false}, {"username": "GVL42867714", "name": "GVL", "id": "952286133534281728", "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 644, "tweet_count": 11888, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "nayobhi", "name": "E.R.I.C.A\ud83c\udf08\u20e4\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "85675481", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 1087, "tweet_count": 34759, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "paulo_avante10", "name": "Paulo Ramos", "id": "1160240923390988295", "location": "Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 4318, "following_count": 43, "tweet_count": 11254, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Brunoinimer", "name": "Bruno Esposito", "id": "463147024", "location": "Napoli, Campania", "public_metrics": {"followers_count": 5740, "following_count": 5570, "tweet_count": 37955, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "nayaragg0", "name": "\u0438.", "id": "1052270376170881024", "location": "Pe\u00f1arroya-Pueblonuevo, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 482, "tweet_count": 38183, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Grefuu23", "name": "Grefuu_", "id": "1085968644717400067", "location": "C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 446, "tweet_count": 8736, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JorgeMo80252863", "name": "Jorge Moreno", "id": "1161254890007683072", "public_metrics": {"followers_count": 1510, "following_count": 2696, "tweet_count": 119920, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "NachoRgz", "name": "Nacho Rodriguez (El Chapucero)", "id": "68723105", "location": "Villahermosa, Tabasco", "public_metrics": {"followers_count": 271803, "following_count": 1027, "tweet_count": 241206, "listed_count": 640}, "verified": false}, {"username": "PayampsAndres", "name": "andres payamps", "id": "2738441184", "location": "puerto plata.R.D", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 423, "tweet_count": 3112, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ConceSantelises", "name": "Conce", "id": "280527049", "location": "Santo Domingo, Rep. Dom. ", "public_metrics": {"followers_count": 19542, "following_count": 2028, "tweet_count": 162717, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "auroradlc1989", "name": "Aurora de la Cruz", "id": "925404817333325825", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 202, "tweet_count": 137822, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PradaQueeen", "name": "Gabriella", "id": "833842942993375232", "location": "Acre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 281, "tweet_count": 13741, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "aiaiai63", "name": "1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50Luta e esperan\u00e7a", "id": "100779458", "public_metrics": {"followers_count": 1456, "following_count": 107, "tweet_count": 273241, "listed_count": 28}, "verified": false}, {"username": "lariiii2001", "name": "Lau", "id": "634162859", "location": "Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 602, "tweet_count": 9941, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Aloumesse1", "name": "Marlise Juli\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ud83c\udde9\ud83c\uddeaa @aloumesse, meio poeta\ud83e\udd8b", "id": "1009521348572524544", "location": "N\u00fcrnberg - Deutschland  ", "public_metrics": {"followers_count": 1727, "following_count": 1587, "tweet_count": 8769, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jairbolsonaro", "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "128372940", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9426181, "following_count": 511, "tweet_count": 15276, "listed_count": 8557}, "verified": true}, {"username": "NotTodayA6u5", "name": "A6u5 \u270a\ud83c\udffe", "id": "209314218", "location": "Bosnia y Herzegovina", "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 757, "tweet_count": 23916, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "akanano", "name": "nano", "id": "56593523", "location": "En el pa\u00eds de Pe\u00f1arol", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 1069, "tweet_count": 2652, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Eliana84774286", "name": "Eliana\ud83e\udd80", "id": "726027066282524672", "location": "Corrientes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 380, "tweet_count": 7286, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "CorrientesHoy", "name": "Corrientes Hoy", "id": "84392168", "location": "Corrientes Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 13749, "following_count": 8, "tweet_count": 113830, "listed_count": 103}, "verified": false}, {"username": "cucumela_", "name": "bichiyal", "id": "242859688", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 1233, "following_count": 921, "tweet_count": 19668, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "jluqueiroz", "name": "LuQueiroz\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "893955247244288000", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4726, "following_count": 4653, "tweet_count": 258125, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "GalvaoLione", "name": "LioneGalvao\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1158090215900307456", "public_metrics": {"followers_count": 3825, "following_count": 3981, "tweet_count": 108483, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Spaezs1", "name": "SPSec\ud83c\uddea\ud83c\udde8", "id": "2562943937", "location": "Cumbaya- Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 1284, "following_count": 5002, "tweet_count": 278819, "listed_count": 87}, "verified": false}, {"username": "revistavistazo", "name": "Revista Vistazo", "id": "47384568", "location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 633349, "following_count": 469, "tweet_count": 117602, "listed_count": 1618}, "verified": true}, {"username": "kyannealbuquerq", "name": "\ud83e\uddc9\ud83c\udf3f", "id": "122126553", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 619, "tweet_count": 21289, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "eagler1", "name": "eagler", "id": "318803763", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 4999, "tweet_count": 210349, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "menochiogusti", "name": "gusti", "id": "1088620142039367680", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 163, "tweet_count": 2483, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "bryan97s", "name": "Mundinho Abacaxi na Pizza BR", "id": "395338376", "location": "Campo Grande, MS, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 3594, "tweet_count": 79514, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Feffy_14", "name": "feffy", "id": "2495428285", "location": "Islas Canarias, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2739, "following_count": 739, "tweet_count": 38305, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "isaqmkt", "name": "mundinho eumirellasantos \ud83d\udc19", "id": "3339742504", "public_metrics": {"followers_count": 24887, "following_count": 4299, "tweet_count": 34660, "listed_count": 35}, "verified": false}, {"username": "leite_blenda", "name": "leite_bleen", "id": "1190294237612584960", "location": "Porto Velho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 43, "tweet_count": 31, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "plxgabriel", "name": "Gabs da renaissance \u2728", "id": "4406912896", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 652, "tweet_count": 18087, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "perviver", "name": "francisco pereira", "id": "216711237", "public_metrics": {"followers_count": 2941, "following_count": 4957, "tweet_count": 451668, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "Bela_Iaa", "name": "\ud83c\udd51\ud83c\udd54\ud83c\udd5b\ud83c\udd50 \uf8ff", "id": "3698498241", "location": "\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 2529, "following_count": 786, "tweet_count": 44303, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "lesdragoney", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd8a\ud835\udd98 \ud835\udd6f\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd8c\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud83d\udc41\ud83e\ude78", "id": "1086275157256073217", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 171, "tweet_count": 4433, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RodrigoDalMoro", "name": "dio aguardando o 2\u00b0 turno", "id": "195790966", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 1536, "tweet_count": 13243, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "pedrinhonunez", "name": "pedro", "id": "753317419", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 125, "tweet_count": 716, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ajisoo_star", "name": "Ajiso\u014d \u2605", "id": "837749743459659779", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 20, "tweet_count": 8308, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "allpolone", "name": "PolOne\ud83d\udd25\ud83c\udf0f", "id": "55077293", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 627, "tweet_count": 1250, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jsaramirezg", "name": "Jos\u00e9 Ram\u00edrez Gaete", "id": "279800780", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2549, "following_count": 2538, "tweet_count": 20657, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "MrsPaeoniaa_", "name": "\ud83d\udd4a", "id": "1110457680613773314", "public_metrics": {"followers_count": 1903, "following_count": 1977, "tweet_count": 20675, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "tesomicaela", "name": "Micc \u2728", "id": "473412443", "location": "cuidad de las diagonales", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 314, "tweet_count": 69099, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "EverinaFerrari", "name": "Everina Ferrari", "id": "1053951208917032960", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 337, "tweet_count": 21969, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "maricarvidalsam", "name": "maricar", "id": "2304084603", "public_metrics": {"followers_count": 5180, "following_count": 5368, "tweet_count": 881528, "listed_count": 287}, "verified": false}, {"username": "DulcePires4", "name": "Dulce Pires CANDEM \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f \ud83c\udf53\ud83c\udf6b\ud83e\udd8b\ud83d\udcab\ud83d\udcab", "id": "1158336762319659008", "public_metrics": {"followers_count": 2137, "following_count": 1106, "tweet_count": 82026, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Brenner_mp3", "name": "hammer time", "id": "4408820716", "location": "sp, brasil", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 925, "tweet_count": 28723, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Supermanprime1m", "name": "Superman prime", "id": "4911156581", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 80, "tweet_count": 3887, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Tharcisiotharsa", "name": "Tharsa..", "id": "2880816587", "location": "Jundia\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 277, "tweet_count": 3822, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "may_arcuri", "name": "mayanara", "id": "770768027902173188", "location": "CG-MS ", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 129, "tweet_count": 7797, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "antoniocendanf1", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "id": "958453028323053568", "location": "Galicia ", "public_metrics": {"followers_count": 19184, "following_count": 20645, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "verified": false}, {"username": "CesarAAguirre2", "name": "CesarA.Aguirre", "id": "776640386777305088", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 24, "tweet_count": 7814, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_andyrd_", "name": "A\u0274\u1d05\u0280\u1d07\u1d00\u2077", "id": "817369592519593984", "location": "Hogwarts ", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 893, "tweet_count": 6182, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Minithaaborto", "name": "Sr\u0442a. In\u0455\u03c5\u0493\u03b9c\u03b9en\u0442e", "id": "3363128943", "location": "Volando bajo tierra.", "public_metrics": {"followers_count": 20414, "following_count": 8002, "tweet_count": 12329, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "pacomolinasss", "name": "paco molina dezamora", "id": "384978638", "location": "Zamora Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 2214, "tweet_count": 48886, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "ahsworldd", "name": "leandro", "id": "932470018675236864", "public_metrics": {"followers_count": 6844, "following_count": 6615, "tweet_count": 28936, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PVxxi", "name": "P.Valenci\u00e0, SegleXXI", "id": "1374744578", "location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0", "public_metrics": {"followers_count": 2761, "following_count": 2702, "tweet_count": 53408, "listed_count": 37}, "verified": false}, {"username": "Trouxa22g", "name": "Vieira \u2728", "id": "1065627890103066624", "location": "narnia", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 145, "tweet_count": 30874, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "walterw42603839", "name": "walter white", "id": "1176890623309307904", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 1055, "tweet_count": 3585, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GustavoRosarino", "name": "Tavo", "id": "1140328221902348290", "location": "Rosario Central", "public_metrics": {"followers_count": 15756, "following_count": 12332, "tweet_count": 41728, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lella_50", "name": "lella Whatever It takes", "id": "835122590", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 377, "tweet_count": 106918, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "LauraMallea2", "name": "Laura M \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "1116552482774081538", "location": "Miami, \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 0, "tweet_count": 90180, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "sergiobjr", "name": "On/Off", "id": "163688733", "public_metrics": {"followers_count": 6268, "following_count": 1649, "tweet_count": 18675, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "ppenagosr", "name": "Pablo Penagos Ruzo", "id": "133139712", "location": "\u00dcT: -8.1012188,-79.0307835", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 858, "tweet_count": 23203, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "yanguma2010", "name": "alexander oyola", "id": "142738719", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 200, "tweet_count": 293, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "KochhannK", "name": "Zeno Kochhann", "id": "4141235805", "location": "Cachoeirinha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 347, "tweet_count": 33349, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "imma_C_L", "name": "Imma", "id": "1000339962309595136", "location": "Tona / Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 829, "tweet_count": 5761, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LUZLERIDA", "name": "Maria Luz L\u00e9rida \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "id": "238723033", "location": "ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 3517, "following_count": 4060, "tweet_count": 109252, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Autonomopagani1", "name": "Autonomopaganini", "id": "1182181643387359232", "location": "Comunidade Valenciana, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 1250, "tweet_count": 80778, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "coelhoformentim", "name": "\ud835\udd72.", "id": "716297553445306368", "location": "Pelotas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 316, "tweet_count": 37719, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "assembleiamg", "name": "Assembleia de Minas", "id": "48751718", "location": "Belo Horizonte - MG - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 39452, "following_count": 169, "tweet_count": 47701, "listed_count": 178}, "verified": true}, {"username": "finslagorra_1", "name": "finslagorra ||*|| S\u00cd", "id": "745525068717948932", "location": "Santa Coloma de Queralt", "public_metrics": {"followers_count": 5433, "following_count": 5238, "tweet_count": 138776, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "Gonzamora1940", "name": "Gonzalo Mora Lozada", "id": "211217751", "location": "Manta - Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 832, "tweet_count": 21781, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "azebulonMac", "name": "\ud83d\udda4 Ruca\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udf96\ud83c\udf96\ud83c\udf96\u271d\ufe0f \ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "id": "892735845425455106", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 1120, "tweet_count": 30848, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "ArtanisD", "name": "David Breijo", "id": "270487539", "location": "L. A. Coru\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 7671, "following_count": 5849, "tweet_count": 521991, "listed_count": 176}, "verified": false}, {"username": "Chy07241195", "name": "Chy", "id": "1128791227405676544", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 1102, "tweet_count": 28862, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GazzettinoNuovo", "name": "il Gazzettino nuovo", "id": "471277033", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 10, "tweet_count": 21418, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "daniel1981_", "name": "daniel ucciardo", "id": "263086848", "location": "Europe:\\Italy\\Sicily\\SR\\Noto", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 315, "tweet_count": 36352, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "aurolosola", "name": "Aurora Lorente", "id": "3187246168", "public_metrics": {"followers_count": 1425, "following_count": 1433, "tweet_count": 39343, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "asulcab", "name": "Amicha", "id": "311737199", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 843, "tweet_count": 20285, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "victorrmorales", "name": "victor morales", "id": "308296925", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 1004, "tweet_count": 30662, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "IgnacioIperfe54", "name": "ignacio", "id": "920719191640084485", "location": "#ESP\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 7461, "following_count": 7039, "tweet_count": 114091, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "pepeluspain", "name": "PEPE, en Espa\u00f1ol", "id": "814686318", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 14868, "following_count": 13759, "tweet_count": 170308, "listed_count": 37}, "verified": false}, {"username": "newmule", "name": "Nasty little freak", "id": "809417740708618240", "location": "Gin Joint", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 302, "tweet_count": 28893, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "matoSaw", "name": "mato sawRUS \ud83e\udd96", "id": "105577348", "location": "Klama Hama", "public_metrics": {"followers_count": 1823, "following_count": 1414, "tweet_count": 120633, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "ipepechang", "name": "Chang \uf8ff", "id": "74000905", "location": "Barrio Chino", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 459, "tweet_count": 20901, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "VenomousSneak", "name": "Venomous D", "id": "326781894", "location": "Everywhere. ", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 426, "tweet_count": 9040, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PrisonPlanet", "name": "Paul Joseph Watson", "id": "18643437", "location": "England", "public_metrics": {"followers_count": 1277914, "following_count": 827, "tweet_count": 83887, "listed_count": 7404}, "verified": true}, {"username": "GacetaBlackout", "name": "Jaques de la Brioche", "id": "888227372", "location": "La punta del cerro, Stgo City", "public_metrics": {"followers_count": 3690, "following_count": 1380, "tweet_count": 55576, "listed_count": 30}, "verified": false}, {"username": "Barberaldo", "name": "Cristian Barberis Urrutia \u00ae\ufe0f\u2696\ufe0f\u00a9\ufe0f", "id": "1393482878", "location": "Arrancado de Santiago - Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1268, "following_count": 1939, "tweet_count": 42681, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Antoniogg2602", "name": "Antonio Guerra \u262d", "id": "2460889205", "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 13, "tweet_count": 27377, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BrunoSantanafer", "name": "Bruno Santana de Faria", "id": "184939403", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 4067, "tweet_count": 25304, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pilitazul", "name": "Simplemente Azul \ud83c\udf3b", "id": "177146119", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 782, "tweet_count": 4066, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "albertoperiche", "name": "Alberto Periche", "id": "92742464", "location": "M\u00e1ncora", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 4883, "tweet_count": 17106, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BlackDeMenta", "name": "Chio", "id": "154274352", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 4385, "following_count": 735, "tweet_count": 80993, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "gash276", "name": "Gaby Santander Huli\u00e1n (E) \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "55855306", "location": "En alg\u00fan lugar de un gran pa\u00eds", "public_metrics": {"followers_count": 40399, "following_count": 4665, "tweet_count": 784941, "listed_count": 285}, "verified": false}, {"username": "i_bugu", "name": "iBugu", "id": "490913685", "location": "Manhattan, NY", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 1641, "tweet_count": 81511, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "WarnerChannelLA", "name": "Warner Channel", "id": "64505519", "location": "Latinoam\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 1303066, "following_count": 10389, "tweet_count": 76804, "listed_count": 1997}, "verified": true}, {"username": "nomegustaelodio", "name": "Manu L\u00f3pez \ud83d\udc99\ud83d\udc99", "id": "1131564817003765761", "location": "que m\u00e1s da 32", "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 1987, "tweet_count": 4441, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "btsklore", "name": "tori do newjeans", "id": "2874201635", "location": "she/her \u2022 21y", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 254, "tweet_count": 38615, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "jserranomarquez", "name": "Josep Serrano", "id": "2264283212", "location": "per aqu\u00ed, per all\u00e0 ....", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 345, "tweet_count": 3941, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "_CobraRosa", "name": "c", "id": "888601934864797696", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 299, "tweet_count": 48580, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AkNahuee_L", "name": "Grafito", "id": "2828560678", "location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 332, "tweet_count": 96154, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Ramiro_Bustos10", "name": "Rama", "id": "814096939", "location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 391, "tweet_count": 26866, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "juliomen10", "name": "Julio C. Mendoza M.", "id": "328618271", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 78, "tweet_count": 6198, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pereirajeane11", "name": "Jeane Pereira\ud83c\udf3f\ud83e\udeb4\ud83c\udf33\ud83d\udc15\ud83d\udc36\ud83c\udf3a", "id": "3044958646", "location": "Ananindeua, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 870, "tweet_count": 17103, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "chris_apa99", "name": "ito", "id": "2604390992", "location": "Glew ", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 115, "tweet_count": 7708, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "bizatrap", "name": "m(word)", "id": "33280217", "public_metrics": {"followers_count": 1945, "following_count": 616, "tweet_count": 124732, "listed_count": 26}, "verified": false}, {"username": "bolsoloira2022", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Gi Paller\ud83d\udc8e", "id": "1060958241851613184", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6104, "following_count": 6732, "tweet_count": 12469, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DaniloGentili", "name": "Danilo Gentili", "id": "14213711", "location": "Santo Andr\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 17277830, "following_count": 406, "tweet_count": 86295, "listed_count": 20036}, "verified": true}, {"username": "fIawlizz", "name": "Liz Martins \ud83d\udc99", "id": "2745697364", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 737, "tweet_count": 77260, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "friendspremium", "name": "friends tv", "id": "1099811078148669445", "location": "England, United Kingdom", "public_metrics": {"followers_count": 3580, "following_count": 889, "tweet_count": 520, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "RosenunesM", "name": "Rose Nunes dia 30 \u00e9 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "315919370", "location": "Boston - Massachusetts", "public_metrics": {"followers_count": 5405, "following_count": 5583, "tweet_count": 201279, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "tefyjacobsen", "name": "Estefania", "id": "1009526292440600576", "location": "Sapucaia do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 214, "tweet_count": 9506, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Penso_e_existo", "name": "Tom", "id": "51428667", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 56, "tweet_count": 3423, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "eliseuneto", "name": "Eliseu Neto", "id": "83224693", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 39448, "following_count": 1277, "tweet_count": 80115, "listed_count": 106}, "verified": true}, {"username": "aquielboaster", "name": "LoBoaster (\ud83c\udff4)", "id": "1068838745376505857", "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 2737, "tweet_count": 9089, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "au_gripau", "name": "Ro_Bell\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f", "id": "3091521304", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 207, "tweet_count": 9998, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gigidepayns", "name": "Marta G \u271f \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde6\ud83c\uddf6", "id": "180487271", "public_metrics": {"followers_count": 2511, "following_count": 980, "tweet_count": 29819, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "clermMarisa", "name": "Marisa Guitart", "id": "2366793908", "location": "Amer", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 603, "tweet_count": 27462, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "nicolacichelli", "name": "nicola cichelli", "id": "405697475", "location": "Legnano (Milano)", "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 4948, "tweet_count": 9127, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AnnalisaChirico", "name": "Annalisa Chirico", "id": "117407713", "location": "Rome", "public_metrics": {"followers_count": 45404, "following_count": 198, "tweet_count": 21219, "listed_count": 223}, "verified": true}, {"username": "whistlertara", "name": "\ud835\udc1c\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc28\ud835\udc0b\ud835\udfcf\ud835\udc27\ud835\udfd1 || \ud835\udc32\ud835\udc1a\ud835\udc2c' \ud835\udc20\ud835\udc1f (\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc1a\ud835\udc25)", "id": "278242717", "location": "\u2606 10.06.21 \u271e 10.01.22", "public_metrics": {"followers_count": 1834, "following_count": 825, "tweet_count": 318234, "listed_count": 42}, "verified": false}, {"username": "GerardoLopezM17", "name": "Gerardo Lopez Merlo", "id": "895625964725653504", "public_metrics": {"followers_count": 1243, "following_count": 564, "tweet_count": 257674, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "TioVik", "name": "Mayor Degtyarev", "id": "348432729", "location": "La Zona", "public_metrics": {"followers_count": 2395, "following_count": 4876, "tweet_count": 47807, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "PacherresMary", "name": "Mary Pacherres", "id": "2783785523", "location": "San Miguel, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 987, "tweet_count": 12162, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "hugheslauria", "name": "hughes lauria", "id": "491215715", "location": "Paulista -PE", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 820, "tweet_count": 77853, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "pandedioj", "name": "Matarael", "id": "4892977819", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 466, "tweet_count": 9749, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Gabyfeliciano19", "name": "off-line \u274c", "id": "1080511368602750979", "location": "I\u00fana, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 390, "tweet_count": 11101, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DianaOliveira_1", "name": "japa", "id": "1009230653525815296", "location": "021\ud83d\udd01 028", "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 120, "tweet_count": 12056, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "EithaBranquela", "name": "projeto de deusa grega", "id": "801527774842408963", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 180, "tweet_count": 10333, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EleticiaD", "name": "eleticia r dessimoni", "id": "338806876", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 72, "tweet_count": 783, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "edelslaurie", "name": "anns \ud83c\udf38", "id": "2807602278", "location": "housel\u00e2ndia", "public_metrics": {"followers_count": 1391, "following_count": 349, "tweet_count": 38802, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "CheEnrico", "name": "Enrico Che", "id": "1068642521507655681", "location": "Zagarolo, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 101, "tweet_count": 2032, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Web_Peru", "name": "Web_Peru", "id": "282257444", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 218, "tweet_count": 155874, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "DIZZYM00N", "name": "\ud83d\udc5b", "id": "1054532927227338752", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 937, "tweet_count": 64938, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "ArgosMozart", "name": "C\u00e9sar Lievand", "id": "122541642", "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "verified": false}, {"username": "Wigiih_aaa", "name": "\ud835\ude52\ud835\ude5e\ud835\ude5c\ud835\ude5e\ud835\ude5e", "id": "967730828708143104", "location": "no se jaj", "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 1254, "tweet_count": 95929, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "12martinxd", "name": "martin", "id": "1167503616762089473", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 83, "tweet_count": 2850, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nunes_ernani", "name": "Ernani Nunes \ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "330407469", "location": "Itaja\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 153, "tweet_count": 14278, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Tamy_Comas", "name": "Tami Comas \u2606", "id": "312079292", "location": "Santa Fe - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 776, "tweet_count": 9632, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "mario_raza", "name": "Nano", "id": "343722236", "location": "Republica de Helvecia", "public_metrics": {"followers_count": 2173, "following_count": 670, "tweet_count": 108297, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "victortamoios", "name": "victor marques", "id": "563094648", "location": "Cabo Frio, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5749, "following_count": 5858, "tweet_count": 295833, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "joehansrobles", "name": "Joe Robles", "id": "620451939", "location": "Liima", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 89, "tweet_count": 2240, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "eduardoenred", "name": "Eduardo Negr\u00f3n", "id": "44463079", "location": "Trujillo - Peru", "public_metrics": {"followers_count": 8029, "following_count": 5393, "tweet_count": 37780, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "sagitario50", "name": "Gonzalo Vilchez", "id": "172169106", "location": "Lima Peru", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 185, "tweet_count": 9680, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "noticiAmerica", "name": "Am\u00e9rica Noticias", "id": "65549291", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 3233043, "following_count": 1240, "tweet_count": 295940, "listed_count": 3519}, "verified": true}, {"username": "spencer_bat", "name": "gabii", "id": "828344708359405570", "location": "robsten", "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 468, "tweet_count": 132730, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "afinidade1804", "name": "SILA\ud83c\udf52DO\u011eA", "id": "42361572", "location": "Turquia", "public_metrics": {"followers_count": 5765, "following_count": 6383, "tweet_count": 401840, "listed_count": 74}, "verified": false}, {"username": "Matteo38696746", "name": "Matteo", "id": "838988680752676865", "location": "Em\u00edlia Romana, It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 237, "tweet_count": 3100, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "reporterbeto", "name": "Rep\u00f3rter Beto Ribeiro", "id": "732505592053563392", "location": "Araras, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 134, "tweet_count": 49117, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "JorgeWiesse", "name": "Mr. Wiesse", "id": "2455230236", "location": "Piura, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 572, "tweet_count": 12902, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JOOFONTEBASSO1", "name": "JO\u00c3O FONTEBASSO", "id": "1190055995348787201", "public_metrics": {"followers_count": 1810, "following_count": 2271, "tweet_count": 64773, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "ArmandoCostaJr", "name": "Armando Costa Jr.", "id": "105005934", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 2766, "following_count": 2644, "tweet_count": 9024, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "hechicera_1313", "name": "macu1313", "id": "3154667116", "location": "Sanl\u00facar de Barrameda, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 1664, "tweet_count": 19380, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "julianperu1", "name": "Julio Cabrera Meza", "id": "1186942898", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 305, "tweet_count": 18378, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Brizioful", "name": "Brizio", "id": "1035648571163521024", "public_metrics": {"followers_count": 1234, "following_count": 5001, "tweet_count": 111040, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "gooprincie", "name": "\ud83c\udf0a", "id": "1179193267340099584", "location": "\ud835\udc7c\ud835\udc95\ud835\udc90\ud835\udc91\ud835\udc8a\ud835\udc82", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 50, "tweet_count": 163, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "avengerstaehy", "name": "\ud835\udc0c\ud835\udc1a\ud835\udc23\ud835\udc2e\u2077", "id": "1179729454387650565", "location": "\ud835\uddc6\ud835\uddd2 \ud835\uddf4\ud835\uddfc\ud835\uddf9\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\uddfb \ud835\uddbb\ud835\uddc8\ud835\uddd2\ud835\uddcc. ", "public_metrics": {"followers_count": 14642, "following_count": 12886, "tweet_count": 34576, "listed_count": 41}, "verified": false}, {"username": "alirioA_mendoza", "name": "Alirio Andre", "id": "108038246", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 774, "tweet_count": 29260, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "BonaMassimo", "name": "massimo di bona", "id": "1109063409113485313", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 391, "tweet_count": 33594, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "bbisladeze", "name": "Brenda Isla Cenedeze", "id": "1161793957631864832", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 252, "tweet_count": 3172, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "amgpf_ana", "name": "ana guzman", "id": "616820091", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 276, "tweet_count": 3494, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lkurt136", "name": "lucas kurt\ud83e\udd18\ud83d\udc7d", "id": "897655036129497089", "location": "Pelotas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1593, "following_count": 809, "tweet_count": 18330, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "dg_kcarvalho", "name": "Kau\u00e3", "id": "2774531986", "location": "053", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 186, "tweet_count": 13098, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MatiDellaVedova", "name": "Matute \u2693 Jugador N\u00b012", "id": "373176752", "location": "Lan\u00fas Oeste, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 450, "tweet_count": 45004, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "luishiha", "name": "luigi", "id": "1022988082545668096", "public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 502, "tweet_count": 2105, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "morenocris", "name": "morenocris\ud83d\udea9", "id": "62938801", "location": "Amaz\u00f4nia. Brasil\ud83e\ude78", "public_metrics": {"followers_count": 2820, "following_count": 2499, "tweet_count": 66625, "listed_count": 37}, "verified": false}, {"username": "HarveyRivadenei", "name": "Harvey Rivadeneira G", "id": "549457146", "location": "Quito - Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 1639, "following_count": 4978, "tweet_count": 86498, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Nyespa", "name": "NyE", "id": "4788768635", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 884, "tweet_count": 35462, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "MahattmagandiJr", "name": "Mahattma Gandhi Jr", "id": "993833994", "location": "MAR DEL PLATA", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 529, "tweet_count": 48629, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "sexymolotov", "name": "Amara Namani", "id": "468603260", "location": "Under the table and dreaming", "public_metrics": {"followers_count": 2066, "following_count": 5008, "tweet_count": 18164, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "jaianeribei", "name": "jaiane ribeiro \u2764\ufe0f\ud83d\ude4c", "id": "1081690078408306689", "location": "Inhambupe, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 4983, "tweet_count": 25489, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Roberto20258830", "name": "", "id": "1075160148619001857", "public_metrics": {"followers_count": 1620, "following_count": 2366, "tweet_count": 23878, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MaruiaSpain", "name": "Maruia\ud83d\udc51\ud83c\udf49\ud83c\udf53\ud83d\udda4", "id": "1121341822582784000", "location": "Reino de Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1341, "following_count": 1260, "tweet_count": 24729, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "somniara", "name": "Kio Somniara", "id": "396628349", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 39, "tweet_count": 1913, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "JohiTaihua", "name": "Johi Taihua", "id": "1052665478534053900", "location": "Ucayali, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 4859, "tweet_count": 124437, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "kitilenys", "name": "puta\u00e7a", "id": "1143190284", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 345, "tweet_count": 3208, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "objETHOS", "name": "objETHOS", "id": "126843169", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2446, "following_count": 4072, "tweet_count": 4061, "listed_count": 37}, "verified": false}, {"username": "sezavalar1310", "name": "Salvador Zavala", "id": "2711949184", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 508, "tweet_count": 28978, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "2021_peru", "name": "Per\u00fa Hacia el 2021", "id": "744867732793896960", "location": "Jap\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 4373, "following_count": 2472, "tweet_count": 72825, "listed_count": 26}, "verified": false}, {"username": "liberal_revista", "name": "Revista Liberal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "972020982184595456", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 2206, "following_count": 354, "tweet_count": 65916, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "AgustinRosety", "name": "Agust\u00edn Rosety Fern\u00e1ndez de Castro", "id": "1115297214325194755", "location": "C\u00e1diz", "public_metrics": {"followers_count": 75278, "following_count": 3265, "tweet_count": 11778, "listed_count": 314}, "verified": true}, {"username": "MarcosGellis", "name": "'Bullet Tooth' Tony \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "id": "2652395484", "location": "Desesperan\u00e7\u00f3polis \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 215, "tweet_count": 9254, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "kike_mzgn", "name": "Enrique Lopez", "id": "2589858283", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 86, "tweet_count": 21687, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "brito_fdx", "name": "Brito \ud83c\uddeb\ud83c\uddee", "id": "188943182", "public_metrics": {"followers_count": 11599, "following_count": 4005, "tweet_count": 51747, "listed_count": 276}, "verified": false}, {"username": "xptoxl", "name": "MoreiraP", "id": "164674823", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 0, "tweet_count": 12726, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "oliveirauee", "name": "katllen", "id": "759210431013654528", "location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 632, "tweet_count": 13464, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "maverick77713", "name": "Maverick PDC7\ud83d\udd25", "id": "1143306566692671488", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 312, "tweet_count": 7565, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "dp_standup", "name": "\u041a\u0456\u0431\u0435\u0440\u0434\u0456\u043c\u043e\u043d \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "4366408463", "location": "Kyiv, Ukraine", "public_metrics": {"followers_count": 28687, "following_count": 0, "tweet_count": 38861, "listed_count": 24}, "verified": false}, {"username": "alkocryer", "name": "\u043b\u0438\u0437\u0430 \u043f\u043b\u0430\u0447\u0435\u0442, \u043f\u044c\u0435\u0442 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "907299315915411456", "location": "\u0423\u041a\u0420\u0410\u0407\u041d\u0410-\u041c\u0410\u0422\u0418", "public_metrics": {"followers_count": 5899, "following_count": 224, "tweet_count": 44235, "listed_count": 33}, "verified": false}, {"username": "vulgooboss", "name": "heineken", "id": "3286030865", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 189, "tweet_count": 37869, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jimmy703243001", "name": "jimmy", "id": "2588812315", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 2744, "tweet_count": 287277, "listed_count": 33}, "verified": false}, {"username": "torbellinonlima", "name": "Torbellino", "id": "78109561", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 409, "tweet_count": 2486, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "DgoHospital450", "name": "@HG450Durango", "id": "790573428088504320", "public_metrics": {"followers_count": 2768, "following_count": 2026, "tweet_count": 31001, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "ismed_ssd", "name": "ISMED", "id": "954539430647246851", "location": "Durango, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 314, "tweet_count": 4459, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "mikcael_", "name": "mickael", "id": "805647576917741570", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 442, "tweet_count": 4388, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "blasco_pepe", "name": "pepe blasco", "id": "300791867", "location": "Navalmoral de la Mata", "public_metrics": {"followers_count": 1675, "following_count": 2425, "tweet_count": 217919, "listed_count": 36}, "verified": false}, {"username": "quimreis", "name": "quimreis", "id": "58583772", "location": "Salvador-Ba Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2844, "following_count": 3153, "tweet_count": 165258, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "kssi0", "name": "K\u00e1ssio Rezende", "id": "1474993687", "location": "Por aee.", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 646, "tweet_count": 2218, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Robersoncassol", "name": "Roberson Cassol", "id": "21046784", "location": "Brazil, RS", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 498, "tweet_count": 48979, "listed_count": 40}, "verified": false}, {"username": "igors_ac", "name": "Igor Carvalho", "id": "1104298498936242176", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 158, "tweet_count": 427, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Diego04Guzman", "name": "Diego Garc\u00eda", "id": "985012431838736386", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 3466, "tweet_count": 51188, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "CassiusPh22", "name": "\ud83d\udda4", "id": "953214571711430657", "location": "Penha, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 228, "tweet_count": 7601, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "darrydent", "name": "Richard", "id": "168920354", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 408, "tweet_count": 7981, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Cynstar_86", "name": "Cynthia \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\udde9\ud83c\uddf4\ud83d\udc9a\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "id": "152010584", "location": "Tabarnia", "public_metrics": {"followers_count": 2333, "following_count": 3103, "tweet_count": 27475, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "alfbar73", "name": "alf73 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "2433980950", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 333, "tweet_count": 7716, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Abriendo_Brecha", "name": "Abriendo Brecha", "id": "1280879857", "location": "Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 134472, "following_count": 75, "tweet_count": 134149, "listed_count": 288}, "verified": false}, {"username": "Andreamode_on", "name": "Dra Bizcocho", "id": "97505976", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1588, "following_count": 868, "tweet_count": 98755, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "Xabiel_360", "name": "Xabiel Martinez (Filo)", "id": "400034225", "location": "San Francisco de Macoris", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 470, "tweet_count": 44451, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Alfilodelasnoti", "name": "AFN", "id": "4911551774", "location": "Duarte, Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 84, "tweet_count": 31761, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "JosR85409916", "name": "Jos", "id": "964216986162159617", "location": ". ", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 572, "tweet_count": 9387, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Juliettyromeo", "name": "Ath\u00e9n\u00e9", "id": "801166284696252416", "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1580, "tweet_count": 8253, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "giorgiogaias", "name": "Giorgio Gaias \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "468410833", "location": "Nuoro, Sardegna", "public_metrics": {"followers_count": 5067, "following_count": 1175, "tweet_count": 203258, "listed_count": 125}, "verified": false}, {"username": "Curioso23213180", "name": "Razor Head", "id": "1032948816343912448", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 72, "tweet_count": 4567, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lporiginalg", "name": "I,Hypocrite", "id": "110835004", "location": "Olympia", "public_metrics": {"followers_count": 201956, "following_count": 747, "tweet_count": 37363, "listed_count": 580}, "verified": false}, {"username": "JorgeLuisRivad4", "name": "Jorge Luis Rivadeneira Monge", "id": "1078732033352822784", "location": "Lima,Peru", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 289, "tweet_count": 31431, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Carlos_A_M_1971", "name": "Carlos Alonso Molero", "id": "300263472", "location": "Granada (Granada)", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 112, "tweet_count": 55139, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Gandalfraul", "name": "Ra\u00fal I de Narnia \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "915645355005530113", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 843, "tweet_count": 224074, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Ariel2575", "name": "Ariela \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "174643719", "public_metrics": {"followers_count": 3818, "following_count": 3920, "tweet_count": 272165, "listed_count": 71}, "verified": false}, {"username": "Angelo87241952", "name": "Angelo", "id": "1113514284665982977", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 292, "tweet_count": 38665, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Walter22397486", "name": "Walter", "id": "887544444", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 73, "tweet_count": 33126, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Davidtr60010911", "name": "Davidtr", "id": "1129445416465063936", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 78, "tweet_count": 36883, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jairalexisgomez", "name": "Y@yo", "id": "373181672", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 1555, "tweet_count": 71055, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "AntonioDP9", "name": "Antonio DP", "id": "1159054704468475904", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 38, "tweet_count": 389, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JuanC_RiveraH", "name": "Juan Carlos Rivera \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "138810310", "location": "Lima Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 1257, "tweet_count": 4618, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "LilaPerfume", "name": "Soraya Murillo", "id": "4003530004", "location": "Val\u00eancia", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 610, "tweet_count": 3659, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "DesdeNewYorkCL", "name": "Desde New York - Cr\u00f3nicas Literarias", "id": "436151855", "public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 922, "tweet_count": 6984, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "ricardohxyz", "name": "rick", "id": "3365044827", "location": "Itaja\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 474, "tweet_count": 15708, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "yoli595959", "name": "Yolanda Rodriguez\ud83d\udd3b", "id": "2992865967", "public_metrics": {"followers_count": 2522, "following_count": 1720, "tweet_count": 268219, "listed_count": 72}, "verified": false}, {"username": "klaralonso", "name": "klaralonso\ud83d\udd3b", "id": "301424273", "public_metrics": {"followers_count": 6434, "following_count": 1059, "tweet_count": 5719, "listed_count": 123}, "verified": false}, {"username": "zulyraze", "name": "Maria L", "id": "2495651981", "location": "Stockholm ", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 806, "tweet_count": 87254, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "patriciagamarra", "name": "Patricia Gamarra", "id": "87264094", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 155081, "following_count": 935, "tweet_count": 69786, "listed_count": 148}, "verified": false}, {"username": "marisolhope", "name": "Marisol \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "1520000839", "location": "Surquillo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 282, "tweet_count": 85180, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "JussaradeLima10", "name": "Jussara.Lima\ud83d\udea9", "id": "762099063269490688", "location": "Varginha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2281, "following_count": 4965, "tweet_count": 44276, "listed_count": 1}, "verified": false}], "tweets": [{"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191791959691735041"], "id": "1191791959691735041", "created_at": "2019-11-05T18:58:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Friendly reminder de que si alguien le hace da\u00f1o a @SoftuwuAmy lo mato just saying", "author_id": "971859042460143622"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/5j5D977RCO", "expanded_url": "https://twitter.com/RAEinforma/status/1191606087360929793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5j5D977RCO", "media_key": "3_1191606085695737857"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "PalabraDelD\u00eda"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191606087360929793"], "id": "1191606087360929793", "created_at": "2019-11-05T06:40:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 65, "like_count": 412, "quote_count": 15}, "text": "#PalabraDelD\u00eda | biocida\n\nEl elemento \u00ab-cida\u00bb (del lat\u00edn \u00ab-c\u012bda\u00bb, de la ra\u00edz de \u00abcaed\u0115re\u00bb \u2018matar\u2019) aparece en otras voces del espa\u00f1ol:\n\npediculicida \u2018que mata piojos\u2019\nliberticida \u2018que mata o destruye la libertad\u2019\ngarrapaticida \u2018que mata garrapatas\u2019\n\n\u00bfSe les ocurren m\u00e1s casos? https://t.co/5j5D977RCO", "author_id": "350411337"}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/N6NUWrnuie", "expanded_url": "https://twitter.com/papodecobra/status/1191796343926349825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N6NUWrnuie", "media_key": "3_1191796334547947521"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191796343926349825"], "id": "1191796343926349825", "created_at": "2019-11-05T19:16:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 6, "like_count": 559, "quote_count": 9}, "text": "Muita gente diz que se o escorpi\u00e3o for colocado dentro de um circulo de fogo, ele se suicida enfiando o ferr\u00e3o no pr\u00f3prio corpo e se auto-envenenando. Ser\u00e1? \n\nEssa \u00e9 mais uma situa\u00e7\u00e3o em que a explica\u00e7\u00e3o n\u00e3o tem fundamento cient\u00edfico. Vamos explicar: https://t.co/N6NUWrnuie", "author_id": "937859746178260992"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191622995225251840"], "id": "1191622995225251840", "created_at": "2019-11-05T07:47:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 42, "like_count": 810, "quote_count": 12}, "text": "Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne la pseudo cultura.E sapendo che il loro ricatto \u00e8 una pistola scarica:se vanno alle elezioni si estinguono.E i primi a saperlo sono loro.", "author_id": "483057175"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/wASDYbFlQR", "expanded_url": "https://twitter.com/AliasMalula/status/1191716868387676162", "display_url": "twitter.com/AliasMalula/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 21, "username": "AliasMalula", "id": "99596811"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191792242563960838"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191716868387676162"}], "id": "1191792242563960838", "created_at": "2019-11-05T18:59:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "text": "Estimada @AliasMalula es suicida seguir al flautista hasta el desbarrancadero... https://t.co/wASDYbFlQR", "author_id": "49190580"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/UwIBpOrKzS", "expanded_url": "http://bit.ly/2NCaOTG", "display_url": "bit.ly/2NCaOTG"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/MGpaGlfPOZ", "expanded_url": "https://twitter.com/ElHeraldoSLP/status/1191786678412664837/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MGpaGlfPOZ", "media_key": "3_1191786674927202304"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Sucesos"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191786678412664837"], "id": "1191786678412664837", "created_at": "2019-11-05T18:37:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Sucesos \ud83d\udea8Discute con su mam\u00e1 y se suicida, ten\u00eda 15 a\u00f1os\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/UwIBpOrKzS https://t.co/MGpaGlfPOZ", "author_id": "242610822"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191422493195530241"], "id": "1191422493195530241", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 98, "probability": 0.7214, "type": "Other", "normalized_text": "upbringing"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:30:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Ok, hablemos de la depresi\u00f3n, sin tanta vuelta, la medicaci\u00f3n puede ayudar y listo? o el upbringing que viviste te cag\u00f3 la vida y ya, se cura con terapia. Que dicen?", "author_id": "365173932"}, {"entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/hVgRKXSLbA", "expanded_url": "https://www.periodistadigital.com/periodismo/20191104/debate-electoral-iglesias-casado-saludan-carinosamente-rivera-le-quitan-cajon-alto-abascal-llega-animado-noticia-689404178758/", "display_url": "periodistadigital.com/periodismo/201\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.periodistadigital.com/periodismo/20191104/debate-electoral-iglesias-casado-saludan-carinosamente-rivera-le-quitan-cajon-alto-abascal-llega-animado-noticia-689404178758/"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.983, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.9028, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191614622853402624"], "id": "1191614622853402624", "created_at": "2019-11-05T07:13:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 66, "like_count": 1837, "quote_count": 9}, "text": "Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera - Periodista Digital https://t.co/hVgRKXSLbA", "author_id": "48976307"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/eAbdlnr9mc", "expanded_url": "https://twitter.com/soyleoros/status/1190236866131513345", "display_url": "twitter.com/soyleoros/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190289407649210368"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190236866131513345"}], "id": "1190289407649210368", "created_at": "2019-11-01T15:28:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Lo que tiene que hacer un bajista para que le suban el volumen en el disco. https://t.co/eAbdlnr9mc", "author_id": "328792708"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191765427527061506"], "id": "1191765427527061506", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.887, "type": "Person", "normalized_text": "davi"}, {"start": 24, "end": 29, "probability": 0.7302, "type": "Person", "normalized_text": "golias"}, {"start": 70, "end": 71, "probability": 0.476, "type": "Organization", "normalized_text": "RU"}]}, "created_at": "2019-11-05T17:13:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "davi com um pedra matou golias mas se ele tivesse usado a mandioca do RU ele tinha decapitado o cara vei", "author_id": "202165080"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191724969467752448"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191708951823429632"}], "id": "1191724969467752448", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.3471, "type": "Organization", "normalized_text": "Apra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "created_at": "2019-11-05T14:32:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "text": "@larepublica_pe As\u00ed resucite el Panz\u00f3n suicida y lo pongan Nro 1 el Apra se va a la csm si o si el 2020 y el 2021 ser\u00e1n historia nefasta, adem\u00e1s, habr\u00e1n muchos presos fujiapristas. El mal no debe prevalecer sobre el bien, es decir, muerte pol\u00edtica a los fujiapristas obstruccionistas y corruptos!", "in_reply_to_user_id": "66746614", "author_id": "1035560983715110912"}, {"entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/hJihAKrOKF", "expanded_url": "https://www.diarioregistrado.com/virales/tremendo--motoquero-quiere-pasar-un-camion-y-se-lo-lleva-de-frente-uno-que-venia_a5dc1ad699563ae3f68e05d11", "display_url": "diarioregistrado.com/virales/tremen\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191766885274140672"], "id": "1191766885274140672", "created_at": "2019-11-05T17:19:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Todos saben que en las curvas no se puede adelantar para pasar porque no se sabe quien viene por la mano de enfrente. Pero hacerlo arriba de una moto es una maniobra suicida. https://t.co/hJihAKrOKF", "author_id": "537300529"}, {"entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/kt9UTvGnIo", "expanded_url": "https://www.diarioregistrado.com/virales/tremendo--motoquero-quiere-pasar-un-camion-y-se-lo-lleva-de-frente-uno-que-venia_a5dc1ad699563ae3f68e05d11", "display_url": "diarioregistrado.com/virales/tremen\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191766884347240448"], "id": "1191766884347240448", "created_at": "2019-11-05T17:19:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Todos saben que en las curvas no se puede adelantar para pasar porque no se sabe quien viene por la mano de enfrente. Pero hacerlo arriba de una moto es una maniobra suicida. https://t.co/kt9UTvGnIo", "author_id": "172795770"}, {"entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/Wdg64xmKhW", "expanded_url": "http://www.spreaker.com/show/4126938", "display_url": "spreaker.com/show/4126938", "status": 200, "unwound_url": "https://www.spreaker.com/show/4126938"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.8159, "type": "Organization", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.3677, "type": "Organization", "normalized_text": "Slabia"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.5896, "type": "Organization", "normalized_text": "barsa"}, {"start": 152, "end": 156, "probability": 0.7221, "type": "Person", "normalized_text": "Piqu\u00e9"}, {"start": 188, "end": 194, "probability": 0.7353, "type": "Other", "normalized_text": "Podcast"}, {"start": 246, "end": 264, "probability": 0.754, "type": "Other", "normalized_text": "UefaChampionsLeague"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 20, "tag": "Barcelona"}, {"start": 57, "end": 64, "tag": "Slabia"}, {"start": 72, "end": 78, "tag": "barsa"}, {"start": 114, "end": 120, "tag": "vidal"}, {"start": 151, "end": 157, "tag": "Piqu\u00e9"}, {"start": 245, "end": 265, "tag": "UefaChampionsLeague"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191791462159134722"], "id": "1191791462159134722", "created_at": "2019-11-05T18:56:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "45min. El #Barcelona juega horrible, planteo suicida del #Slabia que el #barsa no sabe aprovechar, IRRECONOCIBLE, #vidal olvida funcione en el centro, #Piqu\u00e9 lento y torpe. M\u00e1s info en el Podcast https://t.co/Wdg64xmKhW al finalizar el partido. #UefaChampionsLeague", "author_id": "71408907"}, {"entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/RZ8buiYJ9y", "expanded_url": "https://twitter.com/mellbelleex/status/1189976619773026310/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RZ8buiYJ9y", "media_key": "3_1189976584033316869"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/RZ8buiYJ9y", "expanded_url": "https://twitter.com/mellbelleex/status/1189976619773026310/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RZ8buiYJ9y", "media_key": "3_1189976584238882819"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/RZ8buiYJ9y", "expanded_url": "https://twitter.com/mellbelleex/status/1189976619773026310/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RZ8buiYJ9y", "media_key": "3_1189976584314331136"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/RZ8buiYJ9y", "expanded_url": "https://twitter.com/mellbelleex/status/1189976619773026310/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RZ8buiYJ9y", "media_key": "3_1189976584314408962"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9614, "type": "Person", "normalized_text": "Michelle Carter"}, {"start": 53, "end": 62, "probability": 0.9187, "type": "Person", "normalized_text": "Conrad Roy"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1189976619773026310"], "id": "1189976619773026310", "created_at": "2019-10-31T18:45:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16643, "reply_count": 1717, "like_count": 22280, "quote_count": 14575}, "text": "Michelle Carter encouraged her 18-year old boyfriend Conrad Roy to commit suicide, so heartbreaking and sad \n- continued https://t.co/RZ8buiYJ9y", "author_id": "2321842031"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191738414795767809"], "id": "1191738414795767809", "created_at": "2019-11-05T15:25:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "text": "La cima de un beso en un brinco suicida.\n\nUFFFF C\u00d3MO ES QU\u00c9 NUNCA LE DIMOS TRASCENDENCIA A ESTA FRASE????", "author_id": "88513394"}, {"entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/fV8tK2FiqV", "expanded_url": "https://twitter.com/CeciliaSosaG/status/1191699753618362368", "display_url": "twitter.com/CeciliaSosaG/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 41, "end": 49, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191716868387676162"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191699753618362368"}], "id": "1191716868387676162", "created_at": "2019-11-05T14:00:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3016, "reply_count": 1020, "like_count": 4842, "quote_count": 299}, "text": "Debemos salir el 16 N aunque no te guste @jguaido Solo la presi\u00f3n permanente de los ciudadanos lograr\u00e1 el cambio que tanto esperamos https://t.co/fV8tK2FiqV", "author_id": "99596811"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1191787333944856581"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191786508530987016"}], "id": "1191787333944856581", "created_at": "2019-11-05T18:40:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "Ne faites pas comme moi, fixez-vous des quotas hebdomadaires et mensuels et pas seulement journaliers \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f #VisMaVieDeTraductrice", "in_reply_to_user_id": "335860185", "entities": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 129, "tag": "VisMaVieDeTraductrice"}]}, "author_id": "335860185"}, {"entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/fqi4r38kNf", "expanded_url": "https://twitter.com/snapdragao666/status/1191789914310004736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fqi4r38kNf", "media_key": "3_1191789907536207878"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "Hittler"}, {"start": 109, "end": 115, "probability": 0.6129, "type": "Other", "normalized_text": "ISEKAIS"}], "mentions": [{"start": 136, "end": 149, "username": "erickrekishi", "id": "561286267"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191789914310004736"], "id": "1191789914310004736", "created_at": "2019-11-05T18:50:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Hittler j\u00e1 foi mandado pra outro mundo onde ele criou uma na\u00e7\u00e3o e depois se suicidou\n\nNEM HITTLER ESCAPA DOS ISEKAIS.\n\nleiam DRIFTERS.\n\n@erickrekishi https://t.co/fqi4r38kNf", "author_id": "869572463822331904"}, {"entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/edGigkg4N4", "expanded_url": "https://twitter.com/registrocallecl/status/1191126159288868864", "display_url": "twitter.com/registrocallec\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.3918, "type": "Organization", "normalized_text": "Pe\u00f1aflor"}, {"start": 32, "end": 42, "probability": 0.6819, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}, {"start": 96, "end": 107, "probability": 0.9138, "type": "Person", "normalized_text": "Cesar Mallea"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191673292089901056"], "id": "1191673292089901056", "created_at": "2019-11-05T11:07:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 2, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "text": "En la comisar\u00eda 56 de Pe\u00f1aflor, Carabineros ten\u00edan una c\u00e1mara apuntando a la celda donde estaba Cesar Mallea. Grab\u00f3 todo. Menos el momento en que se \u201csuicida\u201d. Son muy caprichosas estas c\u00e1maras. Graban s\u00f3lo lo que les conviene. https://t.co/edGigkg4N4", "author_id": "321090249"}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/mkuO6yTiil", "expanded_url": "https://twitter.com/juve_dias/status/1191306984412319745", "display_url": "twitter.com/juve_dias/stat\u2026"}]}, "lang": "nl", "edit_history_tweet_ids": ["1191449289349836801"], "id": "1191449289349836801", "created_at": "2019-11-04T20:17:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "REAL STREET SOLDIER ABAHAHHAHAAJAHAHA https://t.co/mkuO6yTiil", "author_id": "1454562746"}, {"entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/wWEjUef9QD", "expanded_url": "https://twitter.com/virgiliohernand/status/1191471906337284097", "display_url": "twitter.com/virgiliohernan\u2026"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 14, "probability": 0.7003, "type": "Person", "normalized_text": "Virgilio"}, {"start": 137, "end": 149, "probability": 0.8046, "type": "Person", "normalized_text": "Diana Salazar"}, {"start": 153, "end": 156, "probability": 0.9068, "type": "Person", "normalized_text": "Romo"}, {"start": 241, "end": 252, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "lenin moreno"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191554665579716608"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191471906337284097"}], "id": "1191554665579716608", "created_at": "2019-11-05T03:15:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "Fuerza Virgilio !!\nEntiendo su situaci\u00f3n , pero no comparto la idea casi suicida de entregarse a la corrupta fiscal\u00eda y justicia ecuata!\nDiana Salazar y Romo obedecen a un esquema de persecuci\u00f3n y venganza orquestado por el traidor criminal lenin moreno.\nNo hay justicia ! https://t.co/wWEjUef9QD", "author_id": "1032457518625239040"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191761087110270978"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191690407362670592"}], "id": "1191761087110270978", "created_at": "2019-11-05T16:55:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@lilisalvio @loveisenoughx @eurayanneane perdeu a chance de n\u00e3o falar bosta", "in_reply_to_user_id": "2516793994", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 26, "username": "loveisenoughx", "id": "878741511386607616"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "eurayanneane", "id": "947563402674757638"}]}, "author_id": "824974046890696704"}, {"entities": {"urls": [{"start": 2, "end": 25, "url": "https://t.co/zcixyml25F", "expanded_url": "https://twitter.com/Ludmilla/status/1191789602387836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zcixyml25F", "media_key": "3_1191789548604256256"}]}, "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1191789602387836929"], "id": "1191789602387836929", "created_at": "2019-11-05T18:49:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 565, "reply_count": 246, "like_count": 17512, "quote_count": 91}, "text": "\ud83d\ude02 https://t.co/zcixyml25F", "author_id": "846369751"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/rLmYjCJEmG", "expanded_url": "http://ow.ly/SlPc30pQ8Xi", "display_url": "ow.ly/SlPc30pQ8Xi"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8884, "type": "Person", "normalized_text": "Ampuero"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191786979500933120"], "id": "1191786979500933120", "created_at": "2019-11-05T18:38:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 68, "like_count": 143, "quote_count": 18}, "text": "\"Lo que se tiene que hacer ahora, y est\u00e1 totalmente legitimado, es pedir el embargo de ese dinero\", dijo Ampuero https://t.co/rLmYjCJEmG", "author_id": "248692867"}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/oHursrPdY7", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1191490259411845122/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oHursrPdY7", "media_key": "3_1191490257234976768"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191490259411845122"], "id": "1191490259411845122", "created_at": "2019-11-04T22:59:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 188, "like_count": 685, "quote_count": 45}, "text": "LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree que los peruanos seguimos siendo ciudadanos de 2da. clase, como sosten\u00eda su jefe el suicida ladr\u00f3n.\n\u00bfT\u00fa votar\u00edas por este mequetrefe? https://t.co/oHursrPdY7", "author_id": "105492444"}, {"entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/LBOrSsQt8q", "expanded_url": "https://twitter.com/Sumaj_Warmi/status/1191435203430043648/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/LBOrSsQt8q", "media_key": "7_1191435027877371905"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.8337, "type": "Person", "normalized_text": "Evo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191435203430043648"], "id": "1191435203430043648", "created_at": "2019-11-04T19:21:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 35, "like_count": 163, "quote_count": 6}, "text": "\ud83d\uded1 El helic\u00f3ptero de Evo choc\u00f3 al fierro empezando su vuelo. Entonces queda descartado atentato, sabotaje, a no ser que el chofer sea del \"imperialismo\" o el m\u00e1s bruto de los masistas, digo.\ud83d\ude01 https://t.co/LBOrSsQt8q", "author_id": "328260861"}, {"entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/sCBYZxUb8x", "expanded_url": "https://www.larazon.es/actualidad/20191104/qmlgrrbrrfd7hliapc6omihpqi.html", "display_url": "larazon.es/actualidad/201\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.larazon.es/actualidad/20191104/qmlgrrbrrfd7hliapc6omihpqi.html"}], "hashtags": [{"start": 216, "end": 229, "tag": "MachismoMata"}, {"start": 230, "end": 245, "tag": "MachismoAgrede"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191405836075229184"], "id": "1191405836075229184", "created_at": "2019-11-04T17:24:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "text": "Un machista apu\u00f1ala a su mujer, (esperamos sobreviva), y despu\u00e9s se suicida.\nQue el machista sea militar no importa. La noticia es: machista (un hombre que se cree superior a la mujer) ha intentado matar a su mujer.\n#MachismoMata\n#MachismoAgrede\nhttps://t.co/sCBYZxUb8x", "author_id": "321001452"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1191787683078647811"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191787680650211329"}], "id": "1191787683078647811", "created_at": "2019-11-05T18:41:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Atami ayant conclus que Naoki les avait trahi il envoya un de ses clones entam\u00e9 un combat co tre Naoki. H\u00e9lios vint alors les rejoindre et se battit au c\u00f4t\u00e9 d\u2019Atami. Naoki fuya alors en direction du manoir de ses parents ou il transmit sa force \u00e0 l\u2019un de ses co\u00e9quipiers et parla", "in_reply_to_user_id": "1178359224713306112", "author_id": "1178359224713306112"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/tssk5OUBc5", "expanded_url": "https://euskalnews.com/2019/11/italia-la-legalizacion-masiva-de-los-inmigrantes-es-suicida-giulio-meotti/", "display_url": "euskalnews.com/2019/11/italia\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9488, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 65, "end": 77, "probability": 0.9852, "type": "Person", "normalized_text": "Giulio Meotti"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191786100718817280"], "id": "1191786100718817280", "created_at": "2019-11-05T18:35:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "\"Italia: la legalizaci\u00f3n masiva de los inmigrantes es suicida\" - Giulio Meotti  https://t.co/tssk5OUBc5", "author_id": "2922065008"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/iVCixhbTbX", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/brasil/moro-defende-crime-de-bolsonaro-e-que-tudo-e-questao-de-personalidade-forte#.XcF3OnxLUWg.whatsapp", "display_url": "brasil247.com/brasil/moro-de\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/brasil/moro-defende-crime-de-bolsonaro-e-que-tudo-e-questao-de-personalidade-forte#.XcF3OnxLUWg.whatsapp"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.8645, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 231, "end": 238, "probability": 0.8855, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191722088169644032"], "id": "1191722088169644032", "created_at": "2019-11-05T14:21:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 13, "like_count": 129, "quote_count": 9}, "text": "Moro, que costuma perdoar os parceiros que pedem desculpas, agora se supera dizendo que a interven\u00e7\u00e3o do Jair no caso do porteiro, n\u00e3o \u00e9 obstru\u00e7\u00e3o da justi\u00e7a, \"\u00e9 coisa de personalidade forte\". Algu\u00e9m de personalidade forte matou a Marielle? https://t.co/iVCixhbTbX", "author_id": "95699837"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191786355594027009"], "id": "1191786355594027009", "created_at": "2019-11-05T18:36:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "uma coisa que pra mim n\u00e3o faz sentido nenhum \u00e9 se a quest\u00e3o \u00e9 falta de interesse no grupo pela empresa pq ela n\u00e3o trabalhou no solo da 3?", "author_id": "75703840"}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/bobVLV05l9", "expanded_url": "https://mejorconsalud.com/no-aguanto-ir-al-colegio-diego-de-11-anos-se-suicida-por-acoso-escolar/?utm_medium=org&utm_source=fb", "display_url": "mejorconsalud.com/no-aguanto-ir-\u2026", "status": 200, "title": "\"No aguanto ir al colegio\", la carta de despedida de Diego por sufrir acoso escolar", "description": "En Espa\u00f1a, Diego, un ni\u00f1o de tan solo 11 a\u00f1os, decidi\u00f3 quitarse la vida el 14 de octubre del 2015....", "unwound_url": "https://mejorconsalud.as.com/no-aguanto-ir-al-colegio-diego-de-11-anos-se-suicida-por-acoso-escolar/?utm_medium=org&utm_source=fb"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.5648, "type": "Person", "normalized_text": "BULLYING"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191545297169764352"], "id": "1191545297169764352", "created_at": "2019-11-05T02:38:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "SI UNCHICO SE SUICIDA x SUFRIR BULLYING EN ESCUELA/ COLEGIO (mas en un Privado,donde los padres pagan para educarlo)deben ser llevados a Juicio los Direc/maestros/prof. INDISCUTIBLE:SON COMPLICES O In\u00fatiles4.DEBEN PAGAR SU MUERTE.CDO SEA ASI terminar\u00e1 \nhttps://t.co/bobVLV05l9", "author_id": "2251900600"}, {"entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/bobVLV05l9", "expanded_url": "https://mejorconsalud.com/no-aguanto-ir-al-colegio-diego-de-11-anos-se-suicida-por-acoso-escolar/?utm_medium=org&utm_source=fb", "display_url": "mejorconsalud.com/no-aguanto-ir-\u2026", "status": 200, "title": "\"No aguanto ir al colegio\", la carta de despedida de Diego por sufrir acoso escolar", "description": "En Espa\u00f1a, Diego, un ni\u00f1o de tan solo 11 a\u00f1os, decidi\u00f3 quitarse la vida el 14 de octubre del 2015....", "unwound_url": "https://mejorconsalud.as.com/no-aguanto-ir-al-colegio-diego-de-11-anos-se-suicida-por-acoso-escolar/?utm_medium=org&utm_source=fb"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 122, "probability": 0.4024, "type": "Person", "normalized_text": "BULLYING"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191546190816567296"], "id": "1191546190816567296", "created_at": "2019-11-05T02:42:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Es imposible que los MAESTROS PROFESORES DIRECTORES A CARGO DE NI\u00d1OS Y ADOLES NO SE DEN CUENTA DE QUE ALGUN@ SUFRE BULLYING.\nES UNA HIJAPUTEZ APA\u00d1ADA X LOS ADULTOS YA SEA X COMPLICIDAD O POR INDIFERENCIA.\nhttps://t.co/bobVLV05l9", "author_id": "2251900600"}, {"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/7c2U9rg5Qy", "expanded_url": "https://twitter.com/AktisV/status/1191754091137052672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7c2U9rg5Qy", "media_key": "3_1191754085214687232"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191754091137052672"], "id": "1191754091137052672", "created_at": "2019-11-05T16:28:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "La locura de la ambici\u00f3n soci\u00f3pata, inventa drogas-veneno, siembra amapola, mariguana, cad\u00e1veres en fosas y ahora fertiliza sus carteras con la muerte de ni\u00f1as y ni\u00f1os. Nuestra indiferencia es suicida, un d\u00eda llorar\u00e1s los tuyos. https://t.co/7c2U9rg5Qy", "author_id": "587101990"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191784309755133953"], "id": "1191784309755133953", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8032, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 150, "end": 156, "probability": 0.9065, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}, {"start": 201, "end": 209, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 219, "end": 224, "probability": 0.3582, "type": "Person", "normalized_text": "Zumb\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-11-05T18:28:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Carluxo que j\u00e1 disse que se matou literalmente combina com a frase de Bolsonaro de que entre mortos e feridos est\u00e3o todos os vivos. Donde se conclui: Carluxo \u00e9 um zumbi liderando uma horda de zumbis.  Bolsonaro \u00e9 o Dr. Zumb\u00e3o.", "author_id": "57982594"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191654818101825537"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191559153032073216"}], "id": "1191654818101825537", "created_at": "2019-11-05T09:53:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@JesusErnestoMar @MariaInesAyala2 @MatiasPin1 Y? Cu\u00e1l hay? Vos vas a obligar a alguien a pensar diferente? La libertad de pensamiento y expresi\u00f3n son derechos constitucionales. Si te ofenden y est\u00e1s sensible, es problema tuyo.", "in_reply_to_user_id": "437497043", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JesusErnestoMar", "id": "437497043"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "MariaInesAyala2", "id": "890611713820721152"}, {"start": 34, "end": 45, "username": "MatiasPin1", "id": "1189650301281800193"}]}, "author_id": "715971066"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186997870295162880"], "id": "1186997870295162880", "entities": {"annotations": [{"start": 244, "end": 247, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 254, "end": 262, "probability": 0.9842, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-10-23T13:28:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 169, "like_count": 5774, "quote_count": 111}, "text": "Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nSi ud cree que los servicios deben ser manejados en su totalidad por el estado\n\nUd es un suicida. Ud no ha estudiado ni a Cuba ni a Venezuela.\n\nUd no entiende", "author_id": "85745429"}, {"entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/7wNXBq4jEf", "expanded_url": "https://twitter.com/guaxinimdopoe/status/1191516391846895616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7wNXBq4jEf", "media_key": "3_1191516351468331010"}, {"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/7wNXBq4jEf", "expanded_url": "https://twitter.com/guaxinimdopoe/status/1191516391846895616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7wNXBq4jEf", "media_key": "3_1191516357231292416"}, {"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/7wNXBq4jEf", "expanded_url": "https://twitter.com/guaxinimdopoe/status/1191516391846895616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7wNXBq4jEf", "media_key": "3_1191516362239287298"}, {"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/7wNXBq4jEf", "expanded_url": "https://twitter.com/guaxinimdopoe/status/1191516391846895616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7wNXBq4jEf", "media_key": "3_1191516389460336640"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4688, "type": "Other", "normalized_text": "akutagawa"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.429, "type": "Other", "normalized_text": "tanizaki"}, {"start": 118, "end": 126, "probability": 0.4417, "type": "Other", "normalized_text": "akutagawa"}, {"start": 151, "end": 158, "probability": 0.4494, "type": "Other", "normalized_text": "tanizaki"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191516391846895616"], "id": "1191516391846895616", "created_at": "2019-11-05T00:43:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "text": "eu tava relendo meu livro do akutagawa a\u00ed ele mencionou que o tanizaki era um de seus velhos amigos,tudo bem at\u00e9 ai \n\nakutagawa se matou 24 de julho \n\ntanizaki faz anivers\u00e1rio 24 de julho https://t.co/7wNXBq4jEf", "author_id": "1008770816467664896"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191769056648581120"], "id": "1191769056648581120", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "J Balvin"}]}, "created_at": "2019-11-05T17:27:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Lo amo al J Balvin. Habla de ansiedad y depresi\u00f3n con normalidad como debe de ser, como todxs deber\u00edamos. Los que le critican por eso, luego lloran cuando un artista se suicida.", "author_id": "233337612"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191780816432586752"], "id": "1191780816432586752", "created_at": "2019-11-05T18:14:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "o meu instrutor de condu\u00e7\u00e3o \u00e9 t\u00e3o sweet, helpful e diz sempre que tenho todo o tempo do mundo para fazer as coisas...dude, i'd die for you \ud83e\udd7a", "author_id": "2353731187"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/8weGY1z6qh", "expanded_url": "https://twitter.com/MayaHez/status/1191367477843939330/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8weGY1z6qh", "media_key": "3_1191367475851644929"}], "annotations": [{"start": 196, "end": 202, "probability": 0.9056, "type": "Other", "normalized_text": "MayaNyx"}, {"start": 206, "end": 222, "probability": 0.5468, "type": "Other", "normalized_text": "NuevaFotoDePerfil"}], "hashtags": [{"start": 195, "end": 203, "tag": "MayaNyx"}, {"start": 205, "end": 223, "tag": "NuevaFotoDePerfil"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191367477843939330"], "id": "1191367477843939330", "created_at": "2019-11-04T14:51:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 297, "reply_count": 15, "like_count": 513, "quote_count": 0}, "text": "No soy suicida, pero las cosas a veces se vuelven confusas...ayer intent\u00e9 rezar pero no supe qu\u00e9 decir, estoy demasiado drogada como para levantarme. \u2620\n\n-Estoy demasiado triste como para llorar-\n#MayaNyx \n#NuevaFotoDePerfil https://t.co/8weGY1z6qh", "author_id": "547088188"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1191780831460806662"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191779626172989441"}], "id": "1191780831460806662", "created_at": "2019-11-05T18:14:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@aamacarena Re same amea", "in_reply_to_user_id": "714850990831247360", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "aamacarena", "id": "714850990831247360"}]}, "author_id": "134794300"}, {"entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/xOyhlE9qRF", "expanded_url": "http://www.benempol.com", "display_url": "benempol.com", "unwound_url": "http://www.benempol.com"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/y5gma7eczQ", "expanded_url": "https://twitter.com/RAEinforma/status/1191606087360929793", "display_url": "twitter.com/RAEinforma/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191650930531414016"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191606087360929793"}], "id": "1191650930531414016", "created_at": "2019-11-05T09:38:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 4, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "text": "genocida\nhomicida\nuxoricida\nparricida\namebicida\nplaguicida\nfratricida\ninfanticida\nacaricida\narboricida\nsuicida\nalguicida\nbactericida\nconyugicida\necocida\nespermicida\nfilicida\nfungicida\nherbicida\nvermicida\n\u00bfSe os ocurre alguna m\u00e1s?\ud83d\ude09\n\u00a1A por la 126! \ud83d\udcaa\nhttps://t.co/xOyhlE9qRF https://t.co/y5gma7eczQ", "author_id": "940646823420669952"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/mpDixBvmN4", "expanded_url": "http://bit.ly/2NDUuSA", "display_url": "bit.ly/2NDUuSA", "unwound_url": "http://bit.ly/2NDUuSA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191757255420469248"], "id": "1191757255420469248", "created_at": "2019-11-05T16:40:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "text": "Comenzaron a discutir porque el menor lleg\u00f3 a su casa con aliento a tabaco.\nhttps://t.co/mpDixBvmN4", "author_id": "104683173"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191387034625155072"], "id": "1191387034625155072", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5257, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}, {"start": 83, "end": 86, "probability": 0.6136, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.6282, "type": "Person", "normalized_text": "Castelo"}]}, "created_at": "2019-11-04T16:09:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Get\u00falio Vargas\nDutra\nGet\u00falio Vargas\nCaf\u00e9 Filho\nJuscelino Kubitschek \nJ\u00e2nio Quadros\nJo\u00e3o Goulart\nCastelo Branco\nCosta e Silva\nM\u00e9dici\nGeisel\nJo\u00e3o Figueiredo\nSarney\nCollor\nItamar Franco\nFHC\nLula \nDilma\nTemer \n\nRIP - ENEM 2019", "author_id": "3050120679"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191769299960115201"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191768955314147330"}], "id": "1191769299960115201", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4611, "type": "Organization", "normalized_text": "Tosco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gabiestevezok", "id": "1598951042"}]}, "created_at": "2019-11-05T17:28:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@gabiestevezok En C\u00f3rdoba? Lo dudo mucho, si los viera votar el pobre de Tosco se suicida...", "in_reply_to_user_id": "1598951042", "author_id": "194600031"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191778392405876736"], "id": "1191778392405876736", "entities": {"annotations": [{"start": 190, "end": 201, "probability": 0.802, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1eramiente"}, {"start": 219, "end": 231, "probability": 0.805, "type": "Place", "normalized_text": "ChileDesperto"}, {"start": 234, "end": 246, "probability": 0.8367, "type": "Place", "normalized_text": "ChileProtesta"}], "hashtags": [{"start": 189, "end": 202, "tag": "Pi\u00f1eramiente"}, {"start": 203, "end": 211, "tag": "montaje"}, {"start": 212, "end": 217, "tag": "paro"}, {"start": 218, "end": 232, "tag": "ChileDesperto"}, {"start": 233, "end": 247, "tag": "ChileProtesta"}]}, "created_at": "2019-11-05T18:04:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Me da rabia e impotencia saber q en este pa\u00eds la salud no se ve cmo un derecho, sino mas bien cmo un privilegio, en donde el q tiene vive y el q no espera su muerte en agon\u00eda o se suicida.\n#Pi\u00f1eramiente #montaje #paro #ChileDesperto #ChileProtesta", "author_id": "770227166"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/yeozb5zcCl", "expanded_url": "https://twitter.com/Corinthians/status/1191769647323979777", "display_url": "twitter.com/Corinthians/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 69, "probability": 0.9795, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191776023941173248"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191769647323979777"}], "id": "1191776023941173248", "created_at": "2019-11-05T17:55:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 114, "quote_count": 0}, "text": "V\u00eddeo e ideia muito boa.\nQue essa estrela brilhe e ajude o Corinthians no fim de semana https://t.co/yeozb5zcCl", "author_id": "707980160"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191729496535293952"], "id": "1191729496535293952", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.6271, "type": "Organization", "normalized_text": "robsten"}, {"start": 207, "end": 213, "probability": 0.5532, "type": "Person", "normalized_text": "robsten"}]}, "created_at": "2019-11-05T14:50:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 5, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "text": "Eu s\u00f3 queria que eles voltassem. Eu juro que sobreviveria a surto robsten uma vez por ano mas s\u00f3 de saber que eles estariam juntos seria tudo pra mim. Eles ainda se amam e todo mundo sabe disso. O que matou robsten foi o ass\u00e9dio da m\u00eddia em cima deles e consequentemente a gente\ud83d\udc94", "author_id": "2338532202"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191383383177408513"], "id": "1191383383177408513", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 71, "end": 86, "probability": 0.8423, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 100, "end": 106, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}, {"start": 185, "end": 192, "probability": 0.9359, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 212, "end": 224, "probability": 0.6553, "type": "Organization", "normalized_text": "Guardia Civil"}, {"start": 266, "end": 271, "probability": 0.9663, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "created_at": "2019-11-04T15:55:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 23, "like_count": 1047, "quote_count": 11}, "text": "\"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n sexual a un menor de 13 a\u00f1os.\n\n- Militar apu\u00f1ala a su pareja en Zaragoza y se suicida. \n\n- Guardia Civil vuelca su coche conduciendo borracho en Teruel.", "author_id": "94324983"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191723158673510401"], "id": "1191723158673510401", "created_at": "2019-11-05T14:25:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 10, "like_count": 49, "quote_count": 2}, "text": "Piada da manh\u00e3: uma guria me mandou mensagem privada dizendo que \"tudo que eu defendo deu errado\" e que \"a esquerda n\u00e3o \u00e9 isso que eu falo\". Onde que economia de mercado deu errado? E se a esquerda n\u00e3o \u00e9 isso que eu falo, o comunismo n\u00e3o matou milh\u00f5es de pessoas?", "author_id": "1155549613589487616"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/9WVLRsPr40", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/11/05/elecciones-2020-rosa-bartra-no-postulara-a-nuevo-congreso-por-fuerza-popular-asegura-martha-chavez-fujimorismo-video/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/11/05/elecciones-2020-rosa-bartra-no-postulara-a-nuevo-congreso-por-fuerza-popular-asegura-martha-chavez-fujimorismo-video/"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 19, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.9397, "type": "Organization", "normalized_text": "Fuerza Popular"}, {"start": 81, "end": 93, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Martha Ch\u00e1vez"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "VIDEO"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191768249446350848"], "id": "1191768249446350848", "created_at": "2019-11-05T17:24:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 97, "like_count": 105, "quote_count": 15}, "text": "#VIDEO | Rosa Bartra no postular\u00e1 en elecciones 2020 por Fuerza Popular, asegura Martha Ch\u00e1vez\nhttps://t.co/9WVLRsPr40", "author_id": "829750511624679424"}, {"lang": "et", "edit_history_tweet_ids": ["1191776824549879813"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191776500808331267"}], "id": "1191776824549879813", "created_at": "2019-11-05T17:58:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@rguilherme__ Matei nadaaaa", "in_reply_to_user_id": "891833090041159680", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "rguilherme__", "id": "891833090041159680"}]}, "author_id": "1126249828529463297"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191588277784059905"], "id": "1191588277784059905", "created_at": "2019-11-05T05:29:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 9, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "\u00bfQu\u00e9 creen que hay despu\u00e9s de la muerte?\nOpiniones de todo tipo, no se va a juzgar.", "author_id": "1175864697070993410"}, {"entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/jANVJqgVKl", "expanded_url": "https://twitter.com/NicolasMaduro/status/1191704420788113408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jANVJqgVKl", "media_key": "3_1191704415394258945"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 143, "probability": 0.9775, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191704420788113408"], "id": "1191704420788113408", "created_at": "2019-11-05T13:10:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1668, "reply_count": 386, "like_count": 1762, "quote_count": 113}, "text": "El 2019 ha sido un a\u00f1o complejo, duro, de conspiraciones, complots, agresiones internacionales y de mucho aprendizaje. Demostramos que Venezuela puede triunfar y avanzar victoriosa por todo el siglo XXI, con la bandera de la Revoluci\u00f3n en alto. \u00a1Si Se Puede! https://t.co/jANVJqgVKl", "author_id": "1252764865"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Dx2GHUrE5Q", "expanded_url": "https://twitter.com/ChloeMorello/status/1191459779446636544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Dx2GHUrE5Q", "media_key": "3_1191459775080329216"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1191459779446636544"], "id": "1191459779446636544", "created_at": "2019-11-04T20:58:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 4, "like_count": 683, "quote_count": 6}, "text": "https://t.co/Dx2GHUrE5Q", "author_id": "253336748"}, {"entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/3DE4rwD2IK", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/brasil/allan-autoriza-quebra-de-seus-sigilos/", "display_url": "oantagonista.com/brasil/allan-a\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 16, "probability": 0.9127, "type": "Person", "normalized_text": "Allan dos Santos"}, {"start": 104, "end": 117, "probability": 0.9182, "type": "Person", "normalized_text": "Angelo Coronel"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191771092454653959"], "id": "1191771092454653959", "created_at": "2019-11-05T17:35:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\"Allan dos Santos disse que nunca recebeu dinheiro do atual governo.\n\nO presidente da comiss\u00e3o, senador Angelo Coronel, perguntou, ent\u00e3o, se ele autorizaria a quebra de seus sigilos telef\u00f4nico, fiscal e banc\u00e1rio.\n\nEle disse que sim.\" \n\nhttps://t.co/3DE4rwD2IK", "author_id": "1173990065376247809"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/GJeUq0sl7v", "expanded_url": "https://www.perfil.com/noticias/politica/rafael-bielsa-dijo-el-periodismo-que-ataco-a-hugo-moyano-va-a-desaparecer.phtml", "display_url": "perfil.com/noticias/polit\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.perfil.com/noticias/politica/rafael-bielsa-dijo-el-periodismo-que-ataco-a-hugo-moyano-va-a-desaparecer.phtml"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191764678252417025"], "id": "1191764678252417025", "created_at": "2019-11-05T17:10:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2089, "reply_count": 674, "like_count": 3112, "quote_count": 225}, "text": "Alguien que fue canciller conoce bien el peso de las palabras. Grav\u00edsimo\nhttps://t.co/GJeUq0sl7v", "author_id": "202352090"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191774330365104128"], "id": "1191774330365104128", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.9006, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}]}, "created_at": "2019-11-05T17:48:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "eu so queria da um t i r o naquele cara espalhando mentiras sobre o jungkook como se ele fosse uma pessoa horr\u00edvel doente do caralho filho da puta desgra\u00e7ado", "author_id": "3195153611"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191773165690793984"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191772309654249474"}], "id": "1191773165690793984", "created_at": "2019-11-05T17:43:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Robbert_1970 Yo me animo pasados los 20 jajaja \ud83d\ude02 Las de rock son las mejores \ud83d\ude0d\ud83e\udd18\ud83c\udfb6Son mimos al alma sin dudas!", "in_reply_to_user_id": "970496756973699072", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Robbert_1970", "id": "970496756973699072"}]}, "author_id": "3200745515"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/0RaDPUy0vW", "expanded_url": "https://twitter.com/DomenicaSisto/status/1191439968683659264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0RaDPUy0vW", "media_key": "3_1191439966511009792"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191439968683659264"], "id": "1191439968683659264", "created_at": "2019-11-04T19:39:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 26, "like_count": 62, "quote_count": 5}, "text": "Che tristezza questa vignetta....ma quelli di sx non sono violenti, n\u00e9 offensivi e n\u00e9 incitano all'odio!!! Sempre dalla parte delle forze dell'ordine!\nNemmeno il rispetto per l'arma ...chi si suicida non va deriso ma capito! \nAlmeno questo deduco\n dall' immagine della vignetta! https://t.co/0RaDPUy0vW", "author_id": "2228372482"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191772307271929856"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191771958800797697"}], "id": "1191772307271929856", "created_at": "2019-11-05T17:40:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@OGabiiel @Marcoschoji @marceloguaxinim se n me engano o terceiro armou um esquema para ele fugir, n?", "in_reply_to_user_id": "311995164", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "OGabiiel", "id": "311995164"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "Marcoschoji", "id": "195084466"}, {"start": 23, "end": 39, "username": "marceloguaxinim", "id": "42428637"}]}, "author_id": "370619640"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191309234828386304"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191291127262924801"}], "id": "1191309234828386304", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 42, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Z\u00e9lia Cardoso"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "conexaopolitica", "id": "1523748277"}]}, "created_at": "2019-11-04T11:00:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@conexaopolitica Vai voc\u00ea e a Z\u00e9lia Cardoso tomarem no olho de seus cus. Voc\u00ea tem ideia de quantos se mataram ou morreram por sua causa, ordin\u00e1rios!!!!!", "in_reply_to_user_id": "1523748277", "author_id": "1061221003"}, {"lang": "cy", "edit_history_tweet_ids": ["1191773744152399877"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191772354554277888"}], "id": "1191773744152399877", "created_at": "2019-11-05T17:46:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@blissy @judittur @PotiPotiInLove @garsupial @ximicomics @Nocte_ @srtagalicia Reinhard y Dva?", "in_reply_to_user_id": "133889805", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "blissy", "id": "133889805"}, {"start": 8, "end": 17, "username": "judittur", "id": "414989367"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "PotiPotiInLove", "id": "368873405"}, {"start": 45, "end": 56, "username": "ximicomics", "id": "791644974018330624"}, {"start": 57, "end": 64, "username": "Nocte_", "id": "232671478"}, {"start": 65, "end": 77, "username": "srtagalicia", "id": "15965971"}]}, "author_id": "3053097700"}, {"entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/ykkpeefRc3", "expanded_url": "https://twitter.com/javimerbilhaa/status/1191486356016508930?s=21", "display_url": "twitter.com/javimerbilhaa/\u2026"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 8, "probability": 0.7819, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191707667796045830"], "id": "1191707667796045830", "created_at": "2019-11-05T13:23:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": "Este tuit y las menciones son maravillosos y por maravillosos enti\u00e9ndase que perd\u00ed  las pocas ganas de vivir que ten\u00eda \n\nhttps://t.co/ykkpeefRc3", "author_id": "91333779"}, {"entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/JdSM0yaTx6", "expanded_url": "https://twitter.com/redmundialdesui/status/1191773503172890624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JdSM0yaTx6", "media_key": "3_1191773494859698177"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 122, "probability": 0.4723, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 202, "end": 226, "probability": 0.5011, "type": "Other", "normalized_text": "M\u00e9dico Nacional Siglo XXI"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191773503172890624"], "id": "1191773503172890624", "created_at": "2019-11-05T17:45:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Hola a todos. Se les hace una cordial invitaci\u00f3n al Curso-Taller \"Manejo B\u00e1sico del Paciente Agitado y del Paciente Suicida\" el s\u00e1bado 7 de diciembre de 2019 de 08:00 a 20:00 en el Auditorio del Centro M\u00e9dico Nacional Siglo XXI https://t.co/JdSM0yaTx6", "author_id": "585274622"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191725748412985344"], "id": "1191725748412985344", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.583, "type": "Other", "normalized_text": "Migue Dobr*ch"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9449, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "created_at": "2019-11-05T14:35:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "text": "Me da cosa el Migue Dobr*ch bo. Tipo, nadie le da pelota en Twitter, nadie. Tiene 0 eco. Siganlo o algo, pone cosas interesante a veces.", "author_id": "866882226885099520"}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/MhJwJcaA69", "expanded_url": "https://glo.bo/2WQwkbF", "display_url": "glo.bo/2WQwkbF", "status": 200, "unwound_url": "https://globoesporte.globo.com/blogs/painel-tatico/post/2019/11/05/o-flamengo-de-jorge-jesus-nao-e-um-resgate-do-antigo-futebol-brasileiro.ghtml"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.982, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 14, "end": 24, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Jesus"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191736691108798464"], "id": "1191736691108798464", "created_at": "2019-11-05T15:19:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 399, "like_count": 1600, "quote_count": 134}, "text": "O Flamengo de Jorge Jesus \u00e9 um time de respeito. Joga o fino da bola e merece ser admirado.\n\nMas isso n\u00e3o significa que \u00e9 inovador, revolucion\u00e1rio ou resgata o antigo futebol brasileiro.\n\nPrecisamos separar percep\u00e7\u00e3o de an\u00e1lise. Mais no @globoesportecom https://t.co/MhJwJcaA69", "author_id": "176244402"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191736507184406529"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191567403290943489"}], "id": "1191736507184406529", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.8375, "type": "Person", "normalized_text": "Tia Su"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gabrielimarin", "id": "1552836857305731073"}]}, "created_at": "2019-11-05T15:18:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@gabrielimarin Como vc vai sobreviver sem os cuidados da Tia Su ?", "in_reply_to_user_id": "129054226", "author_id": "733367921662173186"}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/qhQhZCiTyJ", "expanded_url": "https://twitter.com/tlmota/status/1191472611789807617", "display_url": "twitter.com/tlmota/status/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191481937443086337"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191472611789807617"}], "id": "1191481937443086337", "created_at": "2019-11-04T22:26:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Eles bagun\u00e7aram o caso completamente. https://t.co/qhQhZCiTyJ", "author_id": "44612004"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/YPEBnfOcOu", "expanded_url": "http://bit.ly/2pIO8JH", "display_url": "bit.ly/2pIO8JH"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/Y3fpYezxQS", "expanded_url": "https://twitter.com/soy24siete/status/1191764904312750080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y3fpYezxQS", "media_key": "3_1191764901095727105"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "Noticias24siete"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191764904312750080"], "id": "1191764904312750080", "created_at": "2019-11-05T17:11:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#Noticias24siete\n\u2b55Discute con su mam\u00e1 y se suicida, ten\u00eda 15 a\u00f1os\nAqu\u00ed la informaci\u00f3n\u27a1 https://t.co/YPEBnfOcOu https://t.co/Y3fpYezxQS", "author_id": "3664658293"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191701722030395392"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191696179450589184"}], "id": "1191701722030395392", "created_at": "2019-11-05T13:00:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@omelete N\u00e3o \u00e9 culpa dele n\u00e3o... \u00e9 pq o filme \u00e9 ruim mesmo!", "in_reply_to_user_id": "9612112", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "author_id": "712057174126694400"}, {"entities": {"urls": [{"start": 3, "end": 26, "url": "https://t.co/f69uSyB2Iq", "expanded_url": "https://twitter.com/grauderua/status/1191767902292205569/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/f69uSyB2Iq", "media_key": "7_1191766828172922882"}]}, "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1191767902292205569"], "id": "1191767902292205569", "created_at": "2019-11-05T17:23:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1416, "reply_count": 17, "like_count": 4075, "quote_count": 316}, "text": "\ud83d\udd25\ud83d\ude80 https://t.co/f69uSyB2Iq", "author_id": "908377811026669570"}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/17e9Sm8twB", "expanded_url": "https://twitter.com/gabiestevezok/status/1191768955314147330/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/17e9Sm8twB", "media_key": "7_1191768873806237697"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 34, "probability": 0.856, "type": "Person", "normalized_text": "Agust\u00edn Tosco"}, {"start": 162, "end": 168, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191768955314147330"], "id": "1191768955314147330", "created_at": "2019-11-05T17:27:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 161, "reply_count": 21, "like_count": 277, "quote_count": 10}, "text": "Hace 44 a\u00f1os fallec\u00eda Agust\u00edn Tosco, un incansable defensor de la causa de lxs trabajadorxs y de lxs m\u00e1s vulnerables.\nSu liderazgo sigue intacto como ejemplo, en C\u00f3rdoba y todo el pa\u00eds, de quien no claudica ni se desalienta. https://t.co/17e9Sm8twB", "author_id": "1598951042"}, {"entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/7SaQZSae3y", "expanded_url": "https://theintercept.com/2019/11/03/lava-jato-peru-odebrecht-humala/", "display_url": "theintercept.com/2019/11/03/lav\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://theintercept.com/2019/11/03/lava-jato-peru-odebrecht-humala/"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.9387, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.3024, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.456, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.2356, "type": "Organization", "normalized_text": "Peru"}], "mentions": [{"start": 205, "end": 220, "username": "TheInterceptBr", "id": "751454653011951616"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 66, "tag": "LavaJato"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191429907361849347"], "id": "1191429907361849347", "created_at": "2019-11-04T19:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 17, "like_count": 309, "quote_count": 2}, "text": "No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Jato do Peru pediu para delator mentir contra ex-presidente\n\nhttps://t.co/7SaQZSae3y via @TheInterceptBr", "author_id": "22864100"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191763269377232898"], "id": "1191763269377232898", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.6899, "type": "Other", "normalized_text": "cpm 22"}]}, "created_at": "2019-11-05T17:04:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Qual m\u00fasica do cpm 22 vcs mais querem que eles toquem?", "author_id": "32994711"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191719696518852609"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191651665906196481"}], "id": "1191719696518852609", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 91, "probability": 0.9342, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 221, "end": 223, "probability": 0.9466, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 226, "end": 234, "probability": 0.6513, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}]}, "created_at": "2019-11-05T14:11:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "@CarlosBolsonaro O presidente tem tido muita paci\u00eancia com essa corja!!! Desta vez, o Brasil est\u00e1 do lado dele, se ele enfiar o p\u00e9 e adotar medidas dr\u00e1sticas tem o apoio do povo brasileiro que sonha com um pa\u00eds melhor!!! STF, Congresso, est\u00e3o engessando o pa\u00eds e a governabilidade!!!", "in_reply_to_user_id": "68712576", "author_id": "1087309255110201344"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191768475783565312"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191766866013884417"}], "id": "1191768475783565312", "created_at": "2019-11-05T17:25:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@noventasforever @ThelonioM C\u00f3mo expand\u00eds la econom\u00eda a trav\u00e9s de una inyecci\u00f3n monetaria si no hay ajustes nominales? Baj\u00e1s precios y salarios por ley? Cuando los flujos son negativos se te seca la plaza y la recesi\u00f3n se profundiza sin que puedas reaccionar", "in_reply_to_user_id": "1467806580", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "noventasforever", "id": "1467806580"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "ThelonioM", "id": "1190413307183869954"}]}, "author_id": "137354914"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/pZGazUUj2S", "expanded_url": "https://twitter.com/joseantoniokast/status/1191514933365821440/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pZGazUUj2S", "media_key": "7_1191514737630220288"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 44, "probability": 0.6317, "type": "Place", "normalized_text": "Vi\u00f1a del Mar"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191514933365821440"], "id": "1191514933365821440", "created_at": "2019-11-05T00:37:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2058, "reply_count": 467, "like_count": 2094, "quote_count": 294}, "text": "Saqueo pac\u00edfico de automotora en Vi\u00f1a del Mar https://t.co/pZGazUUj2S", "author_id": "123955962"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191760845220589569"], "id": "1191760845220589569", "created_at": "2019-11-05T16:55:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 5, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "text": "Leggo che la destra \u00e8 avanti in Emilia-Romagna, ma Bonaccini \u00e8 pi\u00f9 forte della Borgonzoni.\n\nPer il csx una buona e una cattiva notizia.\n\nLa buona? Bonaccini mobiliter\u00e0 i Dem pi\u00f9 di Bianconi in Umbria.\n\nLa cattiva? Alle regionali il voto politico prevale su quello ai candidati", "author_id": "130982265"}, {"entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/Kyx0y4BsAg", "expanded_url": "https://twitter.com/Trensurb/status/1191724822767841280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kyx0y4BsAg", "media_key": "7_1191724705427927040"}], "annotations": [{"start": 254, "end": 255, "probability": 0.6525, "type": "Place", "normalized_text": "RS"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191724822767841280"], "id": "1191724822767841280", "created_at": "2019-11-05T14:31:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 53, "quote_count": 2}, "text": "O suicida sempre avisa, de alguma forma, que ele quer se matar. Se algu\u00e9m perto de voc\u00ea estiver desempregado, leve a s\u00e9rio as mudan\u00e7as de comportamento e ofere\u00e7a ajuda. Esse \u00e9 um dos principais motivos que fazem 4 pessoas por dia cometerem o suic\u00eddio no RS. https://t.co/Kyx0y4BsAg", "author_id": "42453250"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1191765934031155201"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191765268361555968"}], "id": "1191765934031155201", "created_at": "2019-11-05T17:15:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Massmediaxe pauvre b\u00eate! \ud83e\udd23", "in_reply_to_user_id": "556300938", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Massmediaxe", "id": "556300938"}]}, "author_id": "1541234203"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191760390583136258"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191756634609111040"}], "id": "1191760390583136258", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.5427, "type": "Other", "normalized_text": "Che ra'"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "chirribenitez", "id": "701971560"}]}, "created_at": "2019-11-05T16:53:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@chirribenitez Vos no cambias m\u00e1s Che ra'a", "in_reply_to_user_id": "701971560", "author_id": "558067572"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191755747903885312"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191526590804566016"}], "id": "1191755747903885312", "created_at": "2019-11-05T16:34:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JLuisSilva @FelipeParadaM @Carabdechile @KarlaEnAccion @gblumel Pero por supuesto sumemos otra v\u00edctima civil, y no la socorramos porque esas dan lo mismo. Te recuerdo m\u00e1s de 10 personas muertas, m\u00e1s de 1000 heridos, m\u00e1s de 100 perdidas de ojo.", "in_reply_to_user_id": "866436282314084352", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JLuisSilva", "id": "866436282314084352"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "FelipeParadaM", "id": "22309781"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}, {"start": 41, "end": 55, "username": "KarlaEnAccion", "id": "59145115"}, {"start": 56, "end": 64, "username": "GBlumel", "id": "1291431880135507968"}]}, "author_id": "18249316"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191767216448032771"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191766770752905217"}], "id": "1191767216448032771", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.7014, "type": "Person", "normalized_text": "Sabina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AguilarFria", "id": "1053027144794873861"}]}, "created_at": "2019-11-05T17:20:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@AguilarFria O la leyenda del suicida. Hoy ando con la negatividad de Sabina. Mi vocaci\u00f3n pesimista busca el optimismo y no me sale.", "in_reply_to_user_id": "1053027144794873861", "author_id": "917175406423429120"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/T6bQU6hUBG", "expanded_url": "https://twitter.com/AguilarFria/status/1191766770752905217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T6bQU6hUBG", "media_key": "3_1191766764973166593"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191766770752905217"], "id": "1191766770752905217", "created_at": "2019-11-05T17:18:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Gano las batallas pero siempre me alcanza alguna bala perdida https://t.co/T6bQU6hUBG", "author_id": "1053027144794873861"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191765773871652866"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191763100825014273"}], "id": "1191765773871652866", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.5116, "type": "Other", "normalized_text": "red flag"}, {"start": 141, "end": 147, "probability": 0.9263, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "created_at": "2019-11-05T17:14:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@MisidjanPim J\u00e1 n\u00e3o estava no gangue red flag good. Ser acr\u00edtico \u00e9 uma postura que n\u00e3o me interessa e para teorias de conspira\u00e7\u00e3o chega-me o Epstein.", "in_reply_to_user_id": "1031848974217605121", "author_id": "27413251"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191764355517468673"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191764196175859713"}], "id": "1191764355517468673", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.4737, "type": "Other", "normalized_text": "Perereca"}]}, "created_at": "2019-11-05T17:08:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@0218vidas Perereca suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "871075842834784256", "author_id": "990415491280883713"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188662675179556865"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188659511986479105"}], "id": "1188662675179556865", "created_at": "2019-10-28T03:44:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@AngelVazquez40 @tecn_preocupado @WEDONOTCONSENT2 @InCReDuLo20 A prop\u00f3sito del #Suicida #C\u00f3digo 1444 que me preguntabas el otro d\u00eda:\n\nYa creo tener la #RESPUESTA precisa:\n\nEl #Antipapa acaba de anunciar que la fecha del \"DESPERTAR\" DE LA #CONCIENCIA UNIVERSAL\" ser\u00e1 el 04/04 de 2021 = #4441\n#ANTICRISTO\n\n#DIOS Nos Agarre Confesados!!!", "in_reply_to_user_id": "154587150", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AngelVazquez40", "id": "381578628"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "tecn_preocupado", "id": "306946423"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "WEDONOTCONSENT2", "id": "1124782530576683009"}, {"start": 50, "end": 62, "username": "InCReDuLo20", "id": "1113991818092457985"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 87, "tag": "Suicida"}, {"start": 88, "end": 95, "tag": "C\u00f3digo"}, {"start": 151, "end": 161, "tag": "RESPUESTA"}, {"start": 175, "end": 184, "tag": "Antipapa"}, {"start": 238, "end": 249, "tag": "CONCIENCIA"}, {"start": 291, "end": 302, "tag": "ANTICRISTO"}, {"start": 304, "end": 309, "tag": "DIOS"}]}, "author_id": "154587150"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191683541429555200"], "id": "1191683541429555200", "created_at": "2019-11-05T11:47:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 17, "like_count": 11, "quote_count": 3}, "text": "A grandi passi verso una guerra civile, colpa di cosa ?", "author_id": "929110006284406785"}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/TNAHX0Kaup", "expanded_url": "https://twitter.com/Marco_dreams/status/1191701371541700608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TNAHX0Kaup", "media_key": "3_1191701365195714560"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191701371541700608"], "id": "1191701371541700608", "created_at": "2019-11-05T12:58:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 39, "like_count": 304, "quote_count": 7}, "text": "Il villano padano posta un video sotto una nevicata dicendo che vorrebbe che il nostro paese \u201ctornasse bianco come questa neve\u201d. \nOrmai non ha pi\u00f9 freni il suo razzismo, ha superato ogni remora morale. \nDall\u2019Alabama \u00e8 tutto. https://t.co/TNAHX0Kaup", "author_id": "2842400818"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/lnaDUpiZDR", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1191412792366120962", "display_url": "twitter.com/salvajedigital\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9366, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191428684680433666"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191412792366120962"}], "id": "1191428684680433666", "created_at": "2019-11-04T18:55:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 3, "like_count": 58, "quote_count": 1}, "text": "Ahora resulta q Mulder, aprista convicto y confeso va como \"INVITADO\" dla estrella,con el nro ...a pesar de ser DUE\u00d1O DE CASA y q militantes lo quieren expectorar. \u00bfQu\u00e9 pasa ah\u00ed, quienes son los nuevos taitas?\u00bfC\u00f3mo hacemos? El coberde suicida dir\u00eda: \"demuestrenlo pues imb\u00e9ciles\". https://t.co/lnaDUpiZDR", "author_id": "282155394"}, {"entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/mS3ZrHzf4U", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1191693542114168832/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/mS3ZrHzf4U", "media_key": "7_1191693325465726976"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 47, "probability": 0.4527, "type": "Other", "normalized_text": "Haya de la Torre"}, {"start": 173, "end": 177, "probability": 0.4334, "type": "Person", "normalized_text": "BONUS"}], "hashtags": [{"start": 151, "end": 170, "tag": "MeSientoComoMijael"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191693542114168832"], "id": "1191693542114168832", "created_at": "2019-11-05T12:27:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 116, "like_count": 726, "quote_count": 44}, "text": "\u00a1IMPRESIONANTE! El \"sucesor\" de Haya de la Torre le miente descaradamente a los pobres incautos que tienen el est\u00f3mago y la paciencia para escucharlo. #MeSientoComoMijael.\n\nBONUS TRACK: \u00a1Si\u00e9ntate, oe! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/mS3ZrHzf4U", "author_id": "68638146"}, {"lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1191764196175859713"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191763513297002502"}], "id": "1191764196175859713", "created_at": "2019-11-05T17:08:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@SimoneC25644921 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "990415491280883713", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SimoneC25644921", "id": "990415491280883713"}]}, "author_id": "871075842834784256"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191749414425104386"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191732644268199936"}], "id": "1191749414425104386", "created_at": "2019-11-05T16:09:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gash276 Hay una nueva generaci\u00f3n de contenidos basada en una f\u00f3rmula  suicida (porque es muy corto placista y al poco tiempo se revierte) que consiste en embarrar a todos los que piensan diferente a ti, asociando a honestos con deshonestos. As\u00ed terminas perdiendo credibilidad. Perdiendo.", "in_reply_to_user_id": "55855306", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "gash276", "id": "55855306"}]}, "author_id": "103115670"}, {"entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/DmxdJWil2W", "expanded_url": "https://twitter.com/seokiearth/status/1189312495934156801/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DmxdJWil2W", "media_key": "3_1189312484647280646"}, {"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/DmxdJWil2W", "expanded_url": "https://twitter.com/seokiearth/status/1189312495934156801/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DmxdJWil2W", "media_key": "3_1189312484647288832"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189312495934156801"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188964942101274626"}], "id": "1189312495934156801", "created_at": "2019-10-29T22:46:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 510, "quote_count": 32}, "text": "\u2022 procurando https://t.co/DmxdJWil2W", "in_reply_to_user_id": "2563372404", "author_id": "2563372404"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171526267381796866"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171526265024606211"}], "id": "1171526267381796866", "created_at": "2019-09-10T20:50:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 2, "like_count": 313, "quote_count": 5}, "text": "\ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Espa\u00f1a: 717 00 37 17\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: *0767\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "in_reply_to_user_id": "6558552", "author_id": "6558552"}, {"entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/VVSxdIx2Je", "expanded_url": "https://twitter.com/JUANVILLANI/status/1191045377673306114/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/VVSxdIx2Je", "media_key": "7_1191044777623588866"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 127, "probability": 0.4412, "type": "Other", "normalized_text": "San Gil"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.3487, "type": "Other", "normalized_text": "Curiti"}, {"start": 141, "end": 149, "probability": 0.7845, "type": "Place", "normalized_text": "Santander"}], "mentions": [{"start": 160, "end": 173, "username": "emergencyjag", "id": "506223589"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191045377673306114"], "id": "1191045377673306114", "created_at": "2019-11-03T17:32:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Que bestialidad !! Motociclista y su acompa\u00f1ante se salvaron de milagro luego de realizar una maniobra suicida en la v\u00eda San Gil - Curiti en Santander video de @emergencyjag https://t.co/VVSxdIx2Je", "author_id": "185788063"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/rIR5kFggay", "expanded_url": "https://twitter.com/LPGDptos/status/1191753781610000384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rIR5kFggay", "media_key": "3_1191753773963763712"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 31, "probability": 0.6349, "type": "Person", "normalized_text": "Cornelio Mart\u00ednez Guevara"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9061, "type": "Person", "normalized_text": "Izalco"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191753781610000384"], "id": "1191753781610000384", "created_at": "2019-11-05T16:26:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "El reo Cornelio Mart\u00ednez Guevara se ahorc\u00f3 en una celda del penal de Izalco https://t.co/rIR5kFggay", "author_id": "387153540"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191761381109972994"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191760771409203200"}], "id": "1191761381109972994", "created_at": "2019-11-05T16:57:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@CattivissimaCat @DeviStareCalmo Hahahaha la pizza col cubetto \u00e8 bellissima!", "in_reply_to_user_id": "485001998", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CattivissimaCat", "id": "485001998"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "DeviStareCalmo", "id": "100535506"}]}, "author_id": "2367721984"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/OI5IH3HS9S", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1191416351241523200", "display_url": "twitter.com/BolsonaroSP/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.6992, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191761359840645121"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191416351241523200"}], "id": "1191761359840645121", "created_at": "2019-11-05T16:57:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "esse cara \u00e9 um merda mesmo pelo amor de deus esse governo \u00e9 uma piada https://t.co/OI5IH3HS9S", "author_id": "980979758593990656"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191535783355801601"], "id": "1191535783355801601", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 109, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "WEON"}]}, "created_at": "2019-11-05T02:00:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1094, "reply_count": 22, "like_count": 2175, "quote_count": 12}, "text": "tu cre\u00eds que alguna de las pacas de la tercera me ayud\u00f3, me contuvo, me OFRECI\u00d3 UN VASO DE AGUA CUANDO UN WEON ENORME DE MIERDA INTENT\u00d3 MATARME EN PLENO CENTRO DE TALCA?????? niuna, y comisar\u00eda LLENA de pacas", "author_id": "1010252331630432257"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191666649008680960"], "id": "1191666649008680960", "entities": {"annotations": [{"start": 185, "end": 192, "probability": 0.9238, "type": "Person", "normalized_text": "Van Gogh"}]}, "created_at": "2019-11-05T10:40:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "text": "\"Me sinto absolutamente tranquilo e normal\". Ele escreveu isso para mim, 6 semanas antes de morrer. Como um homen vai de \"absolutamente tranquilo\" a suicida em 6 semanas? \n\n- Com amor, Van Gogh", "author_id": "761324029550690305"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/MkKl2lXFM6", "expanded_url": "https://wp.me/p7K2Bq-fmO2", "display_url": "wp.me/p7K2Bq-fmO2"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191429891276902400"], "id": "1191429891276902400", "created_at": "2019-11-04T18:59:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 261, "reply_count": 2967, "like_count": 1479, "quote_count": 346}, "text": "Desde janeiro, Bolsonaro j\u00e1 fez 99 ataques \u00e0 imprensa, diz levantamento https://t.co/MkKl2lXFM6", "author_id": "30070288"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191418966876573696"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191409911583903746"}], "id": "1191418966876573696", "created_at": "2019-11-04T18:16:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Fernando20051 @AlineTosin Mesmo assim, argumentei sobre o aumento relativo ate o m\u00eas passado, ja imaginando os empregos devido as sazonalidades. Sua critica n\u00e3o tem fundamento dado os dados que eu apresentei.\nSobre subempregos: prefiro 10 pessoas trab e recebendo pouco que um trab e 9 com fome.", "in_reply_to_user_id": "395899717", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Fernando20051", "id": "395899717"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "AlineTosin", "id": "1003449594288668672"}]}, "author_id": "1099668858108067840"}, {"lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1191758048819331073"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191727080582586368"}], "id": "1191758048819331073", "created_at": "2019-11-05T16:43:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@_LittlePedro_ Que", "in_reply_to_user_id": "2961422589", "author_id": "1104463389290610693"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191758013452947457"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191751198493294592"}], "id": "1191758013452947457", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 58, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "Lua"}]}, "created_at": "2019-11-05T16:43:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@ManiaRealitys @anedadour Apenas coerente com a torcida Lua que se matou votando para ele ficar TOMA L\u00c1 D\u00c1 CA", "in_reply_to_user_id": "3339742504", "author_id": "76536623"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191755665414479873"], "id": "1191755665414479873", "created_at": "2019-11-05T16:34:27.000Z", "geo": {"place_id": "5ba64b3b5f82bff7"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Amor real pero suicida", "author_id": "1085968644717400067"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/tUmZUgiaWA", "expanded_url": "https://twitter.com/NEO_BAHAMUTH/status/1191724492705288192", "display_url": "twitter.com/NEO_BAHAMUTH/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 75, "end": 88, "username": "tumbaburross", "id": "3072835883"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191731645629566977"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191724492705288192"}], "id": "1191731645629566977", "created_at": "2019-11-05T14:59:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 11, "like_count": 100, "quote_count": 2}, "text": "A poco? Pfff. Ese se\u00f1or nunca da derecho de r\u00e9plica. Ah, pero si te llamas @tumbaburross te pone alfombra roja https://t.co/tUmZUgiaWA", "author_id": "68723105"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191694704326402048"], "id": "1191694704326402048", "created_at": "2019-11-05T12:32:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 58, "like_count": 77, "quote_count": 9}, "text": "No se la verdad qu\u00e9 piensa un hombre para primero rayar un carro ajeno con improperios y dos asediar, asechar y hasta hacer yuca en casa ajena para ver qu\u00e9 hace o que deja de hacer una mujer que le dice que no le interesa ni quiere ningun tipo de relaci\u00f3n con usted.", "author_id": "280527049"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "id": "1171281334297407488", "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3114, "quote_count": 48}, "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "in_reply_to_user_id": "6558552", "author_id": "6558552"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191746528697815040"], "id": "1191746528697815040", "entities": {"annotations": [{"start": 273, "end": 278, "probability": 0.9283, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}]}, "created_at": "2019-11-05T15:58:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14512, "reply_count": 7381, "like_count": 72622, "quote_count": 4965}, "text": "300 DIAS DE GOVERNO\n\n- Queda recorde de homic\u00eddios\n- Redu\u00e7\u00e3o de estupros\n- Recorde de apreens\u00e3o de drogas\n- 761 mil empregos formais\n- Bolsa em m\u00e1xima hist\u00f3rica\n- Juros em m\u00ednima hist\u00f3rica de 5%\n- Acordos hist\u00f3ricos\n- Redu\u00e7\u00e3o do Estado\n\nJUNTOS, ESTAMOS MUDANDO O FUTURO DO BRASIL!", "author_id": "128372940"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191749234598567936"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191747687785418756"}], "id": "1191749234598567936", "created_at": "2019-11-05T16:08:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@NotTodayAgus Turismo aventura?", "in_reply_to_user_id": "209314218", "author_id": "56593523"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/5NxZiJI2ws", "expanded_url": "https://ift.tt/32iyZvN", "display_url": "ift.tt/32iyZvN"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/PKz7todLFH", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrientesHoy/status/1191734570275786752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PKz7todLFH", "media_key": "3_1191734568728059904"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191734570275786752"], "id": "1191734570275786752", "created_at": "2019-11-05T15:10:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Caso Octavio: El no ten\u00eda perfil suicida, era un muchacho deportista con muchas ganas https://t.co/5NxZiJI2ws https://t.co/PKz7todLFH", "author_id": "84392168"}, {"entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/ANmlWAESQi", "expanded_url": "https://buff.ly/2ovXkjY", "display_url": "buff.ly/2ovXkjY"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/jmRBiAxEen", "expanded_url": "https://twitter.com/revistavistazo/status/1191727302570319872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jmRBiAxEen", "media_key": "3_1191727285067558913"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 120, "probability": 0.7491, "type": "Person", "normalized_text": "Alexander Urtula"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191727302570319872"], "id": "1191727302570319872", "created_at": "2019-11-05T14:41:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "text": "\"Mu\u00e9rete\", \"ve y suic\u00eddate\". Tras 47.000 mensajes cargados de abusos psicol\u00f3gicos por parte de su novia, Alexander Urtula de 22 a\u00f1os termin\u00f3 lanz\u00e1ndose de un d\u00e9cimo piso. La justicia quiere inculpar a la joven. \u25b6\ufe0f https://t.co/ANmlWAESQi https://t.co/jmRBiAxEen", "author_id": "47384568"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191756139760902147"], "id": "1191756139760902147", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 46, "probability": 0.9139, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago Iorc"}, {"start": 52, "end": 60, "probability": 0.4933, "type": "Other", "normalized_text": "Duda Beat"}]}, "created_at": "2019-11-05T16:36:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "N\u00e3o queria mas estou com a m\u00fasica de Tiago Iorc com Duda Beat na cabe\u00e7a", "author_id": "4406912896"}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/ybhBObEGrq", "expanded_url": "https://twitter.com/otakuzinh0/status/1190946269012877314", "display_url": "twitter.com/otakuzinh0/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "Naruto"}, {"start": 233, "end": 236, "probability": 0.4387, "type": "Other", "normalized_text": "rock"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191371563964256258"], "id": "1191371563964256258", "created_at": "2019-11-04T15:08:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4006, "reply_count": 211, "like_count": 13538, "quote_count": 477}, "text": "Isso \u00e9 a fal\u00e1cia do Naruto:\n\nO hokage so \u00e9  pq literalmente nasceu com um super poder invenc\u00edvel herdado do pai\n\nO acessor \u00e9 um g\u00eanio que provavelmente ja tirou 10 na prova e so ta esperando acabar o hor\u00e1rio minimo\n\nN\u00e3o caiam nessa, rock lee nunca dormiria na prova estudem https://t.co/ybhBObEGrq", "author_id": "195790966"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191754190252642304"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191753777411428352"}], "id": "1191754190252642304", "created_at": "2019-11-05T16:28:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@pedro89938524 @PedrumMsm @thejjohnn @taicarlsson @docevazio infelizmente, sim...\nisso divide muito a minha consci\u00eancia\nmas\n\nfogo no racista homofobico machista misogino \n\npessoas inocentes foram machucadas sem nenhuma necessidade e as desculpas n\u00e3o v\u00e3o reverter\n\n\ud83d\udd25 ent\u00e3o \ud83d\udd25", "in_reply_to_user_id": "753317419", "entities": {"mentions": [{"start": 37, "end": 49, "username": "taicarlsson", "id": "382216451"}, {"start": 50, "end": 60, "username": "docevazio", "id": "922557859"}]}, "author_id": "837749743459659779"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191512581015519235"], "id": "1191512581015519235", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Blumel"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:28:31.000Z", "geo": {"place_id": "0150459b5095a59f"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1966, "reply_count": 28, "like_count": 2338, "quote_count": 47}, "text": "Ministro Blumel dice que violencia contra carabineros es inaceptable. Le preguntan sobre patrulla de carabineros que atropella a civiles y dice \"los tribunales tendr\u00e1n que investigar\". El juicio de valor est\u00e1 hecho. Tengamos cuidado, nuestras vidas no les interesan", "author_id": "279800780"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191755453132365825"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191755449718231043"}], "id": "1191755453132365825", "created_at": "2019-11-05T16:33:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "induce Roma a dichiarare guerra all'Egitto. Le milizie egiziane guidate da Antonio e quelle romane guidate da Ottaviano si scontrano ad Azio il 2 settembre del 31 a.C.: Antonio e Cleopatra vengono sconfitti.\nE' il 12 agosto dell'anno 30 a.C quando i romani giungono alla citt\u00e1 di", "in_reply_to_user_id": "1110457680613773314", "author_id": "1110457680613773314"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191749620210241536"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191749215388651520"}], "id": "1191749620210241536", "created_at": "2019-11-05T16:10:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Brenner_mp3 @rohvasconcelos_ @TitoKun_ @jairbolsonaro Cite o que est\u00e1 se fodendo, mas cite com dados reais", "in_reply_to_user_id": "4408820716", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Brenner_mp3", "id": "4408820716"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "rohvasconcelos_", "id": "2915953654"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "titokun_", "id": "1499432240853442560"}, {"start": 40, "end": 54, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "author_id": "4911156581"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191739211113795584"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191728933244481538"}], "id": "1191739211113795584", "created_at": "2019-11-05T15:29:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@yotharcisio 2 se mataram o outro n\u00e3o se sabe", "in_reply_to_user_id": "2880816587", "author_id": "770768027902173188"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["752225509036228608"], "id": "752225509036228608", "created_at": "2016-07-10T19:38:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 8, "like_count": 1031, "quote_count": 9}, "text": "Gente feliz que juega a ser suicida. Gente suicida que juega a ser feliz.", "author_id": "3363128943"}, {"entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/WkHkxeBeW6", "expanded_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/ricardo-alfonsin-el-radicalismo-esta-mas-cerca-del-peronismo-que-del-pro--20191149756", "display_url": "eldestapeweb.com/nota/ricardo-a\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/ricardo-alfonsin-el-radicalismo-esta-mas-cerca-del-peronismo-que-del-pro--20191149756"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Ra\u00fal Alfons\u00edn"}, {"start": 57, "end": 72, "probability": 0.9526, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Alfons\u00edn"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191510524187553794"], "id": "1191510524187553794", "created_at": "2019-11-05T00:20:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 198, "like_count": 283, "quote_count": 40}, "text": "Que pensar\u00e1 Don Ra\u00fal Alfons\u00edn ,  de lo que dice  su hijo Ricardo Alfons\u00edn me averg\u00fcenzan much\u00edsimos estos  radicales ,para cuando el nuevo partido para afiliarse somos millones https://t.co/WkHkxeBeW6", "author_id": "1140328221902348290"}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/EqH2GlvqJB", "expanded_url": "https://youtu.be/ZiEEycdJ1Rw", "display_url": "youtu.be/ZiEEycdJ1Rw", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=ZiEEycdJ1Rw&feature=youtu.be"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 52, "probability": 0.6196, "type": "Other", "normalized_text": "Testigo Directo HD"}], "mentions": [{"start": 82, "end": 90, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191748234286444544"], "id": "1191748234286444544", "created_at": "2019-11-05T16:04:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "En la mente de una ni\u00f1a suicida  - Testigo Directo HD https://t.co/EqH2GlvqJB v\u00eda @YouTube", "author_id": "142738719"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/aOAtRZqWia", "expanded_url": "https://twitter.com/ArtanisD/status/1191665289747976192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aOAtRZqWia", "media_key": "3_1191665283360006144"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.5965, "type": "Other", "normalized_text": "avestruz"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191665289747976192"], "id": "1191665289747976192", "created_at": "2019-11-05T10:35:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "Y a\u00fan hay gente que sigue cabeza bajo tierra.\n\nLa Pol\u00edtica del avestruz es suicida https://t.co/aOAtRZqWia", "author_id": "270487539"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191749798216552448"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191738266791432193"}], "id": "1191749798216552448", "created_at": "2019-11-05T16:11:08.000Z", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@newmule Antes me suicido.", "in_reply_to_user_id": "809417740708618240", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "newmule", "id": "809417740708618240"}]}, "author_id": "105577348"}, {"entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/BqXTm9VcfD", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesOKeefeIII/status/1191726863816654850/video/1", "display_url": "twitter.com/JamesOKeefeIII\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8913, "type": "Organization", "normalized_text": "ABC News"}, {"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8336, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 179, "end": 192, "probability": 0.6386, "type": "Person", "normalized_text": "EpsteinCoverup"}], "hashtags": [{"start": 178, "end": 193, "tag": "EpsteinCoverup"}, {"start": 194, "end": 204, "tag": "ExposeABC"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1191728250701176833"], "id": "1191728250701176833", "created_at": "2019-11-05T14:45:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4518, "reply_count": 347, "like_count": 11371, "quote_count": 350}, "text": "ABC News helped cover up the Epstein scandal for 3 years.\n\nLet that sink in.\n\nWho were they protecting?\n\nThis is why trust in media is at a record low.\n\nhttps://t.co/BqXTm9VcfD\n\n#EpsteinCoverup\n#ExposeABC", "author_id": "18643437"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191749990735065095"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191749108186394624"}], "id": "1191749990735065095", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.8874, "type": "Person", "normalized_text": "JAK"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.8091, "type": "Person", "normalized_text": "Arjona"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Don__Ale", "id": "40966152"}]}, "created_at": "2019-11-05T16:11:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Don__Ale Y no olvidar el gusto de JAK por Arjona.", "in_reply_to_user_id": "40966152", "author_id": "1393482878"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/ENVXxO2a8T", "expanded_url": "https://twitter.com/cemcor/status/1191731880036589572", "display_url": "twitter.com/cemcor/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 36, "end": 42, "probability": 0.6493, "type": "Person", "normalized_text": "Aprista"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191744683669643265"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191731880036589572"}], "id": "1191744683669643265", "created_at": "2019-11-05T15:50:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "text": "Con Mulder en el Nro 1, el  partido Aprista lleg\u00f3 a su fin. Palmas revolucionarias compa\u00f1eros \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/ENVXxO2a8T", "author_id": "154274352"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/MGeMgh6wl1", "expanded_url": "https://twitter.com/LuisTrincado/status/1191732044566532099", "display_url": "twitter.com/LuisTrincado/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.3975, "type": "Other", "normalized_text": "Luis"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191732644268199936"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191732044566532099"}], "id": "1191732644268199936", "created_at": "2019-11-05T15:02:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Gente que solo crea contenido a trav\u00e9s de chismes Luis, de verdad no les interesa el pa\u00eds. Solo \"brillar\" https://t.co/MGeMgh6wl1", "author_id": "55855306"}, {"entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/S6Xfy4XzHJ", "expanded_url": "https://bit.ly/2Ce4P2q", "display_url": "bit.ly/2Ce4P2q"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/W0vgsnARZd", "expanded_url": "https://twitter.com/WarnerChannelLA/status/1191505428472971265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W0vgsnARZd", "media_key": "3_1191505423439777792"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.7953, "type": "Other", "normalized_text": "InsideWarner"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9601, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 32, "username": "DavidAyerMovies", "id": "894552380"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "InsideWarner"}, {"start": 65, "end": 78, "tag": "SuicideSquad"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191505428472971265"], "id": "1191505428472971265", "created_at": "2019-11-05T00:00:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 12, "like_count": 75, "quote_count": 7}, "text": "#InsideWarner | @DavidAyerMovies comparti\u00f3 una imagen in\u00e9dita de #SuicideSquad para ilustrar su visi\u00f3n sobre las pel\u00edculas. \u00bfQu\u00e9 te parece su enfoque? \ud83d\ude0e\ud83c\udfac\ud83e\udd21\ud83e\udde9\ud83c\udfa6\ud83e\udd14 https://t.co/S6Xfy4XzHJ https://t.co/W0vgsnARZd", "author_id": "64505519"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191747254228402176"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191746770415620097"}], "id": "1191747254228402176", "created_at": "2019-11-05T16:01:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@AkNahuee_L Quer\u00e9s venir a estudiar mate conmigo?", "in_reply_to_user_id": "2828560678", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AkNahuee_L", "id": "2828560678"}]}, "author_id": "814096939"}, {"entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/Bb9AcKIc1N", "expanded_url": "https://twitter.com/moura_101/status/1191724043755503616", "display_url": "twitter.com/moura_101/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 115, "probability": 0.8155, "type": "Person", "normalized_text": "Nando"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191725927027429378"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191724043755503616"}], "id": "1191725927027429378", "created_at": "2019-11-05T14:36:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 183, "like_count": 1613, "quote_count": 7}, "text": "Eles inventam mentiras tranquilamente. Depois atacam o alvo que nada fez de errado baseados nessas mentiras. O Nando sempre foi coerente com o que pregou. A maneira como hj ele \u00e9 tratado por essa mil\u00edcia que membros do governo alimentam e propagam revela quem eles s\u00e3o. https://t.co/Bb9AcKIc1N", "author_id": "14213711"}, {"entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/13w9o297Er", "expanded_url": "https://twitter.com/friendspremium/status/1190608267141095424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/13w9o297Er", "media_key": "3_1190608260254093312"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.6633, "type": "Person", "normalized_text": "Phoebe buffay"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1190608267141095424"], "id": "1190608267141095424", "created_at": "2019-11-02T12:35:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 324, "like_count": 2321, "quote_count": 6034}, "text": "Phoebe buffay once said.... https://t.co/13w9o297Er", "author_id": "1099811078148669445"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159833033999974402"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159819056133943296"}], "id": "1159833033999974402", "created_at": "2019-08-09T14:25:18.000Z", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 80, "like_count": 86, "quote_count": 1}, "text": "@pefabiodemelo @JoelPinheiro85 Mas padre. A lei \u00e9 para todos. Depois de preso, julgado, n\u00e3o pode haver distin\u00e7\u00e3o. A sua sugest\u00e3o equivale a um aumento de pena. Por pior que seja o crime, cabe ser julgado pelo judici\u00e1rio. Cabe a n\u00f3s, sociedade, a luta pela ressocializa\u00e7\u00e3o, acolhimento e contra o preconceito.", "in_reply_to_user_id": "39342378", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "JoelPinheiro85", "id": "2747491411"}]}, "author_id": "83224693"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1191644231439441925"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191624242997145601"}], "id": "1191644231439441925", "created_at": "2019-11-05T09:11:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@sergi_pages El que em preocupa molt \u00e9s que bona part de l'independentisme no \u00e9s conscient de la gravetat de la situaci\u00f3 i han optat per una via su\u00efcida : la de qui dia passa any empeny, demanar di\u00e0leg a hom que no t\u00e9 perqu\u00e8 dialogar res amb tu i nom\u00e9s et vol agenollat llepantli la bota.", "in_reply_to_user_id": "364805042", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sergi_pages", "id": "364805042"}]}, "author_id": "3091521304"}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/QETDCWKBko", "expanded_url": "https://formiche.net/2019/11/chirico-ilva-renzi-salvini-di-maio-governo/", "display_url": "formiche.net/2019/11/chiric\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://formiche.net/2019/11/chirico-ilva-renzi-salvini-di-maio-governo/"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191725614790787074"], "id": "1191725614790787074", "created_at": "2019-11-05T14:35:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 39, "like_count": 217, "quote_count": 3}, "text": "Un partito serio non pu\u00f2 votare un \u2018emendamento Lezzi\u2019, segno di decadimento culturale prima ancora che politico. Le lacrime di coccodrillo di Zinga&amp;Renzi. Il cortocircuito della procura. Gli italiani meritano di pi\u00f9.  https://t.co/QETDCWKBko", "author_id": "117407713"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191707172595474432"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191700959526891521"}], "id": "1191707172595474432", "created_at": "2019-11-05T13:21:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "@hernanbrienza Creo que a esta altura de la soiree no entender como operan estos mu\u00f1ecos y no estar dispuesto a proceder en consecuencia es casi suicida.", "in_reply_to_user_id": "142526936", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "hernanbrienza", "id": "142526936"}]}, "author_id": "348432729"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191736284403949568"], "id": "1191736284403949568", "created_at": "2019-11-05T15:17:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 o grupo da disc\u00f3rdia kkkkkk", "author_id": "1009230653525815296"}, {"entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/iT6ajmwm3F", "expanded_url": "https://twitter.com/edelslaurie/status/1191744111658835969/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iT6ajmwm3F", "media_key": "3_1191744094986485765"}, {"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/iT6ajmwm3F", "expanded_url": "https://twitter.com/edelslaurie/status/1191744111658835969/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iT6ajmwm3F", "media_key": "3_1191744105086357509"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191744111658835969"], "id": "1191744111658835969", "created_at": "2019-11-05T15:48:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "QUE ABERTURA https://t.co/iT6ajmwm3F", "author_id": "2807602278"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191602594571063296"], "id": "1191602594571063296", "created_at": "2019-11-05T06:26:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "s\u00ed termin\u00e9 mi carta\nqued\u00f3 ok, pudo haber quedado mejor, tiene feeling \nno creo ganar nada \nat least i tried \n\nm\u00e1tenme, por favor.", "author_id": "1054532927227338752"}, {"entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/blxT9yT85g", "expanded_url": "https://twitter.com/cadeteyucael/status/1190676111883210753", "display_url": "twitter.com/cadeteyucael/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 139, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 28, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "hashtags": [{"start": 129, "end": 140, "tag": "AlanGarc\u00eda"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190678598300184577"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190676111883210753"}], "id": "1190678598300184577", "created_at": "2019-11-02T17:14:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "text": "jaa ... el mafioso @JorgeDCG se rasca la cabeza, como diciendo, tantas huevadas habla igual como lo hac\u00eda el delincuente suicida #AlanGarc\u00eda. https://t.co/blxT9yT85g", "author_id": "122541642"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191744380878643200"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191742524118966272"}], "id": "1191744380878643200", "created_at": "2019-11-05T15:49:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Tamy_Comas Lo estaria necesitando. Es todo una re mil mierda esta semana", "in_reply_to_user_id": "312079292", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Tamy_Comas", "id": "312079292"}]}, "author_id": "343722236"}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/n1k7nGTbaz", "expanded_url": "https://twitter.com/eduardoenred/status/1191339157383024646/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/n1k7nGTbaz", "media_key": "7_1191339044711452673"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 216, "end": 221, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 267, "end": 272, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191339157383024646"], "id": "1191339157383024646", "created_at": "2019-11-04T12:59:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 17, "like_count": 329, "quote_count": 11}, "text": "Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mico si no tambi\u00e9n al caos del terrorismo.\nHoy quieren reinventarse con la misma gente d siempre, Mulder o con improvisados hijitos d pap\u00e1 corrupto, Mijael. https://t.co/n1k7nGTbaz", "author_id": "44463079"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/IRztAVSm3V", "expanded_url": "http://ow.ly/DXAM30pPQxQ", "display_url": "ow.ly/DXAM30pPQxQ"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 29, "probability": 0.7937, "type": "Organization", "normalized_text": "Fuerza Popular"}, {"start": 60, "end": 72, "probability": 0.9636, "type": "Person", "normalized_text": "Martha Ch\u00e1vez"}, {"start": 80, "end": 90, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191556083468427264"], "id": "1191556083468427264", "created_at": "2019-11-05T03:21:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 43, "like_count": 40, "quote_count": 7}, "text": "\"No va a ir por Fuerza Popular, eso s\u00ed est\u00e1 definido\u201d, dijo Martha Ch\u00e1vez sobre Rosa Bartra  https://t.co/IRztAVSm3V", "author_id": "65549291"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/LcDeE4gq05", "expanded_url": "https://twitter.com/AdrianzenEduard/status/1191206330742312960", "display_url": "twitter.com/AdrianzenEduar\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "AlanGarc\u00eda"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191410652247666689"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191206330742312960"}], "id": "1191410652247666689", "created_at": "2019-11-04T17:43:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "6) El capo suicida #AlanGarc\u00eda con su perorata: otros se venden, yo no https://t.co/LcDeE4gq05", "author_id": "122541642"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191418713834176513"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191416351241523200"}], "id": "1191418713834176513", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.3567, "type": "Place", "normalized_text": "ENEM"}, {"start": 99, "end": 110, "probability": 0.4899, "type": "Other", "normalized_text": "GOLDENSHOWER"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:15:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 104, "quote_count": 0}, "text": "@BolsonaroSP Quest\u00f5es que deveriam cair no ENEM:\n1) cad\u00ea o QUEIROZ?\n2) cad\u00ea o PORTEIRO?\n3) o que \u00e9 GOLDENSHOWER?", "in_reply_to_user_id": "74756085", "author_id": "105005934"}, {"entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/g5y8pe31UK", "expanded_url": "https://twitter.com/Your_Sunhope/status/1191313311939383296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g5y8pe31UK", "media_key": "3_1191313272101847041"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/g5y8pe31UK", "expanded_url": "https://twitter.com/Your_Sunhope/status/1191313311939383296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g5y8pe31UK", "media_key": "3_1191313272110227461"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/g5y8pe31UK", "expanded_url": "https://twitter.com/Your_Sunhope/status/1191313311939383296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g5y8pe31UK", "media_key": "3_1191313272101834753"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/g5y8pe31UK", "expanded_url": "https://twitter.com/Your_Sunhope/status/1191313311939383296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g5y8pe31UK", "media_key": "3_1191313272101842946"}], "annotations": [{"start": 164, "end": 180, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "JungkookWeLoveYou"}], "hashtags": [{"start": 163, "end": 181, "tag": "JungkookWeLoveYou"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191313311939383296"], "id": "1191313311939383296", "created_at": "2019-11-04T11:16:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 24, "like_count": 2726, "quote_count": 27}, "text": "Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 resolveu com o taxista e ambos n\u00e3o se feriram #JungkookWeLoveYou https://t.co/g5y8pe31UK", "author_id": "1179729454387650565"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191743831265435648"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191743811984273408"}], "id": "1191743831265435648", "created_at": "2019-11-05T15:47:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esa noche me llamo y hablamos un buen rato quedamos en ir a una discoteca y la pasamos genial y todo fue sano con ella todo siempre fue sano, luego un d\u00eda ella simplemente me invit\u00f3 al cine as\u00ed como si nada y yo quede sorprendido", "in_reply_to_user_id": "108038246", "author_id": "108038246"}, {"entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/14nXfsnsdP", "expanded_url": "https://twitter.com/Dyjay13/status/1191523845485875202", "display_url": "twitter.com/Dyjay13/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191736635211300866"], "id": "1191736635211300866", "created_at": "2019-11-05T15:18:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Queria ter amigos pra isso https://t.co/14nXfsnsdP", "author_id": "2774531986"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191539902745370625"], "id": "1191539902745370625", "created_at": "2019-11-05T02:17:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "El cometido de un suicida concluye, por disoluci\u00f3n de su compromiso.", "author_id": "468603260"}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/gEc2lfGFTW", "expanded_url": "https://objethos.wordpress.com/2019/11/04/a-imprensa-obstruida-as-receitas-de-bolo-e-um-ananas-no-meio-do-caminho/", "display_url": "objethos.wordpress.com/2019/11/04/a-i\u2026"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/sTFaeGo63c", "expanded_url": "https://twitter.com/objETHOS/status/1191436579740499976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sTFaeGo63c", "media_key": "3_1191436574426308610"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 133, "probability": 0.9437, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 158, "end": 165, "probability": 0.8045, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 210, "end": 226, "probability": 0.9147, "type": "Person", "normalized_text": "Sylvia Moretzsohn"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191436579740499976"], "id": "1191436579740499976", "created_at": "2019-11-04T19:26:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "\"Agora que o fascismo avan\u00e7a, o presidente declara sem cerim\u00f4nia o abuso que cometeu, debocha acintosamente da imprensa \u2013 'E a\u00ed, Globo, j\u00e1 acharam quem matou Marielle? Foi eu mesmo?' \u2013 e os jornais se calam.\"\n\nSylvia Moretzsohn, no Coment\u00e1rio da Semana: https://t.co/gEc2lfGFTW https://t.co/sTFaeGo63c", "author_id": "126843169"}, {"entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/XH4SFPpsZy", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/1347616-lava-jato-gilbert-violeta-confirma-rosa-bartra-cambio-informe-evitar-acusen-alan-garcia/", "display_url": "larepublica.pe/politica/13476\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/1347616-lava-jato-gilbert-violeta-confirma-rosa-bartra-cambio-informe-evitar-acusen-alan-garcia/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.5251, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.3662, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 65, "end": 79, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 98, "end": 108, "probability": 0.7486, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}, {"start": 160, "end": 170, "probability": 0.9504, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 200, "end": 215, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190233350486642694"], "id": "1190233350486642694", "created_at": "2019-11-01T11:45:18.000Z", "geo": {"place_id": "e1daa043d07c48f5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 97, "like_count": 350, "quote_count": 28}, "text": "G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 informe para evitar acusaci\u00f3n contra Alan Garc\u00eda https://t.co/XH4SFPpsZy v\u00eda @larepublica_pe", "author_id": "744867732793896960"}, {"entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/VijT61ToXq", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2019/11/05/la_voz_de_inaki/1572942606_985776.html", "display_url": "elpais.com/elpais/2019/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2019/11/05/la_voz_de_inaki/1572942606_985776.html"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.8523, "type": "Person", "normalized_text": "I\u00f1aki Gabilondo"}, {"start": 165, "end": 174, "probability": 0.3535, "type": "Other", "normalized_text": "Franquista"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 82, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191709573842898944"], "id": "1191709573842898944", "created_at": "2019-11-05T13:31:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1234, "reply_count": 410, "like_count": 3095, "quote_count": 80}, "text": "Sorprendentemente, para I\u00f1aki Gabilondo el debate de ayer lo gan\u00f3 @sanchezcastejon \n\nCriticar el sistema auton\u00f3mico y alertar de los perjuicios de la inmigraci\u00f3n es Franquista \n\nEl inventor de las fake news del 11-M nunca defrauda\n\nhttps://t.co/VijT61ToXq", "author_id": "1115297214325194755"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191679308869373954"], "id": "1191679308869373954", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9833, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 53, "end": 55, "probability": 0.3886, "type": "Organization", "normalized_text": "FHC"}, {"start": 202, "end": 206, "probability": 0.9417, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "created_at": "2019-11-05T11:31:02.000Z", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "public_metrics": {"retweet_count": 2131, "reply_count": 400, "like_count": 11410, "quote_count": 104}, "text": "Bolsonaro defendeu o fuzilamento do ent\u00e3o presidente FHC em 1999.\n\nExalta torturadores e prega a legaliza\u00e7\u00e3o das mil\u00edcias h\u00e1 quase 30 anos.\n\nMas s\u00f3 quando ele chamou jornalistas de patifes e canalhas O Globo descobriu que ele \"n\u00e3o comunga dos valores democr\u00e1ticos mais b\u00e1sicos\".", "author_id": "22864100"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191739704292651008"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191734790388625408"}], "id": "1191739704292651008", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9515, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9368, "type": "Person", "normalized_text": "Salazar"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "Estaline"}, {"start": 62, "end": 71, "probability": 0.91, "type": "Person", "normalized_text": "Moussulinn"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.9391, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "PCL211", "id": "1190771624942997504"}, {"start": 8, "end": 18, "username": "brito_fdx", "id": "188943182"}]}, "created_at": "2019-11-05T15:31:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@PCL211 @brito_fdx N\u00e3o foi Hitler, Franco, Salazar, Estaline, Moussulinn, Pinochet, que entre muitos mais, fizeram isso????", "in_reply_to_user_id": "1190771624942997504", "author_id": "164674823"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191739841567965184"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191738891700715520"}], "id": "1191739841567965184", "created_at": "2019-11-05T15:31:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@oliveirauee nossa filha, ele \u00e9 um pr\u00edncipe que...\nbonitinho, por\u00e9m tem uns amigos que anda com um neg\u00f3cio na cintura semelhante a um radin...", "in_reply_to_user_id": "759210431013654528", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "oliveirauee", "id": "759210431013654528"}]}, "author_id": "1143306566692671488"}, {"entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/3ClCK5dq5w", "expanded_url": "https://twitter.com/ismed_ssd/status/1191413499085365248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3ClCK5dq5w", "media_key": "3_1191412699453968391"}, {"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/3ClCK5dq5w", "expanded_url": "https://twitter.com/ismed_ssd/status/1191413499085365248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3ClCK5dq5w", "media_key": "3_1191412962164166658"}, {"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/3ClCK5dq5w", "expanded_url": "https://twitter.com/ismed_ssd/status/1191413499085365248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3ClCK5dq5w", "media_key": "3_1191413225675464704"}, {"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/3ClCK5dq5w", "expanded_url": "https://twitter.com/ismed_ssd/status/1191413499085365248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3ClCK5dq5w", "media_key": "3_1191413488943554560"}], "mentions": [{"start": 35, "end": 51, "username": "soledadruizcana", "id": "381671027"}, {"start": 78, "end": 93, "username": "AntonioBrachoM", "id": "204396645"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191413499085365248"], "id": "1191413499085365248", "created_at": "2019-11-04T17:54:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "La directora de nuestro instituto, @soledadruizcana, en compa\u00f1\u00eda del director @AntonioBrachoM, explicaron la importancia de esta instrucci\u00f3n para afrontar de manera adecuada situaciones de riesgo, tal es el caso de personas con una conducta suicida. https://t.co/3ClCK5dq5w", "author_id": "954539430647246851"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191732026342354945"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191730084840968203"}], "id": "1191732026342354945", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.6703, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 86, "end": 87, "probability": 0.7603, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 193, "end": 194, "probability": 0.7378, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 221, "end": 231, "probability": 0.8609, "type": "Other", "normalized_text": "Dark Knight"}, {"start": 234, "end": 241, "probability": 0.8813, "type": "Other", "normalized_text": "Watchmen"}, {"start": 245, "end": 251, "probability": 0.8194, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Nerdbunker", "id": "12603512"}]}, "created_at": "2019-11-05T15:00:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Nerdbunker Costumo dizer que os filmes da Marvel s\u00e3o para as crian\u00e7as e os filmes da DC destinado aos adultos, entretanto cada um fica com o que mais lhe agradar, particularmente os filmes da DC s\u00e3o muito melhores, vide Dark Knight, Watchmen e Coringa por exemplo.", "in_reply_to_user_id": "12603512", "author_id": "21046784"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191739435118977024"], "id": "1191739435118977024", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3699, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}]}, "created_at": "2019-11-05T15:29:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ayer me contaron cosas sobre la gente de Apure que mira, gracias a Dios no tengo conocidos por all\u00e1. Que gente m\u00e1s rara.", "author_id": "97505976"}, {"entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/huX8Bfjp5a", "expanded_url": "https://twitter.com/CNN/status/1191686317614227456", "display_url": "twitter.com/CNN/status/119\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.3741, "type": "Other", "normalized_text": "roastie"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1191735190973902848"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191686317614227456"}], "id": "1191735190973902848", "created_at": "2019-11-05T15:13:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 8, "like_count": 159, "quote_count": 1}, "text": "Ok roastie https://t.co/huX8Bfjp5a", "author_id": "110835004"}, {"entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/YcC9eis4PX", "expanded_url": "http://cronicasliterarias.com/2019/11/05/resena-yo-soy-suicida/", "display_url": "cronicasliterarias.com/2019/11/05/res\u2026"}, {"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/cuIjyLnoVa", "expanded_url": "https://twitter.com/DesdeNewYorkCL/status/1191697397581307906/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cuIjyLnoVa", "media_key": "3_1191697393038876673"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.6549, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.9391, "type": "Person", "normalized_text": "Tom King"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.753, "type": "Other", "normalized_text": "Soy Suicida"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.9329, "type": "Person", "normalized_text": "Tom King"}, {"start": 129, "end": 140, "probability": 0.804, "type": "Person", "normalized_text": "Mitch Gerads"}, {"start": 144, "end": 147, "probability": 0.4804, "type": "Other", "normalized_text": "VVAA"}], "mentions": [{"start": 150, "end": 163, "username": "eccediciones", "id": "408394577"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191697397581307906"], "id": "1191697397581307906", "created_at": "2019-11-05T12:42:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\"Si nos referimos al \u00faltimo Batman, todas las flechas apuntan a un s\u00f3lo maestro. Tom King\". Rese\u00f1a: Yo Soy Suicida, de Tom King, Mitch Gerads y VVAA (@eccediciones) en https://t.co/YcC9eis4PX https://t.co/cuIjyLnoVa", "author_id": "436151855"}, {"entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/H8WVd74oQs", "expanded_url": "http://europeanforum.eu", "display_url": "europeanforum.eu"}, {"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/dJuYcGNxEP", "expanded_url": "https://twitter.com/klaralonso/status/1191675166776053761/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/dJuYcGNxEP", "media_key": "7_1191675111088304128"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 131, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 180, "end": 187, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Bruselas"}, {"start": 214, "end": 218, "probability": 0.8399, "type": "Other", "normalized_text": "BEF19"}], "hashtags": [{"start": 213, "end": 219, "tag": "BEF19"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191675166776053761"], "id": "1191675166776053761", "created_at": "2019-11-05T11:14:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "En esto andamos \u270a\ud83c\udffb\ud83e\udd13 \nEnterradas en una monta\u00f1a de trabajo, pero ayudando a hacer cosas bonitas que tejen alianzas frente a la Europa suicida en la vivimos. \nNos vemos el finde por Bruselas https://t.co/H8WVd74oQs #BEF19 https://t.co/dJuYcGNxEP", "author_id": "301424273"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191728231168258048"], "id": "1191728231168258048", "created_at": "2019-11-05T14:45:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 463, "like_count": 108, "quote_count": 12}, "text": "El voto deber\u00eda ser...\n(sustente su respuesta)", "author_id": "87264094"}], "places": [{"full_name": "Angra dos Reis, Brasil", "id": "9c8b282f46f0ca60"}, {"full_name": "Canelones, Uruguay", "id": "009b71fa17159ccc"}, {"full_name": "Corrientes, Argentina", "id": "00a961d91f76dde8"}, {"full_name": "Santa Luc\u00eda de Tirajana, Espa\u00f1a", "id": "4ef6d3f54fc946f0"}, {"full_name": "Pe\u00f1arroya-Pueblonuevo, Espa\u00f1a", "id": "5ba64b3b5f82bff7"}]}, "errors": [{"resource_id": "1191789105513979904", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191789105513979904", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191789105513979904].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1655854904", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1655854904].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1655854904", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191765492589105153", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191765492589105153].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191765492589105153", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1041161694372872193", "value": "1041161694372872193", "detail": "User has been suspended: [1041161694372872193].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191786358962044936", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191786358962044936", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191786358962044936].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1191783042236473346", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191783042236473346].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191783042236473346", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191790565697953793", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191790565697953793].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191790565697953793", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165496330657120256", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1165496330657120256].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1165496330657120256", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191781897887780864", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191781897887780864].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191781897887780864", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191775094831497217", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191775094831497217].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191775094831497217", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "311995164", "value": "311995164", "detail": "User has been suspended: [311995164].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191774296370274304", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191774296370274304", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191774296370274304].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1119773437592068096", "value": "1119773437592068096", "detail": "User has been suspended: [1119773437592068096].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191773197605179395", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191773197605179395", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191773197605179395].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "735298719260803076", "value": "735298719260803076", "detail": "User has been suspended: [735298719260803076].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191773490581590016", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191773490581590016", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191773490581590016].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1158376222541438976", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1158376222541438976].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1158376222541438976", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191765154624614404", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191765154624614404].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191765154624614404", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "268796239", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [268796239].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "268796239", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191763439024300033", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191763439024300033].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191763439024300033", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1059525583359631364", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1059525583359631364].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1059525583359631364", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191760648960647170", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191760648960647170].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191760648960647170", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "859803507175694337", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [859803507175694337].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "859803507175694337", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191757546706669569", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191757546706669569].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191757546706669569", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191751198493294592", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191751198493294592].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191751198493294592", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "71381397", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [71381397].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "71381397", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "231714744", "value": "231714744", "detail": "User has been suspended: [231714744].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191754349116084227", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191754349116084227", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191754349116084227].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1187369954858934272", "value": "1187369954858934272", "detail": "User has been suspended: [1187369954858934272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191702970876006400", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191702970876006400", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191702970876006400].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "997875811452702721", "value": "997875811452702721", "detail": "User has been suspended: [997875811452702721].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191747013223817217", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191747013223817217", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191747013223817217].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2590702579", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2590702579].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2590702579", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191746282970370053", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191746282970370053].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191746282970370053", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2590702579", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2590702579].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2590702579", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191746282970370053", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191746282970370053].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191746282970370053", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161632611124596736", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1161632611124596736].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1161632611124596736", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191720002099056641", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191720002099056641].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191720002099056641", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "722522801165463553", "value": "722522801165463553", "detail": "User has been suspended: [722522801165463553].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190692238910787584", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190692238910787584", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190692238910787584].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1191435585627545600", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191435585627545600].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191435585627545600", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191741402578903041", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191741402578903041", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191741402578903041].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1101404441343873025", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1101404441343873025].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1101404441343873025", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191737067505627137", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191737067505627137].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191737067505627137", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3149502407", "value": "3149502407", "detail": "User has been suspended: [3149502407].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191716576124456960", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191716576124456960", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191716576124456960].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1191799103124099073", "oldest_id": "1191737411090472961", "result_count": 470, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmbyc12f6bywitj3wcbxabkntpldp"}}