{"data": [{"edit_history_tweet_ids": ["1205839121006125056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alonso_soares", "id": "130571720"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.6682, "type": "Person", "normalized_text": "Golias"}]}, "created_at": "2019-12-14T13:17:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2515551757", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205646259450777600"}], "text": "RT @alonso_soares: O nome de Davi foi exaltado e cantado na terra quando ele matou Golias. Mas seu nome se tornou grande no c\u00e9u, quando ele\u2026", "id": "1205839121006125056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205839094112231424"], "created_at": "2019-12-14T13:16:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "216850849", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 35, "probability": 0.7925, "type": "Person", "normalized_text": "Ryan reinolds"}, {"start": 84, "end": 94, "probability": 0.7071, "type": "Other", "normalized_text": "Transformer"}]}, "text": "O esquadr\u00e3o suicida do Ryan reinolds \u00e9 bem chatinho :( fiquei esperando aparecer um Transformer de surpresa pra ver se melhorava e nada.", "id": "1205839094112231424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205839003095904256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233"}]}, "created_at": "2019-12-14T13:16:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "751909638", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197116394850131968"}], "text": "RT @RPosadaB: El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde\u2026", "id": "1205839003095904256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205838894647914497"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "giuliobraga", "id": "122611540"}]}, "created_at": "2019-12-14T13:16:10.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "279574140", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205824109629845505"}], "text": "RT @giuliobraga: 3)... viene lanciato contro il nemico in missione suicida, perch\u00e9 i suoi creatori hanno gi\u00e0 deciso che ha esaurito la sua\u2026", "id": "1205838894647914497"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205838875836502016"], "in_reply_to_user_id": "747620138631962624", "created_at": "2019-12-14T13:16:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "author_id": "747620138631962624", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 103, "probability": 0.3339, "type": "Other", "normalized_text": "PM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205838874393612290"}], "text": "Come\u00e7o dos anos 90, \u00e9poca das chacinas, dos grupos de exterm\u00ednio, in\u00edcio do chamado plano de metas da PM carioca que prendeu/matou muito usu\u00e1rio. Como se diz por aqui, \"fulano entrou de bucha pois estava doid\u00e3o dando mole na pista\".", "id": "1205838875836502016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205838792717930498"], "created_at": "2019-12-14T13:15:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65665576", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.9466, "type": "Other", "normalized_text": "Sims"}]}, "text": "Alias deixa eu abrir meu Sims aqui pra ver se d\u00e1 pra salvar alguma coisa que a \u00faltima update matou", "id": "1205838792717930498"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205838751311843329"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "lavozdegalicia", "id": "38640768"}]}, "in_reply_to_user_id": "38640768", "created_at": "2019-12-14T13:15:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108660133", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205752433550467072"}], "text": "@lavozdegalicia Ayyy pobre mujer.... Mas empat\u00eda por favor \ud83d\ude1f lo m\u00ednimo que pueden hacer es dejarla con 3 litros de lej\u00eda en la habitaci\u00f3n, no se 2 metros de cuerda o tal vez un cuchillo para que se entretenga...a ver si se suicida la hija se puta!", "id": "1205838751311843329"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205838715832197120"], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/0uYsNMFUtu", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.5342, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-14T13:15:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "326543160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205589972171935744"}], "text": "RT @julioastillero: Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica\nhttps://t.co/0uYsNMFUtu", "id": "1205838715832197120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205838625713381377"], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/ZAstaR9bEy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/107128866614543/posts/455824448411648/", "display_url": "facebook.com/10712886661454\u2026"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "cabify_espana", "id": "369733692"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "Uber_ES", "id": "510963519"}, {"start": 39, "end": 49, "username": "unautovtc", "id": "318269951"}]}, "created_at": "2019-12-14T13:15:06.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "377582506", "text": "Vtc suicida de @cabify_espana @Uber_ES @unautovtc \n\nhttps://t.co/ZAstaR9bEy", "id": "1205838625713381377"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205838602984468480"], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/kwsEgTHdn6", "expanded_url": "http://ow.ly/tD7950xzfR9", "display_url": "ow.ly/tD7950xzfR9"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/AaZvXzFWbf", "expanded_url": "https://twitter.com/MedlinePlusEsp/status/1205686366098657280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AaZvXzFWbf", "media_key": "3_1205686364815138816"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MedlinePlusEsp", "id": "386689483"}]}, "created_at": "2019-12-14T13:15:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "218829832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205686366098657280"}], "text": "RT @MedlinePlusEsp: \u00bfC\u00f3mo reconocer el comportamiento suicida? Aqu\u00ed lo que debes saber https://t.co/kwsEgTHdn6 https://t.co/AaZvXzFWbf", "id": "1205838602984468480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205838587511615488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "giuliobraga", "id": "122611540"}]}, "created_at": "2019-12-14T13:14:57.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "232908749", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205824109629845505"}], "text": "RT @giuliobraga: 3)... viene lanciato contro il nemico in missione suicida, perch\u00e9 i suoi creatori hanno gi\u00e0 deciso che ha esaurito la sua\u2026", "id": "1205838587511615488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205838553697132544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "maurusaurus", "id": "342682750"}]}, "created_at": "2019-12-14T13:14:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "906196788805324800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205667569665036288"}], "text": "RT @maurusaurus: No creen en dios, lo cual es respetable...\n\nPero creen en... \u00bfMariposas?\n\nEl solo intentar imaginar una mariposa con la ca\u2026", "id": "1205838553697132544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205838430611087360"], "created_at": "2019-12-14T13:14:19.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "396001290", "text": "ogni volta che sollevo di 0.2mm il coperchio della padella per mescolare i cubetti di prosciutto uno prontamente di suicida", "id": "1205838430611087360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205838429273174016"], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "moreirinha7", "id": "1438177365314707471"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.8731, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8492, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "in_reply_to_user_id": "1061893347822964737", "created_at": "2019-12-14T13:14:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1045698241013125125", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205833399782518784"}], "text": "@Alexand28025286 @Moreirinha7 Ele e Joice est\u00e3o pau a pau na disputa de Maior Suicida Eleitoral da hist\u00f3ria do Brasil!", "id": "1205838429273174016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205838220073820161"], "created_at": "2019-12-14T13:13:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "125015475", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.5234, "type": "Organization", "normalized_text": "RIESGO 0"}, {"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "Hermann Hesse"}]}, "text": "\u00bfRIESGO 0?\nEscribi\u00f3 Hermann Hesse que no hay lugar seguro donde puedas encontrarte a salvo: te sientes protegido en tu hotel, pero el vecino de la habitaci\u00f3n de al lado ha decidido suicidarse con gas, y, de paso, te suicida a ti. Igual sucede en las carreteras: vas con todo el", "id": "1205838220073820161"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205838122283651073"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Jasafella", "id": "935987734992359434"}]}, "created_at": "2019-12-14T13:13:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2513035615", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205813490449080320"}], "text": "RT @Jasafella: Jam\u00e1s he escuchado eso de \"suicidio ampliado\" cuando un hombre asesina a su familia y se suicida despu\u00e9s.\n\nJAM\u00c1S.\n\nMe dar\u00eda\u2026", "id": "1205838122283651073"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205838049239805952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "created_at": "2019-12-14T13:12:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1216336693", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "id": "1205838049239805952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205838042541543424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Bulla_Adriano", "id": "1893394914"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 39, "tag": "Brexit"}]}, "created_at": "2019-12-14T13:12:47.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "595306303", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205759463271084032"}], "text": "RT @Bulla_Adriano: Un pensiero: #Brexit sar\u00e0 un disastro. Anche le stime pi\u00f9 favorevoli parlano crollo del PIL e economia in sfacelo.\n\nChe\u2026", "id": "1205838042541543424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205838012640350208"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "gavinci7", "id": "270186930"}, {"start": 274, "end": 289, "username": "drjosezorrilla", "id": "167840010"}]}, "in_reply_to_user_id": "270186930", "created_at": "2019-12-14T13:12:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "49835862", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205601371313102849"}], "text": "@gavinci7 \"Hay personas con tendencia suicida,depresivas, de ansiedad etc que aunque no forzosamente una situaci\u00f3n es suficiente para la mayor\u00eda ,en ellos detona esa tendencia por cuestiones neuronales. Lo que piden alumnos es m\u00e1s apoyo psicol\u00f3gico para evitar esas crisis. @drjosezorrilla", "id": "1205838012640350208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205837914351046656"], "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/gVPgqCxduI", "expanded_url": "https://twitter.com/marquin7x/status/1205252603522756608", "display_url": "twitter.com/marquin7x/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T13:12:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2719658872", "text": "eu sou a suicida https://t.co/gVPgqCxduI", "id": "1205837914351046656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205837691214090240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "created_at": "2019-12-14T13:11:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709373874081832960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "id": "1205837691214090240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205837677620277249"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-14T13:11:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "339401127", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "id": "1205837677620277249"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205837552588120064"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "created_at": "2019-12-14T13:10:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71385464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "id": "1205837552588120064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205837302838288391"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "TeckVado", "id": "36132121"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.3648, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "created_at": "2019-12-14T13:09:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "931010275234451456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205563076617129990"}], "text": "RT @CartonCalderon: @TeckVado @ITAM_mx Ahhh...\n\u00bfSi se suicida en una iglesia es culpa del cura? \n\u00bfDe Dios?\n\u00bfSi enfrente de su terapeuta, la\u2026", "id": "1205837302838288391"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205837101738201088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "giuliobraga", "id": "122611540"}]}, "created_at": "2019-12-14T13:09:03.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1248307267", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205824109629845505"}], "text": "RT @giuliobraga: 3)... viene lanciato contro il nemico in missione suicida, perch\u00e9 i suoi creatori hanno gi\u00e0 deciso che ha esaurito la sua\u2026", "id": "1205837101738201088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205836534596931586"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Jasafella", "id": "935987734992359434"}]}, "created_at": "2019-12-14T13:06:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2865718750", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205813490449080320"}], "text": "RT @Jasafella: Jam\u00e1s he escuchado eso de \"suicidio ampliado\" cuando un hombre asesina a su familia y se suicida despu\u00e9s.\n\nJAM\u00c1S.\n\nMe dar\u00eda\u2026", "id": "1205836534596931586"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205836510454566913"], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/IISSGqYdYe", "expanded_url": "https://twitter.com/periodicibiza/status/1205812202588037120", "display_url": "twitter.com/periodicibiza/\u2026"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "FSEPSOE", "id": "265575442"}]}, "created_at": "2019-12-14T13:06:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317818104", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205812202588037120"}], "text": "Nuevo liderazgo en la @FSEPSOE. \u00bfMirlo blanco o suicida? \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/IISSGqYdYe", "id": "1205836510454566913"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205836462954024961"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "kthszpjm", "id": "1069889655439613952"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "in_reply_to_user_id": "1069889655439613952", "created_at": "2019-12-14T13:06:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187704367199199232", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205669944341532673"}], "text": "@kthszpjm @BTS_twt Esquadr\u00e3o suicida\n@BTS_twt", "id": "1205836462954024961"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205836427965149185"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SintesisMexico", "id": "77792947"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.5633, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 31, "tag": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-14T13:06:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "944558094", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205640990377357313"}], "text": "RT @SintesisMexico: \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd El #ITAM responde al suicidio de una de sus estudiantes.\n\nInforma que ampli\u00f3 sus programas de apoyo emocional para a\u2026", "id": "1205836427965149185"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205836357823795202"], "created_at": "2019-12-14T13:06:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "857354660570685440", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7611, "type": "Person", "normalized_text": "Caio"}, {"start": 139, "end": 142, "probability": 0.4572, "type": "Person", "normalized_text": "caio"}]}, "text": "Caio pediu neosoro na farm\u00e1cia, perguntou se tava trocado e eu disse que tava, o entregador chegou e eu puxei uma nota de 100 kkkklkkkkkkk caio quase me matou, teve que ir na rua trocar, isso j\u00e1 faz 20 anos kkkkkkkkkkk", "id": "1205836357823795202"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205836265985363970"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ryulixtar", "id": "1054815005672173568"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "jeonggukvante", "id": "1036676471941750784"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 78, "probability": 0.6428, "type": "Organization", "normalized_text": "BTSWins10s"}]}, "created_at": "2019-12-14T13:05:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1204521408723857409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205822549151617024"}], "text": "RT @ryulixtar: @jeonggukvante @moonloye @BTS_twt esquadr\u00e3o suicida \n#BTSWins10s  @BTS_twt", "id": "1205836265985363970"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205836192610213889"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Ca"}]}, "created_at": "2019-12-14T13:05:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087847464135286785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205660948368961537"}], "text": "RT @ChairosMemes: *Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Ca\u2026", "id": "1205836192610213889"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205836062771298304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "created_at": "2019-12-14T13:04:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140054372", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "id": "1205836062771298304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205835776845664258"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "giuliobraga", "id": "122611540"}]}, "created_at": "2019-12-14T13:03:47.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026418206", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205824109629845505"}], "text": "RT @giuliobraga: 3)... viene lanciato contro il nemico in missione suicida, perch\u00e9 i suoi creatori hanno gi\u00e0 deciso che ha esaurito la sua\u2026", "id": "1205835776845664258"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205835770717769729"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "created_at": "2019-12-14T13:03:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274793818", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "id": "1205835770717769729"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205835715545833473"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "IGN_es", "id": "15686768"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 72, "end": 91, "probability": 0.9461, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 96, "end": 105, "probability": 0.8862, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}]}, "created_at": "2019-12-14T13:03:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1510674186", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205835569001062406"}], "text": "RT @IGN_es: James Gunn le cont\u00f3 todos los detalles sobre la secuela de \"El Escuadr\u00f3n Suicida\" a David Ayer, director de la primera entrega.\u2026", "id": "1205835715545833473"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205835692577886209"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Jasafella", "id": "935987734992359434"}]}, "created_at": "2019-12-14T13:03:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701508807", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205813490449080320"}], "text": "RT @Jasafella: Jam\u00e1s he escuchado eso de \"suicidio ampliado\" cuando un hombre asesina a su familia y se suicida despu\u00e9s.\n\nJAM\u00c1S.\n\nMe dar\u00eda\u2026", "id": "1205835692577886209"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205835569001062406"], "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/HZmtJPJ2hy", "expanded_url": "https://es.ign.com/escuadron-suicida-2016/158749/news/james-gunn-hablo-con-david-ayer-sobre-sus-planes-para-el-escuadron-suicida", "display_url": "es.ign.com/escuadron-suic\u2026"}, {"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/mNss4sGGer", "expanded_url": "https://twitter.com/IGN_es/status/1205835569001062406/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mNss4sGGer", "media_key": "16_1205835555143135232"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9784, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 60, "end": 79, "probability": 0.9509, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 84, "end": 93, "probability": 0.8443, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}]}, "created_at": "2019-12-14T13:02:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "15686768", "text": "James Gunn le cont\u00f3 todos los detalles sobre la secuela de \"El Escuadr\u00f3n Suicida\" a David Ayer, director de la primera entrega.\n\nhttps://t.co/HZmtJPJ2hy https://t.co/mNss4sGGer", "id": "1205835569001062406"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205835531164299264"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Calango", "id": "374186211"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.9221, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "in_reply_to_user_id": "374186211", "created_at": "2019-12-14T13:02:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "567952226", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205763846725603328"}], "text": "@Calango Meu twitter era onde eu falava minhas merdas mas tinha medo de me acharem, a\u00ed tranquei ele, a\u00ed descobri q ningu\u00e9m consegue ler minhas respostas desse jeito pq eu sou burro kkkkkk a\u00ed agr destranquei. \u00c9 s\u00f3 msg suicida e eu falando merda mas fazer o que n\u00e9", "id": "1205835531164299264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205835435701919744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Jasafella", "id": "935987734992359434"}]}, "created_at": "2019-12-14T13:02:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "303719783", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205813490449080320"}], "text": "RT @Jasafella: Jam\u00e1s he escuchado eso de \"suicidio ampliado\" cuando un hombre asesina a su familia y se suicida despu\u00e9s.\n\nJAM\u00c1S.\n\nMe dar\u00eda\u2026", "id": "1205835435701919744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205835425505525762"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "in_reply_to_user_id": "1957798104", "created_at": "2019-12-14T13:02:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "316838366", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205550961583890432"}], "text": "@CartonCalderon @ITAM_mx Que simple pensamiento \ud83d\udcad tiene usted, que \u00ednfimo conocimiento del ser humano. Un suicida escoge para morir el espacio que lo atorment\u00f3, el suicidio es una forma de violentar ese espacio c\u00f3mo venganza. El suicidio es violencia del finado hacia los vivos. Es un reclamo.", "id": "1205835425505525762"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205835336133332993"], "created_at": "2019-12-14T13:02:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137216248209649664", "text": "eu ja tinha os planos de tatuar um abacaxi em homenagem a minha prima q se matou... fiquei mt emocionado e mais sentido ainda quando a su**i morreu que tamb\u00e9m tinha uma fruta que representava ela", "id": "1205835336133332993"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205835332027109376"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SaitamaJack", "id": "1070514183417094146"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.8602, "type": "Other", "normalized_text": "Pok\u00e9mon"}, {"start": 61, "end": 72, "probability": 0.48, "type": "Other", "normalized_text": "destiny Bond"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.5671, "type": "Other", "normalized_text": "pok\u00e9mons"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.472, "type": "Other", "normalized_text": "Gengar"}, {"start": 146, "end": 157, "probability": 0.849, "type": "Other", "normalized_text": "Destiny Bond"}]}, "in_reply_to_user_id": "1070514183417094146", "created_at": "2019-12-14T13:02:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1060557230620229632", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205821445202419712"}], "text": "@SaitamaJack Kkkk red e de boa se vc tiver algum Pok\u00e9mon com destiny Bond.\n\nMeus pok\u00e9mons tavam com level 70-75 e o Meu Gengar matou 3 do red com Destiny Bond", "id": "1205835332027109376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205835263588614144"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Jasafella", "id": "935987734992359434"}]}, "created_at": "2019-12-14T13:01:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3153968057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205813490449080320"}], "text": "RT @Jasafella: Jam\u00e1s he escuchado eso de \"suicidio ampliado\" cuando un hombre asesina a su familia y se suicida despu\u00e9s.\n\nJAM\u00c1S.\n\nMe dar\u00eda\u2026", "id": "1205835263588614144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205835219682639872"], "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/Kb2grv67r3", "expanded_url": "https://twitter.com/PochiPoom/status/1205835219682639872/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kb2grv67r3", "media_key": "7_1205835165219672064"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.6019, "type": "Person", "normalized_text": "clon"}, {"start": 78, "end": 78, "probability": 0.4997, "type": "Other", "normalized_text": "1"}, {"start": 109, "end": 117, "probability": 0.8096, "type": "Other", "normalized_text": "SoloQRace"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 118, "tag": "SoloQRace"}]}, "created_at": "2019-12-14T13:01:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "3372244113", "text": "\u00a1Esta play de clon suicida que nos ha dado el comeback en la promo a diamante 1 se la dedico a @niiich4n! \n\n#SoloQRace https://t.co/Kb2grv67r3", "id": "1205835219682639872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205835018464968705"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}]}, "created_at": "2019-12-14T13:00:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3302525958", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "id": "1205835018464968705"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205834988224221184"], "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/rJFr0Vk9og", "expanded_url": "https://twitter.com/CartonCalderon/status/1205550961583890432", "display_url": "twitter.com/CartonCalderon\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T13:00:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "85618731", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205550961583890432"}], "text": "\u00c9ste que se dice caricaturista: ojal\u00e1 nunca tenga a un potencial suicida entre su familia. \n\nUn dolor no deseado para nadie \ud83d\ude1e https://t.co/rJFr0Vk9og", "id": "1205834988224221184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205834954774585344"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Elegido123_", "id": "767825811801976832"}]}, "created_at": "2019-12-14T13:00:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149111506753265665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205555621019320320"}], "text": "RT @Elegido123_: Se metieron con la generaci\u00f3n que se suicida cuando les dejan mucha tarea.", "id": "1205834954774585344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205834938819461120"], "created_at": "2019-12-14T13:00:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1171205437418606593", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.951, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8813, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "text": "Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu amigo. Pega a vis\u00e3o.  Cobra mata abra\u00e7ando muita atividade pq a falsidade vem de quem mesmo a gente  menos  espera.", "id": "1205834938819461120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205834724708671488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Jorkhen4", "id": "994658788333572096"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}, {"start": 71, "end": 86, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 70, "tag": "AMLO"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:59:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72399564", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205678016002744320"}], "text": "RT @Jorkhen4: @CartonCalderon @ITAM_mx Ves por qu\u00e9 no pueden con #AMLO @CartonCalderon ?\nSi un joven se suicida en su escuela es circunstan\u2026", "id": "1205834724708671488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205834715737055232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Bulla_Adriano", "id": "1893394914"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 39, "tag": "Brexit"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:59:34.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007498987472113664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205759463271084032"}], "text": "RT @Bulla_Adriano: Un pensiero: #Brexit sar\u00e0 un disastro. Anche le stime pi\u00f9 favorevoli parlano crollo del PIL e economia in sfacelo.\n\nChe\u2026", "id": "1205834715737055232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205834595628994560"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Jasafella", "id": "935987734992359434"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:59:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2499991111", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205813490449080320"}], "text": "RT @Jasafella: Jam\u00e1s he escuchado eso de \"suicidio ampliado\" cuando un hombre asesina a su familia y se suicida despu\u00e9s.\n\nJAM\u00c1S.\n\nMe dar\u00eda\u2026", "id": "1205834595628994560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205834509607940096"], "created_at": "2019-12-14T12:58:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49482765", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.7129, "type": "Other", "normalized_text": "Despert"}, {"start": 48, "end": 55, "probability": 0.9174, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo Ren"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "Han Solo"}, {"start": 193, "end": 197, "probability": 0.8713, "type": "Person", "normalized_text": "Vader"}]}, "text": "Assisti Despert. da For\u00e7a ontem, as cenas que o Kylo Ren autoriza um genoc\u00eddio e abre um buraco no meio do Han Solo impossibilitam a reden\u00e7\u00e3o dele. Se mexerem com isso vai dar merda. \"Ah mas o Vader matou criancinhas\", sim, e ele n se redimiu, s\u00f3 tomou uma decis\u00e3o correta no fim.", "id": "1205834509607940096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205834394801442818"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:58:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1195150800772829184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "id": "1205834394801442818"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205834254934036481"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:57:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925430634499129344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "id": "1205834254934036481"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205834198587781120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:57:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "254747029", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "id": "1205834198587781120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205834190958342150"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Apoema7", "id": "1149034526041153536"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "DaniWineBrasil", "id": "1050463331818065925"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "canalCCore", "id": "992542360629383169"}, {"start": 41, "end": 55, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4965, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:57:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859149874050281473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825796524445696"}], "text": "RT @Apoema7: @DaniWineBrasil @canalCCore @jairbolsonaro hahaha... T\u00e1 de sacanagem... Se uma facada n\u00e3o o matou, um vodu \u00e9 que n\u00e3o vai! Deus\u2026", "id": "1205834190958342150"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205834103905538048"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DCotrim", "id": "37518855"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.772, "type": "Person", "normalized_text": "Walez"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.4638, "type": "Other", "normalized_text": "Xtense"}, {"start": 92, "end": 93, "probability": 0.4792, "type": "Place", "normalized_text": "Ar"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:57:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4738215160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204936581947305984"}], "text": "RT @DCotrim: Quem diz que o Walez matou o Xtense num som que mal tem puntchs e com rimas em Ar \u00e9 favor de se retirar por favor.", "id": "1205834103905538048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205834097265987585"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GarciaAstor", "id": "518000649"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.5875, "type": "Organization", "normalized_text": "SMI"}, {"start": 96, "end": 98, "probability": 0.7661, "type": "Organization", "normalized_text": "SMI"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 99, "tag": "SMI"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:57:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1200126067945676800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205773276108197893"}], "text": "RT @GarciaAstor: Subir el SMI es necesario, pero confiar en la socialdemocracia es suicida. El #SMI sirve como referencia para cosas como a\u2026", "id": "1205834097265987585"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205833998070628352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Avvenire_Nei", "id": "132880191"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Svizzera"}, {"start": 30, "end": 38, "tag": "vescovi"}, {"start": 101, "end": 119, "tag": "suicidioassistito"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:56:43.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2265717607", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205820742643986432"}], "text": "RT @Avvenire_Nei: #Svizzera I #vescovi: morte assistita, i preti lascino la stanza di chi si suicida #suicidioassistito  https://t.co/FJ3yt\u2026", "id": "1205833998070628352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205833939123933184"], "created_at": "2019-12-14T12:56:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "882441169304772609", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 97, "probability": 0.9319, "type": "Person", "normalized_text": "Ted Bund"}, {"start": 117, "end": 126, "probability": 0.9228, "type": "Person", "normalized_text": "Zack Efron"}]}, "text": "N\u00e3o sei se virei um tioz\u00e3o chato, mas fiquei puto com o quanto romantizaram a hist\u00f3ria de Ted Bund nesse filme com o Zack Efron, deixando de lado a monstruosidade do sujeito pra focar no seu carisma.\nO cara estuprou e matou quase 40 mulheres, n\u00e3o deveriam deixar essa sombra +", "id": "1205833939123933184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205833772790366209"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:55:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824208996", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "id": "1205833772790366209"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205833696751898625"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "in_reply_to_user_id": "894281995689349120", "created_at": "2019-12-14T12:55:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "886547788137472000", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205097153854611456"}], "text": "@Clauwild1 Os \u201ccrist\u00e3os\u201d debocham, manipulam e exterminam pessoas de diferentes credos e as que n\u00e3o tem credo nenhum desde que foi inventado. Vamos parar de vitimismo, que nem hitler sozinho, apesar de se dizer cat\u00f3lico e entrar na conta, matou e arrasou mais civiliza\u00e7\u00f5es que o cristianismo", "id": "1205833696751898625"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205833562991333376"], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/GttrYxgsii", "expanded_url": "https://twitter.com/Mannyosmart/status/1205833562991333376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GttrYxgsii", "media_key": "3_1205833529294237696"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "in_reply_to_user_id": "1957798104", "created_at": "2019-12-14T12:54:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "489693334", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205550961583890432"}], "text": "@CartonCalderon @ITAM_mx Si un pendejo como o t\u00fa se suicida, el mundo hace fiesta. https://t.co/GttrYxgsii", "id": "1205833562991333376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205833419579674624"], "created_at": "2019-12-14T12:54:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1155092934490042368", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.7312, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}]}, "text": "jamais se esque\u00e7a que caim matou abel \ud83d\ude05", "id": "1205833419579674624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205833394074083328"], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/ZRz8Yjn8nt", "expanded_url": "https://www.policiah50.com/se-suicida-la-madre-investigada-por-la-muerte-de-sus-hijas-en-gerona/", "display_url": "policiah50.com/se-suicida-la-\u2026"}], "mentions": [{"start": 97, "end": 108, "username": "policiaH50", "id": "1065831412677382144"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:54:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123817197", "text": "Se suicida la madre investigada por la muerte de sus hijas en Gerona https://t.co/ZRz8Yjn8nt v\u00eda @policiah50", "id": "1205833394074083328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205833334774996993"], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/wys9dpMxkq", "expanded_url": "https://twitter.com/NhooiW/status/1205651775522516993", "display_url": "twitter.com/NhooiW/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:54:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1132065206778105857", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/wys9dpMxkq", "id": "1205833334774996993"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205833094009442304"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "cacocardassi", "id": "3393104326"}]}, "in_reply_to_user_id": "3393104326", "created_at": "2019-12-14T12:53:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882441169304772609", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205537143311020039"}], "text": "@cacocardassi Por isso n\u00e3o curti o filme. Romantizaram demaaaais a parada. Focaram em mostrar o quanto ele era carism\u00e1tico mas de uma maneira errada. O cara foi um monstro que estuprou e matou quase 40 mulheres, mas no filme vc fica na d\u00favida se foi ele mesmo, sendo que o cara confessou", "id": "1205833094009442304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205833074241687553"], "created_at": "2019-12-14T12:53:02.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "741351998138810368", "text": "Ho avuto la geniale idea di cercare tristezza sul web .\nE ne ho trovata molta.\nHo aperto un sito, incuriosita dal titolo e mi sono ritrovata a leggere una lettera scritta da una madre con il cuore spezzato per la morte suicida del figlio", "id": "1205833074241687553"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205832989336313858"], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/elXfXhSjaD", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2015/12/09/salva-banche-pensionato-si-suicida-aveva-perso-i-risparmi-le-accuse-in-una-lettera/2291590/", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2015/12/09/sal\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Ettore_Rosato", "id": "258861907"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "ItaliaViva", "id": "1059361525109010433"}]}, "in_reply_to_user_id": "258861907", "created_at": "2019-12-14T12:52:42.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "591144361", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205576607815131136"}], "text": "@Ettore_Rosato @ItaliaViva Con il salvabanchieri e ammazzarisparmiatori, avete fatto di peggio. https://t.co/elXfXhSjaD", "id": "1205832989336313858"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205832905685176320"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:52:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "344839653", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "id": "1205832905685176320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205832848181284864"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "stylwsfalling", "id": "1232988441341825026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.627, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.8556, "type": "Other", "normalized_text": "1DWins10s"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 56, "tag": "1DWins10s"}]}, "in_reply_to_user_id": "868869841083617280", "created_at": "2019-12-14T12:52:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1181725858500943879", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205816014715473920"}], "text": "@stylwsfalling @KaoryMidori esquadrao suicida #1DWins10s", "id": "1205832848181284864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205832843261366272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Ca"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:52:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "100849153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205660948368961537"}], "text": "RT @ChairosMemes: *Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Ca\u2026", "id": "1205832843261366272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205832781474910208"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:51:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82736507", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "id": "1205832781474910208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205832721588793346"], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/elXfXhSjaD", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2015/12/09/salva-banche-pensionato-si-suicida-aveva-perso-i-risparmi-le-accuse-in-una-lettera/2291590/", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2015/12/09/sal\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "TeresaBellanova", "id": "606259626"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "ItaliaViva", "id": "1059361525109010433"}]}, "in_reply_to_user_id": "606259626", "created_at": "2019-12-14T12:51:38.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "591144361", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205783156416241664"}], "text": "@TeresaBellanova @ItaliaViva \"TACI che il nemico ti ascolta\". https://t.co/elXfXhSjaD", "id": "1205832721588793346"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205832618857635841"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Bulla_Adriano", "id": "1893394914"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 39, "tag": "Brexit"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:51:14.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819652946", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205759463271084032"}], "text": "RT @Bulla_Adriano: Un pensiero: #Brexit sar\u00e0 un disastro. Anche le stime pi\u00f9 favorevoli parlano crollo del PIL e economia in sfacelo.\n\nChe\u2026", "id": "1205832618857635841"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205832387189452800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseluissariego", "id": "891912374"}, {"start": 124, "end": 135, "username": "AsocGenMad", "id": "844684915899842565"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.6945, "type": "Person", "normalized_text": "Milton"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 122, "tag": "EXISTEN"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:50:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "208431103", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205492572501762049"}], "text": "RT @joseluissariego: Se suicida otro pap\u00e1 que no pod\u00eda ver a sus hijos, por un sistema que lo permite.\nDEP Milton\n#EXISTEN \n@AsocGenMad \n@s\u2026", "id": "1205832387189452800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205832269199544320"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:49:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1674257384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "id": "1205832269199544320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205832155907141638"], "created_at": "2019-12-14T12:49:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "283380584", "text": "Cuando dormir con los auriculares y amaneces con el cuello enredado,  este inconsciente y su tendencia suicida", "id": "1205832155907141638"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205832127922819072"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Victor_Rodguez", "id": "117802310"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "informativost5", "id": "16514160"}, {"start": 36, "end": 46, "username": "Desde1949", "id": "1538744160"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 114, "probability": 0.9347, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:49:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004720505532944384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205580119319994370"}], "text": "RT @Victor_Rodguez: @informativost5 @Desde1949 Encuentran a dos ni\u00f1as ASESINADAS por su madre en una casa en Gerona, y posteriormente \u00e9sta\u2026", "id": "1205832127922819072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205832044149952520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:48:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154928841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "id": "1205832044149952520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205832018216570885"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:48:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186728799188275204", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "id": "1205832018216570885"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205831968924950530"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "floresdeanda", "id": "172808166"}, {"start": 34, "end": 43, "username": "TeckVado", "id": "36132121"}, {"start": 44, "end": 52, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:48:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "120608728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205571456417042433"}], "text": "RT @CartonCalderon: @floresdeanda @TeckVado @ITAM_mx Un psiquiatra es un m\u00e9dico que atiende enfermedades mentales. Un psic\u00f3logo, alguien qu\u2026", "id": "1205831968924950530"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205831894610239488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "TeckVado", "id": "36132121"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.3648, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:48:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "120608728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205563076617129990"}], "text": "RT @CartonCalderon: @TeckVado @ITAM_mx Ahhh...\n\u00bfSi se suicida en una iglesia es culpa del cura? \n\u00bfDe Dios?\n\u00bfSi enfrente de su terapeuta, la\u2026", "id": "1205831894610239488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205831794395729920"], "created_at": "2019-12-14T12:47:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3110077579", "text": "M\u00e1s que pensar en a quien culpar por una muerte suicida de nuestros j\u00f3venes es Importante saber \u00bfPor que no existe un soporte interno a su existencia? \u00bfEl sistema es tan duro? o \u00bfLas personas no vienen tan fuertes? \u00bfQue nos falt\u00f3 nutrir  ? El alma", "id": "1205831794395729920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205831535217324033"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JoseLuisGil1000", "id": "790643192131706880"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.8048, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "in_reply_to_user_id": "790643192131706880", "created_at": "2019-12-14T12:46:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "936069896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205583275542093824"}], "text": "@JoseLuisGil1000 Desde que Alan se dio cuenta que encandilaba a los poderosos tambi\u00e9n, aprovech\u00f3 cada momento de esa convivencia y le gust\u00f3 esa vida. El pedido hoy de que se respete su sepulcro es ingenuo y puritano. El suicida era un delincuente de cuello y corbata, que se sepa, aun muerto.", "id": "1205831535217324033"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205831397094690816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Bulla_Adriano", "id": "1893394914"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 39, "tag": "Brexit"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:46:22.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1223264406", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205759463271084032"}], "text": "RT @Bulla_Adriano: Un pensiero: #Brexit sar\u00e0 un disastro. Anche le stime pi\u00f9 favorevoli parlano crollo del PIL e economia in sfacelo.\n\nChe\u2026", "id": "1205831397094690816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205831059239251971"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Rockixe", "id": "5482532"}]}, "in_reply_to_user_id": "5482532", "created_at": "2019-12-14T12:45:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "14117252", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205830589229797376"}], "text": "@Rockixe Esquadr\u00e3o Suicida", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "id": "1205831059239251971"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205831032060162048"], "created_at": "2019-12-14T12:44:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "890959727462686724", "text": "Tatuei meus 2 antebra\u00e7os pra evitar me mutilar em crise psicotica ou suicida... Ai eu tive crise e fiz oq? RASGUEI A PELE DE CIMA E DE BAIXO E EU NEM LEMBRO DISSO POR DEUS\nMais uma tatuagem estragada por um surto e \u00e9 isso eu me odeio, mas n vou me matar pq n daria certo", "id": "1205831032060162048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205830962078195712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MediterraneoDGT", "id": "200568348"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:44:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110903730", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205595323600650241"}], "text": "RT @MediterraneoDGT: \ud83d\udce2\u270a La violencia NO tiene g\u00e9nero \n\nUna madre feminazi mata a sus dos hijos y se suicida tir\u00e1ndose contra un cami\u00f3n\n\nhtt\u2026", "id": "1205830962078195712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205830886576545792"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:44:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86615201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1205830886576545792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205830854829920257"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 100, "probability": 0.9526, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 160, "end": 165, "probability": 0.9545, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}]}, "in_reply_to_user_id": "2201623465", "created_at": "2019-12-14T12:44:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1201210162251481088", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205537263024852998"}], "text": "@vox_es Tampoco he visto en la sexta otros como \"militar asesina a su mujer y se suicida\" en Zaragoza. \"Militar retirado mata a su mujer y luego se suicida\" en M\u00e1laga. Qu\u00e9 raro.", "id": "1205830854829920257"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205830725708193796"], "in_reply_to_user_id": "2432306510", "created_at": "2019-12-14T12:43:42.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2432306510", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205830720972902400"}], "text": "Ce lieu, cr\u00e9\u00e9 en 1890, fut pendant pr\u00e8s d'un si\u00e8cle le plus c\u00e9l\u00e8bre bordel de la ville. Aujourd'hui, c'est un mus\u00e9e et le b\u00e2timent a la r\u00e9putation d'\u00eatre hant\u00e9 par le fant\u00f4me d'une de ses m\u00e8res maquerelles, Elinore Knott, qui se suicida en 1955, apr\u00e8s la mort de son amant...", "id": "1205830725708193796"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205830721912348673"], "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/GKuoqiAzSL", "expanded_url": "https://twitter.com/Larissa58186230/status/1205670862202032128", "display_url": "twitter.com/Larissa5818623\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:43:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083166598335205376", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205670862202032128"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/GKuoqiAzSL", "id": "1205830721912348673"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205830605948276738"], "created_at": "2019-12-14T12:43:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1043993863071944711", "text": "soy demasiao suicida para tus pocas ganas d hablat", "id": "1205830605948276738"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205830553204936704"], "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/oBa9pdwsTr", "expanded_url": "https://twitter.com/heve_caramujo/status/1205227256718790657", "display_url": "twitter.com/heve_caramujo/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:43:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "377150740", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205227256718790657"}], "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola/faculdade\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c \n\nUm aluno exemplar n\u00e9 https://t.co/oBa9pdwsTr", "id": "1205830553204936704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205830453741178883"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:42:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "866493324", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "id": "1205830453741178883"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205830193241305088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Jasafella", "id": "935987734992359434"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:41:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083845860528668672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205813490449080320"}], "text": "RT @Jasafella: Jam\u00e1s he escuchado eso de \"suicidio ampliado\" cuando un hombre asesina a su familia y se suicida despu\u00e9s.\n\nJAM\u00c1S.\n\nMe dar\u00eda\u2026", "id": "1205830193241305088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205829612921479168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:39:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4790612858", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "id": "1205829612921479168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205829491592818690"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Apoema7", "id": "1149034526041153536"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "DaniWineBrasil", "id": "1050463331818065925"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "canalCCore", "id": "992542360629383169"}, {"start": 41, "end": 55, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4965, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:38:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050463331818065925", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825796524445696"}], "text": "RT @Apoema7: @DaniWineBrasil @canalCCore @jairbolsonaro hahaha... T\u00e1 de sacanagem... Se uma facada n\u00e3o o matou, um vodu \u00e9 que n\u00e3o vai! Deus\u2026", "id": "1205829491592818690"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205829480608124928"], "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/QLCdezgj8K", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=VyCVVDuP7x8", "display_url": "youtube.com/watch?v=VyCVVD\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:38:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1528591124", "text": "O que se tem perd\u00e3o, \u00e9 melhor do que o que n\u00e3o se tem como se perdoar! Exemplo: algu\u00e9m lhe deu um soco, e algu\u00e9m que matou por nada! https://t.co/QLCdezgj8K", "id": "1205829480608124928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205829367353487360"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "hellr00t", "id": "186401848"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.7159, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Nissman"}]}, "in_reply_to_user_id": "186401848", "created_at": "2019-12-14T12:38:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1051316026850373632", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205613915280936960"}], "text": "@hellr00t Presiento q Alberto xa mediados de a\u00f1o se suicida como Nissman", "id": "1205829367353487360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205829342015688705"], "created_at": "2019-12-14T12:38:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1102047260630765569", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705(di\u00e1logo)\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "id": "1205829342015688705"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205829246846951424"], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/y3NFfHnR54", "expanded_url": "https://twitter.com/juliaasilveira_/status/1205685326502678528", "display_url": "twitter.com/juliaasilveira\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:37:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "1161129337367740416", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/y3NFfHnR54", "id": "1205829246846951424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205829223891587072"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "in_reply_to_user_id": "66746614", "created_at": "2019-12-14T12:37:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "837530077017448448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205695753009713153"}], "text": "@larepublica_pe Fan\u00e1tico como todo aprista, pero adem\u00e1s parece que el suicida ya le pag\u00f3 por adelantado sus servicios , teniendo ya premeditada su cobarde acci\u00f3n.", "id": "1205829223891587072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205829096212746240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gordocontrapo", "id": "1221816068731297793"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:37:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "753844074", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205218336969240578"}], "text": "RT @gordocontrapo: En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tam\u2026", "id": "1205829096212746240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205829076730220545"], "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/u2Rk9hk7XB", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=VyCVVDuP7x8", "display_url": "youtube.com/watch?v=VyCVVD\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:37:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747575090473238528", "text": "O que se tem perd\u00e3o, \u00e9 melhor do que o que n\u00e3o se tem como se perdoar! Exemplo: algu\u00e9m lhe deu um soco, e algu\u00e9m que matou por nada! https://t.co/u2Rk9hk7XB", "id": "1205829076730220545"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205828942516633605"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JasonVieira", "id": "28437915"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 88, "probability": 0.491, "type": "Other", "normalized_text": "cometer seppuku"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:36:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2931287920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205827040131174400"}], "text": "RT @JasonVieira: ... depois que seu daimy\u014d (senhor feudal) foi obrigado a cometer seppuku (ritual suicida) por ter agredido um alto funcion\u2026", "id": "1205828942516633605"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205828865731358721"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MediterraneoDGT", "id": "200568348"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:36:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "966813102", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205595323600650241"}], "text": "RT @MediterraneoDGT: \ud83d\udce2\u270a La violencia NO tiene g\u00e9nero \n\nUna madre feminazi mata a sus dos hijos y se suicida tir\u00e1ndose contra un cami\u00f3n\n\nhtt\u2026", "id": "1205828865731358721"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205828671937949696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Jasafella", "id": "935987734992359434"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:35:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081490556084195328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205813490449080320"}], "text": "RT @Jasafella: Jam\u00e1s he escuchado eso de \"suicidio ampliado\" cuando un hombre asesina a su familia y se suicida despu\u00e9s.\n\nJAM\u00c1S.\n\nMe dar\u00eda\u2026", "id": "1205828671937949696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205828658931351555"], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/gHvIgNQtv8", "expanded_url": "https://twitter.com/Aleexxaexlvesss/status/1205529936276131841", "display_url": "twitter.com/Aleexxaexlvess\u2026"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 149, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "Nicole"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:35:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18829017", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205529936276131841"}], "text": "Essa declara\u00e7\u00e3o foi muito absurda \ud83d\ude02 porque:\n\na) onde estava escrito que era dela\n\nB) onde estava escrito que quem tem mais seguidor ganha (vide Nicole)\n\nc) enquete n\u00e3o \u00e9 garantia de nada\n\nd) desmerece os milh\u00f5es de votos que a gente se matou dando.\n\nSenhor dai-me paci\u00eancia ... https://t.co/gHvIgNQtv8", "id": "1205828658931351555"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205828617395195904"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "paolavegar", "id": "17994139"}]}, "in_reply_to_user_id": "17994139", "created_at": "2019-12-14T12:35:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1884883436", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205498858534518784"}], "text": "@paolavegar Una ni\u00f1a de tan solo 14 a\u00f1os fue asesinada por su novio de 19 a\u00f1os quien cobardemente se suicida. Le aseguro que el feminismo es un verdadero capricho. Tiene usted la palabra si es valiente.", "id": "1205828617395195904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205828592552333312"], "in_reply_to_user_id": "1075099019255447553", "created_at": "2019-12-14T12:35:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1633808528", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205650634978017280"}], "text": "@VauquitaS Que la verdura est\u00e1 llena de agro t\u00f3xicos y a no ser que ella misma la siembre, comer vegetales es un acto suicida y pedirle al otro/a que lo haga es criminal.  Cada uno elige c\u00f3mo vivir y morir", "id": "1205828592552333312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205828584746688512"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Latanace", "id": "71542755"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:35:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95177547", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205803390279864321"}], "text": "RT @Latanace: Esta historia es trist\u00edsima. Estaban sin escolarizar, las mata la madre y luego se suicida... Pobrecitas. https://t.co/UFX6GA\u2026", "id": "1205828584746688512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205828349135872000"], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/o4qviIb0pi", "expanded_url": "https://twitter.com/rollingstoneBR/status/1205827352489533440", "display_url": "twitter.com/rollingstoneBR\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:34:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "50160707", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205827352489533440"}], "text": "Muito ocupado se vingando de quem matou seu cachorro! https://t.co/o4qviIb0pi", "id": "1205828349135872000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205828346996805632"], "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/hoRK0UwfPf", "expanded_url": "https://twitter.com/nogueiroj/status/1205828346996805632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hoRK0UwfPf", "media_key": "3_1205828337194680320"}], "mentions": [{"start": 25, "end": 38, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 128, "probability": 0.554, "type": "Product", "normalized_text": "AP-7"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:34:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1209706050", "text": "Ya os arreglo el titular @elespanolcom :\n\"Una madre asesina a sus dos hijas y luego se suicida provocando un accidente en la AP-7\" https://t.co/hoRK0UwfPf", "geo": {"place_id": "d1272bba8714df3d"}, "id": "1205828346996805632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205828339954520064"], "created_at": "2019-12-14T12:34:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118555010680467458", "text": "Minha dignidade se suicidou ontem meus amigos", "id": "1205828339954520064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205828334481035269"], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/n3kMppN7IB", "expanded_url": "https://twitter.com/joicygl/status/1205601298684493824", "display_url": "twitter.com/joicygl/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:34:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067248099821793280", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205601298684493824"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/n3kMppN7IB", "id": "1205828334481035269"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205828234119667712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "camiskase", "id": "1034859748288548866"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:33:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "780828751336607744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205661736726073344"}], "text": "RT @camiskase: P\u00e9rolas de mam\u00e3e.\n\nEla: Nossa, eu gostei muito daquele filme que tem o coringa e uma palhacinha muito louca.\nEu: Esquadr\u00e3o S\u2026", "id": "1205828234119667712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205828128863662082"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "EquilibrioGV", "id": "882492434969747456"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.8361, "type": "Organization", "normalized_text": "Internet"}]}, "in_reply_to_user_id": "882492434969747456", "created_at": "2019-12-14T12:33:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "6566612", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1003115786653839367"}], "text": "@EquilibrioGV Alguien la tiene? Ya no se consigue en Internet, no s\u00e9 si porque alg\u00fan productor de manera \"suicida\" se puso a denunciar los sitios piratas, que lo que hac\u00edan era favorecer a que la pel\u00edcula se conservara. \u00bfQui\u00e9n sabe d\u00f3nde se puede ver?", "id": "1205828128863662082"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205828016200454149"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "jbonR", "id": "289416971"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:32:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302930396", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205746534698102785"}], "text": "RT @jbonR: \ud83d\udca5\u00bfViolencia de G\u00e9nero?\ud83d\udc8b\n\nUna madre mata a sus dos hijas en Gerona, a golpes con una azada, y se suicida lanz\u00e1ndose contra un cam\u2026", "id": "1205828016200454149"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205827822801084417"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Jasafella", "id": "935987734992359434"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:32:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104890035717967872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205813490449080320"}], "text": "RT @Jasafella: Jam\u00e1s he escuchado eso de \"suicidio ampliado\" cuando un hombre asesina a su familia y se suicida despu\u00e9s.\n\nJAM\u00c1S.\n\nMe dar\u00eda\u2026", "id": "1205827822801084417"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205827749199433728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Jasafella", "id": "935987734992359434"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:31:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044508731571154945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205813490449080320"}], "text": "RT @Jasafella: Jam\u00e1s he escuchado eso de \"suicidio ampliado\" cuando un hombre asesina a su familia y se suicida despu\u00e9s.\n\nJAM\u00c1S.\n\nMe dar\u00eda\u2026", "id": "1205827749199433728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205827629829558272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jemayfe", "id": "867374573251121152"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Girona"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:31:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1861861376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205556062310588416"}], "text": "RT @jemayfe: La madre que ha asesinado en Girona a sus dos hijas de menos de 10 a\u00f1os, acaba de morir.\nY digo yo, no s\u00f3lo ella, sino todo qu\u2026", "id": "1205827629829558272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205827543154208768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "bechoch", "id": "1394346374"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:31:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2809247370", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205758874420207616"}], "text": "RT @bechoch: Si un padre asesina a sus hijos, y media hora despu\u00e9s se suicida, es un asesino.\n\nPero si es la madre la que asesina a los hij\u2026", "id": "1205827543154208768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205827347091472384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:30:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891710125974663169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "id": "1205827347091472384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205827138835927041"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseluissariego", "id": "891912374"}, {"start": 124, "end": 135, "username": "AsocGenMad", "id": "844684915899842565"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.6945, "type": "Person", "normalized_text": "Milton"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 122, "tag": "EXISTEN"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:29:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2982812854", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205492572501762049"}], "text": "RT @joseluissariego: Se suicida otro pap\u00e1 que no pod\u00eda ver a sus hijos, por un sistema que lo permite.\nDEP Milton\n#EXISTEN \n@AsocGenMad \n@s\u2026", "id": "1205827138835927041"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205827091066961920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LDistratta", "id": "3366403805"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 64, "tag": "azzanodecimo"}, {"start": 103, "end": 112, "tag": "leghista"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:29:16.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2540910636", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205812180345610240"}], "text": "RT @LDistratta: Polemiche per il bambinello nero a #azzanodecimo da parte del sindaco (manco a dirlo), #leghista.\nSe vede la Madonna nera c\u2026", "id": "1205827091066961920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205827074864357377"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "giuliobraga", "id": "122611540"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:29:12.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4438736963", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205824109629845505"}], "text": "RT @giuliobraga: 3)... viene lanciato contro il nemico in missione suicida, perch\u00e9 i suoi creatori hanno gi\u00e0 deciso che ha esaurito la sua\u2026", "id": "1205827074864357377"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205827040131174400"], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/tB3uMIeeGh", "expanded_url": "https://twitter.com/JasonVieira/status/1205827040131174400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tB3uMIeeGh", "media_key": "3_1205827035903475712"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/tB3uMIeeGh", "expanded_url": "https://twitter.com/JasonVieira/status/1205827040131174400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tB3uMIeeGh", "media_key": "3_1205827035903537158"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.346, "type": "Other", "normalized_text": "seppuku"}, {"start": 144, "end": 157, "probability": 0.6721, "type": "Person", "normalized_text": "Kira Yoshinaka"}, {"start": 184, "end": 192, "probability": 0.7111, "type": "Person", "normalized_text": "Yoshinaka"}, {"start": 237, "end": 257, "probability": 0.7283, "type": "Person", "normalized_text": "daimy\u014d Asano Naganori"}]}, "in_reply_to_user_id": "28437915", "created_at": "2019-12-14T12:29:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "28437915", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205827033412120577"}], "text": "... depois que seu daimy\u014d (senhor feudal) foi obrigado a cometer seppuku (ritual suicida) por ter agredido um alto funcion\u00e1rio judicial nomeado Kira Yoshinaka, em uma sede do governo. Yoshinaka na verdade tinha desaven\u00e7as pessoais com o daimy\u014d Asano Naganori e for\u00e7ou a agress\u00e3o https://t.co/tB3uMIeeGh", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "id": "1205827040131174400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205826958963216385"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Jasafella", "id": "935987734992359434"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:28:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3012425759", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205813490449080320"}], "text": "RT @Jasafella: Jam\u00e1s he escuchado eso de \"suicidio ampliado\" cuando un hombre asesina a su familia y se suicida despu\u00e9s.\n\nJAM\u00c1S.\n\nMe dar\u00eda\u2026", "id": "1205826958963216385"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205826912674832384"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}]}, "in_reply_to_user_id": "832686254873468929", "created_at": "2019-12-14T12:28:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066126413244313600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205825722855636993"}], "text": "@peru21noticias Que tal DESCARO de ese corrupto suicida.", "id": "1205826912674832384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205826903334146048"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LDistratta", "id": "3366403805"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 64, "tag": "azzanodecimo"}, {"start": 103, "end": 112, "tag": "leghista"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:28:31.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302766936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205812180345610240"}], "text": "RT @LDistratta: Polemiche per il bambinello nero a #azzanodecimo da parte del sindaco (manco a dirlo), #leghista.\nSe vede la Madonna nera c\u2026", "id": "1205826903334146048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205826890369515521"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JosCarlosJmnz", "id": "287367372"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9894, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:28:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152668423182118912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205571728455454720"}], "text": "RT @JosCarlosJmnz: En Espa\u00f1a se cuentan las noticias de dos maneras:\n\n1) Hombre \"asesina\" a su mujer y luego se suicida.\n\n2) \"Hallan muerto\u2026", "id": "1205826890369515521"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205826786476597249"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:28:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983123757106651136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "id": "1205826786476597249"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205826648106524672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tvunam", "id": "238214682"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9623, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:27:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "771541330304520196", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205579114721267712"}], "text": "RT @tvunam: Un poeta decide viajar a Italia tras las huellas de un compositor ruso del siglo XVIII, quien se suicida despu\u00e9s de regresar a\u2026", "id": "1205826648106524672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205826608029995009"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "AMAITLP", "id": "470206398"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 72, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:27:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173917690949525504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205535101641248770"}], "text": "RT @AMAITLP: Cada a\u00f1o se suicidan m\u00e1s de 800.000 personas y el #suicidio es la segunda causa de muerte entre los 15 y 29 a\u00f1os de edad. Hay\u2026", "id": "1205826608029995009"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205826441524461568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LDistratta", "id": "3366403805"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 64, "tag": "azzanodecimo"}, {"start": 103, "end": 112, "tag": "leghista"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:26:41.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107737376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205812180345610240"}], "text": "RT @LDistratta: Polemiche per il bambinello nero a #azzanodecimo da parte del sindaco (manco a dirlo), #leghista.\nSe vede la Madonna nera c\u2026", "id": "1205826441524461568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205826411551952896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lougola2", "id": "856896141971083265"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 105, "probability": 0.741, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez Cerro"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:26:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914213347645644800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205609145128378369"}], "text": "RT @lougola2: @Omarquesadamart Los primeros terroristas fueron los apristas. No asesinaron a S\u00e1nchez Cerro?? El suicida no alab\u00f3 la m\u00edstica\u2026", "id": "1205826411551952896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205826322934763522"], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/zYi4mklipg", "expanded_url": "https://twitter.com/letsgocachorrao/status/1205756493036998656", "display_url": "twitter.com/letsgocachorra\u2026"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 165, "probability": 0.5675, "type": "Other", "normalized_text": "Patricia"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:26:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1148778404319289346", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205756493036998656"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705 (segundo a Patricia)\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/zYi4mklipg", "id": "1205826322934763522"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205826307919138816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:26:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1287562291", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "id": "1205826307919138816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205826087244226560"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:25:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3037629969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "id": "1205826087244226560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205825936798765056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:24:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47163004", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1205825936798765056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205825920877178881"], "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/8i7gKpKbJJ", "expanded_url": "https://twitter.com/pictures/status/1205678950183141376", "display_url": "twitter.com/pictures/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rickcood", "id": "2432532733"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:24:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945643260588056578", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205711576025718788"}], "text": "RT @rickcood: Minha m\u00e3e: \u201c ainda bem que meu filho n\u00e3o demostra ser depressivo e suicida \u201c \n\nEu o dia todo: https://t.co/8i7gKpKbJJ", "id": "1205825920877178881"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205825833883111424"], "created_at": "2019-12-14T12:24:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "187397103", "text": "Essa manh\u00e3 tive a not\u00edcia de que o filho de uma amiga da minha m\u00e3e se suicidou e quem me conhece sabe que isso mexe MUITO comigo", "id": "1205825833883111424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205825796524445696"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DaniWineBrasil", "id": "1050463331818065925"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "canalCCore", "id": "992542360629383169"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 125, "probability": 0.6183, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "in_reply_to_user_id": "1050463331818065925", "created_at": "2019-12-14T12:24:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1149034526041153536", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205804933502640131"}], "text": "@DaniWineBrasil @canalCCore @jairbolsonaro hahaha... T\u00e1 de sacanagem... Se uma facada n\u00e3o o matou, um vodu \u00e9 que n\u00e3o vai! Deus protege seus filhos fi\u00e9is! Contudo, oremos!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f", "id": "1205825796524445696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205825587551584256"], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/050FRlHXGf", "expanded_url": "https://twitter.com/maricassinii/status/1205694902643908610", "display_url": "twitter.com/maricassinii/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:23:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "710143010873409536", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/050FRlHXGf", "id": "1205825587551584256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205825536607559680"], "created_at": "2019-12-14T12:23:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 219, "like_count": 7918, "quote_count": 406}, "author_id": "28108748", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.8492, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 20, "end": 27, "probability": 0.7904, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 82, "end": 85, "probability": 0.9112, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "text": "A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passando mal. Ao ver o local v\u00e1rios cancelaram. Furioso ele resolveu se vingar. Atraiu 5 motoristas a um local. Torturou e matou 4. Um conseguiu fugir.", "id": "1205825536607559680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205825472468262912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Jasafella", "id": "935987734992359434"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:22:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117020335508008961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205813490449080320"}], "text": "RT @Jasafella: Jam\u00e1s he escuchado eso de \"suicidio ampliado\" cuando un hombre asesina a su familia y se suicida despu\u00e9s.\n\nJAM\u00c1S.\n\nMe dar\u00eda\u2026", "id": "1205825472468262912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205825423617249280"], "created_at": "2019-12-14T12:22:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "1135289477616807936", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.6626, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 171, "end": 174, "probability": 0.62, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "text": "hoje um menino daqui da minha cidade se suicidou, muita gente fala que depress\u00e3o \u00e9 falta de deus, que \u00e9 drama. gente, DEPRESS\u00c3O n\u00e3o \u00e9 BRINCADEIRA, nem drama, nem falta de deus, nem falta de uma surra, nem falta do que fazer. quando seu amiguinho fala que quer morrer (+)", "id": "1205825423617249280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205825418969915392"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "giuliobraga", "id": "122611540"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:22:37.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "386659949", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205824109629845505"}], "text": "RT @giuliobraga: 3)... viene lanciato contro il nemico in missione suicida, perch\u00e9 i suoi creatori hanno gi\u00e0 deciso che ha esaurito la sua\u2026", "id": "1205825418969915392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205825313277665280"], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/LNC8adbLdy", "expanded_url": "https://twitter.com/ThaynLemos5/status/1205428216124588032", "display_url": "twitter.com/ThaynLemos5/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:22:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "770795316991975424", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205428216124588032"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/LNC8adbLdy", "id": "1205825313277665280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205825129357250560"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EjeCentral", "id": "20013113"}, {"start": 63, "end": 71, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 37, "probability": 0.585, "type": "Other", "normalized_text": "Fernanda Michua Gantus"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:21:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130679820", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205812427553755136"}], "text": "RT @EjeCentral: Fernanda Michua Gantus es la cuarta alumna del @ITAM_mx que se suicida este semestre, su muerte ha consternado y causado qu\u2026", "id": "1205825129357250560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205825011648475136"], "created_at": "2019-12-14T12:21:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "999765964358111232", "text": "E quantas vezes vc riu de algo que te machucou pra fingir que nao te afetava\n#Suicida", "id": "1205825011648475136", "entities": {"hashtags": [{"start": 77, "end": 85, "tag": "Suicida"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205824887115268097"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AugustaCornejo", "id": "2802223832"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 102, "probability": 0.6453, "type": "Place", "normalized_text": "ratal\u00e1n"}, {"start": 106, "end": 109, "probability": 0.506, "type": "Person", "normalized_text": "nava"}, {"start": 126, "end": 129, "probability": 0.446, "type": "Person", "normalized_text": "nava"}]}, "in_reply_to_user_id": "2802223832", "created_at": "2019-12-14T12:20:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64087988", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205470103858565121"}], "text": "@AugustaCornejo @hurgamemoriaPE la denuncia por difamaci\u00f3n, que iban a poner los querubines, de ratal\u00e1n a nava?? Hicieron que nava lo delate m\u00e1s al ladr\u00f3n suicida.", "id": "1205824887115268097"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205824862641635335"], "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/ZYQ1hDRSxC", "expanded_url": "https://newstbilisi.info/153858-popytka-suicida-posle-doprosa-chto-govoryat-v-mvd-gruzii-novosti-gruziya-2.html", "display_url": "newstbilisi.info/153858-popytka\u2026"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/5as3nZwx4a", "expanded_url": "https://twitter.com/news_tbilisi/status/1205824862641635335/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5as3nZwx4a", "media_key": "3_1205824859172954113"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:20:25.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967361478687895553", "text": "New post (\u041f\u043e\u043f\u044b\u0442\u043a\u0430 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0434\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441\u0430 \u2013 \u0447\u0442\u043e \u0433\u043e\u0432\u043e\u0440\u044f\u0442 \u0432 \u041c\u0412\u0414 \u0413\u0440\u0443\u0437\u0438\u0438? - \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438-\u0413\u0440\u0443\u0437\u0438\u044f) has been published on News Tbilisi - https://t.co/ZYQ1hDRSxC https://t.co/5as3nZwx4a", "id": "1205824862641635335"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205824856543105025"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:20:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140214267", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "id": "1205824856543105025"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205824683943350272"], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/gE7iD7E9wH", "expanded_url": "https://www.abc.es/espana/abci-mujer-mata-hijas-gerona-y-suicida-lanzandose-contra-camion-201912140156_noticia.html#vca=rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=tw&vli=noticia-foto", "display_url": "abc.es/espana/abci-mu\u2026"}], "mentions": [{"start": 119, "end": 123, "username": "vox", "id": "1351341"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9591, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:19:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "347128114", "text": "Una mujer mata a sus dos hijas en Gerona y se suicida lanz\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/gE7iD7E9wH \nTiene raz\u00f3n @VOX hay que hacer una Ley de violencia familiar y no de genero.Ante esto las feminazis calladas como ratas.", "id": "1205824683943350272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205824608886231041"], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/4uEgSb4zd8", "expanded_url": "https://twitter.com/MasIsadora/status/1205683631118864384", "display_url": "twitter.com/MasIsadora/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:19:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1082859153637429248", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205683631118864384"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: ?\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/4uEgSb4zd8", "id": "1205824608886231041"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205824384017076224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Jasafella", "id": "935987734992359434"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:18:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872911275952664579", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205813490449080320"}], "text": "RT @Jasafella: Jam\u00e1s he escuchado eso de \"suicidio ampliado\" cuando un hombre asesina a su familia y se suicida despu\u00e9s.\n\nJAM\u00c1S.\n\nMe dar\u00eda\u2026", "id": "1205824384017076224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205824196414033920"], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/xSQpjEpMmT", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "frex_86", "id": "355260387"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.5211, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:17:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150597714918498304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205683927400304641"}], "text": "RT @frex_86: Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica https://t.co/xSQpjEpMmT a trav\u00e9s de @julioastill\u2026", "id": "1205824196414033920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205824109629845505"], "in_reply_to_user_id": "122611540", "created_at": "2019-12-14T12:17:25.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "122611540", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205824106136031232"}], "text": "3)... viene lanciato contro il nemico in missione suicida, perch\u00e9 i suoi creatori hanno gi\u00e0 deciso che ha esaurito la sua funzione\nCi\u00f2 significa che questi ultimi, i vari soros e amici, hanno gi\u00e0 da tempo elaborato un nuovo progetto per attrarre di nuovo le menti pi\u00f9 deboli...", "id": "1205824109629845505"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205824094626820096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Jasafella", "id": "935987734992359434"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:17:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2982820768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205813490449080320"}], "text": "RT @Jasafella: Jam\u00e1s he escuchado eso de \"suicidio ampliado\" cuando un hombre asesina a su familia y se suicida despu\u00e9s.\n\nJAM\u00c1S.\n\nMe dar\u00eda\u2026", "id": "1205824094626820096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205824017015492608"], "created_at": "2019-12-14T12:17:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144800094073630721", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.4703, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 144, "end": 147, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "text": "Vers\u00edculos da B\u00edblia - Gn 4:8 Gn 4:8: \"Disse Caim a Abel, seu irm\u00e3o: Vamos ao campo. Estando eles no campo, sucedeu que se levantou Caim contra Abel, seu irm\u00e3o, e o matou.\"", "id": "1205824017015492608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205823745887219712"], "created_at": "2019-12-14T12:15:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2848531005", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.9704, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "text": "Est\u00e1 el Twitter facha echando pestes. Una mujer asesina a sus hijos y luego se suicida. Andan diciendo que los medios hablan del suicidio y no de los asesinatos. (?) \nY generalizando en su persecuci\u00f3n inquisitorial al feminismo", "id": "1205823745887219712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205823738924666880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:15:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067195030690021377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197116394850131968"}], "text": "RT @RPosadaB: El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde\u2026", "id": "1205823738924666880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205823701314347008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LDistratta", "id": "3366403805"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 64, "tag": "azzanodecimo"}, {"start": 103, "end": 112, "tag": "leghista"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:15:48.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "501231956", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205812180345610240"}], "text": "RT @LDistratta: Polemiche per il bambinello nero a #azzanodecimo da parte del sindaco (manco a dirlo), #leghista.\nSe vede la Madonna nera c\u2026", "id": "1205823701314347008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205823676836397056"], "in_reply_to_user_id": "1145320530565881857", "created_at": "2019-12-14T12:15:42.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3144210971", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.4111, "type": "Person", "normalized_text": "yogurt"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205787766505824256"}], "text": "@akaamery yogurt suicida", "id": "1205823676836397056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205823660176691200"], "in_reply_to_user_id": "1184482357102993408", "created_at": "2019-12-14T12:15:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184482357102993408", "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9689, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 134, "end": 135, "probability": 0.917, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 157, "end": 158, "probability": 0.8915, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 244, "end": 249, "probability": 0.8514, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205823058935762944"}], "text": "jueves, 9 marzo, 2006\n(3) \"..advierte que: Seg\u00fan todos los sondeos el 40% de los inmigrantes sostiene que votar\u00eda al PSOE y el 15% al PP.. la estrategia del PP es autista y suicida. \u00bfSe han enterado los populares que el 15 % de la poblaci\u00f3n de Madrid es inmigrante? ..\"", "id": "1205823660176691200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205823512784572416"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "maurusaurus", "id": "342682750"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:15:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2748509338", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205667569665036288"}], "text": "RT @maurusaurus: No creen en dios, lo cual es respetable...\n\nPero creen en... \u00bfMariposas?\n\nEl solo intentar imaginar una mariposa con la ca\u2026", "id": "1205823512784572416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205823489220972545"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Jasafella", "id": "935987734992359434"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:14:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "763735221925711872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205813490449080320"}], "text": "RT @Jasafella: Jam\u00e1s he escuchado eso de \"suicidio ampliado\" cuando un hombre asesina a su familia y se suicida despu\u00e9s.\n\nJAM\u00c1S.\n\nMe dar\u00eda\u2026", "id": "1205823489220972545"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205823420002394118"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Mi_Bertolini", "id": "1178193147219906560"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.9466, "type": "Person", "normalized_text": "Sasuke"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.9351, "type": "Person", "normalized_text": "Sasuke"}, {"start": 258, "end": 263, "probability": 0.7186, "type": "Person", "normalized_text": "Danzou"}, {"start": 288, "end": 293, "probability": 0.901, "type": "Organization", "normalized_text": "Itachi"}]}, "in_reply_to_user_id": "1178193147219906560", "created_at": "2019-12-14T12:14:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909189407135207424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205820739817033728"}], "text": "@Mi_Bertolini @BorgesToria Vc est\u00e1 olhando pela hist\u00f3ria toda, e n\u00e3o pelo exatamente oq Sasuke viu e pensou, c\u00ea acha msm que Sasuke tava l\u00e1 e viu tudo? Nn, como sempre, s\u00f3 contaram metade da hist\u00f3ria para ele, como sempre fazem, \u00e9 por isso que dps que matou Danzou ele se encontrou com o Itachi, e...", "id": "1205823420002394118"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205823403820814338"], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 20, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}, {"start": 39, "end": 47, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 58, "probability": 0.7687, "type": "Organization", "normalized_text": "BTSWins10s"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 59, "tag": "BTSWins10s"}]}, "in_reply_to_user_id": "1131371185973977088", "created_at": "2019-12-14T12:14:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083031789831098371", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205647924857843712"}], "text": "@kthvwngogh @BTS_twt esquadr\u00e3o suicida @BTS_twt #BTSWins10s", "id": "1205823403820814338"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205823337567383552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AndradeMagaly", "id": "362097357"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:14:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076207375185559555", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205691811626397697"}], "text": "RT @AndradeMagaly: @TdnNoticia @patricioferrer Mientras celebran Se pasan Leyes por el forro Detr\u00e1s de uds como saben y as\u00ed fue planificado\u2026", "id": "1205823337567383552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205823294181724160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "blairftcamz", "id": "1245830597429379073"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:14:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083462529446264832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205308823575158785"}], "text": "RT @blairftcamz: Pero no logra que el otro caiga en la misma trampa. \n\n Las v\u00edctimas del cient\u00edfico intentan escapar del laboratorio donde\u2026", "id": "1205823294181724160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205823027197427712"], "created_at": "2019-12-14T12:13:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2330657474", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.5746, "type": "Other", "normalized_text": "psicologia"}]}, "text": "acho engra\u00e7ado eu t\u00e1 cursando psicologia mas os pensamentos suicida as vezes me atinge de tal forma, \u00e9 \u00f3bvio q n sou imune, mas \u00e9 engra\u00e7ado eu estar fazendo um fichamento sobre sa\u00fade mental e pensando essas coisas", "id": "1205823027197427712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205822903415136256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Jasafella", "id": "935987734992359434"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:12:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "934586906834292736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205813490449080320"}], "text": "RT @Jasafella: Jam\u00e1s he escuchado eso de \"suicidio ampliado\" cuando un hombre asesina a su familia y se suicida despu\u00e9s.\n\nJAM\u00c1S.\n\nMe dar\u00eda\u2026", "id": "1205822903415136256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205822739283685376"], "in_reply_to_user_id": "1085258437037035521", "created_at": "2019-12-14T12:11:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3227449306", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.8955, "type": "Other", "normalized_text": "1DWins10s"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 41, "tag": "1DWins10s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205820085706936321"}], "text": "@tinisignals esquadr\u00e3o suicida #1DWins10s", "id": "1205822739283685376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205822566302191616"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "in_reply_to_user_id": "14436030", "created_at": "2019-12-14T12:11:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2523059712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205564547693715456"}], "text": "@elmundoes La asesina, mata a sus hijas y despu\u00e9s se suicida ella.", "id": "1205822566302191616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205822549151617024"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jeonggukvante", "id": "1036676471941750784"}, {"start": 25, "end": 33, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}, {"start": 66, "end": 74, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 63, "probability": 0.641, "type": "Organization", "normalized_text": "BTSWins10s"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 64, "tag": "BTSWins10s"}]}, "in_reply_to_user_id": "1036676471941750784", "created_at": "2019-12-14T12:11:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054815005672173568", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205814094659489792"}], "text": "@jeonggukvante @moonloye @BTS_twt esquadr\u00e3o suicida \n#BTSWins10s  @BTS_twt", "id": "1205822549151617024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205822541639667717"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:11:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3220504814", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "id": "1205822541639667717"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205822496793976832"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/77woVg35cP", "expanded_url": "https://www.portalsapeacunamidia.com.br/brasil-e-mundo/um-menino-de-8-anos-se-matou-apos-sua-escola-encobrir-que-ele-sofria-bullying/", "display_url": "portalsapeacunamidia.com.br/brasil-e-mundo\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/vylTUsjcEA", "expanded_url": "https://twitter.com/SapeacuNa/status/1205822496793976832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vylTUsjcEA", "media_key": "3_1205822495346941954"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:11:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081999207429476353", "text": "Um menino de 8 anos se matou ap\u00f3s sua escola encobrir que ele sofria\u00a0bullying https://t.co/77woVg35cP https://t.co/vylTUsjcEA", "id": "1205822496793976832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205822473981313024"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Jasafella", "id": "935987734992359434"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:10:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923970170112049157", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205813490449080320"}], "text": "RT @Jasafella: Jam\u00e1s he escuchado eso de \"suicidio ampliado\" cuando un hombre asesina a su familia y se suicida despu\u00e9s.\n\nJAM\u00c1S.\n\nMe dar\u00eda\u2026", "id": "1205822473981313024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205822418553655299"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:10:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4114721981", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "id": "1205822418553655299"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205822235228938242"], "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/8i7gKpKbJJ", "expanded_url": "https://twitter.com/pictures/status/1205678950183141376", "display_url": "twitter.com/pictures/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rickcood", "id": "2432532733"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:09:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155146947826769920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205711576025718788"}], "text": "RT @rickcood: Minha m\u00e3e: \u201c ainda bem que meu filho n\u00e3o demostra ser depressivo e suicida \u201c \n\nEu o dia todo: https://t.co/8i7gKpKbJJ", "id": "1205822235228938242"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205822064432762880"], "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:09:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "396866232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "id": "1205822064432762880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205821174376210438"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "maurusaurus", "id": "342682750"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:05:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "629333741", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205667569665036288"}], "text": "RT @maurusaurus: No creen en dios, lo cual es respetable...\n\nPero creen en... \u00bfMariposas?\n\nEl solo intentar imaginar una mariposa con la ca\u2026", "id": "1205821174376210438"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205821114653523968"], "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/lXzKjrFHq6", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B6DV0QZDJFM/?igshid=1iwxf96u7va2t", "display_url": "instagram.com/p/B6DV0QZDJFM/\u2026"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 66, "probability": 0.9222, "type": "Person", "normalized_text": "Eleonora Popper"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:05:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186654652185665536", "text": "\ud83d\udcd6 ALERTA DE LAN\u00c7AMENTO \ud83d\udcd6\n\nE-book O jogo do pr\u00f3ximo\n\nEleonora Popper \u00e9 uma jovem policial atormentada por vis\u00f5es sobre o suic\u00eddio do irm\u00e3o, que tenta provar perante as leis dos homens que ele n\u00e3o se matou, que ele\u2026 https://t.co/lXzKjrFHq6", "id": "1205821114653523968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205821113835704320"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "policiaH50", "id": "1065831412677382144"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.329, "type": "Person", "normalized_text": "Gerona"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 114, "tag": "asesinato"}, {"start": 115, "end": 122, "tag": "Gerona"}, {"start": 123, "end": 134, "tag": "Audiencias"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:05:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "233679075", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205775304834387969"}], "text": "RT @policiah50: Fallece la presunta autora de la muerte de las ni\u00f1as tras ser arrollada por un cami\u00f3n. \n#asesinato #Gerona #Audiencias\n\nhtt\u2026", "id": "1205821113835704320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205820982998503425"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "httprotti", "id": "1070111007312359434"}]}, "in_reply_to_user_id": "1070111007312359434", "created_at": "2019-12-14T12:05:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066422252743401472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205728078875504640"}], "text": "@httprotti quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705", "id": "1205820982998503425"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205820930896871424"], "created_at": "2019-12-14T12:04:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3504479355", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 11, "probability": 0.5954, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "text": "SERIO Q A DC VAI FAZER ESQUADR\u00c3O SUICIDA DE NOVO???? PQP", "id": "1205820930896871424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205820876127690752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Jasafella", "id": "935987734992359434"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:04:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2492036398", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205813490449080320"}], "text": "RT @Jasafella: Jam\u00e1s he escuchado eso de \"suicidio ampliado\" cuando un hombre asesina a su familia y se suicida despu\u00e9s.\n\nJAM\u00c1S.\n\nMe dar\u00eda\u2026", "id": "1205820876127690752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205820746838290437"], "created_at": "2019-12-14T12:04:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56412679", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205498091568320518"}], "text": "RT @vaiorel_: Para que os hag\u00e1is una idea desde qu\u00e9 nivel de rabia hablo: he llegado a escuchar decirle a alguien con ideaci\u00f3n suicida que\u2026", "id": "1205820746838290437"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205820742643986432"], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/FJ3ytrCZef", "expanded_url": "http://bit.ly/36Bkhmh", "display_url": "bit.ly/36Bkhmh"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Svizzera"}, {"start": 12, "end": 20, "tag": "vescovi"}, {"start": 83, "end": 101, "tag": "suicidioassistito"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:04:02.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "132880191", "text": "#Svizzera I #vescovi: morte assistita, i preti lascino la stanza di chi si suicida #suicidioassistito  https://t.co/FJ3ytrCZef", "id": "1205820742643986432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205820739817033728"], "in_reply_to_user_id": "909189407135207424", "created_at": "2019-12-14T12:04:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178193147219906560", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.951, "type": "Person", "normalized_text": "Danzo"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.7631, "type": "Organization", "normalized_text": "Itachi"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Sasuke"}, {"start": 172, "end": 177, "probability": 0.6324, "type": "Organization", "normalized_text": "Itachi"}, {"start": 212, "end": 217, "probability": 0.9522, "type": "Person", "normalized_text": "Sasuke"}, {"start": 279, "end": 283, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Danzo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205816136241160192"}], "text": "@tomaventureiro @BorgesToria Mano, a vila em si n\u00e3o fez absolutamente nada, o Danzo manipulou as coisas e o Itachi fez a escolha dele, a\u00ed o Sasuke vem dizer q vai vingar o Itachi destruindo a Vila... WTF??? Se o Sasuke queria vingan\u00e7a pelo irm\u00e3o, ele j\u00e1 conseguiu quando matou o Danzo", "id": "1205820739817033728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205820601551728641"], "created_at": "2019-12-14T12:03:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104234762342936576", "text": "eu vo me suicida", "id": "1205820601551728641"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205820388111990784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Jasafella", "id": "935987734992359434"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:02:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140471872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205813490449080320"}], "text": "RT @Jasafella: Jam\u00e1s he escuchado eso de \"suicidio ampliado\" cuando un hombre asesina a su familia y se suicida despu\u00e9s.\n\nJAM\u00c1S.\n\nMe dar\u00eda\u2026", "id": "1205820388111990784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205820359750160385"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "bechoch", "id": "1394346374"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:02:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955314690", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205758874420207616"}], "text": "RT @bechoch: Si un padre asesina a sus hijos, y media hora despu\u00e9s se suicida, es un asesino.\n\nPero si es la madre la que asesina a los hij\u2026", "id": "1205820359750160385"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205820280997863424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "miguel_boronat", "id": "2834854564"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:02:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057563371858526208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205757600308092929"}], "text": "RT @miguel_boronat: @Alvisepf En este caso de entrada pienso directamente que la mujer no est\u00e1 bien y pas\u00e1ndolo mal, pero si hubiera sido u\u2026", "id": "1205820280997863424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205820080942190593"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Jasafella", "id": "935987734992359434"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:01:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2325054779", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205813490449080320"}], "text": "RT @Jasafella: Jam\u00e1s he escuchado eso de \"suicidio ampliado\" cuando un hombre asesina a su familia y se suicida despu\u00e9s.\n\nJAM\u00c1S.\n\nMe dar\u00eda\u2026", "id": "1205820080942190593"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205820063066009605"], "created_at": "2019-12-14T12:01:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3320169837", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274e", "id": "1205820063066009605"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205820047618453505"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Jasafella", "id": "935987734992359434"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:01:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3306004391", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205813490449080320"}], "text": "RT @Jasafella: Jam\u00e1s he escuchado eso de \"suicidio ampliado\" cuando un hombre asesina a su familia y se suicida despu\u00e9s.\n\nJAM\u00c1S.\n\nMe dar\u00eda\u2026", "id": "1205820047618453505"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205820022607798273"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soueumaria_", "id": "1110008425587580928"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:01:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093920221168107520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205278230166548480"}], "text": "RT @soueumaria_: minha m\u00e3e acabou de me contar que  uma crian\u00e7a de 10 anos da fam\u00edlia de uma amiga dela se suicidou porque ficou de recuper\u2026", "id": "1205820022607798273"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205819974775906313"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "JLBIASE", "id": "706090580"}]}, "in_reply_to_user_id": "706090580", "created_at": "2019-12-14T12:00:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "851163640040488961", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205641325682593792"}], "text": "@JLBIASE Matou pq ela  se meteu onde n\u00e3o devia, estava atrapalhando.", "id": "1205819974775906313"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205819781250727937"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JLBIASE", "id": "706090580"}, {"start": 43, "end": 56, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.5557, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:00:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851163640040488961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205641322700398593"}], "text": "RT @JLBIASE: \u00c9 uma denuncia grave contra o @wilsonwitzel. Agora entendo o motivo de n\u00e3o federalizar o caso Mariele. Nesse angu tem caro\u00e7o.\u2026", "id": "1205819781250727937"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205819728503156736"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/wvF7Rpbcue", "expanded_url": "http://dozz.es/nsz0w2", "display_url": "dozz.es/nsz0w2"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:00:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14304620", "text": "Una mujer mata presuntamente a sus dos hijas y luego se suicida en Gerona\u2b07 https://t.co/wvF7Rpbcue", "id": "1205819728503156736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205819632248147968"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Ca"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:59:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "543580042", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205660948368961537"}], "text": "RT @ChairosMemes: *Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Ca\u2026", "id": "1205819632248147968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205819503873085440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LDistratta", "id": "3366403805"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 64, "tag": "azzanodecimo"}, {"start": 103, "end": 112, "tag": "leghista"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:59:07.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "263189382", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205812180345610240"}], "text": "RT @LDistratta: Polemiche per il bambinello nero a #azzanodecimo da parte del sindaco (manco a dirlo), #leghista.\nSe vede la Madonna nera c\u2026", "id": "1205819503873085440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205819470838669313"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JLBIASE", "id": "706090580"}, {"start": 43, "end": 56, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.5557, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:58:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1191426232073764866", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205641322700398593"}], "text": "RT @JLBIASE: \u00c9 uma denuncia grave contra o @wilsonwitzel. Agora entendo o motivo de n\u00e3o federalizar o caso Mariele. Nesse angu tem caro\u00e7o.\u2026", "id": "1205819470838669313"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205819464081694720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:58:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701904626984099840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "id": "1205819464081694720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205819334104358915"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EjeCentral", "id": "20013113"}, {"start": 63, "end": 71, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 37, "probability": 0.585, "type": "Other", "normalized_text": "Fernanda Michua Gantus"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:58:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3256115432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205812427553755136"}], "text": "RT @EjeCentral: Fernanda Michua Gantus es la cuarta alumna del @ITAM_mx que se suicida este semestre, su muerte ha consternado y causado qu\u2026", "id": "1205819334104358915"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205819264143249409"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "NewInChess", "id": "97426170"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4765, "type": "Organization", "normalized_text": "najdorf"}]}, "in_reply_to_user_id": "97426170", "created_at": "2019-12-14T11:58:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1403487632", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205475288181854209"}], "text": "@NewInChess Para jugar la najdorf hay que ser suicida sin esperanzas. Y ahi recien se puede encontrar la fuerza interna para ganar. Mas que memorizar largas variantes es simplemente jugar a ganar.", "id": "1205819264143249409"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205819058672852992"], "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/63kFGf9w0Z", "expanded_url": "https://twitter.com/Nathwentroba/status/1205705422444924929", "display_url": "twitter.com/Nathwentroba/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:57:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "967409550985957378", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205705422444924929"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/63kFGf9w0Z", "id": "1205819058672852992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205818768154415105"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:56:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918631500521844741", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "id": "1205818768154415105"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205818639393468417"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:55:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4461911603", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "id": "1205818639393468417"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205818465828950016"], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/hNBEMBnHH0", "expanded_url": "https://sud.gaiaitalia.com/calabria/il-m5s-calabrese-suicida-il-suo-candidato-133-preferenze-alla-votazione-su-rousseau/", "display_url": "sud.gaiaitalia.com/calabria/il-m5\u2026"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/7vNstaXTQv", "expanded_url": "https://twitter.com/gaiaitaliacom/status/1205818465828950016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7vNstaXTQv", "media_key": "3_1205818464352518150"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:54:59.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "243631237", "text": "Il M5S calabrese \u201csuicida\u201d il suo candidato: 133 preferenze alla votazione su\u00a0Rousseau https://t.co/hNBEMBnHH0 https://t.co/7vNstaXTQv", "id": "1205818465828950016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205818416407425029"], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/hNBEMBnHH0", "expanded_url": "https://sud.gaiaitalia.com/calabria/il-m5s-calabrese-suicida-il-suo-candidato-133-preferenze-alla-votazione-su-rousseau/", "display_url": "sud.gaiaitalia.com/calabria/il-m5\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:54:48.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "243631237", "text": "Il M5S calabrese \u201csuicida\u201d il suo candidato: 133 preferenze alla votazione su Rousseau-https://t.co/hNBEMBnHH0", "id": "1205818416407425029"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205818268176531458"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BomberosTf", "id": "522211824"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8145, "type": "Other", "normalized_text": "TF-1"}, {"start": 85, "end": 94, "probability": 0.9538, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Cruz"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:54:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150485933281763328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205486737788669952"}], "text": "RT @BomberosTf: \ud83d\udd34\ud83d\udcf0 Hoy de madrugada intervenimos en un accidente en la TF-1 (sentido Santa Cruz). Un veh\u00edculo, que iba en sentido contrario\u2026", "id": "1205818268176531458"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205818202728611840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Jasafella", "id": "935987734992359434"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:53:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42894195", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205813490449080320"}], "text": "RT @Jasafella: Jam\u00e1s he escuchado eso de \"suicidio ampliado\" cuando un hombre asesina a su familia y se suicida despu\u00e9s.\n\nJAM\u00c1S.\n\nMe dar\u00eda\u2026", "id": "1205818202728611840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205818189772402689"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MediterraneoDGT", "id": "200568348"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:53:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "716214892", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205595323600650241"}], "text": "RT @MediterraneoDGT: \ud83d\udce2\u270a La violencia NO tiene g\u00e9nero \n\nUna madre feminazi mata a sus dos hijos y se suicida tir\u00e1ndose contra un cami\u00f3n\n\nhtt\u2026", "id": "1205818189772402689"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205818132184612865"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GarciaAstor", "id": "518000649"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.5875, "type": "Organization", "normalized_text": "SMI"}, {"start": 96, "end": 98, "probability": 0.7661, "type": "Organization", "normalized_text": "SMI"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 99, "tag": "SMI"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:53:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "806823492599562240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205773276108197893"}], "text": "RT @GarciaAstor: Subir el SMI es necesario, pero confiar en la socialdemocracia es suicida. El #SMI sirve como referencia para cosas como a\u2026", "id": "1205818132184612865"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205818106972651521"], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/Yf58EboV5o", "expanded_url": "http://ver.abc.es/4czep2", "display_url": "ver.abc.es/4czep2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.9605, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:53:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245030299", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205809660688617472"}], "text": "RT @abc_es: Una mujer mata a sus dos hijas en Gerona y se suicida lanz\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/Yf58EboV5o", "id": "1205818106972651521"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205818024697024512"], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/NrJnIEaay7", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4459, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:53:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1201320958868353024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205350382676791296"}], "text": "RT @SinEmbargoMX: Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos https://t.co/NrJnIEaay7 https\u2026", "id": "1205818024697024512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205817947941412867"], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/pmrLjcsywb", "expanded_url": "https://t.co/pmrLjcsywb", "display_url": "t.co/pmrLjcsywb"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:52:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "854889474651762688", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala:\u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/pmrLjcsywb", "id": "1205817947941412867"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205817704017514497"], "created_at": "2019-12-14T11:51:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "271526407", "text": "Con ganas de un tango suicida", "id": "1205817704017514497"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205817661931827202"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:51:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2564582235", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "id": "1205817661931827202"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205817628150906881"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Megustaeldepor3", "id": "1198299680532303874"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:51:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4797265876", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204529437364101125"}], "text": "RT @Megustaeldepor3: \u00bfcuanta gente se suicida por maltrato psicol\u00f3gico? No se sabe porque no lo quieren estudiar. \u00bfcuantos hombres se suici\u2026", "id": "1205817628150906881"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205817557489291269"], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/xSQpjEpMmT", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "frex_86", "id": "355260387"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.5211, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:51:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1201320958868353024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205683927400304641"}], "text": "RT @frex_86: Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica https://t.co/xSQpjEpMmT a trav\u00e9s de @julioastill\u2026", "id": "1205817557489291269"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205817550115889158"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Jasafella", "id": "935987734992359434"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:51:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "441187294", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205813490449080320"}], "text": "RT @Jasafella: Jam\u00e1s he escuchado eso de \"suicidio ampliado\" cuando un hombre asesina a su familia y se suicida despu\u00e9s.\n\nJAM\u00c1S.\n\nMe dar\u00eda\u2026", "id": "1205817550115889158"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205817543568609280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eu_yunais", "id": "340688090"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:51:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "370264323", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205755679115546624"}], "text": "RT @eu_yunais: Misi\u00f3n suicida regresar a mi casa, incre\u00edble el nivel de irresponsabilidad que hay para manejar.\n\nQu\u00e9 parte de \"s\u00ed chupan, n\u2026", "id": "1205817543568609280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205817211660701696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:50:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3178557845", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "id": "1205817211660701696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205817129175523328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:49:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "730248541", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "id": "1205817129175523328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205817100926902274"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Jasafella", "id": "935987734992359434"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:49:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "730437211934560256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205813490449080320"}], "text": "RT @Jasafella: Jam\u00e1s he escuchado eso de \"suicidio ampliado\" cuando un hombre asesina a su familia y se suicida despu\u00e9s.\n\nJAM\u00c1S.\n\nMe dar\u00eda\u2026", "id": "1205817100926902274"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205816942981869570"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}]}, "in_reply_to_user_id": "783471864", "created_at": "2019-12-14T11:48:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "457474907", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205522692327301120"}], "text": "@Omarquesadamart Jajajaja hoy, hoy lo tratan al suicida de h\u00e9roe!", "id": "1205816942981869570"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205816578769444865"], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/hNBEMB66iq", "expanded_url": "https://sud.gaiaitalia.com/calabria/il-m5s-calabrese-suicida-il-suo-candidato-133-preferenze-alla-votazione-su-rousseau/", "display_url": "sud.gaiaitalia.com/calabria/il-m5\u2026"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/Y4olRcZAkd", "expanded_url": "https://twitter.com/gaiaitaliacom/status/1205816578769444865/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y4olRcZAkd", "media_key": "3_1205816576924168192"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:47:30.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "243631237", "text": "Il M5S calabrese \u201csuicida\u201d il suo candidato: 133 preferenze alla votazione su\u00a0Rousseau https://t.co/hNBEMB66iq https://t.co/Y4olRcZAkd", "id": "1205816578769444865"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205816500709462016"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "WesleyErnani", "id": "584083194"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Neemias"}, {"start": 65, "end": 68, "probability": 0.8125, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 110, "end": 113, "probability": 0.7787, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "in_reply_to_user_id": "584083194", "created_at": "2019-12-14T11:47:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34030396", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205610505454456833"}], "text": "@WesleyErnani @joaochvz o mais engra\u00e7ado \u00e9 que, segundo Neemias, Deus \u00e9 quem manda os gafanhotos, \"dem\u00f4nios\", Deus tem um esquadr\u00e3o suicida contra quem n\u00e3o dizima", "id": "1205816500709462016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205816268537958400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "TeckVado", "id": "36132121"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.3648, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:46:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "190858278", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205563076617129990"}], "text": "RT @CartonCalderon: @TeckVado @ITAM_mx Ahhh...\n\u00bfSi se suicida en una iglesia es culpa del cura? \n\u00bfDe Dios?\n\u00bfSi enfrente de su terapeuta, la\u2026", "id": "1205816268537958400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205816186291785728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Jasafella", "id": "935987734992359434"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:45:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "367163478", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205813490449080320"}], "text": "RT @Jasafella: Jam\u00e1s he escuchado eso de \"suicidio ampliado\" cuando un hombre asesina a su familia y se suicida despu\u00e9s.\n\nJAM\u00c1S.\n\nMe dar\u00eda\u2026", "id": "1205816186291785728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205816109787701253"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "in_reply_to_user_id": "248692867", "created_at": "2019-12-14T11:45:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2185181300", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205520793926537216"}], "text": "@canalN_ Son rumores, son rumores a\u00falla el felpudini incondicional del marrano suicida", "id": "1205816109787701253"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205816021690523648"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Jasafella", "id": "935987734992359434"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:45:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4806726075", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205813490449080320"}], "text": "RT @Jasafella: Jam\u00e1s he escuchado eso de \"suicidio ampliado\" cuando un hombre asesina a su familia y se suicida despu\u00e9s.\n\nJAM\u00c1S.\n\nMe dar\u00eda\u2026", "id": "1205816021690523648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205815989297930250"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Jasafella", "id": "935987734992359434"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:45:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2881527509", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205813490449080320"}], "text": "RT @Jasafella: Jam\u00e1s he escuchado eso de \"suicidio ampliado\" cuando un hombre asesina a su familia y se suicida despu\u00e9s.\n\nJAM\u00c1S.\n\nMe dar\u00eda\u2026", "id": "1205815989297930250"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205815863192047616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "maurusaurus", "id": "342682750"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:44:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "700747802985410561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205667569665036288"}], "text": "RT @maurusaurus: No creen en dios, lo cual es respetable...\n\nPero creen en... \u00bfMariposas?\n\nEl solo intentar imaginar una mariposa con la ca\u2026", "id": "1205815863192047616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205815842509852677"], "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/8i7gKpKbJJ", "expanded_url": "https://twitter.com/pictures/status/1205678950183141376", "display_url": "twitter.com/pictures/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rickcood", "id": "2432532733"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:44:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054128526692139009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205711576025718788"}], "text": "RT @rickcood: Minha m\u00e3e: \u201c ainda bem que meu filho n\u00e3o demostra ser depressivo e suicida \u201c \n\nEu o dia todo: https://t.co/8i7gKpKbJJ", "id": "1205815842509852677"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205815600838332416"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Jasafella", "id": "935987734992359434"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:43:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "215374028", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205813490449080320"}], "text": "RT @Jasafella: Jam\u00e1s he escuchado eso de \"suicidio ampliado\" cuando un hombre asesina a su familia y se suicida despu\u00e9s.\n\nJAM\u00c1S.\n\nMe dar\u00eda\u2026", "id": "1205815600838332416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205815594190290944"], "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/sMhmZxh72U", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/encuentran-dos-ninas-diez-anos-muertas-girona-madre-intenta-suicidarse_201912135df396d60cf22f4755c4b4ae.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}], "mentions": [{"start": 125, "end": 135, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.9828, "type": "Place", "normalized_text": "Girona"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:43:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "839799074", "text": "Como que asesinan?, \nAsesinan a golpes a dos ni\u00f1as de 5 y 6 a\u00f1os en Girona y la madre se suicida https://t.co/sMhmZxh72U v\u00eda @laSextaTV", "id": "1205815594190290944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205815524632023042"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:43:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068879786", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "id": "1205815524632023042"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205815439068160000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "jbonR", "id": "289416971"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:42:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903328334393827328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205746534698102785"}], "text": "RT @jbonR: \ud83d\udca5\u00bfViolencia de G\u00e9nero?\ud83d\udc8b\n\nUna madre mata a sus dos hijas en Gerona, a golpes con una azada, y se suicida lanz\u00e1ndose contra un cam\u2026", "id": "1205815439068160000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205815396076544003"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GarciaAstor", "id": "518000649"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.5875, "type": "Organization", "normalized_text": "SMI"}, {"start": 96, "end": 98, "probability": 0.7661, "type": "Organization", "normalized_text": "SMI"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 99, "tag": "SMI"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:42:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1352731910", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205773276108197893"}], "text": "RT @GarciaAstor: Subir el SMI es necesario, pero confiar en la socialdemocracia es suicida. El #SMI sirve como referencia para cosas como a\u2026", "id": "1205815396076544003"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205815335502389248"], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/Mj9ZJmRRYk", "expanded_url": "http://bit.ly/2LU7FyS", "display_url": "bit.ly/2LU7FyS"}], "mentions": [{"start": 84, "end": 94, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.4472, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:42:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "387345903", "text": "Alumna del ITAM se suicida; la instituci\u00f3n responde as\u00ed https://t.co/Mj9ZJmRRYk v\u00eda @Excelsior", "id": "1205815335502389248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205815294482165761"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Philblakeway", "id": "63679394"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:42:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4150922420", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205806784528736259"}], "text": "RT @Philblakeway: Cliente extranjero, muy conocedor de nuestra historia y nuestro presente me preguntaba ayer por la pulsi\u00f3n suicida de una\u2026", "id": "1205815294482165761"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205815243114463234"], "created_at": "2019-12-14T11:42:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "1582938865", "text": "Qui\u00e9n se suicida conmigo", "id": "1205815243114463234"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205815236441395201"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Jasafella", "id": "935987734992359434"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:42:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2593070640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205813490449080320"}], "text": "RT @Jasafella: Jam\u00e1s he escuchado eso de \"suicidio ampliado\" cuando un hombre asesina a su familia y se suicida despu\u00e9s.\n\nJAM\u00c1S.\n\nMe dar\u00eda\u2026", "id": "1205815236441395201"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205815187326087168"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}, "in_reply_to_user_id": "1237286593", "created_at": "2019-12-14T11:41:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2185181300", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205458186528002048"}], "text": "@ereynaabogado S\u00ed, dejen descansar al chancho suicida, ya no investiguen nada para que sus rateros c\u00f3mplices puedan pasar piola, ese es el clamor de este abogado de la mafia.", "id": "1205815187326087168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205815140161077249"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:41:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1608983504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "id": "1205815140161077249"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205814890662965248"], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/f8IdDKbS9t", "expanded_url": "https://twitter.com/cardosovity/status/1205696443840913408", "display_url": "twitter.com/cardosovity/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:40:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739941115953074176", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/f8IdDKbS9t", "id": "1205814890662965248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205814735612129281"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:40:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "750098735858913286", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "id": "1205814735612129281"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205814456212688897"], "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:39:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040940226913468416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "id": "1205814456212688897"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205814337270689793"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LDistratta", "id": "3366403805"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 64, "tag": "azzanodecimo"}, {"start": 103, "end": 112, "tag": "leghista"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:38:35.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1961112673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205812180345610240"}], "text": "RT @LDistratta: Polemiche per il bambinello nero a #azzanodecimo da parte del sindaco (manco a dirlo), #leghista.\nSe vede la Madonna nera c\u2026", "id": "1205814337270689793"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205814259113963520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:38:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3702225503", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "id": "1205814259113963520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205814231729426432"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ElianaTrufero", "id": "624206301"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "FerroSanMartin", "id": "1037655204576022528"}]}, "in_reply_to_user_id": "624206301", "created_at": "2019-12-14T11:38:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3264467103", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205806823124742144"}], "text": "@ElianaTrufero @FerroSanMartin De qu\u00e9 hablas tarada? Una persona suicida no piensa racionalmente, menos va a hablar con vos. S\u00f3lo ven esa salida. Cualquier cosa dec\u00eds.", "id": "1205814231729426432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205814220815831043"], "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/yXsZNRC0QQ", "expanded_url": "https://twitter.com/TopRopeTony/status/1205814220815831043/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yXsZNRC0QQ", "media_key": "16_1205814194333011974"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 14, "username": "ringofhonor", "id": "31187615"}, {"start": 103, "end": 110, "username": "FiteTV", "id": "94089529"}, {"start": 138, "end": 153, "username": "shane216taylor", "id": "3070221055"}, {"start": 157, "end": 169, "username": "dragonlee95", "id": "3262425482"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.5739, "type": "Place", "normalized_text": "UMBC Arena"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9663, "type": "Place", "normalized_text": "Baltimore"}, {"start": 112, "end": 136, "probability": 0.5699, "type": "Other", "normalized_text": "ROH World TV Championship"}, {"start": 190, "end": 199, "probability": 0.4711, "type": "Person", "normalized_text": "Dragon Lee"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 27, "tag": "FinalBattle"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:38:07.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "392828200", "text": "\ud83d\udcf9 @ringofhonor #FinalBattle \n\ud83d\udccd Friday December 13th  \n\ud83c\udfe6 UMBC Arena, Baltimore, Maryland\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \n\ud83d\udcfa On demand @FiteTV\n\nROH World TV Championship\n@shane216taylor Vs @dragonlee95 \n\nTope Suicida from Dragon Lee https://t.co/yXsZNRC0QQ", "id": "1205814220815831043"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205813818003197952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Jasafella", "id": "935987734992359434"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:36:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "12187352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205813490449080320"}], "text": "RT @Jasafella: Jam\u00e1s he escuchado eso de \"suicidio ampliado\" cuando un hombre asesina a su familia y se suicida despu\u00e9s.\n\nJAM\u00c1S.\n\nMe dar\u00eda\u2026", "id": "1205813818003197952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205813500318224385"], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/kwsEgTHdn6", "expanded_url": "http://ow.ly/tD7950xzfR9", "display_url": "ow.ly/tD7950xzfR9"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/AaZvXzFWbf", "expanded_url": "https://twitter.com/MedlinePlusEsp/status/1205686366098657280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AaZvXzFWbf", "media_key": "3_1205686364815138816"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MedlinePlusEsp", "id": "386689483"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:35:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035868479151374336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205686366098657280"}], "text": "RT @MedlinePlusEsp: \u00bfC\u00f3mo reconocer el comportamiento suicida? Aqu\u00ed lo que debes saber https://t.co/kwsEgTHdn6 https://t.co/AaZvXzFWbf", "id": "1205813500318224385"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205813496820256768"], "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/6TepW4fLOi", "expanded_url": "https://newstbilisi.info/153852-popytka-suicida-posle-doprosa-chto-govoryat-v-mvd-gruzii-novosti-gruziya.html", "display_url": "newstbilisi.info/153852-popytka\u2026"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/IkSSXj931W", "expanded_url": "https://twitter.com/news_tbilisi/status/1205813496820256768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IkSSXj931W", "media_key": "3_1205813493120806912"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:35:15.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967361478687895553", "text": "New post (\u041f\u043e\u043f\u044b\u0442\u043a\u0430 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0434\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441\u0430 \u2013 \u0447\u0442\u043e \u0433\u043e\u0432\u043e\u0440\u044f\u0442 \u0432 \u041c\u0412\u0414 \u0413\u0440\u0443\u0437\u0438\u0438? - \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438-\u0413\u0440\u0443\u0437\u0438\u044f) has been published on News Tbilisi - https://t.co/6TepW4fLOi https://t.co/IkSSXj931W", "id": "1205813496820256768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205813490449080320"], "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/vpHPKv92A4", "expanded_url": "https://twitter.com/Jasafella/status/1205813490449080320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vpHPKv92A4", "media_key": "3_1205813477316669442"}], "mentions": [{"start": 223, "end": 235, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}], "annotations": [{"start": 206, "end": 211, "probability": 0.9108, "type": "Place", "normalized_text": "Girona"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:35:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 18, "like_count": 137, "quote_count": 4}, "author_id": "935987734992359434", "text": "Jam\u00e1s he escuchado eso de \"suicidio ampliado\" cuando un hombre asesina a su familia y se suicida despu\u00e9s.\n\nJAM\u00c1S.\n\nMe dar\u00eda asco y verg\u00fcenza.\n\nEl mismo asco y verg\u00fcenza que me da leerlo sobre la asesina de Girona.\n\nFuente: @elperiodico https://t.co/vpHPKv92A4", "id": "1205813490449080320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205813249809305600"], "entities": {"urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/69lmh2AdXN", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/lgbt/lesbiana-se-suicida-tras-7-anos-de-terapias-de-conversion-muerta/?fbclid=IwAR3ZtCswDH7x9fg1RORPcnlcA9JGDPiqaL0poa-vihmjESpafepYZsoGig0", "display_url": "homosensual.com/lgbt/lesbiana-\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "TooSad"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:34:16.000Z", "lang": "qme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48117516", "text": "#TooSad https://t.co/69lmh2AdXN", "id": "1205813249809305600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205813173871362049"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "XXKHVLEDXX", "id": "1834492682"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "AirSordan", "id": "2903528603"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "secoweedcodein", "id": "287886556"}, {"start": 43, "end": 53, "username": "cecilioge", "id": "2573697634"}, {"start": 54, "end": 64, "username": "pimpflaco", "id": "2889063891"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:33:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1200007727940079616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "606116582276927488"}], "text": "RT @XXKHVLEDXX: @AirSordan @secoweedcodein @cecilioge @pimpflaco ES LO MEJOR K PUEDE HACER PORK COMO LO TRINKE  VA A SER PEOR K SI SE SUICI\u2026", "id": "1205813173871362049"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205812928315887616"], "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/9xzRyRBCdB", "expanded_url": "http://j.mp/2Pc9vNn", "display_url": "j.mp/2Pc9vNn"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:32:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "author_id": "124172948", "text": "Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025 https://t.co/9xzRyRBCdB", "id": "1205812928315887616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205812803937939462"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "willowofwood_1", "id": "756526560975478785"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "numer344", "id": "879801541443674113"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "ratoncinxikitin", "id": "802103729499553792"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:32:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2287713101", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205595309071577088"}], "text": "RT @willowofwood_1: @numer344 @ratoncinxikitin Lo que pocos saben, es que el marido ha estado todo el d\u00eda, en comisar\u00eda....retenido...por s\u2026", "id": "1205812803937939462"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205812776775639046"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseluissariego", "id": "891912374"}, {"start": 124, "end": 135, "username": "AsocGenMad", "id": "844684915899842565"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.6945, "type": "Person", "normalized_text": "Milton"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 122, "tag": "EXISTEN"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:32:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172915419897876486", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205492572501762049"}], "text": "RT @joseluissariego: Se suicida otro pap\u00e1 que no pod\u00eda ver a sus hijos, por un sistema que lo permite.\nDEP Milton\n#EXISTEN \n@AsocGenMad \n@s\u2026", "id": "1205812776775639046"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205812694189821952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Analitica", "id": "40461089"}, {"start": 98, "end": 105, "username": "MrRoig", "id": "84684585"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9586, "type": "Other", "normalized_text": "El Hogar del Su"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:32:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66736384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187776200988602369"}], "text": "RT @Analitica: Tras agotar todas las funciones en la primera temporada de esta divertida comedia, @MrRoig instala de nuevo \"El Hogar del Su\u2026", "id": "1205812694189821952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205812682055544832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EjeCentral", "id": "20013113"}, {"start": 63, "end": 71, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 37, "probability": 0.585, "type": "Other", "normalized_text": "Fernanda Michua Gantus"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:32:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37865497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205812427553755136"}], "text": "RT @EjeCentral: Fernanda Michua Gantus es la cuarta alumna del @ITAM_mx que se suicida este semestre, su muerte ha consternado y causado qu\u2026", "id": "1205812682055544832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205812669770600448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "maurusaurus", "id": "342682750"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:31:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1608983504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205667569665036288"}], "text": "RT @maurusaurus: No creen en dios, lo cual es respetable...\n\nPero creen en... \u00bfMariposas?\n\nEl solo intentar imaginar una mariposa con la ca\u2026", "id": "1205812669770600448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205812666952028160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "adriromerosilva", "id": "92542061"}, {"start": 40, "end": 47, "username": "MrRoig", "id": "84684585"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 103, "probability": 0.8609, "type": "Other", "normalized_text": "Hogar del suicida"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:31:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66736384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188216513402195969"}], "text": "RT @adriromerosilva: Super Recomendado! @MrRoig crea un refugio para el p\u00fablico en su \"Hogar del suicida\"! Corran a ver esta obra en @trasn\u2026", "id": "1205812666952028160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205812492968087552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "miseriqueime", "id": "2669375316"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.853, "type": "Person", "normalized_text": "Kin Hong Un"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:31:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112463664781688837", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205686915678298114"}], "text": "RT @miseriqueime: \"ah mas o Kin Hong Un matou o tio dele com um lan\u00e7a foguete bem no cu\"\nMerm\u00e3o, v\u00e1 se informar por outros meios, porra\nPar\u2026", "id": "1205812492968087552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205812427553755136"], "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/SRclXtz4hl", "expanded_url": "http://bit.ly/2RMtkMT", "display_url": "bit.ly/2RMtkMT", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/2RMtkMT"}], "mentions": [{"start": 47, "end": 55, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 21, "probability": 0.5656, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda Michua Gantus"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:31:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "author_id": "20013113", "text": "Fernanda Michua Gantus es la cuarta alumna del @ITAM_mx que se suicida este semestre, su muerte ha consternado y causado que se hable de un tema poco com\u00fan: la salud emocional \n      https://t.co/SRclXtz4hl", "id": "1205812427553755136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205812202588037120"], "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/GvcOpGzj7M", "expanded_url": "http://ow.ly/8zQJ30q1O54", "display_url": "ow.ly/8zQJ30q1O54"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/zdtgrlLEQQ", "expanded_url": "https://twitter.com/periodicibiza/status/1205812202588037120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zdtgrlLEQQ", "media_key": "3_1205812201321369601"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Agustinet"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "opini\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:30:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "137651427", "text": "#opini\u00f3n | \u2018Agustinet\u2019: \u00bfmirlo blanco o suicida?\n https://t.co/GvcOpGzj7M https://t.co/zdtgrlLEQQ", "id": "1205812202588037120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205812180345610240"], "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/2iw3VJbCQb", "expanded_url": "https://twitter.com/LDistratta/status/1205812180345610240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2iw3VJbCQb", "media_key": "3_1205812173810913280"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 48, "tag": "azzanodecimo"}, {"start": 87, "end": 96, "tag": "leghista"}, {"start": 234, "end": 244, "tag": "Pordenone"}, {"start": 246, "end": 253, "tag": "friuli"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:30:01.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 6, "like_count": 31, "quote_count": 1}, "author_id": "3366403805", "text": "Polemiche per il bambinello nero a #azzanodecimo da parte del sindaco (manco a dirlo), #leghista.\nSe vede la Madonna nera con tanto di figliolo nero pure lui, si suicida il neurone cassaintegrato che ha.\nE niente, gna fanno proprio. \n#Pordenone \n#friuli https://t.co/2iw3VJbCQb", "id": "1205812180345610240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205812076075245569"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "maurusaurus", "id": "342682750"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:29:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2994841012", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205667569665036288"}], "text": "RT @maurusaurus: No creen en dios, lo cual es respetable...\n\nPero creen en... \u00bfMariposas?\n\nEl solo intentar imaginar una mariposa con la ca\u2026", "id": "1205812076075245569"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205812037298860032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:29:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146537425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197116394850131968"}], "text": "RT @RPosadaB: El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde\u2026", "id": "1205812037298860032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205811995402022917"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:29:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "311159107", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "id": "1205811995402022917"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205811824316370944"], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/Yf58EboV5o", "expanded_url": "http://ver.abc.es/4czep2", "display_url": "ver.abc.es/4czep2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.9605, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:28:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1619937918", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205809660688617472"}], "text": "RT @abc_es: Una mujer mata a sus dos hijas en Gerona y se suicida lanz\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/Yf58EboV5o", "id": "1205811824316370944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205811738190462977"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Ca"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:28:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1654135729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205660948368961537"}], "text": "RT @ChairosMemes: *Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Ca\u2026", "id": "1205811738190462977"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205811613649035264"], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/2kwYjthIki", "expanded_url": "https://twitter.com/cardosovity/status/1205696443840913408", "display_url": "twitter.com/cardosovity/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:27:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009105272659415040", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/2kwYjthIki", "id": "1205811613649035264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205811244093054977"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soueumaria_", "id": "1110008425587580928"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:26:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4049420093", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205278230166548480"}], "text": "RT @soueumaria_: minha m\u00e3e acabou de me contar que  uma crian\u00e7a de 10 anos da fam\u00edlia de uma amiga dela se suicidou porque ficou de recuper\u2026", "id": "1205811244093054977"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205811190980628480"], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/ZM72a7iHF6", "expanded_url": "http://ver.abc.es/4czep2", "display_url": "ver.abc.es/4czep2"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/ZM72a7iHF6", "expanded_url": "http://ver.abc.es/4czep2", "display_url": "ver.abc.es/4czep2"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9605, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.6122, "type": "Other", "normalized_text": "ENDEGO"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 113, "tag": "ENDEGO"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:26:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898442239", "text": "Una mujer mata a sus dos hijas en Gerona y se suicida lanz\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/ZM72a7iHF6 #ENDEGO https://t.co/ZM72a7iHF6", "id": "1205811190980628480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205811112731664385"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gordocontrapo", "id": "1221816068731297793"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:25:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274072815", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205218336969240578"}], "text": "RT @gordocontrapo: En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tam\u2026", "id": "1205811112731664385"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205811103248334849"], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/ZM72a7iHF6", "expanded_url": "http://ver.abc.es/4czep2", "display_url": "ver.abc.es/4czep2"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9601, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5476, "type": "Other", "normalized_text": "ENDEGO"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 113, "tag": "ENDEGO"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:25:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898442239", "text": "Una mujer mata a sus dos hijas en Gerona y se suicida lanz\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/ZM72a7iHF6 #ENDEGO", "id": "1205811103248334849"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205811000383021056"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "p_rodri", "id": "270407745"}]}, "in_reply_to_user_id": "270407745", "created_at": "2019-12-14T11:25:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "270830208", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205808268070793216"}], "text": "@p_rodri Y luego su madre se suicida. En plan, casualidades de la vida. Eso de blanquear asesinatos a ni\u00f1os perpetrados por madres o minimizarlos  poniendo retorcidos titulares y no ser claros. Es como el \"suicidio ampliado\" de un titular de otro suceso similar. La dictadura fem", "id": "1205811000383021056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205810998650769413"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:25:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2759869099", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "id": "1205810998650769413"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205810991268798464"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MediterraneoDGT", "id": "200568348"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:25:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198519298", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205595323600650241"}], "text": "RT @MediterraneoDGT: \ud83d\udce2\u270a La violencia NO tiene g\u00e9nero \n\nUna madre feminazi mata a sus dos hijos y se suicida tir\u00e1ndose contra un cami\u00f3n\n\nhtt\u2026", "id": "1205810991268798464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205810518604337152"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alonso_soares", "id": "130571720"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.6682, "type": "Person", "normalized_text": "Golias"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:23:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "191238602", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205646259450777600"}], "text": "RT @alonso_soares: O nome de Davi foi exaltado e cantado na terra quando ele matou Golias. Mas seu nome se tornou grande no c\u00e9u, quando ele\u2026", "id": "1205810518604337152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205810454238547968"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GarciaAstor", "id": "518000649"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.5875, "type": "Organization", "normalized_text": "SMI"}, {"start": 96, "end": 98, "probability": 0.7661, "type": "Organization", "normalized_text": "SMI"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 99, "tag": "SMI"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:23:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "719722318", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205773276108197893"}], "text": "RT @GarciaAstor: Subir el SMI es necesario, pero confiar en la socialdemocracia es suicida. El #SMI sirve como referencia para cosas como a\u2026", "id": "1205810454238547968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205810251418738688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Bulla_Adriano", "id": "1893394914"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 39, "tag": "Brexit"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:22:21.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822186596107747328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205759463271084032"}], "text": "RT @Bulla_Adriano: Un pensiero: #Brexit sar\u00e0 un disastro. Anche le stime pi\u00f9 favorevoli parlano crollo del PIL e economia in sfacelo.\n\nChe\u2026", "id": "1205810251418738688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205810116106301440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "yes_bridgertons", "id": "927226551124492289"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.6964, "type": "Person", "normalized_text": "Finch"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:21:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945462256577531905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205502289752051712"}], "text": "RT @yes_bridgertons: O Finch no livro \u00e9 branco dos olhos azuis, caso tivesse lido o mesmo, se recordaria das descri\u00e7\u00f5es \nO ator foi escolhi\u2026", "id": "1205810116106301440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205809660688617472"], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/Yf58EboV5o", "expanded_url": "http://ver.abc.es/4czep2", "display_url": "ver.abc.es/4czep2"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9604, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}]}, "in_reply_to_user_id": "19923515", "created_at": "2019-12-14T11:20:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "19923515", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205563467257860101"}], "text": "Una mujer mata a sus dos hijas en Gerona y se suicida lanz\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/Yf58EboV5o", "id": "1205809660688617472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205809552031207424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:19:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178734224179974145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "id": "1205809552031207424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205809530468229122"], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/hw98EmRAHQ", "expanded_url": "https://t.co/hw98EmRAHQ", "display_url": "t.co/hw98EmRAHQ"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:19:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1136369957908951046", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/hw98EmRAHQ", "id": "1205809530468229122"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205809524671754241"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:19:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "905602299174805504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "id": "1205809524671754241"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205808968020439040"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "karlaramirezc_", "id": "1256397751786618881"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "pajaroazulperu", "id": "85741755"}]}, "in_reply_to_user_id": "1014248713626234884", "created_at": "2019-12-14T11:17:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1171134797734977536", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205589970729275393"}], "text": "@karlaramirezc_ @pajaroazulperu Todo lo que el suicida decia no haber hecho, se est\u00e1 comprobando que si lo iso, no se pongan nerviosos", "id": "1205808968020439040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205808762134630400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RafaelCanez3", "id": "706331327625297921"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9334, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 117, "end": 124, "probability": 0.6676, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:16:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "706331327625297921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205808731180679168"}], "text": "RT @RafaelCanez3: @Omarquesadamart Me hiciste acordar al aprista maric\u00f3n, el tal Mulder que se iba atrincherar en el Congreso y fue el prim\u2026", "id": "1205808762134630400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205808731180679168"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9285, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.5515, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "in_reply_to_user_id": "783471864", "created_at": "2019-12-14T11:16:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "706331327625297921", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205522692327301120"}], "text": "@Omarquesadamart Me hiciste acordar al aprista maric\u00f3n, el tal Mulder que se iba atrincherar en el Congreso y fue el primero en desaparecer y esconderse debajo de su cama. Igual de mafioso y cobarde que su maestro y gu\u00eda: el suicida AG \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02.", "id": "1205808731180679168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205808722544644096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:16:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "219842159", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197116394850131968"}], "text": "RT @RPosadaB: El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde\u2026", "id": "1205808722544644096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205808710288838656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Philblakeway", "id": "63679394"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:16:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "30883714", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205806784528736259"}], "text": "RT @Philblakeway: Cliente extranjero, muy conocedor de nuestra historia y nuestro presente me preguntaba ayer por la pulsi\u00f3n suicida de una\u2026", "id": "1205808710288838656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205808701736726528"], "created_at": "2019-12-14T11:16:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998903017071144960", "text": "Quando penso que vou chegar atrasado pego um motorista suicida  no 917 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1205808701736726528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205808503815847937"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Ca"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:15:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274145047", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205660948368961537"}], "text": "RT @ChairosMemes: *Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Ca\u2026", "id": "1205808503815847937"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205808427840212992"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MediterraneoDGT", "id": "200568348"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:15:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3211893353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205595323600650241"}], "text": "RT @MediterraneoDGT: \ud83d\udce2\u270a La violencia NO tiene g\u00e9nero \n\nUna madre feminazi mata a sus dos hijos y se suicida tir\u00e1ndose contra un cami\u00f3n\n\nhtt\u2026", "id": "1205808427840212992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205808360504877057"], "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/jPVAeW6CYG", "expanded_url": "https://www.periodicodeibiza.es/opinion/opinion/2019/12/14/1128183/agustinet-mirlo-blanco-suicida.html?utm_source=twitter&utm_medium=web", "display_url": "periodicodeibiza.es/opinion/opinio\u2026"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 80, "username": "periodicibiza", "id": "137651427"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.5192, "type": "Other", "normalized_text": "Agustinet"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:14:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "629642897", "text": "\u2018Agustinet\u2019: \u00bfmirlo blanco o suicida? https://t.co/jPVAeW6CYG v\u00eda @periodicibiza", "id": "1205808360504877057"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205808311179849729"], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/kwsEgTHdn6", "expanded_url": "http://ow.ly/tD7950xzfR9", "display_url": "ow.ly/tD7950xzfR9"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/AaZvXzFWbf", "expanded_url": "https://twitter.com/MedlinePlusEsp/status/1205686366098657280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AaZvXzFWbf", "media_key": "3_1205686364815138816"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MedlinePlusEsp", "id": "386689483"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:14:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "168852602", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205686366098657280"}], "text": "RT @MedlinePlusEsp: \u00bfC\u00f3mo reconocer el comportamiento suicida? Aqu\u00ed lo que debes saber https://t.co/kwsEgTHdn6 https://t.co/AaZvXzFWbf", "id": "1205808311179849729"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205808214186635264"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:14:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "710987037281755137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "id": "1205808214186635264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205808039133138944"], "created_at": "2019-12-14T11:13:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1205522231994003458", "text": "Meu celular se suicidou fodasi", "id": "1205808039133138944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205807582570520576"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "RT_com", "id": "64643056"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "India"}]}, "in_reply_to_user_id": "64643056", "created_at": "2019-12-14T11:11:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3311994225", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205714028716158976"}], "text": "@RT_com Con las informaciones que llegan de la situaci\u00f3n de las mujeres en India, y como manejan los hindis incluso cuando est\u00e1n de buen humor, esa chica es m\u00e1s que valiente, casi suicida.", "id": "1205807582570520576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205807540199706624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Ca"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:11:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2796169176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205660948368961537"}], "text": "RT @ChairosMemes: *Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Ca\u2026", "id": "1205807540199706624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205807540132597760"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "jbonR", "id": "289416971"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:11:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2428062469", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205746534698102785"}], "text": "RT @jbonR: \ud83d\udca5\u00bfViolencia de G\u00e9nero?\ud83d\udc8b\n\nUna madre mata a sus dos hijas en Gerona, a golpes con una azada, y se suicida lanz\u00e1ndose contra un cam\u2026", "id": "1205807540132597760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205807366987550721"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GarciaAstor", "id": "518000649"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.5875, "type": "Organization", "normalized_text": "SMI"}, {"start": 96, "end": 98, "probability": 0.7661, "type": "Organization", "normalized_text": "SMI"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 99, "tag": "SMI"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:10:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939788636", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205773276108197893"}], "text": "RT @GarciaAstor: Subir el SMI es necesario, pero confiar en la socialdemocracia es suicida. El #SMI sirve como referencia para cosas como a\u2026", "id": "1205807366987550721"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205807175353929729"], "in_reply_to_user_id": "3071263043", "created_at": "2019-12-14T11:10:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "328239755", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205779628964696064"}], "text": "@notisjulia Sim, mas as pessoas acharam uma gra\u00e7a ali que eu n\u00e3o entendo, rid\u00edculo isso, entendo que ele queria levar o gato, mas daquele jeito ia matar mesmo, se n\u00e3o matou n\u00e9", "id": "1205807175353929729"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205807132022624257"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GarciaAstor", "id": "518000649"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.5875, "type": "Organization", "normalized_text": "SMI"}, {"start": 96, "end": 98, "probability": 0.7661, "type": "Organization", "normalized_text": "SMI"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 99, "tag": "SMI"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:09:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "280108371", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205773276108197893"}], "text": "RT @GarciaAstor: Subir el SMI es necesario, pero confiar en la socialdemocracia es suicida. El #SMI sirve como referencia para cosas como a\u2026", "id": "1205807132022624257"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205807043522781190"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Ca"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:09:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "491935369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205660948368961537"}], "text": "RT @ChairosMemes: *Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Ca\u2026", "id": "1205807043522781190"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205806784528736259"], "created_at": "2019-12-14T11:08:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "63679394", "text": "Cliente extranjero, muy conocedor de nuestra historia y nuestro presente me preguntaba ayer por la pulsi\u00f3n suicida de una sociedad que iba a ser pr\u00f3spera, que empezaba a dar valor a sus instituciones y que ha torcido su camino. Introito para decirme que se va, con sus dineros.", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "id": "1205806784528736259"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205806777331265536"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/5u0s7Ts050", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/lgbt/lesbiana-se-suicida-tras-7-anos-de-terapias-de-conversion-muerta/", "display_url": "homosensual.com/lgbt/lesbiana-\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:08:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14073063", "text": "Lesbiana se suicida tras 7 a\u00f1os de 'terapias de conversi\u00f3n' - Homosensual https://t.co/5u0s7Ts050", "id": "1205806777331265536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205806434778263552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseluissariego", "id": "891912374"}, {"start": 124, "end": 135, "username": "AsocGenMad", "id": "844684915899842565"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.6945, "type": "Person", "normalized_text": "Milton"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 122, "tag": "EXISTEN"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:07:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3211893353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205492572501762049"}], "text": "RT @joseluissariego: Se suicida otro pap\u00e1 que no pod\u00eda ver a sus hijos, por un sistema que lo permite.\nDEP Milton\n#EXISTEN \n@AsocGenMad \n@s\u2026", "id": "1205806434778263552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205806268474155008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "maurusaurus", "id": "342682750"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:06:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33350532", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205667569665036288"}], "text": "RT @maurusaurus: No creen en dios, lo cual es respetable...\n\nPero creen en... \u00bfMariposas?\n\nEl solo intentar imaginar una mariposa con la ca\u2026", "id": "1205806268474155008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205806189528932353"], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/gfik503jvY", "expanded_url": "https://twitter.com/_taisenunes_/status/1205701739162275840", "display_url": "twitter.com/_taisenunes_/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:06:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "874831957515014149", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205701739162275840"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/gfik503jvY", "id": "1205806189528932353"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205805998734290945"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:05:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2800368085", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "id": "1205805998734290945"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205805989410332672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GrandeOrienteit", "id": "327141260"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 49, "tag": "Formiggini"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:05:25.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "974176603319209984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204787439950344193"}], "text": "RT @GrandeOrienteit: Angelo Fortunato #Formiggini, l'editore ebreo e massone morto suicida contro le leggi razziali. A Modena la presentazi\u2026", "id": "1205805989410332672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205805491844263936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "maurusaurus", "id": "342682750"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:03:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67453509", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205667569665036288"}], "text": "RT @maurusaurus: No creen en dios, lo cual es respetable...\n\nPero creen en... \u00bfMariposas?\n\nEl solo intentar imaginar una mariposa con la ca\u2026", "id": "1205805491844263936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205804957242417152"], "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/x02zxqvRu8", "expanded_url": "https://twitter.com/cauanadsg/status/1205671669941096448", "display_url": "twitter.com/cauanadsg/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:01:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3224849327", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205671669941096448"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/x02zxqvRu8", "id": "1205804957242417152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205804138166132739"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "created_at": "2019-12-14T10:58:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072910682625064961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "id": "1205804138166132739"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205804007832375297"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AllonsyMexGirl", "id": "341910547"}]}, "created_at": "2019-12-14T10:57:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88041767", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205719738330075137"}], "text": "RT @AllonsyMexGirl: Est\u00e1 bien que la gente comience a darse cuenta de lo mucho que nos afecta la presi\u00f3n acad\u00e9mica pero \u00bfPor qu\u00e9 empezamos\u2026", "id": "1205804007832375297"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205803987527782400"], "in_reply_to_user_id": "386806131", "created_at": "2019-12-14T10:57:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "386806131", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.595, "type": "Other", "normalized_text": "D'Argenio"}, {"start": 142, "end": 147, "probability": 0.5406, "type": "Person", "normalized_text": "Kauppi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205803985992585217"}], "text": "D'Argenio, 2013. Todas las madres investigadas presentaban rasgos vinculados a alg\u00fan trastorno mental. El pensamiento suicida era habitual. \n\nKauppi, 2008. \"La mayor\u00eda sufr\u00eda depresi\u00f3n posparto, con ideaciones suicidas y psic\u00f3ticas.\".", "id": "1205803987527782400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205803886256304128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "created_at": "2019-12-14T10:57:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "829773688790736896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "id": "1205803886256304128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205803868103356418"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gordocontrapo", "id": "1221816068731297793"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-12-14T10:56:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2916534826", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205218336969240578"}], "text": "RT @gordocontrapo: En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tam\u2026", "id": "1205803868103356418"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205803850906689536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FrancescaIGAG", "id": "1039778096365412352"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "ZeroEuro"}, {"start": 32, "end": 36, "tag": "LdB"}, {"start": 44, "end": 60, "tag": "ricercapubblica"}, {"start": 74, "end": 83, "tag": "politica"}, {"start": 84, "end": 92, "tag": "suicida"}, {"start": 97, "end": 116, "tag": "governoGialloRosso"}, {"start": 123, "end": 138, "tag": "RicercatoriEPR"}]}, "created_at": "2019-12-14T10:56:55.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082963658269954055", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205503936117006336"}], "text": "RT @FrancescaIGAG: #ZeroEuro in #LdB per la #ricercapubblica! Continua la #politica #suicida del #governoGialloRosso e noi #RicercatoriEPR\u2026", "id": "1205803850906689536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205803571012407296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GarciaAstor", "id": "518000649"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.5875, "type": "Organization", "normalized_text": "SMI"}, {"start": 96, "end": 98, "probability": 0.7661, "type": "Organization", "normalized_text": "SMI"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 99, "tag": "SMI"}]}, "created_at": "2019-12-14T10:55:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996437109736079362", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205773276108197893"}], "text": "RT @GarciaAstor: Subir el SMI es necesario, pero confiar en la socialdemocracia es suicida. El #SMI sirve como referencia para cosas como a\u2026", "id": "1205803571012407296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205803519233708034"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "created_at": "2019-12-14T10:55:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4579944141", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "id": "1205803519233708034"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205803397338877952"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "brupaz6", "id": "952653076275630080"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "gduvivier", "id": "25704704"}]}, "in_reply_to_user_id": "952653076275630080", "created_at": "2019-12-14T10:55:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1167467733371502593", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205801127473811456"}], "text": "@brupaz6 @gduvivier na edi\u00e7\u00e3o 2020 da b\u00edblia v\u00e3o incluir as excess\u00f5es: \n- n\u00e3o mate, mas se foi a pol\u00edcia que matou com certeza eles t\u00e3o certos \n- respeite o pr\u00f3ximo, mas viado n\u00e3o. \n- n\u00e3o coma carne sexta feira da paix\u00e3o, mas abra um frigor\u00edfico por lucro.", "id": "1205803397338877952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205803390279864321"], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/UFX6GAS3TP", "expanded_url": "https://twitter.com/adsuara/status/1205715204799127552", "display_url": "twitter.com/adsuara/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T10:55:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "71542755", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205715204799127552"}], "text": "Esta historia es trist\u00edsima. Estaban sin escolarizar, las mata la madre y luego se suicida... Pobrecitas. https://t.co/UFX6GAS3TP", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "id": "1205803390279864321"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205803247765774336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GarciaAstor", "id": "518000649"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.5875, "type": "Organization", "normalized_text": "SMI"}, {"start": 96, "end": 98, "probability": 0.7661, "type": "Organization", "normalized_text": "SMI"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 99, "tag": "SMI"}]}, "created_at": "2019-12-14T10:54:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166378533", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205773276108197893"}], "text": "RT @GarciaAstor: Subir el SMI es necesario, pero confiar en la socialdemocracia es suicida. El #SMI sirve como referencia para cosas como a\u2026", "id": "1205803247765774336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205803069524598786"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/0So2k9nXGo", "expanded_url": "https://twitter.com/VictorC65113400/status/1205803069524598786/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0So2k9nXGo", "media_key": "3_1205802933482328065"}]}, "created_at": "2019-12-14T10:53:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1069388965759860741", "text": "Titular real d la sexta ayer (pongo imagen pq no quiero darles publicidad, pero lo pod\u00e9is buscar).\nMadre asesina a sus hijas y se suicida. Titular: \"Asesinan a golpes a ni\u00f1as y madre se suicida\".\nSi asesino es hombre: \"otro asesinato machista ya son mil millones dsd el a\u00f1o 50 aC https://t.co/0So2k9nXGo", "id": "1205803069524598786"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205802958329389057"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Rinaldo_SL", "id": "175488432"}]}, "in_reply_to_user_id": "175488432", "created_at": "2019-12-14T10:53:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005826396810293248", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205421855756165121"}], "text": "@Rinaldo_SL Y creo que si una madre mata a su hijo y se suicida... lo primero que cuestionan es que \"lo hizo porque la madre sufr\u00eda violencia por parte del padre del ni\u00f1o\" (el ni\u00f1o en 2do plano!!)\nAhi tenemos un culpable: el padre\nUna victima: la madre\nUna vida llevada por inercia: el ni\u00f1o", "id": "1205802958329389057"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205802744063377408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "bechoch", "id": "1394346374"}]}, "created_at": "2019-12-14T10:52:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "215374028", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205758874420207616"}], "text": "RT @bechoch: Si un padre asesina a sus hijos, y media hora despu\u00e9s se suicida, es un asesino.\n\nPero si es la madre la que asesina a los hij\u2026", "id": "1205802744063377408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205802362025267200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "doverid", "id": "486491400"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "SalaLettura", "id": "428570381"}]}, "created_at": "2019-12-14T10:51:00.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "884023737745645572", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1097910503672893445"}], "text": "RT @doverid: @SalaLettura @odisseo451 @Annasaba8 @velocevolo @matteoderoberto @arte_pensiero @daniesposito46 @marisa_coen @Stefano32847521\u2026", "id": "1205802362025267200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205801869622292480"], "created_at": "2019-12-14T10:49:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "834927322411184128", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9089, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}, {"start": 28, "end": 32, "probability": 0.8255, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205686241120989184"}], "text": "RT @Altemirrsm: Judas traiu Jesus e se suicidou.\nN\u00e3o se fazem mais traidores como antigamente. \nAl\u00e9m de tudo s\u00e3o uns burros \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1205801869622292480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205801867122483201"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GarciaAstor", "id": "518000649"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.5875, "type": "Organization", "normalized_text": "SMI"}, {"start": 96, "end": 98, "probability": 0.7661, "type": "Organization", "normalized_text": "SMI"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 99, "tag": "SMI"}]}, "created_at": "2019-12-14T10:49:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3180037684", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205773276108197893"}], "text": "RT @GarciaAstor: Subir el SMI es necesario, pero confiar en la socialdemocracia es suicida. El #SMI sirve como referencia para cosas como a\u2026", "id": "1205801867122483201"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205801806766444549"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseluissariego", "id": "891912374"}, {"start": 124, "end": 135, "username": "AsocGenMad", "id": "844684915899842565"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.6945, "type": "Person", "normalized_text": "Milton"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 122, "tag": "EXISTEN"}]}, "created_at": "2019-12-14T10:48:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1195310209880776704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205492572501762049"}], "text": "RT @joseluissariego: Se suicida otro pap\u00e1 que no pod\u00eda ver a sus hijos, por un sistema que lo permite.\nDEP Milton\n#EXISTEN \n@AsocGenMad \n@s\u2026", "id": "1205801806766444549"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205801382953017345"], "created_at": "2019-12-14T10:47:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3105750694", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205782684255080448"}], "text": "RT @JTF_Tabarnia: No es curioso que habiendo dos ni\u00f1as peque\u00f1as asesinadas presuntamente por la suicida de su madre, la alcaldesa solo se p\u2026", "id": "1205801382953017345"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205801342683533312"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "created_at": "2019-12-14T10:46:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155408544063209472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "id": "1205801342683533312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205801123807989761"], "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/vTydoXnHpG", "expanded_url": "https://ift.tt/1M1lJBX", "display_url": "ift.tt/1M1lJBX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "victorzblazquez", "id": "29556888"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.8807, "type": "Place", "normalized_text": "Praga"}]}, "created_at": "2019-12-14T10:46:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189846343", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205800951547879424"}], "text": "RT @victorzblazquez: 8 valientes en una misi\u00f3n suicida. Un asesino en la Praga ocupada por los nazis. https://t.co/vTydoXnHpG", "id": "1205801123807989761"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205800951547879424"], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/vTydoXnHpG", "expanded_url": "https://ift.tt/1M1lJBX", "display_url": "ift.tt/1M1lJBX"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.8134, "type": "Place", "normalized_text": "Praga"}]}, "created_at": "2019-12-14T10:45:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "29556888", "text": "8 valientes en una misi\u00f3n suicida. Un asesino en la Praga ocupada por los nazis. https://t.co/vTydoXnHpG", "id": "1205800951547879424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205800645170749442"], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/jEUAoQXRI1", "expanded_url": "https://twitter.com/MasIsadora/status/1205683631118864384", "display_url": "twitter.com/MasIsadora/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T10:44:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "780461077259837440", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205683631118864384"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/jEUAoQXRI1", "id": "1205800645170749442"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205800485027889154"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-14T10:43:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "98178122", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "id": "1205800485027889154"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205800443185713152"], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/6CkDtJOe3T", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191213/los-mossos-investigan-la-muerte-de-dos-ninas-menores-de-10-anos-en-vilobi-donyar-7773568?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=btn-share", "display_url": "elperiodico.com/es/sociedad/20\u2026"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9732, "type": "Place", "normalized_text": "Girona"}]}, "created_at": "2019-12-14T10:43:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2203404986", "text": "Una mujer mata supuestamente a sus dos hijas y se suicida en Girona https://t.co/6CkDtJOe3T", "id": "1205800443185713152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205800087852597248"], "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/zqF1TnRrra", "expanded_url": "https://twitter.com/brndagomes/status/1205659583613677568", "display_url": "twitter.com/brndagomes/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T10:41:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "890061088016011265", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205659583613677568"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/zqF1TnRrra", "id": "1205800087852597248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205800039416836096"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jotaresucitado3", "id": "915897939255586816"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "Concepc98510820", "id": "911119916752924672"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.4934, "type": "Other", "normalized_text": "Valente"}]}, "in_reply_to_user_id": "915897939255586816", "created_at": "2019-12-14T10:41:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2490494313", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205766072043032577"}], "text": "@jotaresucitado3 @Concepc98510820 M\u00e1s que Valente hay que ser suicida para arrimarse a una burra", "id": "1205800039416836096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205799887071264769"], "in_reply_to_user_id": "906356151712927744", "created_at": "2019-12-14T10:41:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "947171460925329408", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 96, "probability": 0.9545, "type": "Other", "normalized_text": "Star Wars"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205649377206906881"}], "text": "@girelliol Queria dos personagens daquele que pareceu o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida do Star Wars...sem spoilers haha", "id": "1205799887071264769"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205799867232260096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Ca"}]}, "created_at": "2019-12-14T10:41:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "531751668", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205660948368961537"}], "text": "RT @ChairosMemes: *Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Ca\u2026", "id": "1205799867232260096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205799547651416064"], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/SqvK3NkGiY", "expanded_url": "https://twitter.com/elmundoes/status/1205488470136958976", "display_url": "twitter.com/elmundoes/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T10:39:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "270830208", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205488470136958976"}], "text": "\u00a1Qu\u00e9 ingenio para no decir \"Madre asesina a sus ni\u00f1as y luego se suicida\"! Me falt\u00f3 lo de suicidio ampliado \ud83e\udd2a Si fuera un hombre, que dir\u00edan los medios \ud83d\ude44\ud83e\udd14. Luego que no seamos exagerados y que si somos machirulos. Malos tiempos para ser ni\u00f1a, ni\u00f1o o var\u00f3n. https://t.co/SqvK3NkGiY", "id": "1205799547651416064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205799480974594048"], "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/enl7H7AWHX", "expanded_url": "https://twitter.com/adlerwappen/status/1205636365515444229", "display_url": "twitter.com/adlerwappen/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EmbajadaEEUUarg", "id": "118704347"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "USAmbassadorARG", "id": "109135635"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5613, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 185, "end": 201, "probability": 0.3539, "type": "Other", "normalized_text": "Estado de Derecho"}]}, "in_reply_to_user_id": "118704347", "created_at": "2019-12-14T10:39:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3403398057", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205636365515444229"}], "text": "@EmbajadaEEUUarg @USAmbassadorARG Sr Embajador desgraciadamente la Rep\u00fablica Argentina desde 10 de Diciembre se suicida d\u00eda a d\u00eda, el gobierno actual est\u00e1 destruyendo la Justicia  y el Estado de Derecho es el fin. https://t.co/enl7H7AWHX", "id": "1205799480974594048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205799068552892416"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "AMAITLP", "id": "470206398"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 72, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-12-14T10:37:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067011865295929344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205535101641248770"}], "text": "RT @AMAITLP: Cada a\u00f1o se suicidan m\u00e1s de 800.000 personas y el #suicidio es la segunda causa de muerte entre los 15 y 29 a\u00f1os de edad. Hay\u2026", "id": "1205799068552892416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205798995936907267"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AndradeMagaly", "id": "362097357"}]}, "created_at": "2019-12-14T10:37:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56784860", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205691811626397697"}], "text": "RT @AndradeMagaly: @TdnNoticia @patricioferrer Mientras celebran Se pasan Leyes por el forro Detr\u00e1s de uds como saben y as\u00ed fue planificado\u2026", "id": "1205798995936907267"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205798900730347520"], "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/j9oC95xEw4", "expanded_url": "https://www.mediterraneodigital.com/sucesos-espana/se3/vilobi", "display_url": "mediterraneodigital.com/sucesos-espana\u2026"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.4241, "type": "Person", "normalized_text": "feminazi"}]}, "created_at": "2019-12-14T10:37:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "533384433", "text": "Una madre feminazi mata a sus dos hijos y se suicida tir\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/j9oC95xEw4", "id": "1205798900730347520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205798674871279620"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "created_at": "2019-12-14T10:36:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006190529946832896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205659287491624960"}], "text": "@Politica_LR Que otro suicida????", "id": "1205798674871279620"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205798210704486406"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "deedmau5", "id": "521962328"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "StratCons", "id": "75810217"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "SinNombreCualqu", "id": "938879657272684544"}, {"start": 42, "end": 50, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "created_at": "2019-12-14T10:34:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114705964", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205591942685429761"}], "text": "RT @deedmau5: @StratCons @SinNombreCualqu @ITAM_mx Con todo respeto, hacen tempestad de algo que es tan com\u00fan y data desde la edad de piedr\u2026", "id": "1205798210704486406"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205797951894966273"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "TeckVado", "id": "36132121"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.3648, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "created_at": "2019-12-14T10:33:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "194406347", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205563076617129990"}], "text": "RT @CartonCalderon: @TeckVado @ITAM_mx Ahhh...\n\u00bfSi se suicida en una iglesia es culpa del cura? \n\u00bfDe Dios?\n\u00bfSi enfrente de su terapeuta, la\u2026", "id": "1205797951894966273"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205797925747601408"], "created_at": "2019-12-14T10:33:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1003650374601990144", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.5581, "type": "Place", "normalized_text": "Silo\u00e9"}, {"start": 139, "end": 147, "probability": 0.8484, "type": "Place", "normalized_text": "Jerusal\u00e9m"}, {"start": 231, "end": 235, "probability": 0.7803, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "text": "E aqueles dezoito, sobre os quais caiu a torre de Silo\u00e9 e os matou, cuidais que foram mais culpados do que todos quantos homens habitam em Jerusal\u00e9m?\nN\u00e3o, vos digo; antes, se n\u00e3o vos arrependerdes, todos de igual modo perecereis.\n\nLucas 13:4,5", "id": "1205797925747601408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205797900443369473"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "COJONESAZUL", "id": "840489204"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9532, "type": "Place", "normalized_text": "Girona"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "BuenosD\u00edas"}]}, "created_at": "2019-12-14T10:33:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "344764364", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205790813151727617"}], "text": "RT @COJONESAZUL: ON. #BuenosD\u00edas tropa! Por decir algo... Qu\u00e9 horror! \ud83d\ude14 Una mujer mata supuestamente a sus dos hijas y se suicida en Girona\u2026", "id": "1205797900443369473"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205797683333619713"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "foiboafoiboa", "id": "989882367048331264"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "rnato_rodrigues", "id": "122059590"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 126, "probability": 0.894, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 200, "end": 207, "probability": 0.542, "type": "Person", "normalized_text": "G. Jesus"}, {"start": 242, "end": 245, "probability": 0.4094, "type": "Other", "normalized_text": "Copa"}]}, "in_reply_to_user_id": "989882367048331264", "created_at": "2019-12-14T10:32:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "65031285", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205696582160703488"}], "text": "@foiboafoiboa @rnato_rodrigues Bom dia!\nNem uma coisa nem outra... Apesar de q, qdo se discorda da opini\u00e3o do outro, no twitter, a tend\u00eancia \u00e9 dizer q o outro \u00e9 burro, etc...\nEu quis dar uma zoada no G. Jesus, atacante q me matou de raiva na Copa, mas ningu\u00e9m entendeu a brincadeira! \ud83d\ude01\ud83d\ude06\ud83d\ude02", "id": "1205797683333619713"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205797284392382466"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "created_at": "2019-12-14T10:30:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "774988645522665472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "id": "1205797284392382466"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205797199797522433"], "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/An7CX7rigw", "expanded_url": "https://twitter.com/MasIsadora/status/1205683631118864384", "display_url": "twitter.com/MasIsadora/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T10:30:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "963611156244987904", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205683631118864384"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\n\nputs https://t.co/An7CX7rigw", "id": "1205797199797522433"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205796556781342720"], "in_reply_to_user_id": "1198635198268813312", "created_at": "2019-12-14T10:27:56.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1198635198268813312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205796520244719616"}], "text": "d\u00e9faillante et ne pouvant supporter l'affront que cela constituait, il se suicida \u00e0 coups d'\u00e9p\u00e9e.", "id": "1205796556781342720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205796496421076993"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/CZvTIDdBWf", "expanded_url": "https://twitter.com/porojocerradura/status/1205795045967708161", "display_url": "twitter.com/porojocerradur\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T10:27:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4434928760", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205795045967708161"}], "text": "Su desaf\u00edo contestatario de ahora luce mayor y hasta suicida ytentando que la respuesta del gobierno de turno,sea la que muchos esperan: Imposici\u00f3n dr\u00e1stica del poder del Estado anteuna desafiante y permanente actitud de pandilleros quedefinitivamente hay que acabar yno transigir https://t.co/CZvTIDdBWf", "id": "1205796496421076993"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205796194447974400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "created_at": "2019-12-14T10:26:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "196785203", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "id": "1205796194447974400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205796007444922368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "created_at": "2019-12-14T10:25:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "539224449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "id": "1205796007444922368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205795974217715712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseluissariego", "id": "891912374"}, {"start": 124, "end": 135, "username": "AsocGenMad", "id": "844684915899842565"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.6945, "type": "Person", "normalized_text": "Milton"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 122, "tag": "EXISTEN"}]}, "created_at": "2019-12-14T10:25:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "534245184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205492572501762049"}], "text": "RT @joseluissariego: Se suicida otro pap\u00e1 que no pod\u00eda ver a sus hijos, por un sistema que lo permite.\nDEP Milton\n#EXISTEN \n@AsocGenMad \n@s\u2026", "id": "1205795974217715712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205795517801758720"], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/QvMAE5VOdu", "expanded_url": "https://twitter.com/AllanJG9/status/1205679518519844864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QvMAE5VOdu", "media_key": "16_1205679353322979328"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "AllanJG9", "id": "447135522"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "dragonlee95", "id": "3262425482"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.8878, "type": "Other", "normalized_text": "FinalBattle"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 53, "tag": "FinalBattle"}]}, "created_at": "2019-12-14T10:23:48.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "513037821", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205679518519844864"}], "text": "RT @AllanJG9: Tope suicida! @dragonlee95 #FinalBattle https://t.co/QvMAE5VOdu", "id": "1205795517801758720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205795483802906626"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "created_at": "2019-12-14T10:23:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2161762621", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "id": "1205795483802906626"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205795217221312512"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseluissariego", "id": "891912374"}, {"start": 124, "end": 135, "username": "AsocGenMad", "id": "844684915899842565"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.6945, "type": "Person", "normalized_text": "Milton"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 122, "tag": "EXISTEN"}]}, "created_at": "2019-12-14T10:22:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3349238829", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205492572501762049"}], "text": "RT @joseluissariego: Se suicida otro pap\u00e1 que no pod\u00eda ver a sus hijos, por un sistema que lo permite.\nDEP Milton\n#EXISTEN \n@AsocGenMad \n@s\u2026", "id": "1205795217221312512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205794997276205056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_Navarrico", "id": "164036072"}]}, "created_at": "2019-12-14T10:21:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "529355171", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205788301845770240"}], "text": "RT @_Navarrico: Demasiado r\u00e1pido a mverto para lo que se merec\u00eda haber pasado.\nLa mujer asesina a sus hijas de 5 y 6 a\u00f1os y despu\u00e9s se va a\u2026", "id": "1205794997276205056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205794910949036033"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseluissariego", "id": "891912374"}, {"start": 124, "end": 135, "username": "AsocGenMad", "id": "844684915899842565"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.6945, "type": "Person", "normalized_text": "Milton"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 122, "tag": "EXISTEN"}]}, "created_at": "2019-12-14T10:21:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "970285163983835137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205492572501762049"}], "text": "RT @joseluissariego: Se suicida otro pap\u00e1 que no pod\u00eda ver a sus hijos, por un sistema que lo permite.\nDEP Milton\n#EXISTEN \n@AsocGenMad \n@s\u2026", "id": "1205794910949036033"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205794831550894080"], "created_at": "2019-12-14T10:21:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072991130734735360", "text": "como assim ele se matou meu \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "id": "1205794831550894080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205794752744108033"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseluissariego", "id": "891912374"}, {"start": 124, "end": 135, "username": "AsocGenMad", "id": "844684915899842565"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.6945, "type": "Person", "normalized_text": "Milton"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 122, "tag": "EXISTEN"}]}, "created_at": "2019-12-14T10:20:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47723553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205492572501762049"}], "text": "RT @joseluissariego: Se suicida otro pap\u00e1 que no pod\u00eda ver a sus hijos, por un sistema que lo permite.\nDEP Milton\n#EXISTEN \n@AsocGenMad \n@s\u2026", "id": "1205794752744108033"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205794655683665920"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/uqGshQhRL2", "expanded_url": "https://twitter.com/anonimo0410/status/1205794655683665920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uqGshQhRL2", "media_key": "3_1205794648825962496"}], "mentions": [{"start": 218, "end": 232, "username": "elpais_espana", "id": "121183700"}]}, "created_at": "2019-12-14T10:20:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "474874806", "text": "Desinformaci\u00f3n y manipulaci\u00f3n es la perfecta definici\u00f3n de los medios pijoprogres...\n\nDe los autores de \"un padre asesina a sus hijos y se suicida - una mujer se suicida y sis hijos muere\", llega ahora esta \"perla\" de @elpais_espana, sectarismo y parcialidad\nHIPOCRES\u00cdA PROGRE... https://t.co/uqGshQhRL2", "id": "1205794655683665920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205794591187845121"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "created_at": "2019-12-14T10:20:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3041230517", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "id": "1205794591187845121"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205794474871406592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pacotorres1971", "id": "1016986690743930880"}, {"start": 35, "end": 48, "username": "natadeandres", "id": "279715294"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.4074, "type": "Organization", "normalized_text": "CREAA"}]}, "created_at": "2019-12-14T10:19:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2385227934", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205627355802357760"}], "text": "RT @pacotorres1971: El desahogo de @natadeandres sin l\u00edmite. Se hace una foto delante del CREAA  sonriendo como si ese edificio absurdo y s\u2026", "id": "1205794474871406592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205794414444068864"], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/YwOARoFMqo", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/encuentran-dos-ninas-diez-anos-muertas-girona-madre-intenta-suicidarse_201912135df396d60cf22f4755c4b4ae.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}], "mentions": [{"start": 110, "end": 120, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9866, "type": "Place", "normalized_text": "Girona"}]}, "created_at": "2019-12-14T10:19:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "231942762", "text": "Madre presunta asesina a golpes a dos ni\u00f1as de 5 y 6 a\u00f1os en Girona y  se suicida https://t.co/YwOARoFMqo v\u00eda @laSextaTV", "id": "1205794414444068864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205794337428320257"], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/WfSxDVnAcj", "expanded_url": "http://2Fwww.homosensual.com", "display_url": "2Fwww.homosensual.com"}], "mentions": [{"start": 211, "end": 226, "username": "SoyHomosensual", "id": "860616643"}]}, "created_at": "2019-12-14T10:19:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "728251573529280512", "text": "Lesbiana se suicida tras 7 a%C3%B1os de %E2%80%98terapias de conversi%C3%B3n%E2%80%99 https%3A%2F%https://t.co/WfSxDVnAcj%2Flgbt%2Flesbiana-se-suicida-tras-7-anos-de-terapias-de-conversion-muerta%2F a trav\u00e9s de @soyhomosensual", "id": "1205794337428320257"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205794276552200192"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "NoMediasTintas", "id": "1027642353979482113"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "msicavida4", "id": "1196736349841379328"}]}, "in_reply_to_user_id": "1027642353979482113", "created_at": "2019-12-14T10:18:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "221135566", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205793994443231232"}], "text": "@NoMediasTintas @msicavida4 \ud83e\udd23\ud83d\ude02Seg\u00fan para quien era amenaza... La neurona se activa o se suicida con esos cambios... \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f", "id": "1205794276552200192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205794099246358528"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/AN27DrBoeN", "expanded_url": "https://twitter.com/NinoslavSafaric/status/1205794099246358528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AN27DrBoeN", "media_key": "3_1205794092480966656"}]}, "created_at": "2019-12-14T10:18:10.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "392221059", "text": "Evo nam njega za bana... ma\u0111arski mu je bio najbli\u017ei materinjem ili latinski, oko toga te\u0161ko zaklju\u010diti s obzirom na stanje \"ma\u0111arskog\" tada. Kakav je zaista bio? Izrazito nasilan, sklon zgrtanju bogatstva i \u010dasti, ali - hrabar do suicida. https://t.co/AN27DrBoeN", "id": "1205794099246358528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205794033316040704"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/bn8394t2HH", "expanded_url": "https://www.elcomercio.es/sociedad/sucesos/investigan-muerte-menores-gerona-20191213151310-ntrc.html#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=tw&vli=Sucesos", "display_url": "elcomercio.es/sociedad/suces\u2026"}], "mentions": [{"start": 102, "end": 118, "username": "elcomerciodigit", "id": "14225088"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.929, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}]}, "created_at": "2019-12-14T10:17:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3343374345", "text": "Una mujer mata presuntamente a sus dos hijas y luego se suicida en Gerona https://t.co/bn8394t2HH v\u00eda @elcomerciodigit", "id": "1205794033316040704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205793907809931264"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseluissariego", "id": "891912374"}, {"start": 124, "end": 135, "username": "AsocGenMad", "id": "844684915899842565"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.6945, "type": "Person", "normalized_text": "Milton"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 122, "tag": "EXISTEN"}]}, "created_at": "2019-12-14T10:17:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2244100734", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205492572501762049"}], "text": "RT @joseluissariego: Se suicida otro pap\u00e1 que no pod\u00eda ver a sus hijos, por un sistema que lo permite.\nDEP Milton\n#EXISTEN \n@AsocGenMad \n@s\u2026", "id": "1205793907809931264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205793780718297088"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "created_at": "2019-12-14T10:16:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144063536064335872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205659287491624960"}], "text": "@Politica_LR @larepublica_pe NADIE EN SU SANO JUICIO, DEBER\u00cdA VOTAR,  POR \u00c9STA BANDA DE DELINCUENTES ALANISTAS, QUE SIGUEN NEGANDO LOS ROBOS EN SUS DOS ASALTOS AL ESTADO, DESDE EL A\u00d1O 85, LIDERADO POR SU CABECILLA COBARDE SUICIDA.", "id": "1205793780718297088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205793379705069568"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Sandiia__", "id": "775102785230700544"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "javierpolete", "id": "876869430495645697"}]}, "in_reply_to_user_id": "775102785230700544", "created_at": "2019-12-14T10:15:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "994388642255790080", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205625277604343810"}], "text": "@Sandiia__ @javierpolete Que malo eres polete por dios... boton ps \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\nImpotencia, ansiedad y al final encontrar la paz interior con la victoria por que Le llegas a ganar y se suicida \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1205793379705069568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205793319625920519"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FrancescaIGAG", "id": "1039778096365412352"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "ZeroEuro"}, {"start": 32, "end": 36, "tag": "LdB"}, {"start": 44, "end": 60, "tag": "ricercapubblica"}, {"start": 74, "end": 83, "tag": "politica"}, {"start": 84, "end": 92, "tag": "suicida"}, {"start": 97, "end": 116, "tag": "governoGialloRosso"}, {"start": 123, "end": 138, "tag": "RicercatoriEPR"}]}, "created_at": "2019-12-14T10:15:04.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872007581929283585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205503936117006336"}], "text": "RT @FrancescaIGAG: #ZeroEuro in #LdB per la #ricercapubblica! Continua la #politica #suicida del #governoGialloRosso e noi #RicercatoriEPR\u2026", "id": "1205793319625920519"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205792900577189888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "twittopoco1", "id": "1027614455742582785"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 26, "tag": "ZeroEuro"}, {"start": 30, "end": 34, "tag": "LdB"}, {"start": 42, "end": 58, "tag": "ricercapubblica"}, {"start": 72, "end": 81, "tag": "politica"}, {"start": 82, "end": 90, "tag": "suicida"}, {"start": 95, "end": 114, "tag": "governoGialloRosso"}, {"start": 121, "end": 136, "tag": "RicercatoriEPR"}]}, "created_at": "2019-12-14T10:13:24.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872007581929283585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205506801569017856"}], "text": "RT @twittopoco1: #ZeroEuro in #LdB per la #ricercapubblica! Continua la #politica #suicida del #governoGialloRosso e noi #RicercatoriEPR ri\u2026", "id": "1205792900577189888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205792790870994945"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AnitaNoire", "id": "389620779"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 122, "probability": 0.6135, "type": "Other", "normalized_text": "VG"}]}, "created_at": "2019-12-14T10:12:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "5962432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205727305974386695"}], "text": "RT @AnitaNoire: Escucho que una mujer mata a sus dos hijas y despu\u00e9s se suicida. Y todos mirando si hab\u00edan denuncias por VG y no, no hab\u00eda\u2026", "id": "1205792790870994945"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205792741407547394"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "bechoch", "id": "1394346374"}]}, "created_at": "2019-12-14T10:12:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "394946756", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205758874420207616"}], "text": "RT @bechoch: Si un padre asesina a sus hijos, y media hora despu\u00e9s se suicida, es un asesino.\n\nPero si es la madre la que asesina a los hij\u2026", "id": "1205792741407547394"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205792707274313728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "deborahtei27", "id": "1027283360270508033"}]}, "created_at": "2019-12-14T10:12:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47301668", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205651733327810560"}], "text": "RT @lolaescreva: @deborahtei27 Muito! Outro dia mandaram 3 v\u00eddeos q as pessoas deveriam ver p/saber quem eu sou. 1) mascu q nunca pisou no\u2026", "id": "1205792707274313728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205792523110797312"], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/r5gS5FpZgF", "expanded_url": "https://www.periodistadigital.com/gente/sucesos/asesinos/20191214/mujer-asesina-hijas-5-6-anos-despues-autopista-suicida-plantandose-delante-camion-noticia-689404209132/", "display_url": "periodistadigital.com/gente/sucesos/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.periodistadigital.com/gente/sucesos/asesinos/20191214/mujer-asesina-hijas-5-6-anos-despues-autopista-suicida-plantandose-delante-camion-noticia-689404209132/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "periodistadigit", "id": "78106895"}]}, "created_at": "2019-12-14T10:11:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "499977084", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205748372088541184"}], "text": "RT @periodistadigit: \u00bfY las feminazis qu\u00e9 dicen sobre esto? \n\nhttps://t.co/r5gS5FpZgF", "id": "1205792523110797312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205792410615341056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseluissariego", "id": "891912374"}, {"start": 124, "end": 135, "username": "AsocGenMad", "id": "844684915899842565"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.6945, "type": "Person", "normalized_text": "Milton"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 122, "tag": "EXISTEN"}]}, "created_at": "2019-12-14T10:11:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42577457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205492572501762049"}], "text": "RT @joseluissariego: Se suicida otro pap\u00e1 que no pod\u00eda ver a sus hijos, por un sistema que lo permite.\nDEP Milton\n#EXISTEN \n@AsocGenMad \n@s\u2026", "id": "1205792410615341056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205792258391494657"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MediterraneoDGT", "id": "200568348"}]}, "created_at": "2019-12-14T10:10:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3147702299", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205595323600650241"}], "text": "RT @MediterraneoDGT: \ud83d\udce2\u270a La violencia NO tiene g\u00e9nero \n\nUna madre feminazi mata a sus dos hijos y se suicida tir\u00e1ndose contra un cami\u00f3n\n\nhtt\u2026", "id": "1205792258391494657"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205792004137013249"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "japerloz", "id": "707125201"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}]}, "created_at": "2019-12-14T10:09:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302614964", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205750666892922880"}], "text": "RT @japerloz: La reflexi\u00f3n de hoy.\n\nInfanticidio en Gerona. Dos ni\u00f1os presuntamente muertos por su madre, que despu\u00e9s se suicida.\n\nEs la se\u2026", "id": "1205792004137013249"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205791742454308864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LibrePolitico", "id": "1205422904374108160"}]}, "created_at": "2019-12-14T10:08:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302614964", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205767216479842305"}], "text": "RT @LibrePolitico: Una vez m\u00e1s la ideolog\u00eda de g\u00e9nero se inventa un nuevo t\u00e9rmino \"suicidio ampliado\", para la madre que asesin\u00f3 vilmente a\u2026", "id": "1205791742454308864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205791528058343426"], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/LJoO2dDyEU", "expanded_url": "https://www.mediterraneodigital.com/sucesos-espana/se3/vilobi", "display_url": "mediterraneodigital.com/sucesos-espana\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Grace51160615", "id": "1113527104807870465"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.6228, "type": "Person", "normalized_text": "feminazi"}]}, "created_at": "2019-12-14T10:07:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2491538725", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205772375670874112"}], "text": "RT @Grace51160615: Una madre feminazi mata a sus dos hijos y se suicida tir\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/LJoO2dDyEU v\u00eda @Mediterrane\u2026", "id": "1205791528058343426"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205791518780534784"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/X4gKCtDzYz", "expanded_url": "https://blogmiyares.blogspot.com/2019/12/una-madre-mata-sus-dos-hijas-y-se.html?spref=tw", "display_url": "blogmiyares.blogspot.com/2019/12/una-ma\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.4929, "type": "Place", "normalized_text": "GER"}]}, "created_at": "2019-12-14T10:07:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "279123934", "text": "artistamiyares: UNA MADRE MATA A SUS DOS HIJAS Y SE SUICIDA EN GER... https://t.co/X4gKCtDzYz", "id": "1205791518780534784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205791451831033857"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "created_at": "2019-12-14T10:07:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172457403624898561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "id": "1205791451831033857"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205791250273767426"], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/WLa4OpaKfw", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191213/los-mossos-investigan-la-muerte-de-dos-ninas-menores-de-10-anos-en-vilobi-donyar-7773568", "display_url": "elperiodico.com/es/sociedad/20\u2026"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9732, "type": "Place", "normalized_text": "Girona"}]}, "created_at": "2019-12-14T10:06:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38075838", "text": "Una mujer mata supuestamente a sus dos hijas y se suicida en Girona https://t.co/WLa4OpaKfw", "id": "1205791250273767426"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205791107713503234"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "TeckVado", "id": "36132121"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.3648, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "created_at": "2019-12-14T10:06:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "102908454", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205563076617129990"}], "text": "RT @CartonCalderon: @TeckVado @ITAM_mx Ahhh...\n\u00bfSi se suicida en una iglesia es culpa del cura? \n\u00bfDe Dios?\n\u00bfSi enfrente de su terapeuta, la\u2026", "id": "1205791107713503234"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205791007062872069"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LibrePolitico", "id": "1205422904374108160"}]}, "created_at": "2019-12-14T10:05:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1205768780338647040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205767216479842305"}], "text": "RT @LibrePolitico: Una vez m\u00e1s la ideolog\u00eda de g\u00e9nero se inventa un nuevo t\u00e9rmino \"suicidio ampliado\", para la madre que asesin\u00f3 vilmente a\u2026", "id": "1205791007062872069"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205791005213184001"], "in_reply_to_user_id": "279045999", "created_at": "2019-12-14T10:05:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "279045999", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205790661921951744"}], "text": "Dice que la vida est\u00e1 hecha para sufrir. Que la gente vac\u00eda se suicida y di\u00f3 un dato sacado de la universidad de Mis cojones morenos. Yo ya estaba empezando a cabrearme mucho", "id": "1205791005213184001"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205790984975597568"], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/kwsEgTHdn6", "expanded_url": "http://ow.ly/tD7950xzfR9", "display_url": "ow.ly/tD7950xzfR9"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/AaZvXzFWbf", "expanded_url": "https://twitter.com/MedlinePlusEsp/status/1205686366098657280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AaZvXzFWbf", "media_key": "3_1205686364815138816"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MedlinePlusEsp", "id": "386689483"}]}, "created_at": "2019-12-14T10:05:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001155046539710465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205686366098657280"}], "text": "RT @MedlinePlusEsp: \u00bfC\u00f3mo reconocer el comportamiento suicida? Aqu\u00ed lo que debes saber https://t.co/kwsEgTHdn6 https://t.co/AaZvXzFWbf", "id": "1205790984975597568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205790813151727617"], "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/byQxkma5bw", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191213/los-mossos-investigan-la-muerte-de-dos-ninas-menores-de-10-anos-en-vilobi-donyar-7773568", "display_url": "elperiodico.com/es/sociedad/20\u2026"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9696, "type": "Place", "normalized_text": "Girona"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 15, "tag": "BuenosD\u00edas"}]}, "created_at": "2019-12-14T10:05:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "840489204", "text": "ON. #BuenosD\u00edas tropa! Por decir algo... Qu\u00e9 horror! \ud83d\ude14 Una mujer mata supuestamente a sus dos hijas y se suicida en Girona  https://t.co/byQxkma5bw", "id": "1205790813151727617"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205790811964788738"], "created_at": "2019-12-14T10:05:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1062749833038049280", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.4463, "type": "Organization", "normalized_text": "marquise"}]}, "text": "Eu serei o pr\u00f3ximo vasca\u00edno suicida da marquise", "id": "1205790811964788738"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205790638349918208"], "created_at": "2019-12-14T10:04:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "839881142597783552", "text": "Disseram ao suicida que ele era ego\u00edsta e ele retrucou porque deveria continuar aqui neste mundo de merda sofrendo? s\u00f3 pra vc n\u00e3o sofrer o luto da minha despedida?", "id": "1205790638349918208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205790441028902912"], "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/PSmT3Gx9FH", "expanded_url": "https://twitter.com/publico_es/status/1205601286193704960", "display_url": "twitter.com/publico_es/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T10:03:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "338271211", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205601286193704960"}], "text": "Terrible, pero a diferencia cuando el asesino es el padre, la madre se suicida A ver si lo.hacen ellos tambi\u00e9n https://t.co/PSmT3Gx9FH", "id": "1205790441028902912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205790428768997376"], "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}]}, "created_at": "2019-12-14T10:03:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568", "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se\u00a0suicida https://t.co/h49WdBwCRi", "id": "1205790428768997376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205790394723848192"], "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Qok9KVZHjm", "expanded_url": "https://www.abc.es/espana/catalunya/abci-encuentran-ninas-muertas-vilobi-donyar-gerona-201912131442_noticia.html", "display_url": "abc.es/espana/catalun\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_JARINCON", "id": "455324158"}, {"start": 125, "end": 132, "username": "abc_es", "id": "19923515"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9699, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}]}, "created_at": "2019-12-14T10:03:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "879094481101959173", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205605306941751297"}], "text": "RT @_JARINCON: Una madre mata a sus dos hijas en Gerona y se suicida lanz\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/Qok9KVZHjm v\u00eda @abc_es", "id": "1205790394723848192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205790299596812288"], "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/MN0z1Nz9zK", "expanded_url": "http://papageno.es/ted-pildoras-formativas-motivadoras-sobre-conducta-suicida?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost", "display_url": "papageno.es/ted-pildoras-f\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T10:03:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "765940405686894593", "text": "Para la ignorancia plantean unas \ud83d\udc8a (Pildoras) ...\n\n\u2714No plantean efectos adversos \n\u2714no hay techo terap\u00e9utico, podemos ir aumentando dosis sin correr ning\u00fan riesgo \n https://t.co/MN0z1Nz9zK", "id": "1205790299596812288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205790145053634562"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LadyBitterKas", "id": "704037426256338944"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "JoseMoralesSer", "id": "227463421"}]}, "in_reply_to_user_id": "704037426256338944", "created_at": "2019-12-14T10:02:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "429076749", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205463756643487744"}], "text": "@LadyBitterKas @JoseMoralesSer Los datos pueden ser como sean, pero para la prensa, una mujer se suicida con su hijo en brazos, y el padre lo mata al tirarse por la ventana...", "id": "1205790145053634562"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205789778131767296"], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/ONnLsq3kqq", "expanded_url": "https://www.segre.com/noticies/panorama/2019/12/14/una_dona_assassina_suposadament_les_seues_dos_filles_5_6_anys_se_suicida_girona_94373_1106.html", "display_url": "segre.com/noticies/panor\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T10:01:00.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "211265924", "text": "Una dona assassina suposadament les seues dos filles de 5 i 6 anys i se su\u00efcida a Girona\n\nhttps://t.co/ONnLsq3kqq", "id": "1205789778131767296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205789707327692800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "AMAITLP", "id": "470206398"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 72, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-12-14T10:00:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1174438613444153344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205535101641248770"}], "text": "RT @AMAITLP: Cada a\u00f1o se suicidan m\u00e1s de 800.000 personas y el #suicidio es la segunda causa de muerte entre los 15 y 29 a\u00f1os de edad. Hay\u2026", "id": "1205789707327692800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205789655288963072"], "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 24, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 25, "end": 33, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 34, "end": 46, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}, {"start": 47, "end": 60, "username": "Cuarto_Poder", "id": "53775366"}, {"start": 61, "end": 71, "username": "WaykaPeru", "id": "2180222485"}, {"start": 72, "end": 79, "username": "jfowks", "id": "16505582"}, {"start": 80, "end": 88, "username": "jsudaka", "id": "16476939"}, {"start": 89, "end": 105, "username": "julianaoxenford", "id": "1271961894685937670"}, {"start": 106, "end": 114, "username": "jgodoym", "id": "5418002"}, {"start": 115, "end": 128, "username": "juanalvarezm", "id": "80973523"}]}, "created_at": "2019-12-14T10:00:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2447373036", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205650904214573057"}], "text": "RT @PacitaGuerra: @IDL_R @canalN_ @rmapalacios @Cuarto_Poder @WaykaPeru @jfowks @jsudaka @JulianaOxenford @jgodoym @juanalvarezm @IDL_River\u2026", "id": "1205789655288963072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205789452351741954"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soueumaria_", "id": "1110008425587580928"}]}, "created_at": "2019-12-14T09:59:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105521276205129729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205278230166548480"}], "text": "RT @soueumaria_: minha m\u00e3e acabou de me contar que  uma crian\u00e7a de 10 anos da fam\u00edlia de uma amiga dela se suicidou porque ficou de recuper\u2026", "id": "1205789452351741954"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205789414980538368"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 4, "username": "fer", "id": "3220885052"}, {"start": 5, "end": 17, "username": "mousesports", "id": "21648994"}]}, "in_reply_to_user_id": "3220885052", "created_at": "2019-12-14T09:59:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953409255557738496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205720466138091520"}], "text": "@fer @mousesports @furiagg Nada como perder para um time jogando com coach que quase n\u00e3o matou no segundo mapa e mesmo assim perder, para entender que o problema n\u00e3o t\u00e1 na skill e sim no t\u00e1tico! Se nem assim perceberem jamais vai voltar pro tier 1.", "id": "1205789414980538368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205788829577293824"], "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/NQ6iIZAslh", "expanded_url": "http://espana.abc.es/4czep1", "display_url": "espana.abc.es/4czep1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "abcespana", "id": "2596081200"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9605, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}]}, "created_at": "2019-12-14T09:57:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2586087973", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205673822101356544"}], "text": "RT @abcespana: Una mujer mata a sus dos hijas en Gerona y se suicida lanz\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/NQ6iIZAslh", "id": "1205788829577293824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205788749025566720"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JuanMcgarrett", "id": "959132865182228480"}]}, "in_reply_to_user_id": "959132865182228480", "created_at": "2019-12-14T09:56:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988602262732918784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205733604875218945"}], "text": "@JuanMcgarrett El reto suicida", "id": "1205788749025566720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205788729731883008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GarciaAstor", "id": "518000649"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.5875, "type": "Organization", "normalized_text": "SMI"}, {"start": 96, "end": 98, "probability": 0.7661, "type": "Organization", "normalized_text": "SMI"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 99, "tag": "SMI"}]}, "created_at": "2019-12-14T09:56:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2293341414", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205773276108197893"}], "text": "RT @GarciaAstor: Subir el SMI es necesario, pero confiar en la socialdemocracia es suicida. El #SMI sirve como referencia para cosas como a\u2026", "id": "1205788729731883008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205788301845770240"], "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/4w0JE8BRSW", "expanded_url": "https://www.periodistadigital.com/gente/sucesos/asesinos/20191214/mujer-asesina-hijas-5-6-anos-despues-autopista-suicida-plantandose-delante-camion-noticia-689404209132/#.XfSxVCzJHMY.twitter", "display_url": "periodistadigital.com/gente/sucesos/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T09:55:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "164036072", "text": "Demasiado r\u00e1pido a mverto para lo que se merec\u00eda haber pasado.\nLa mujer asesina a sus hijas de 5 y 6 a\u00f1os y despu\u00e9s se va a la autopista y se suicida plant\u00e1ndose delante de un cami\u00f3n - Periodista Digital https://t.co/4w0JE8BRSW", "id": "1205788301845770240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205788202931347457"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "TeckVado", "id": "36132121"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.3648, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "created_at": "2019-12-14T09:54:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114856851428896768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205563076617129990"}], "text": "RT @CartonCalderon: @TeckVado @ITAM_mx Ahhh...\n\u00bfSi se suicida en una iglesia es culpa del cura? \n\u00bfDe Dios?\n\u00bfSi enfrente de su terapeuta, la\u2026", "id": "1205788202931347457"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205788063525482496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GarciaAstor", "id": "518000649"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.5875, "type": "Organization", "normalized_text": "SMI"}, {"start": 96, "end": 98, "probability": 0.7661, "type": "Organization", "normalized_text": "SMI"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 99, "tag": "SMI"}]}, "created_at": "2019-12-14T09:54:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "727069705043861504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205773276108197893"}], "text": "RT @GarciaAstor: Subir el SMI es necesario, pero confiar en la socialdemocracia es suicida. El #SMI sirve como referencia para cosas como a\u2026", "id": "1205788063525482496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205787740966653957"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "jbonR", "id": "289416971"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}]}, "created_at": "2019-12-14T09:52:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946902708438650880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205746534698102785"}], "text": "RT @jbonR: \ud83d\udca5\u00bfViolencia de G\u00e9nero?\ud83d\udc8b\n\nUna madre mata a sus dos hijas en Gerona, a golpes con una azada, y se suicida lanz\u00e1ndose contra un cam\u2026", "id": "1205787740966653957"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205787723749036032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-14T09:52:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35243372", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "id": "1205787723749036032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205787627200425984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-14T09:52:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "192646051", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "id": "1205787627200425984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205787521881399296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LibrePolitico", "id": "1205422904374108160"}]}, "created_at": "2019-12-14T09:52:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2972262867", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205767216479842305"}], "text": "RT @LibrePolitico: Una vez m\u00e1s la ideolog\u00eda de g\u00e9nero se inventa un nuevo t\u00e9rmino \"suicidio ampliado\", para la madre que asesin\u00f3 vilmente a\u2026", "id": "1205787521881399296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205787377073098752"], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/Cd8m8O7VYG", "expanded_url": "https://www.elperiodicoextremadura.com/noticias/sociedad/mujer-mata-sus-hijas-5-6-anos-vilobi-despues-suicida_1206211.html", "display_url": "elperiodicoextremadura.com/noticias/socie\u2026"}], "mentions": [{"start": 110, "end": 124, "username": "EPExtremadura", "id": "194202717"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9218, "type": "Place", "normalized_text": "Vilob\u00ed"}]}, "created_at": "2019-12-14T09:51:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "166333501", "text": "Terrible. Una mujer mata a sus hijas de 5 y 6 a\u00f1os en Vilob\u00ed y despu\u00e9s se suicida https://t.co/Cd8m8O7VYG v\u00eda @EPExtremadura", "id": "1205787377073098752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205787369833746432"], "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/8i7gKpKbJJ", "expanded_url": "https://twitter.com/pictures/status/1205678950183141376", "display_url": "twitter.com/pictures/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rickcood", "id": "2432532733"}]}, "created_at": "2019-12-14T09:51:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2465266770", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205711576025718788"}], "text": "RT @rickcood: Minha m\u00e3e: \u201c ainda bem que meu filho n\u00e3o demostra ser depressivo e suicida \u201c \n\nEu o dia todo: https://t.co/8i7gKpKbJJ", "id": "1205787369833746432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205787283485540353"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GarciaAstor", "id": "518000649"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.5875, "type": "Organization", "normalized_text": "SMI"}, {"start": 96, "end": 98, "probability": 0.7661, "type": "Organization", "normalized_text": "SMI"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 99, "tag": "SMI"}]}, "created_at": "2019-12-14T09:51:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2192807053", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205773276108197893"}], "text": "RT @GarciaAstor: Subir el SMI es necesario, pero confiar en la socialdemocracia es suicida. El #SMI sirve como referencia para cosas como a\u2026", "id": "1205787283485540353"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205786977020399616"], "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/8i7gKpKbJJ", "expanded_url": "https://twitter.com/pictures/status/1205678950183141376", "display_url": "twitter.com/pictures/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rickcood", "id": "2432532733"}]}, "created_at": "2019-12-14T09:49:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010392593488805888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205711576025718788"}], "text": "RT @rickcood: Minha m\u00e3e: \u201c ainda bem que meu filho n\u00e3o demostra ser depressivo e suicida \u201c \n\nEu o dia todo: https://t.co/8i7gKpKbJJ", "id": "1205786977020399616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205786657104039937"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "japerloz", "id": "707125201"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}]}, "created_at": "2019-12-14T09:48:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "467754303", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205750666892922880"}], "text": "RT @japerloz: La reflexi\u00f3n de hoy.\n\nInfanticidio en Gerona. Dos ni\u00f1os presuntamente muertos por su madre, que despu\u00e9s se suicida.\n\nEs la se\u2026", "id": "1205786657104039937"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205786323958816768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "created_at": "2019-12-14T09:47:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059168774975356933", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "id": "1205786323958816768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205786268761759745"], "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7933, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 46, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-12-14T09:47:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4869848134", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205378965025767432"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta r\u2026", "id": "1205786268761759745"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205786154202804224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Bulla_Adriano", "id": "1893394914"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 39, "tag": "Brexit"}]}, "created_at": "2019-12-14T09:46:36.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3194573930", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205759463271084032"}], "text": "RT @Bulla_Adriano: Un pensiero: #Brexit sar\u00e0 un disastro. Anche le stime pi\u00f9 favorevoli parlano crollo del PIL e economia in sfacelo.\n\nChe\u2026", "id": "1205786154202804224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205785757186744320"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "maurusaurus", "id": "342682750"}]}, "created_at": "2019-12-14T09:45:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101882360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205667569665036288"}], "text": "RT @maurusaurus: No creen en dios, lo cual es respetable...\n\nPero creen en... \u00bfMariposas?\n\nEl solo intentar imaginar una mariposa con la ca\u2026", "id": "1205785757186744320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205785428256800768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Izabely38862648", "id": "1181550670048120832"}]}, "created_at": "2019-12-14T09:43:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1205666566400094208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182092712851509248"}], "text": "RT @Izabely38862648: Teoria da Conspira\u00e7\u00e3o \n\nE se o meteoro que matou os dinossauros \u00e9 na verdade uma nave alien\u00edgena e n\u00f3s somos ETs.", "id": "1205785428256800768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205785343057903616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "maurusaurus", "id": "342682750"}]}, "created_at": "2019-12-14T09:43:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60982903", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205667569665036288"}], "text": "RT @maurusaurus: No creen en dios, lo cual es respetable...\n\nPero creen en... \u00bfMariposas?\n\nEl solo intentar imaginar una mariposa con la ca\u2026", "id": "1205785343057903616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205785220282236929"], "created_at": "2019-12-14T09:42:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1679685002", "text": "Nada como come\u00e7ar o dia com idea\u00e7\u00e3o suicida", "id": "1205785220282236929"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205784747596820481"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Bulla_Adriano", "id": "1893394914"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 39, "tag": "Brexit"}]}, "created_at": "2019-12-14T09:41:00.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "270844902", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205759463271084032"}], "text": "RT @Bulla_Adriano: Un pensiero: #Brexit sar\u00e0 un disastro. Anche le stime pi\u00f9 favorevoli parlano crollo del PIL e economia in sfacelo.\n\nChe\u2026", "id": "1205784747596820481"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205784519468617728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}]}, "created_at": "2019-12-14T09:40:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1190770745166696449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "id": "1205784519468617728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205783841182494722"], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/r5gS5FpZgF", "expanded_url": "https://www.periodistadigital.com/gente/sucesos/asesinos/20191214/mujer-asesina-hijas-5-6-anos-despues-autopista-suicida-plantandose-delante-camion-noticia-689404209132/", "display_url": "periodistadigital.com/gente/sucesos/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.periodistadigital.com/gente/sucesos/asesinos/20191214/mujer-asesina-hijas-5-6-anos-despues-autopista-suicida-plantandose-delante-camion-noticia-689404209132/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "periodistadigit", "id": "78106895"}]}, "created_at": "2019-12-14T09:37:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "498913971", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205748372088541184"}], "text": "RT @periodistadigit: \u00bfY las feminazis qu\u00e9 dicen sobre esto? \n\nhttps://t.co/r5gS5FpZgF", "id": "1205783841182494722"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205783730712989697"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LucianoBarraCar", "id": "1096235264"}]}, "created_at": "2019-12-14T09:36:58.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2535751839", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205055203474575360"}], "text": "RT @LucianoBarraCar: Perci\u00f2 persuasi non si sa come dell'indispensabilit\u00e0 di un backstop che interviene DOPO perdite di azionisti, obbligaz\u2026", "id": "1205783730712989697"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205783552136241152"], "created_at": "2019-12-14T09:36:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128808410", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205498091568320518"}], "text": "RT @vaiorel_: Para que os hag\u00e1is una idea desde qu\u00e9 nivel de rabia hablo: he llegado a escuchar decirle a alguien con ideaci\u00f3n suicida que\u2026", "id": "1205783552136241152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205783217996828674"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Ca"}]}, "created_at": "2019-12-14T09:34:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "826267362970071041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205660948368961537"}], "text": "RT @ChairosMemes: *Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Ca\u2026", "id": "1205783217996828674"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205782971300663297"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "jbonR", "id": "289416971"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}]}, "created_at": "2019-12-14T09:33:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "994244836646584323", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205746534698102785"}], "text": "RT @jbonR: \ud83d\udca5\u00bfViolencia de G\u00e9nero?\ud83d\udc8b\n\nUna madre mata a sus dos hijas en Gerona, a golpes con una azada, y se suicida lanz\u00e1ndose contra un cam\u2026", "id": "1205782971300663297"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205782920755122176"], "created_at": "2019-12-14T09:33:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40987634", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 40, "probability": 0.7216, "type": "Other", "normalized_text": "Tomb Raider"}, {"start": 53, "end": 62, "probability": 0.3979, "type": "Person", "normalized_text": "Lara Croft"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205681940331978752"}], "text": "RT @antonio_hns: 3 horinha de Tomb Raider a porra da Lara Croft:\n- J\u00e1 matou gnt pra porra\n- Ja roubou coisa do templo\n- J\u00e1 passou de se afo\u2026", "id": "1205782920755122176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205782863444168704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GarciaAstor", "id": "518000649"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.5875, "type": "Organization", "normalized_text": "SMI"}, {"start": 96, "end": 98, "probability": 0.7661, "type": "Organization", "normalized_text": "SMI"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 99, "tag": "SMI"}]}, "created_at": "2019-12-14T09:33:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "593945742", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205773276108197893"}], "text": "RT @GarciaAstor: Subir el SMI es necesario, pero confiar en la socialdemocracia es suicida. El #SMI sirve como referencia para cosas como a\u2026", "id": "1205782863444168704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205782772301860865"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-14T09:33:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108825492", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "id": "1205782772301860865"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205782684255080448"], "created_at": "2019-12-14T09:32:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "971433056799285248", "text": "No es curioso que habiendo dos ni\u00f1as peque\u00f1as asesinadas presuntamente por la suicida de su madre, la alcaldesa solo se preocupe de \u201cque no hab\u00eda habido denuncia o indicio de violencia de g\u00e9nero\u201d???  Pat\u00e9ticos proges!!  Esta es su escala de valores.", "id": "1205782684255080448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205782603435061249"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseluissariego", "id": "891912374"}, {"start": 124, "end": 135, "username": "AsocGenMad", "id": "844684915899842565"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.6945, "type": "Person", "normalized_text": "Milton"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 122, "tag": "EXISTEN"}]}, "created_at": "2019-12-14T09:32:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "861326970407329792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205492572501762049"}], "text": "RT @joseluissariego: Se suicida otro pap\u00e1 que no pod\u00eda ver a sus hijos, por un sistema que lo permite.\nDEP Milton\n#EXISTEN \n@AsocGenMad \n@s\u2026", "id": "1205782603435061249"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205782373763354624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "created_at": "2019-12-14T09:31:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2914348204", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "id": "1205782373763354624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205782336727666689"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Dmartinez_uy", "id": "2497269751"}]}, "in_reply_to_user_id": "2497269751", "created_at": "2019-12-14T09:31:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "953756354", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205640246345523200"}], "text": "@Dmartinez_uy Pobre hombre, ni lo dejan descansar en paz...si revive y los ve, se suicida", "id": "1205782336727666689"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205782170629005313"], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/xcOk8U4LCK", "expanded_url": "https://www.elcomercio.es/sociedad/sucesos/investigan-muerte-menores-gerona-20191213151310-ntrc.html#vca=eng-rrss&vcm=amp&vso=elcomercio&vli=tw", "display_url": "elcomercio.es/sociedad/suces\u2026"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.8226, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}]}, "created_at": "2019-12-14T09:30:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "400795571", "text": "Una mujer mata presuntamente a sus dos hijas y luego se suicida en Gerona \n\nQu\u00e9 horror !!\n https://t.co/xcOk8U4LCK", "id": "1205782170629005313"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205782057466703872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "created_at": "2019-12-14T09:30:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27130735", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "id": "1205782057466703872"}], "includes": {"users": [{"name": "Roberta Gracie", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 1473, "tweet_count": 11040, "listed_count": 0}, "id": "2515551757", "username": "RobertaGracie"}, {"name": "Alonso Soares", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37339, "following_count": 932, "tweet_count": 17999, "listed_count": 33}, "id": "130571720", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "alonso_soares"}, {"name": "MoVampie ~Vote num legislativo de esquerda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 333, "tweet_count": 27662, "listed_count": 4}, "id": "216850849", "username": "Mo_Marvin"}, {"name": "La Mal Sentada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10787, "following_count": 7135, "tweet_count": 184843, "listed_count": 35}, "id": "751909638", "location": "Cordoba", "username": "Samira0710"}, {"name": "Rodrigo Posada Burgos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1682, "following_count": 3980, "tweet_count": 5948, "listed_count": 1}, "id": "1103977372955615233", "username": "RPosadaB"}, {"name": "Andreino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 4999, "tweet_count": 18298, "listed_count": 3}, "id": "279574140", "location": "Milan, Italy", "username": "parolelibere79"}, {"name": "Giulio Braga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 125, "tweet_count": 7819, "listed_count": 0}, "id": "122611540", "username": "giuliobraga"}, {"name": "Orlando Calheiros (Escutem o C\u00e1lice!)", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 123506, "following_count": 1439, "tweet_count": 73467, "listed_count": 509}, "id": "747620138631962624", "location": "Rio de Janeiro", "username": "AnarcoFino"}, {"name": "Anne\u2077\u2089", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 316, "tweet_count": 296268, "listed_count": 8}, "id": "65665576", "location": "misanahyo", "username": "annetogni"}, {"name": "suckail Rold\u00e1n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 521, "tweet_count": 10897, "listed_count": 3}, "id": "108660133", "location": "A Corunha, Espanha", "username": "suckail"}, {"name": "La Voz de Galicia", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 405906, "following_count": 189, "tweet_count": 351748, "listed_count": 3489}, "id": "38640768", "location": "Galicia | Espa\u00f1a", "username": "lavozdegalicia"}, {"name": "\ud835\udc00\ud835\udcc1\ud835\udd22\ud835\udd01 \u0642\ud835\udcca\u24e9\u043c\u00e1\u03b7\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1401, "following_count": 4996, "tweet_count": 66919, "listed_count": 5}, "id": "326543160", "location": "M\u00e9xico city", "username": "alex_cmpos14"}, {"name": "Julio Astillero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 825154, "following_count": 31330, "tweet_count": 295978, "listed_count": 4130}, "id": "52422182", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "julioastillero"}, {"name": "\u211d\ud835\udd52\ud835\udd57\ud835\udd52 \ud835\udd4b\ud835\udd52\ud835\udd69\ud835\udd5a \ud835\udd4a\ud835\udd56\ud835\udd67\ud835\udd5a\ud835\udd5d\ud835\udd5d\ud835\udd52", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1457, "following_count": 551, "tweet_count": 29160, "listed_count": 27}, "id": "377582506", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "username": "taxisevillarafa"}, {"name": "hcsmla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1267, "following_count": 1082, "tweet_count": 33014, "listed_count": 196}, "id": "218829832", "username": "hcsmla"}, {"name": "MedlinePlus Espa\u00f1ol", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 40166, "following_count": 139, "tweet_count": 24311, "listed_count": 599}, "id": "386689483", "location": "Bethesda, MD - Estados Unidos", "username": "MedlinePlusEsp"}, {"name": "Andrea F. \uf8ff", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25340, "following_count": 10877, "tweet_count": 594494, "listed_count": 259}, "id": "232908749", "location": "Toscana, Italia", "username": "andfranchini"}, {"name": "Maximiliano\u2708", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 900, "tweet_count": 106058, "listed_count": 0}, "id": "906196788805324800", "username": "Maximil00483441"}, {"name": "\ud83d\udee1\ud83c\udf7a \u0256\u0268\u0280\u0236\u028f \u028d\u01df\u028a\u0280\u028a\u0586 \u0586\u01df\u028a\u0280\u028a\u0586\ud83c\udf7a\ud83d\udee1\ud83d\udd90\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19016, "following_count": 17741, "tweet_count": 139291, "listed_count": 13}, "id": "342682750", "location": "Escobar, Buenos Aires", "username": "maurusaurus"}, {"name": "nati vs the world", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 386, "tweet_count": 79934, "listed_count": 9}, "id": "396001290", "location": "Italy", "username": "ubeequitouskiss"}, {"name": "Katarina Guedes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1635, "following_count": 1954, "tweet_count": 12233, "listed_count": 1}, "id": "1045698241013125125", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "username": "katarinapguedes"}, {"name": "Antonio Fr\u00edas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11681, "following_count": 10904, "tweet_count": 59961, "listed_count": 19}, "id": "125015475", "location": "C\u00f3rdoba", "username": "Wahioka"}, {"name": "Vicky Martinez \ud83d\udc51\ud83d\udc51\ud83d\udc51\ud83d\uddfd\ud83d\uddfd\ud83d\uddfd\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2579, "following_count": 2135, "tweet_count": 117070, "listed_count": 13}, "id": "2513035615", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "VikiMartinezQui"}, {"name": "JasafeIIa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20282, "following_count": 9432, "tweet_count": 82239, "listed_count": 0}, "id": "935987734992359434", "location": "Al fondo, a la derecha. ", "username": "Jasafella"}, {"name": "quedecis01\ud83c\udf31", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 438, "tweet_count": 49167, "listed_count": 1}, "id": "1216336693", "username": "quedecis01"}, {"name": "Beto Hanalfa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152450, "following_count": 8646, "tweet_count": 64463, "listed_count": 212}, "id": "172976690", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "hanalfabeto"}, {"name": "BudWhite", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2661, "following_count": 2360, "tweet_count": 52524, "listed_count": 7}, "id": "595306303", "username": "CriSStraits"}, {"name": "Adriano Bulla \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udf0d\ud83d\udd4a\ud83c\udf08 #PandadiSinistra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18097, "following_count": 18183, "tweet_count": 479938, "listed_count": 1319}, "id": "1893394914", "location": "London", "username": "Bulla_Adriano"}, {"name": "Alina Alvarez Lozano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1835, "following_count": 693, "tweet_count": 41677, "listed_count": 31}, "id": "49835862", "location": "Mexico", "username": "Alinalisima"}, {"name": "Gabriela Humphrey", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69933, "following_count": 3328, "tweet_count": 77955, "listed_count": 96}, "id": "270186930", "location": "Instagram: gabriela.humphrey7", "username": "gavinci7"}, {"name": "cansada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1495, "following_count": 238, "tweet_count": 87374, "listed_count": 4}, "id": "2719658872", "location": "bh", "username": "lorenabored"}, {"name": "Saul Guastavino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4328, "following_count": 4997, "tweet_count": 102693, "listed_count": 2}, "id": "709373874081832960", "location": "Goya, Argentina", "username": "GuastavinoSaul"}, {"name": "JULIO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 140, "tweet_count": 3103, "listed_count": 2}, "id": "339401127", "username": "duran_julio"}, {"name": "PacoCalder\u00f3nCartones\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2764\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 450653, "following_count": 994, "tweet_count": 27973, "listed_count": 1341}, "id": "1957798104", "location": "M\u00e9xico", "username": "CartonCalderon"}, {"name": "Daniel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2603, "following_count": 4872, "tweet_count": 65248, "listed_count": 9}, "id": "71385464", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "DLarrinaga"}, {"name": "Mauro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 78, "tweet_count": 14159, "listed_count": 0}, "id": "931010275234451456", "location": "Torre\u00f3n, Coahuila de Zaragoza", "username": "Mauro21021392"}, {"name": "Sorry\u264a\ufe0f\ud83d\udc3e\u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1783, "following_count": 541, "tweet_count": 485361, "listed_count": 57}, "id": "1248307267", "location": "Milano Italia", "username": "SorryNs"}, {"name": "Carlos J. Madrid \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udfcd\u270c\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 1651, "tweet_count": 74754, "listed_count": 2}, "id": "2865718750", "location": "Santa Cruz de Tenerife, Spain", "username": "MadridDamas"}, {"name": "Juan Carlos Rodr\u00edguez Tur", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1385, "following_count": 1852, "tweet_count": 12365, "listed_count": 13}, "id": "317818104", "location": "Eivissa - Madrid \u2600\ufe0f\ud83c\udf0a\u2693\ufe0f\ud83c\udfd9", "username": "JCRodriguezTur"}, {"name": "Peri\u00f3dico de Ibiza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19253, "following_count": 720, "tweet_count": 123832, "listed_count": 243}, "id": "137651427", "location": "Ibiza y Formentera", "username": "periodicibiza"}, {"name": "n\u00a1m'\u26a2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1511, "following_count": 2226, "tweet_count": 53240, "listed_count": 9}, "id": "1187704367199199232", "location": "only army ", "username": "Y0ONG4Y"}, {"name": "bia \ud83d\udc9c || \ud83d\udcd6: \u00e9 assim que come\u00e7a \u2601\ufe0f\ud83c\udf2c\ufe0f \ud83c\udf12 \ud83d\udc09", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11311, "following_count": 9628, "tweet_count": 121772, "listed_count": 25}, "id": "1069889655439613952", "location": "\u2060\u2765 khaofirst ", "username": "kthszpjm"}, {"name": "Omar Jose Sanchez G", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3034, "following_count": 3328, "tweet_count": 945797, "listed_count": 39}, "id": "944558094", "location": "Venezuela", "username": "aeroforceso"}, {"name": "Peri\u00f3dico S\u00edntesis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2277086, "following_count": 303, "tweet_count": 64707, "listed_count": 4528}, "id": "77792947", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "SintesisMexico"}, {"name": "Letti \ud83d\udc51", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 73, "tweet_count": 5609, "listed_count": 0}, "id": "857354660570685440", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "ltcbarcelos"}, {"name": "\u732b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 110, "tweet_count": 296, "listed_count": 0}, "id": "1204521408723857409", "username": "pjmkostbar"}, {"name": "\ud83c\udd70\ufe0fgnes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 1403, "tweet_count": 18348, "listed_count": 1}, "id": "1054815005672173568", "username": "ryulixtar"}, {"name": "@salcedojulio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 349, "tweet_count": 44757, "listed_count": 0}, "id": "1087847464135286785", "location": "Quintana Roo, M\u00e9xico", "username": "salcedojulio3"}, {"name": "Memes Chairos \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14331, "following_count": 541, "tweet_count": 59767, "listed_count": 56}, "id": "1031299786660610049", "location": "M\u00e9xico", "username": "ChairosMemes"}, {"name": "\ud83c\udd91\ud83c\udd70\ufe0f\u2934\ufe0f\u24c2\ufe0f \ud83d\udc51 @L\ud83c\udd70\ufe0f\u00ae\ufe0f\ud83c\udd70\ufe0f\ud83d\udc3e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5849, "following_count": 1983, "tweet_count": 146107, "listed_count": 0}, "id": "140054372", "location": "Capital Federal", "username": "clauluniale"}, {"name": "MauriZiQ\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2155, "following_count": 2731, "tweet_count": 634742, "listed_count": 9}, "id": "1026418206", "username": "dileguossi"}, {"name": "MAYA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3177, "following_count": 1224, "tweet_count": 206363, "listed_count": 4}, "id": "274793818", "location": "ARGENTINA", "username": "ABEJA75"}, {"name": "Angel Dabroe Redfield", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2488, "following_count": 4999, "tweet_count": 309247, "listed_count": 27}, "id": "1510674186", "username": "Angel_redfiel95"}, {"name": "IGN Espa\u00f1a", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 112389, "following_count": 548, "tweet_count": 69751, "listed_count": 1124}, "id": "15686768", "location": "Madrid", "username": "IGN_es"}, {"name": "Afenguer", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 340, "tweet_count": 10930, "listed_count": 1}, "id": "701508807", "username": "Afenguer"}, {"name": "Carvalho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 967, "tweet_count": 37315, "listed_count": 5}, "id": "567952226", "username": "sejaesquecido"}, {"name": "calango", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1346429, "following_count": 952, "tweet_count": 8644, "listed_count": 566}, "id": "374186211", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "Calango"}, {"name": "Marta de Pedro \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21978, "following_count": 5248, "tweet_count": 156481, "listed_count": 27}, "id": "303719783", "username": "Martadpp"}, {"name": "Matalacachimba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4372, "following_count": 4437, "tweet_count": 175016, "listed_count": 14}, "id": "316838366", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "username": "poslameraverdad"}, {"name": "telinhos jur\u00eddico daemon targeryen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 694, "tweet_count": 55134, "listed_count": 0}, "id": "1137216248209649664", "location": "Manaus, Brasil", "username": "tyluwu"}, {"name": "Made In Heaven", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 241, "tweet_count": 6297, "listed_count": 0}, "id": "1060557230620229632", "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "HeavensDooooor"}, {"name": "Ted Mosby Cover", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2370, "following_count": 974, "tweet_count": 57232, "listed_count": 2}, "id": "1070514183417094146", "username": "SaitamaJack"}, {"name": "\ud83c\uddea\ud83c\udde6Lun\u00e1tica boop/bop/beep\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2332, "following_count": 2040, "tweet_count": 55094, "listed_count": 5}, "id": "3153968057", "location": "Mi casa", "username": "lunaticaaa83"}, {"name": "PochiPoom", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34084, "following_count": 912, "tweet_count": 10493, "listed_count": 84}, "id": "3372244113", "location": "Barcelona", "username": "PochiPoom"}, {"name": "GandhiUniversal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 462, "tweet_count": 8677, "listed_count": 4}, "id": "3302525958", "location": "Reino del los guerreros", "username": "GandhiUniversal"}, {"name": "Nacho Rodriguez (El Chapucero)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271800, "following_count": 1027, "tweet_count": 241205, "listed_count": 640}, "id": "68723105", "location": "Villahermosa, Tabasco", "username": "NachoRgz"}, {"name": "Paul Alc\u00e1ntar Arteaga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3539, "following_count": 1045, "tweet_count": 40048, "listed_count": 38}, "id": "85618731", "location": "Guadalajara, Jalisco", "username": "paulalcantar"}, {"name": "tu mam\u00e0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 201, "tweet_count": 9175, "listed_count": 0}, "id": "1149111506753265665", "username": "dlob12"}, {"name": "EL ELEGIDO*\ufe0f\u20e3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26353, "following_count": 582, "tweet_count": 29122, "listed_count": 34}, "id": "767825811801976832", "username": "Elegido123_"}, {"name": "\ud83e\udd2f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 351, "tweet_count": 7295, "listed_count": 0}, "id": "1171205437418606593", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "username": "Dona_Maanuu"}, {"name": "CARLOSERNESTO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3798, "following_count": 5006, "tweet_count": 90179, "listed_count": 1}, "id": "72399564", "username": "CAYO111"}, {"name": "Jorge Chat \ud83d\ude3c #M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1232, "following_count": 1228, "tweet_count": 26003, "listed_count": 5}, "id": "994658788333572096", "location": "M\u00e9xico", "username": "Jorkhen4"}, {"name": "Enzo Tof   @torototela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 105, "tweet_count": 8020, "listed_count": 1}, "id": "1007498987472113664", "location": "Vicenza, Veneto", "username": "torototela"}, {"name": "laura", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3444, "following_count": 4025, "tweet_count": 91983, "listed_count": 0}, "id": "2499991111", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "laura01571825"}, {"name": "guilherme", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 561, "tweet_count": 12297, "listed_count": 1}, "id": "49482765", "username": "guidalecio"}, {"name": "Ren\u00e9\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 4303, "tweet_count": 177683, "listed_count": 0}, "id": "1195150800772829184", "location": "Arequipa, Peru", "username": "RenePari5"}, {"name": "Raul Noguez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 576, "tweet_count": 104825, "listed_count": 0}, "id": "925430634499129344", "username": "RaulNoguez2"}, {"name": "maria cristina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1180, "following_count": 1614, "tweet_count": 3533, "listed_count": 0}, "id": "254747029", "username": "cristi2301"}, {"name": "clara2\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2764", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 561, "tweet_count": 71399, "listed_count": 0}, "id": "859149874050281473", "username": "clara_stelling"}, {"name": "Apoema #PartidoGenocidaChin\u00eas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 739, "tweet_count": 8705, "listed_count": 0}, "id": "1149034526041153536", "username": "Apoema7"}, {"name": "Mr. Shelby", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 273, "tweet_count": 33550, "listed_count": 0}, "id": "4738215160", "location": "Viseu, Portugal", "username": "Hugo_Duarte11"}, {"name": "Duarte Cotrim", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 312, "tweet_count": 28288, "listed_count": 1}, "id": "37518855", "location": "Lisboa", "username": "DCotrim"}, {"name": "Ivan Sidorenko \u26cf\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 372, "tweet_count": 7625, "listed_count": 3}, "id": "1200126067945676800", "username": "StalinJr_"}, {"name": "\u00c1stor Garc\u00eda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5969, "following_count": 668, "tweet_count": 4676, "listed_count": 30}, "id": "518000649", "username": "GarciaAstor"}, {"name": "studi bressan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 5001, "tweet_count": 32940, "listed_count": 4}, "id": "2265717607", "username": "StudiBressan_"}, {"name": "\ud835\udc00\ud835\udc2f\ud835\udc2f\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc22\ud835\udc2b\ud835\udc1e", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 105371, "following_count": 801, "tweet_count": 82531, "listed_count": 1120}, "id": "132880191", "location": "Milano, Lombardia", "username": "Avvenire_Nei"}, {"name": "Raul J\u00falia do Street Fighter", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 880, "tweet_count": 7841, "listed_count": 0}, "id": "882441169304772609", "username": "madhousegeek"}, {"name": "alexis dubreuil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1637, "following_count": 1941, "tweet_count": 38456, "listed_count": 19}, "id": "824208996", "username": "dubre66"}, {"name": "Fred Nietz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7641, "following_count": 4579, "tweet_count": 11624, "listed_count": 0}, "id": "1185446319772569600", "location": "Santiago, Chile", "username": "frednietzs"}, {"name": "Crisinha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 426, "tweet_count": 362, "listed_count": 0}, "id": "886547788137472000", "username": "Cristianebst"}, {"name": "Claudia Wild", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256774, "following_count": 3038, "tweet_count": 21232, "listed_count": 432}, "id": "894281995689349120", "username": "Clauwild1"}, {"name": "\ud83d\udc64\ud83e\uddd3\ud83c\udffb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 477, "tweet_count": 8544, "listed_count": 0}, "id": "489693334", "location": "Tabasco, M\u00e9xico", "username": "Mannyosmart"}, {"name": "\ud83d\udc79", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 373, "tweet_count": 22520, "listed_count": 0}, "id": "1155092934490042368", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "iaedanorte"}, {"name": "Alberto Fernandez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2772, "following_count": 1934, "tweet_count": 33724, "listed_count": 114}, "id": "123817197", "location": "Vitoria-Gasteiz", "username": "alberto_vitoria"}, {"name": "Loh rena", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 400, "tweet_count": 9314, "listed_count": 0}, "id": "1132065206778105857", "location": "Campo Grande, Brasil", "username": "ferlohzinha"}, {"name": "Caco Cardassi", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 157196, "following_count": 2179, "tweet_count": 56180, "listed_count": 111}, "id": "3393104326", "username": "cacocardassi"}, {"name": "Sara :)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 0, "tweet_count": 2194, "listed_count": 0}, "id": "741351998138810368", "username": "louisa_here"}, {"name": "Maurizio Corte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2528, "following_count": 806, "tweet_count": 23861, "listed_count": 15}, "id": "591144361", "location": "ex Amm.ne-Finanza e Controllo", "username": "Cortez1958"}, {"name": "Ettore Rosato", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 42061, "following_count": 2454, "tweet_count": 12075, "listed_count": 430}, "id": "258861907", "username": "Ettore_Rosato"}, {"name": "carlos merino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3076, "following_count": 2987, "tweet_count": 106310, "listed_count": 2}, "id": "344839653", "location": "patagonia", "username": "cpatom58"}, {"name": "mia \ud83d\udcd6: a ladra do dem\u00f4nio.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 477, "tweet_count": 17929, "listed_count": 0}, "id": "1181725858500943879", "location": "hireath", "username": "miacyff"}, {"name": "SAUL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6605, "following_count": 7303, "tweet_count": 43313, "listed_count": 31}, "id": "868869841083617280", "location": "esfp. he/him.", "username": "lynchbing"}, {"name": "BraulioCarroN #RedAMLOVE #RedAMLO *ProMozimismo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2079, "following_count": 2380, "tweet_count": 79552, "listed_count": 3}, "id": "100849153", "location": "M\u00e9xico", "username": "BraulioCarroNav"}, {"name": "G@Z@", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 1203, "tweet_count": 24394, "listed_count": 6}, "id": "82736507", "location": "MEX.", "username": "gabbyza"}, {"name": "Teresa Bellanova", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 71043, "following_count": 867, "tweet_count": 15804, "listed_count": 435}, "id": "606259626", "username": "TeresaBellanova"}, {"name": "Angelo Red", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15758, "following_count": 14619, "tweet_count": 337678, "listed_count": 56}, "id": "819652946", "username": "AngeloR54671811"}, {"name": "Pedro L.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1183, "following_count": 1996, "tweet_count": 65265, "listed_count": 3}, "id": "208431103", "location": "Espanha", "username": "deedee2_2000"}, {"name": "jose luis sariego", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21450, "following_count": 7745, "tweet_count": 52229, "listed_count": 145}, "id": "891912374", "location": "sariegoabogados@gmail.com", "username": "joseluissariego"}, {"name": "EL JUSTUITERO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 686, "tweet_count": 93562, "listed_count": 0}, "id": "1674257384", "username": "GuilleAri"}, {"name": "\ud83c\udf38Florencia Vila", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 221, "tweet_count": 1703, "listed_count": 0}, "id": "283380584", "location": "melo uruguay", "username": "flopivila"}, {"name": "Adri\u00e1n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 106, "tweet_count": 31948, "listed_count": 0}, "id": "1004720505532944384", "location": "Sevilla", "username": "AdriDmngz99"}, {"name": "Victor Rodriguez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 317, "tweet_count": 12218, "listed_count": 3}, "id": "117802310", "location": "Las Palmas de GC", "username": "Victor_Rodguez"}, {"name": "Sergio Villegas 17\ud83c\udf1f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 1085, "tweet_count": 7906, "listed_count": 2}, "id": "154928841", "username": "sergy5"}, {"name": "Jose luis mendez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 111, "tweet_count": 1534, "listed_count": 0}, "id": "1186728799188275204", "username": "Joselui94873922"}, {"name": "CF Mtz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 1136, "tweet_count": 60526, "listed_count": 0}, "id": "120608728", "username": "carlosfelipemtz"}, {"name": "M\u00f3nica Rodr\u00edguez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 127, "tweet_count": 135, "listed_count": 0}, "id": "3110077579", "username": "MonicartMonica"}, {"name": "Leticia C\u00e1ceres", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 339, "tweet_count": 22832, "listed_count": 1}, "id": "936069896", "location": "Peru, IN", "username": "leticiacace1"}, {"name": "Jos\u00e9 Luis Gil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28914, "following_count": 7952, "tweet_count": 31103, "listed_count": 41}, "id": "790643192131706880", "location": "Peru", "username": "JoseLuisGil1000"}, {"name": "Elisa 83", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1486, "following_count": 1220, "tweet_count": 65540, "listed_count": 3}, "id": "1223264406", "location": "Felicizia", "username": "Pilipo83"}, {"name": "Emerson Luis In\u00e1cio Lula da Silva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9088, "following_count": 4892, "tweet_count": 77006, "listed_count": 117}, "id": "14117252", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "emerluis"}, {"name": "Fabiana Iglesias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1358, "following_count": 208, "tweet_count": 25957, "listed_count": 19}, "id": "5482532", "location": "Glasgow, Scotland", "username": "Rockixe"}, {"name": "Alexandra Iara", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 1518, "tweet_count": 3964, "listed_count": 0}, "id": "890959727462686724", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "manipuliara"}, {"name": "Isaac", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 1997, "tweet_count": 84274, "listed_count": 1}, "id": "110903730", "location": "Santo Domingo, Dominican Repub", "username": "Ivaldezn"}, {"name": "MEDITERR\u00c1NEO DIGITAL", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 74386, "following_count": 587, "tweet_count": 112776, "listed_count": 398}, "id": "200568348", "location": "Espa\u00f1a", "username": "MediterraneoDGT"}, {"name": "Paula", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 1065, "tweet_count": 18059, "listed_count": 6}, "id": "86615201", "username": "VRafaaa"}, {"name": "Rafael Velame", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9694, "following_count": 839, "tweet_count": 55745, "listed_count": 53}, "id": "28108748", "location": "Bahia", "username": "rafaelvelame"}, {"name": "Pinpin Nicolson", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 94, "tweet_count": 138, "listed_count": 0}, "id": "1201210162251481088", "username": "NicolsonPinpin"}, {"name": "VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 490909, "following_count": 1476, "tweet_count": 69601, "listed_count": 2100}, "id": "2201623465", "username": "vox_es"}, {"name": "Joyeux Drille", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 784, "tweet_count": 45253, "listed_count": 49}, "id": "2432306510", "username": "JoyeuxDrilleCdj"}, {"name": "mirella", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 115, "tweet_count": 38306, "listed_count": 7}, "id": "1083166598335205376", "location": "ela/dela", "username": "whosmirella"}, {"name": "larii", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 591, "tweet_count": 36441, "listed_count": 0}, "id": "1094063554947436545", "location": "Indaial-SC", "username": "Larissa58186230"}, {"name": "Glory Boy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 164, "tweet_count": 5166, "listed_count": 1}, "id": "1043993863071944711", "location": "15142", "username": "martin10_7"}, {"name": "Aldrey Mury - \ud83d\udcd6PJO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 979, "tweet_count": 31892, "listed_count": 8}, "id": "377150740", "username": "Aldreymury"}, {"name": "hevelyn, the undying", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 641, "tweet_count": 15047, "listed_count": 0}, "id": "1068148985729290240", "location": "hell de janeiro", "username": "heve_caramujo"}, {"name": "Alfa Charlie", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43924, "following_count": 43594, "tweet_count": 187044, "listed_count": 56}, "id": "866493324", "username": "aldocardinali"}, {"name": "\ud83c\uddf2\ud83c\udde8\u00b9\u2076Tifoso\u2075\u2075\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 599, "tweet_count": 168272, "listed_count": 1}, "id": "1083845860528668672", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "username": "Tifosexo"}, {"name": "Carmen T.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 202, "tweet_count": 56248, "listed_count": 0}, "id": "4790612858", "username": "CarmenT20374326"}, {"name": "Dani BOLSOWine 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37994, "following_count": 27834, "tweet_count": 106852, "listed_count": 12}, "id": "1050463331818065925", "username": "DaniWineBrasil"}, {"name": "Marlos J Silva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 0, "tweet_count": 13475, "listed_count": 0}, "id": "1528591124", "username": "marlos_jose"}, {"name": "RITA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 190, "tweet_count": 9550, "listed_count": 0}, "id": "1051316026850373632", "username": "RitaGregoris2"}, {"name": "Atendedor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73433, "following_count": 389, "tweet_count": 11637, "listed_count": 202}, "id": "186401848", "username": "hellr00t"}, {"name": "IsaOliveira1837", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 299, "tweet_count": 4849, "listed_count": 0}, "id": "1102047260630765569", "location": "Montenegro", "username": "oliveira1837"}, {"name": "lu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1404, "following_count": 713, "tweet_count": 18121, "listed_count": 0}, "id": "1161129337367740416", "location": "poa", "username": "_luizapg"}, {"name": "Leonor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 54, "tweet_count": 2317, "listed_count": 0}, "id": "837530077017448448", "username": "reyna_202"}, {"name": "La Rep\u00fablica", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2823169, "following_count": 876, "tweet_count": 711434, "listed_count": 5390}, "id": "66746614", "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "larepublica_pe"}, {"name": "A Oriana(\u273f\u25e0\u203f\u25e0) \ud83c\udf42\ud83c\udf43\u2615\ud83c\udf27\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 138, "tweet_count": 355722, "listed_count": 45}, "id": "753844074", "location": "Ghaliza", "username": "Oritortu"}, {"name": "Jaime", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9333, "following_count": 2024, "tweet_count": 276803, "listed_count": 121}, "id": "458727413", "location": "Castell\u00f3n de la Plana, Espa\u00f1a", "username": "jaime_srr"}, {"name": "Marlos Jos\u00e9 Pereira da Silva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 2, "tweet_count": 7121, "listed_count": 0}, "id": "747575090473238528", "username": "YTMarlosjsilva"}, {"name": "Hfleury Hfleury", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 333, "tweet_count": 72991, "listed_count": 2}, "id": "2931287920", "username": "hfleury85"}, {"name": "Jason Vieira \ud83d\udcae", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14957, "following_count": 885, "tweet_count": 21547, "listed_count": 323}, "id": "28437915", "location": "Sao Paulo", "username": "JasonVieira"}, {"name": "julio terron", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1783, "following_count": 3066, "tweet_count": 144854, "listed_count": 0}, "id": "966813102", "location": "Alcal\u00e1 de Guada\u00edra, Spain", "username": "jrtdesing"}, {"name": "JOSITO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 1314, "tweet_count": 11927, "listed_count": 0}, "id": "1081490556084195328", "location": "Espa\u00f1a", "username": "JOSITO42713899"}, {"name": "Paty", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5581, "following_count": 263, "tweet_count": 72593, "listed_count": 0}, "id": "18829017", "username": "patytuita"}, {"name": "Alex", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2916, "following_count": 1000, "tweet_count": 52481, "listed_count": 0}, "id": "333077473", "username": "Aleexxaexlvesss"}, {"name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf7 Guido Romero Montes \ud83c\udde8\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 1228, "tweet_count": 46492, "listed_count": 1}, "id": "1884883436", "location": "Costa Rica", "username": "ga52rm"}, {"name": "Paola Vega \ud83e\udee7", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 35577, "following_count": 2602, "tweet_count": 27609, "listed_count": 139}, "id": "17994139", "location": "Costa Rica", "username": "paolavegar"}, {"name": "adri1959", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 332, "tweet_count": 2025, "listed_count": 0}, "id": "1633808528", "location": "chubut", "username": "adri19591"}, {"name": "Borja Adsuara Varela \u2696\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28554, "following_count": 5623, "tweet_count": 296787, "listed_count": 1211}, "id": "95177547", "location": "Madrid", "username": "adsuara"}, {"name": "Latanace (la otra Celia Blanco)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22073, "following_count": 3566, "tweet_count": 453418, "listed_count": 389}, "id": "71542755", "location": "Madrid", "username": "Latanace"}, {"name": "Thanardes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 216, "tweet_count": 6795, "listed_count": 0}, "id": "50160707", "location": "Minast\u00ea", "username": "thanard3s"}, {"name": "Rolling Stone Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 711874, "following_count": 343, "tweet_count": 103746, "listed_count": 4715}, "id": "10877272", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "rollingstoneBR"}, {"name": "Nogue", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 417, "tweet_count": 9224, "listed_count": 2}, "id": "1209706050", "location": "soy un asturiano en Madrid", "username": "nogueiroj"}, {"name": "Paiva da FARMAFUNK \ud83d\udc0d\ud83d\udc9a\ud83d\udc99", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 772, "tweet_count": 2549, "listed_count": 0}, "id": "1118555010680467458", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "ohPaiva"}, {"name": "Gabgol", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 102, "tweet_count": 709, "listed_count": 0}, "id": "1067248099821793280", "location": "Lisboa, Portugal", "username": "Gabriel_Amaro01"}, {"name": "Joy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 455, "tweet_count": 10787, "listed_count": 0}, "id": "3040032459", "username": "joicygl"}, {"name": "didico\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 624, "tweet_count": 36741, "listed_count": 0}, "id": "780828751336607744", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "didiquerss"}, {"name": "camis \ud83d\udc79", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 428, "tweet_count": 10373, "listed_count": 2}, "id": "1034859748288548866", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "camiskase"}, {"name": "David L\u00f3pez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 802, "tweet_count": 959, "listed_count": 15}, "id": "6566612", "location": "Bogot\u00e1", "username": "experiment"}, {"name": "Oscar Perez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101832, "following_count": 2, "tweet_count": 263, "listed_count": 233}, "id": "882492434969747456", "location": "Venezuela", "username": "EquilibrioGV"}, {"name": "angelavg \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc51\ud83d\udcaa\u270c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2323, "following_count": 3032, "tweet_count": 46251, "listed_count": 8}, "id": "302930396", "location": "No te la digo", "username": "macajoli"}, {"name": "jbonR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22776, "following_count": 19627, "tweet_count": 59774, "listed_count": 5}, "id": "289416971", "username": "jbonR"}, {"name": "Pier No Doy Una", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4319, "following_count": 4816, "tweet_count": 39872, "listed_count": 5}, "id": "1104890035717967872", "location": "Allende los mares", "username": "SoyPierNoDoyUna"}, {"name": "Ragstorn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 988, "tweet_count": 32567, "listed_count": 0}, "id": "1044508731571154945", "location": "Terrassa, Espa\u00f1a", "username": "_Ragstorn"}, {"name": "Nancy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1409, "following_count": 1710, "tweet_count": 29656, "listed_count": 8}, "id": "1861861376", "username": "Nancy2Madrid"}, {"name": "Jes\u00fas Mayoral-.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17857, "following_count": 8125, "tweet_count": 51421, "listed_count": 9}, "id": "867374573251121152", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "username": "jemayfe"}, {"name": "Grijande Menemore", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 93, "tweet_count": 35259, "listed_count": 1}, "id": "2809247370", "username": "GMenemore"}, {"name": "Diego de Torres", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5808, "following_count": 3255, "tweet_count": 138220, "listed_count": 40}, "id": "1394346374", "username": "bechoch"}, {"name": "MiriBe.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 937, "tweet_count": 73294, "listed_count": 1}, "id": "891710125974663169", "username": "MiriBe63"}, {"name": "Ana Maria prados", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 387, "tweet_count": 127218, "listed_count": 9}, "id": "2982812854", "username": "48Chusco"}, {"name": "Andrea\u2653", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 2105, "tweet_count": 86850, "listed_count": 34}, "id": "2540910636", "location": "Cagliari, Sardegna", "username": "AndreaGnarluz"}, {"name": "La misantropa distratta ma non troppo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3821, "following_count": 1613, "tweet_count": 37545, "listed_count": 10}, "id": "3366403805", "location": "I'm still here, again...", "username": "LDistratta"}, {"name": "Mara Bonatozen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 228, "tweet_count": 7452, "listed_count": 0}, "id": "4438736963", "username": "bonatozen"}, {"name": "Maria Isabel San RR\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2692, "following_count": 2964, "tweet_count": 115148, "listed_count": 8}, "id": "3012425759", "username": "isrori64"}, {"name": "Honesty", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 288, "tweet_count": 19083, "listed_count": 0}, "id": "1066126413244313600", "username": "Nancy30632943"}, {"name": "Diario Per\u00fa21", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 726794, "following_count": 378, "tweet_count": 384146, "listed_count": 960}, "id": "832686254873468929", "username": "peru21noticias"}, {"name": "Cassandra Seldon \ud83d\ude37", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 215, "tweet_count": 61291, "listed_count": 31}, "id": "302766936", "location": "\u041c\u043e\u043d\u0442\u0435\u043a\u0430\u0442\u0456\u043d\u0456 \u0422\u0435\u0440\u043c\u0435 \u30e2\u30f3\u30c6\u30ab\u30c6\u30a3\u30fc\u30cb", "username": "Godai71"}, {"name": "rodmagno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 75, "tweet_count": 115843, "listed_count": 1}, "id": "1152668423182118912", "location": "Lima, Peru", "username": "rodmagno1"}, {"name": "Soldado de Dios", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8586, "following_count": 1708, "tweet_count": 17721, "listed_count": 20}, "id": "287367372", "location": "Espa\u00f1a", "username": "JosCarlosJmnz"}, {"name": "Maria E.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 366, "tweet_count": 113489, "listed_count": 0}, "id": "983123757106651136", "location": "Argentina", "username": "mariaede0"}, {"name": "\u00c1sgeirr", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 2128, "tweet_count": 12874, "listed_count": 0}, "id": "771541330304520196", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "scarDaniel8"}, {"name": "TV UNAM", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 189654, "following_count": 957, "tweet_count": 55064, "listed_count": 709}, "id": "238214682", "location": "M\u00e9xico", "username": "tvunam"}, {"name": "Mar\u00eda Such \ud83c\uddea\ud83c\uddf8/\ud83c\uddec\ud83c\udde7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 2448, "tweet_count": 21608, "listed_count": 7}, "id": "1173917690949525504", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "masuch2"}, {"name": "AMAI TLP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3680, "following_count": 522, "tweet_count": 6770, "listed_count": 54}, "id": "470206398", "location": "Coslada, 7 Madrid", "username": "AMAITLP"}, {"name": "accendino #AccountDeSalvinizzato", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3234, "following_count": 4979, "tweet_count": 22840, "listed_count": 3}, "id": "107737376", "username": "accendino1111"}, {"name": "Marcelo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 148, "tweet_count": 340, "listed_count": 0}, "id": "914213347645644800", "username": "sebastianccgs"}, {"name": "Lourdes Gola", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 859, "tweet_count": 48738, "listed_count": 0}, "id": "856896141971083265", "username": "lougola2"}, {"name": "Vancoco \ud83c\udf34", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1392, "following_count": 1303, "tweet_count": 11863, "listed_count": 0}, "id": "1148778404319289346", "location": "Nova Iorque, USA", "username": "Preta_Avila"}, {"name": "c \ud83e\udd13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1758, "following_count": 1073, "tweet_count": 21637, "listed_count": 2}, "id": "978708217223090177", "location": "Compton, CA", "username": "letsgocachorrao"}, {"name": "Max Power", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3428, "following_count": 4848, "tweet_count": 54017, "listed_count": 2}, "id": "1287562291", "username": "ElGordoCatrasca"}, {"name": "Felipe Garcia Melano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2733, "following_count": 4990, "tweet_count": 71739, "listed_count": 0}, "id": "3037629969", "location": "Trelew, Argentina", "username": "icnosrecursos"}, {"name": "auguriba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6630, "following_count": 4643, "tweet_count": 123969, "listed_count": 21}, "id": "47163004", "username": "auguriba"}, {"name": "\ud835\udc8d\ud835\udc96 \ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 331, "tweet_count": 15724, "listed_count": 0}, "id": "945643260588056578", "location": "RJ \ud83c\udf34", "username": "_lupsouza"}, {"name": "henrique \u6c17", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4096, "following_count": 4921, "tweet_count": 13682, "listed_count": 0}, "id": "2432532733", "location": "Campinas, Brasil", "username": "rickcood"}, {"name": "gab", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 323, "tweet_count": 132247, "listed_count": 2}, "id": "187397103", "username": "gabintheabyss"}, {"name": "Maria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 153, "tweet_count": 8046, "listed_count": 0}, "id": "710143010873409536", "location": "Ibitinga, Brasil", "username": "duda_gomesc"}, {"name": "Votoculto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 1334, "tweet_count": 13052, "listed_count": 1}, "id": "1117020335508008961", "location": "en deconstrucci\u00f3n", "username": "artedeseo"}, {"name": "valeska", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 336, "tweet_count": 16519, "listed_count": 0}, "id": "1135289477616807936", "location": "Blumenau, Brasil", "username": "valeskadoming"}, {"name": "Massimo Donato", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 118, "tweet_count": 4325, "listed_count": 0}, "id": "386659949", "location": "Savona, Liguria, ITALIA", "username": "Massimo_Donato"}, {"name": "Tuane", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 243, "tweet_count": 10242, "listed_count": 0}, "id": "770795316991975424", "username": "tuane_moreira"}, {"name": "\ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 445, "tweet_count": 8195, "listed_count": 0}, "id": "1196744964232888321", "location": "Nova Igua\u00e7u, Rio de Janeiro", "username": "ThaynLemos5"}, {"name": "Lupe C.V.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1838, "following_count": 1266, "tweet_count": 83023, "listed_count": 34}, "id": "130679820", "location": "En un bello lugar", "username": "la_tutifruti"}, {"name": "EjeCentral", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101805, "following_count": 742, "tweet_count": 623283, "listed_count": 1538}, "id": "20013113", "location": "M\u00e9xico", "username": "EjeCentral"}, {"name": "Biy Almeiida \u2661", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 225, "tweet_count": 5704, "listed_count": 0}, "id": "999765964358111232", "location": "Brasil", "username": "ByancaDuda"}, {"name": "ricard", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 236, "tweet_count": 12898, "listed_count": 0}, "id": "64087988", "location": "lima", "username": "richlimcus"}, {"name": "#NewsTBILISI", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 25, "tweet_count": 43309, "listed_count": 7}, "id": "967361478687895553", "location": "\u0413\u0440\u0443\u0437\u0438\u044f \u0422\u0431\u0438\u043b\u0438\u0441\u0438", "username": "news_tbilisi"}, {"name": "Eduardo J.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 1152, "tweet_count": 10632, "listed_count": 1}, "id": "140214267", "location": "Argentina - Uruguay ", "username": "EduardJorg"}, {"name": "Victor G.Millet", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1409, "following_count": 866, "tweet_count": 48143, "listed_count": 39}, "id": "347128114", "location": "Alcobendas.Madrid.", "username": "millet50"}, {"name": "\ud835\udc85\ud835\udc82\ud835\udc91\ud835\udc89\ud835\udc8f\ud835\udc86 \u2b50\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2018, "following_count": 1962, "tweet_count": 48877, "listed_count": 12}, "id": "1082859153637429248", "username": "adafidafi"}, {"name": "Potato", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1276, "following_count": 785, "tweet_count": 90861, "listed_count": 0}, "id": "4879872502", "username": "MasIsadora"}, {"name": "Diosa Minerva \u271d\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19362, "following_count": 13785, "tweet_count": 115546, "listed_count": 11}, "id": "872911275952664579", "location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 La ciudad de los sue\u00f1os", "username": "_Palas_Atenea"}, {"name": "Flor Zu\u00f1iga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 44, "tweet_count": 53469, "listed_count": 0}, "id": "1150597714918498304", "username": "FlorZuiga12"}, {"name": "IFIV \u270c\ud83c\udffb\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf0e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 433, "tweet_count": 13043, "listed_count": 3}, "id": "355260387", "location": "Otompan ", "username": "frex_86"}, {"name": "COMO-TU", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2297, "following_count": 2227, "tweet_count": 104948, "listed_count": 9}, "id": "2982820768", "username": "COMOTUDEMI"}, {"name": "Leo Barcelos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 2250, "tweet_count": 29468, "listed_count": 0}, "id": "1144800094073630721", "username": "LeoBarcelos7"}, {"name": "fmb \ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1688, "following_count": 1507, "tweet_count": 60555, "listed_count": 9}, "id": "2848531005", "username": "__f__m__b__"}, {"name": "Dominican Barb \ud83c\udde9\ud83c\uddf4.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2082, "following_count": 1719, "tweet_count": 20122, "listed_count": 1}, "id": "1067195030690021377", "username": "slayxminaj"}, {"name": "rossano valbonesi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 4945, "tweet_count": 8263, "listed_count": 0}, "id": "501231956", "location": "Forli'-Cesena", "username": "rossanovalbones"}, {"name": "adobo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 462, "tweet_count": 17976, "listed_count": 2}, "id": "3144210971", "username": "sergiopodo"}, {"name": "John W #StopRussianAggression", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3108, "following_count": 4585, "tweet_count": 71058, "listed_count": 5}, "id": "1184482357102993408", "username": "JohnWhistleblo1"}, {"name": "MG56\ud83d\ude3a \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1900, "following_count": 1908, "tweet_count": 48994, "listed_count": 5}, "id": "2748509338", "username": "MgcosG"}, {"name": "JJRamos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 1679, "tweet_count": 48940, "listed_count": 0}, "id": "763735221925711872", "username": "JJ250373"}, {"name": "\u236d\uaaaf\ua9af", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 96, "tweet_count": 675, "listed_count": 0}, "id": "909189407135207424", "location": "Cachoeira dos \u00cdndios, Brasil", "username": "Tomzasso"}, {"name": ".", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 50, "tweet_count": 1257, "listed_count": 0}, "id": "1178193147219906560", "username": "Mi_Bertolini"}, {"name": "~dede\ud83d\udcd6\ud83c\udf3b| 14/19 |\ud83c\udf3b\ud83d\udcd6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 616, "tweet_count": 5168, "listed_count": 2}, "id": "1083031789831098371", "location": "\u058a \u1a12  \ud835\ude3d\ud835\ude4b  \u2665\ufe0e  \ud835\ude40\ud835\ude53\ud835\ude4a  !", "username": "pcyfeels"}, {"name": "mad fer \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2128, "following_count": 2022, "tweet_count": 80424, "listed_count": 1}, "id": "1076207375185559555", "location": "Villarrica, Chile", "username": "ferdiazpoblete"}, {"name": "andrade magaly", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13061, "following_count": 8542, "tweet_count": 279201, "listed_count": 38}, "id": "362097357", "location": "Chile", "username": "AndradeMagaly"}, {"name": "Melina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1424, "following_count": 2048, "tweet_count": 21760, "listed_count": 11}, "id": "1083462529446264832", "location": "en casa del cuervo", "username": "flcarrots"}, {"name": "Isaa \ud83d\udc28", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131649, "following_count": 21882, "tweet_count": 104762, "listed_count": 350}, "id": "332942158", "location": "San Justo, Argentina \ud83d\udc47\ud83d\udc47", "username": "Isajedora"}, {"name": "elle", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2480, "following_count": 2300, "tweet_count": 42337, "listed_count": 5}, "id": "2330657474", "location": "28/12/2014  17:46", "username": "purporeina"}, {"name": "Guzmansuli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3298, "following_count": 4999, "tweet_count": 199456, "listed_count": 0}, "id": "934586906834292736", "username": "Guzmansuli1"}, {"name": "vah \ud83e\udd51", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 1363, "tweet_count": 8539, "listed_count": 5}, "id": "3227449306", "location": "Princess Park", "username": "harrydevotions"}, {"name": "l\u00edsis.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5658, "following_count": 5611, "tweet_count": 33582, "listed_count": 26}, "id": "1085258437037035521", "location": "\ud83d\udcad\ud83c\udfe1", "username": "icarustranger"}, {"name": "juliomoragues", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 255, "tweet_count": 630, "listed_count": 0}, "id": "2523059712", "username": "juliomoragues1"}, {"name": "EL MUNDO", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 4416550, "following_count": 1402, "tweet_count": 390212, "listed_count": 32268}, "id": "14436030", "location": "Espa\u00f1a", "username": "elmundoes"}, {"name": "Zariel Belle", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 4184, "tweet_count": 29821, "listed_count": 2}, "id": "3220504814", "username": "AndaluAndaluz"}, {"name": "Sapea\u00e7u Na M\u00eddia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 84, "tweet_count": 20852, "listed_count": 1}, "id": "1081999207429476353", "username": "SapeacuNa"}, {"name": "QueridaEspa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4653, "following_count": 3208, "tweet_count": 214265, "listed_count": 8}, "id": "923970170112049157", "username": "querida_espana"}, {"name": "DiegoAM", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 1895, "tweet_count": 177529, "listed_count": 6}, "id": "4114721981", "username": "DiegoShibolet"}, {"name": "Lana\ud83d\udc97", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 779, "tweet_count": 11863, "listed_count": 1}, "id": "1155146947826769920", "location": "Itapuranga, Brasil", "username": "pazlana20"}, {"name": "jem", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1785, "following_count": 2300, "tweet_count": 29090, "listed_count": 1}, "id": "396866232", "location": "barcelona, rep\u00fablica catalana", "username": "oldshuterland"}, {"name": "Emma", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35991, "following_count": 13837, "tweet_count": 111273, "listed_count": 113}, "id": "4685258616", "username": "Emma1492is"}, {"name": "\u2133\u2134\ud835\udcc7\ud835\udcce\ud835\udcc9\ud835\udcb6 \ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1635, "following_count": 1280, "tweet_count": 196498, "listed_count": 2}, "id": "629333741", "location": "Argentina", "username": "karytadeRoso"}, {"name": "C. Ribeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 70, "tweet_count": 125, "listed_count": 0}, "id": "1186654652185665536", "location": "Brasil", "username": "writerCRibeiro"}, {"name": "juan miguel baquero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 1511, "tweet_count": 132051, "listed_count": 2}, "id": "233679075", "location": "Sevilla, Andaluc\u00eda", "username": "legiacoria"}, {"name": "h50.es", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20401, "following_count": 2795, "tweet_count": 13820, "listed_count": 79}, "id": "1015715521961103360", "username": "h50digital"}, {"name": "rocky \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde6\ud83c\uddf2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 648, "tweet_count": 5095, "listed_count": 0}, "id": "1066422252743401472", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "rocky23457"}, {"name": "asenate", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 1827, "tweet_count": 72171, "listed_count": 3}, "id": "1070111007312359434", "location": "esfj 1w2 sx/so 163 |@caiterick", "username": "httprotti"}, {"name": "bielsexo \ud83d\udc12\ud83d\udc12", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 420, "tweet_count": 8648, "listed_count": 0}, "id": "3504479355", "username": "munhoozzzsz"}, {"name": "Andalana \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7553, "following_count": 6006, "tweet_count": 88420, "listed_count": 5}, "id": "2492036398", "username": "rincondelamusa"}, {"name": "TatyBou\ud83d\udda4\u2640", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1927, "following_count": 978, "tweet_count": 351587, "listed_count": 0}, "id": "56412679", "location": "Endless Road, 7058 ", "username": "Tatybou16"}, {"name": "Deni", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48444, "following_count": 895, "tweet_count": 32008, "listed_count": 167}, "id": "864924662144401408", "location": "Walden Dos ", "username": "psidenisa"}, {"name": "sabryna \ud83c\udfad", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 377, "tweet_count": 21146, "listed_count": 1}, "id": "1104234762342936576", "location": "011 ", "username": "hwsyie"}, {"name": "LIBERTAD!!! SOS,VZLA.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4263, "following_count": 4351, "tweet_count": 237282, "listed_count": 42}, "id": "140471872", "location": "Venezuela", "username": "alejandra52"}, {"name": "Maggie69", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 2025, "tweet_count": 70401, "listed_count": 3}, "id": "955314690", "location": "Basilea-Suiza\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "username": "Chiruzinnen"}, {"name": "Juanita matagigui\ud83d\udc51", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1764, "following_count": 3595, "tweet_count": 10872, "listed_count": 1}, "id": "1057563371858526208", "username": "losmolins"}, {"name": "Miguel Boronat", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 515, "tweet_count": 3162, "listed_count": 5}, "id": "2834854564", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "username": "miguel_boronat"}, {"name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Come Together \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 1376, "tweet_count": 14973, "listed_count": 2}, "id": "2325054779", "location": "Segovia", "username": "CeaTotti10"}, {"name": "Paix\u00e3o \ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 55, "tweet_count": 4641, "listed_count": 0}, "id": "3320169837", "username": "PedroCsar16"}, {"name": "el gato escaldado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4603, "following_count": 1255, "tweet_count": 152746, "listed_count": 7}, "id": "3306004391", "location": "Madrid, Espa\u00f1a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "javiergarmon191"}, {"name": "Luizinho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 354, "tweet_count": 4075, "listed_count": 0}, "id": "1093920221168107520", "location": "Z E R O  O I T O   Q U A T R O", "username": "Luizinhovsp"}, {"name": "dora aventureira sexy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 592, "tweet_count": 48739, "listed_count": 0}, "id": "1110008425587580928", "location": "Natal RN ", "username": "soueumaria_"}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Grei Martins- X\u00f4 rob\u00f4s!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2751, "following_count": 1822, "tweet_count": 183881, "listed_count": 1}, "id": "851163640040488961", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "GreiMartins"}, {"name": "#Criminaliza\u00e7\u00e3oDoComunismo Vote 22 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3457, "following_count": 4283, "tweet_count": 9990, "listed_count": 0}, "id": "706090580", "location": "Recife, Brasil", "username": "JLBIASE"}, {"name": "El Diario Vasco", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 94480, "following_count": 893, "tweet_count": 306088, "listed_count": 1397}, "id": "14304620", "location": "San Sebastian Spain", "username": "diariovasco"}, {"name": "carlos alberto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 4119, "tweet_count": 116311, "listed_count": 0}, "id": "543580042", "location": "Gustavo A. Madero, Distrito Fe", "username": "HmejiaCarlos"}, {"name": "Damiana Atzeni", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1736, "following_count": 2203, "tweet_count": 177541, "listed_count": 47}, "id": "263189382", "location": "Giba-Villarios (SU)", "username": "damy85twit"}, {"name": "Henrique Terra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 1732, "tweet_count": 13137, "listed_count": 0}, "id": "1191426232073764866", "username": "HenriqueTerra17"}, {"name": "Nanci_NP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 1405, "tweet_count": 35030, "listed_count": 0}, "id": "701904626984099840", "username": "NanciPobihuszka"}, {"name": "FJ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2542, "following_count": 5000, "tweet_count": 311831, "listed_count": 1}, "id": "3256115432", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "FrJuHeAl"}, {"name": "Gabriel Villanueva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 104, "tweet_count": 127, "listed_count": 0}, "id": "1403487632", "username": "rauzer_mage"}, {"name": "New In Chess", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32670, "following_count": 6290, "tweet_count": 7292, "listed_count": 658}, "id": "97426170", "location": "The Netherlands", "username": "NewInChess"}, {"name": "Lauren", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 148, "tweet_count": 2863, "listed_count": 0}, "id": "967409550985957378", "location": "Porto Alegre", "username": "LaurenCDP"}, {"name": "Wentroba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 375, "tweet_count": 6073, "listed_count": 0}, "id": "4055219843", "location": "Na tua L...", "username": "Nathwentroba"}, {"name": "polaco\ud83c\udf7a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 1989, "tweet_count": 109521, "listed_count": 0}, "id": "918631500521844741", "location": "Rafaela, Argentina", "username": "lucaeu_9"}, {"name": "Tini", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 335, "tweet_count": 41801, "listed_count": 0}, "id": "4461911603", "username": "NajaraMagdalena"}, {"name": "Gaiaitalia.com Notizie", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2435, "following_count": 429, "tweet_count": 119512, "listed_count": 37}, "id": "243631237", "location": "Torino", "username": "gaiaitaliacom"}, {"name": "CANARIASALRESCATE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 236, "tweet_count": 12082, "listed_count": 0}, "id": "1150485933281763328", "username": "EmergenciasenC"}, {"name": "Bomberos de Tenerife", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17052, "following_count": 131, "tweet_count": 7819, "listed_count": 132}, "id": "522211824", "location": "Tenerife - Espa\u00f1a", "username": "BomberosTf"}, {"name": "\u00a9\ufe0f\u00ae\ufe0f\ud83c\udd70\ufe0f\ud83d\udca4\u24ce\u01413\ufe0f\u20e3\u274e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4040, "following_count": 3390, "tweet_count": 79064, "listed_count": 4}, "id": "42894195", "username": "rosasconcocos"}, {"name": "Fremen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1220, "following_count": 1434, "tweet_count": 24872, "listed_count": 2}, "id": "716214892", "username": "Fremen11Fremen"}, {"name": "Aroba_In", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 253, "tweet_count": 106751, "listed_count": 3}, "id": "806823492599562240", "username": "aroba_in"}, {"name": "Jos\u00e9 David", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 54, "tweet_count": 412336, "listed_count": 43}, "id": "245030299", "location": "Ja\u00e9n, Espa\u00f1a", "username": "merkur1989"}, {"name": "ABC.es", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2262709, "following_count": 14654, "tweet_count": 565212, "listed_count": 19199}, "id": "19923515", "location": "Espa\u00f1a", "username": "abc_es"}, {"name": "Marien", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 43, "tweet_count": 3813, "listed_count": 0}, "id": "1201320958868353024", "username": "Marien04503479"}, {"name": "SinEmbargo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1675193, "following_count": 400, "tweet_count": 1199057, "listed_count": 6563}, "id": "244218738", "location": "M\u00e9xico", "username": "SinEmbargoMX"}, {"name": "brenado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 208, "tweet_count": 6346, "listed_count": 1}, "id": "854889474651762688", "location": "Est\u00e2ncia Velha, Brasil", "username": "bernard_costa"}, {"name": "LUCAS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 461, "tweet_count": 24580, "listed_count": 0}, "id": "271526407", "location": "Guayaquil Manabi", "username": "rockporlasvenas"}, {"name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\udd36\ud83c\udd44\ud83c\udd42\ud83c\udd43\ud83c\udd30\ud83c\udd45\ud83c\udd3e \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43931, "following_count": 39344, "tweet_count": 480539, "listed_count": 41}, "id": "2564582235", "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "username": "Gustavo__Olmos"}, {"name": "Mar Martin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1520, "following_count": 4996, "tweet_count": 28636, "listed_count": 5}, "id": "4797265876", "username": "MarMartinMoral"}, {"name": "Me gusta VOX Y me gusta ver a progres rabiando", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 2279, "tweet_count": 1727, "listed_count": 0}, "id": "1198299680532303874", "username": "Megustaeldepor3"}, {"name": "NACHOTECNOLOGIA\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1115, "following_count": 3162, "tweet_count": 91445, "listed_count": 16}, "id": "441187294", "location": "Espanha", "username": "NACHOTECNOLOGIA"}, {"name": "Id y Alimentad a todos #Chayaman", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1411, "following_count": 2410, "tweet_count": 114319, "listed_count": 48}, "id": "370264323", "location": "San Bartolo, Sacatep\u00e9quez, GT.", "username": "pablomorales74"}, {"name": "Laura no est\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 266, "tweet_count": 13199, "listed_count": 2}, "id": "340688090", "location": "Guatemala", "username": "eu_yunais"}, {"name": "Yiluta90\ud83d\udc99\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3071, "following_count": 3879, "tweet_count": 28637, "listed_count": 0}, "id": "3178557845", "location": "Villa Carlos Paz, Argentina", "username": "Gaby4Millan"}, {"name": "Marta Malarria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4927, "following_count": 5127, "tweet_count": 136002, "listed_count": 0}, "id": "730248541", "location": "Heerlen, Limburg", "username": "MartaMalarria"}, {"name": "Agustina De Arag\u00f3n\ud83d\udc9a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6557, "following_count": 4257, "tweet_count": 67755, "listed_count": 3}, "id": "730437211934560256", "location": "Almer\u00eda,  Espa\u00f1a", "username": "laartillera1"}, {"name": "Mpazos!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 886, "tweet_count": 36280, "listed_count": 2}, "id": "457474907", "location": "Per\u00fa", "username": "Mpazos1980"}, {"name": "Omar Quesada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13488, "following_count": 1989, "tweet_count": 5113, "listed_count": 31}, "id": "783471864", "username": "Omarquesadamart"}, {"name": "M\u00e1rio SAM", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 867, "tweet_count": 4909, "listed_count": 1}, "id": "34030396", "location": "Brazil - Bahia - Salvador", "username": "MarioSAM_Qdrnst"}, {"name": "Wesley Ernani", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3528, "following_count": 1317, "tweet_count": 30801, "listed_count": 4}, "id": "584083194", "location": "Itapicuru, Brasil", "username": "WesleyErnani"}, {"name": "Sir Winston", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 1830, "tweet_count": 144479, "listed_count": 1}, "id": "190858278", "location": "Que te importa!!!!", "username": "eljoeRB"}, {"name": "Manuel \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7188, "following_count": 6465, "tweet_count": 56055, "listed_count": 20}, "id": "367163478", "location": "Lugo, Espa\u00f1a", "username": "xoxe2508"}, {"name": "Ricardo Soldevilla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 980, "tweet_count": 5181, "listed_count": 0}, "id": "2185181300", "username": "RicardoSoldevi1"}, {"name": "Canal N", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3469024, "following_count": 529, "tweet_count": 201321, "listed_count": 3259}, "id": "248692867", "location": "Peru", "username": "canalN_"}, {"name": "Hasta los C\u00f8j\u00f8nes d Podemos\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12273, "following_count": 11324, "tweet_count": 56223, "listed_count": 16}, "id": "4806726075", "location": "Espa\u00f1a", "username": "HastaLesCojones"}, {"name": "Mari\u00e1n\ud83d\udc51\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1937, "following_count": 2286, "tweet_count": 88425, "listed_count": 0}, "id": "2881527509", "username": "MMariangonzalez"}, {"name": "Marisa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 173, "tweet_count": 108708, "listed_count": 0}, "id": "700747802985410561", "username": "MarizArista"}, {"name": "problema", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 717, "tweet_count": 7916, "listed_count": 0}, "id": "1054128526692139009", "location": "fundo do po\u00e7o ", "username": "ana_caroliinaa5"}, {"name": "Valesia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5306, "following_count": 5053, "tweet_count": 419478, "listed_count": 7}, "id": "215374028", "username": "valesia2"}, {"name": "Daf,", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 100, "tweet_count": 2658, "listed_count": 0}, "id": "839799074", "username": "DFR580"}, {"name": "Elsa Escobar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4550, "following_count": 5003, "tweet_count": 416786, "listed_count": 4}, "id": "1068879786", "username": "EdVEscobar"}, {"name": "J. Alb.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 1194, "tweet_count": 22921, "listed_count": 0}, "id": "903328334393827328", "username": "Jalbribera"}, {"name": "Ra\u00fal Mart\u00ednez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15144, "following_count": 1075, "tweet_count": 16483, "listed_count": 62}, "id": "1352731910", "username": "raulmtt"}, {"name": "Pueblo de Xoco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9227, "following_count": 4460, "tweet_count": 192009, "listed_count": 114}, "id": "387345903", "location": "Little Guanajuato, CdMx", "username": "PueblodeXoco"}, {"name": "Xabier Iberriak\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8\ud83c\uddec\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 663, "tweet_count": 18711, "listed_count": 20}, "id": "4150922420", "location": "La Tierra de los Libres \ud83c\uddef\ud83c\uddea", "username": "iberriak"}, {"name": "Phil\ud83d\udcda\ud83d\udcd6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 618, "tweet_count": 23156, "listed_count": 18}, "id": "63679394", "location": "Entre legajos", "username": "Philblakeway"}, {"name": "banillo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 381, "tweet_count": 13325, "listed_count": 4}, "id": "1582938865", "location": "Palma, Mallorca", "username": "banllay"}, {"name": "MIguel Angel GARCIA\ud83d\udcaf\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 924, "tweet_count": 24411, "listed_count": 2}, "id": "2593070640", "location": "Espa\u00f1a", "username": "Ayperos666"}, {"name": "Erasmo Reyna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13799, "following_count": 929, "tweet_count": 36730, "listed_count": 27}, "id": "1237286593", "location": "Lima", "username": "ereynaabogado"}, {"name": "Roberto Sanchez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 196, "tweet_count": 86484, "listed_count": 0}, "id": "1608983504", "username": "MALIKRHS54"}, {"name": "Linne \u2764\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 140, "tweet_count": 5451, "listed_count": 0}, "id": "739941115953074176", "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "AlinneSilvadtg"}, {"name": "Luis Caba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 249, "tweet_count": 15118, "listed_count": 0}, "id": "750098735858913286", "username": "luisivancaba"}, {"name": "infermera de Sant Esteve de les Roures", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5012, "following_count": 5479, "tweet_count": 7261, "listed_count": 2}, "id": "1040940226913468416", "location": "Tortosa, Republica Catalunya. ", "username": "InfermeraR"}, {"name": "Salvatore Mattina #facciamorete \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5349, "following_count": 4603, "tweet_count": 25019, "listed_count": 5}, "id": "1961112673", "location": "Europa ", "username": "Matti8Mattina"}, {"name": "Angie Lobo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 131, "tweet_count": 59848, "listed_count": 0}, "id": "3702225503", "username": "normalobo45"}, {"name": "Erica 09/12/18", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 514, "tweet_count": 9773, "listed_count": 1}, "id": "3264467103", "username": "ericaa2714"}, {"name": "Solcito \ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 284, "tweet_count": 27482, "listed_count": 0}, "id": "624206301", "location": "San Miguel, Argentina", "username": "ElianaTrufero"}, {"name": "Tony Quant", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2118, "following_count": 2243, "tweet_count": 80098, "listed_count": 22}, "id": "392828200", "location": "Essex, UK", "username": "TopRopeTony"}, {"name": "Zeus  +=+=", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4141, "following_count": 4984, "tweet_count": 17719, "listed_count": 10}, "id": "12187352", "location": "Catalunha, Espanha", "username": "zeeus80"}, {"name": "NUNCA TE RINDAS!!!!!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 476, "tweet_count": 6748, "listed_count": 0}, "id": "1035868479151374336", "location": "Durazno, Uruguay", "username": "Patrici84854297"}, {"name": "Marilu Otero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 1178, "tweet_count": 25682, "listed_count": 13}, "id": "48117516", "location": "Texas", "username": "mariluotero"}, {"name": "fernandiito", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 151, "tweet_count": 12988, "listed_count": 0}, "id": "1200007727940079616", "username": "aguador"}, {"name": "DIOSITO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44009, "following_count": 821, "tweet_count": 10847, "listed_count": 27}, "id": "1834492682", "location": "BARCELONA", "username": "XXKHVLEDXX"}, {"name": "La Patilla", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7539642, "following_count": 200, "tweet_count": 6315477, "listed_count": 15371}, "id": "124172948", "location": "Venezuela", "username": "la_patilla"}, {"name": "Tactatux", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 233, "tweet_count": 15134, "listed_count": 1}, "id": "2287713101", "location": "Mallorca", "username": "tractatux"}, {"name": "willowofwood", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13853, "following_count": 14134, "tweet_count": 137815, "listed_count": 0}, "id": "756526560975478785", "location": "\ud83c\udfbcescucha Espa\u00f1a,Patria m\u00eda\ud83c\udfbc", "username": "willowofwood_1"}, {"name": "Acorrecto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 792, "tweet_count": 33784, "listed_count": 3}, "id": "1172915419897876486", "username": "acorrectopol"}, {"name": "Trasnocho Cultural", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 587421, "following_count": 1172, "tweet_count": 72770, "listed_count": 1773}, "id": "66736384", "location": "C.C. Paseo Las Mercedes", "username": "trasnochocult"}, {"name": "Anal\u00edtica", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 120340, "following_count": 1892, "tweet_count": 783451, "listed_count": 1203}, "id": "40461089", "location": "Caracas, Venezuela", "username": "Analitica"}, {"name": "M\u00e9xico militarizado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1775, "following_count": 4043, "tweet_count": 124194, "listed_count": 39}, "id": "37865497", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "ajolote21"}, {"name": "Adriana Romero Silva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1717, "following_count": 2819, "tweet_count": 14544, "listed_count": 53}, "id": "92542061", "location": "Caracas, Venezuela", "username": "adriromerosilva"}, {"name": "Espectro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 1500, "tweet_count": 25938, "listed_count": 0}, "id": "1112463664781688837", "location": "Brasil", "username": "Espectr58370263"}, {"name": "Edgar Docas, vulgo Doquinha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 370, "tweet_count": 36231, "listed_count": 0}, "id": "2669375316", "location": "Fortaleza, Cear\u00e1", "username": "miseriqueime"}, {"name": "Mary Possetti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2722, "following_count": 3226, "tweet_count": 117249, "listed_count": 12}, "id": "2994841012", "location": "Argentina", "username": "Mary_Possetti"}, {"name": "leonardo cuy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 1009, "tweet_count": 93839, "listed_count": 17}, "id": "146537425", "location": "Eart", "username": "leonardocuy"}, {"name": "cuichot \ud83d\udc99\ud83d\udc2f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udfac", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1951, "following_count": 1904, "tweet_count": 89750, "listed_count": 2}, "id": "311159107", "location": "Buenos Aires - Argentina", "username": "cuichot"}, {"name": "Hugo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 322, "tweet_count": 46343, "listed_count": 7}, "id": "1619937918", "location": "Principado das Ast\u00farias", "username": "hugodiazglez"}, {"name": "mariobenitezmorales", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 105, "tweet_count": 47464, "listed_count": 0}, "id": "1654135729", "username": "benmorama"}, {"name": "\ud835\udc2f\ud835\udc22\ud835\udc1e\ud835\udc20\ud835\udc1a\ud83d\udcb8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 583, "tweet_count": 15158, "listed_count": 0}, "id": "1009105272659415040", "location": "na sua", "username": "viegaaa"}, {"name": "mr destiny", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 165, "tweet_count": 4026, "listed_count": 0}, "id": "4049420093", "location": "rn", "username": "petrjch"}, {"name": "Barbara Santana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 5002, "tweet_count": 791743, "listed_count": 21}, "id": "898442239", "location": "Stockholm", "username": "Barbara96913515"}, {"name": "Crichard Ratchel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 612, "tweet_count": 76278, "listed_count": 20}, "id": "274072815", "location": "Perdida", "username": "GoldenHum_"}, {"name": "Vicente P. Guardiola", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 1524, "tweet_count": 85311, "listed_count": 37}, "id": "270830208", "location": "Cartagena (Espa\u00f1a)", "username": "ViCe_CT"}, {"name": "Pedro Rodr\u00edguez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 766, "tweet_count": 24403, "listed_count": 0}, "id": "270407745", "location": "Cartagena, Espa\u00f1a", "username": "p_rodri"}, {"name": "Maria Musso \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\ude3a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9154, "following_count": 9762, "tweet_count": 228292, "listed_count": 2}, "id": "2759869099", "username": "meg170646"}, {"name": "jose javier brotons", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 234, "tweet_count": 1016, "listed_count": 0}, "id": "198519298", "location": "No quiero acordarme ", "username": "joseja2"}, {"name": "L\u00faci@lves", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 288, "tweet_count": 3222, "listed_count": 1}, "id": "191238602", "username": "_Lucialves"}, {"name": "Javiergc5", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 1284, "tweet_count": 10352, "listed_count": 0}, "id": "719722318", "location": "Galicia", "username": "Hejalor"}, {"name": "Anna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 191, "tweet_count": 6699, "listed_count": 2}, "id": "822186596107747328", "location": "Lombardy, Italy", "username": "AnnaTeresa2017"}, {"name": "charlie. \u2661", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 1084, "tweet_count": 4848, "listed_count": 3}, "id": "945462256577531905", "location": "walls", "username": "oldandroll"}, {"name": "vilex\ud83d\udc1d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13105, "following_count": 14213, "tweet_count": 20801, "listed_count": 31}, "id": "927226551124492289", "username": "yes_bridgertons"}, {"name": "@Penelope", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 782, "tweet_count": 150191, "listed_count": 0}, "id": "1178734224179974145", "location": "CABA", "username": "Penelop19779749"}, {"name": "maria ana.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 586, "tweet_count": 19413, "listed_count": 1}, "id": "1136369957908951046", "username": "ratovegano"}, {"name": "Julius of Hotland", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 1318, "tweet_count": 47758, "listed_count": 0}, "id": "905602299174805504", "location": "Chetoslovakia", "username": "juliopal74"}, {"name": "Hugo Nivin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 124, "tweet_count": 213, "listed_count": 0}, "id": "1171134797734977536", "location": "lima - Per\u00fa ", "username": "HugoNivin1"}, {"name": "Karla Ram\u00edrez Camarena", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8619, "following_count": 2355, "tweet_count": 15482, "listed_count": 41}, "id": "1014248713626234884", "location": "Peru", "username": "NinaSunqu"}, {"name": "Rafael C\u00e1nez Palomino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 1130, "tweet_count": 6917, "listed_count": 0}, "id": "706331327625297921", "location": "Lima, Peru", "username": "RafaelCanez3"}, {"name": "Marisol Rojas I", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 1092, "tweet_count": 39609, "listed_count": 9}, "id": "219842159", "username": "M_RojasI"}, {"name": "kiowa \ud83c\udff9 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2148, "following_count": 1165, "tweet_count": 124620, "listed_count": 39}, "id": "30883714", "location": "VNG", "username": "wilbpack"}, {"name": "The Champions", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 772, "tweet_count": 4303, "listed_count": 0}, "id": "998903017071144960", "location": "Bento city , Rio de Janeiro", "username": "Lhaawi09"}, {"name": "cantarita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 78, "tweet_count": 51487, "listed_count": 0}, "id": "274145047", "username": "Carolyn_lee720"}, {"name": "The human Bender", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 854, "tweet_count": 52537, "listed_count": 0}, "id": "3211893353", "username": "Assurdobot"}, {"name": "Mariano Juan Guasch", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 156, "tweet_count": 3381, "listed_count": 10}, "id": "629642897", "location": "ibiza", "username": "MarianoJuanGua1"}, {"name": "serrgv", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 4, "tweet_count": 72310, "listed_count": 46}, "id": "168852602", "location": "Paraguay", "username": "serrgv"}, {"name": "Luis Flores", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 1071, "tweet_count": 115246, "listed_count": 0}, "id": "710987037281755137", "username": "luisitoflores71"}, {"name": "brenda\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 34, "tweet_count": 10, "listed_count": 0}, "id": "1205522231994003458", "username": "brescint"}, {"name": "sergio santana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 451, "tweet_count": 8897, "listed_count": 1}, "id": "3311994225", "location": "Rosario, Argentina", "username": "ferminsan11"}, {"name": "RT", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3084492, "following_count": 680, "tweet_count": 428369, "listed_count": 21510}, "id": "64643056", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "username": "RT_com"}, {"name": "ghandi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 431, "tweet_count": 139601, "listed_count": 35}, "id": "2796169176", "username": "gusano7234"}, {"name": "COLOMBIANO:GO_HOME", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 2493, "tweet_count": 126059, "listed_count": 19}, "id": "2428062469", "username": "carlosipb14"}, {"name": "OMEDOM", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 72, "tweet_count": 18752, "listed_count": 2}, "id": "939788636", "username": "ome1792"}, {"name": "maroca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 350, "tweet_count": 43828, "listed_count": 1}, "id": "328239755", "username": "Epithymiav"}, {"name": "xu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 180, "tweet_count": 17014, "listed_count": 0}, "id": "3071263043", "username": "julia_vlimaa"}, {"name": "Hugo Carrasco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1934, "following_count": 838, "tweet_count": 13613, "listed_count": 12}, "id": "280108371", "location": "San Fernando de Henares", "username": "Hugo830_"}, {"name": "Said", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 309, "tweet_count": 5277, "listed_count": 0}, "id": "491935369", "username": "saidvillegas1"}, {"name": "Ricarlos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 1582, "tweet_count": 131047, "listed_count": 12}, "id": "14073063", "location": "Rioverde, SLP, a ratos", "username": "Ricarlos"}, {"name": "((Ernesto ElZeide)))", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4284, "following_count": 1165, "tweet_count": 713447, "listed_count": 161}, "id": "33350532", "location": "Buenos Aires", "username": "elzeide"}, {"name": "Geller \ud83e\udd43", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 213, "tweet_count": 899, "listed_count": 0}, "id": "874831957515014149", "location": "Torres, Brasil", "username": "geller_jeferson"}, {"name": "Ta\u00edse \ud83e\udd0d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 274, "tweet_count": 24650, "listed_count": 0}, "id": "931368648731758592", "username": "_taisenunes_"}, {"name": "Lechuza Ale \ud83e\udd89\ud83c\udf40\ud83c\udfa8\ud83c\udf20:-)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3602, "following_count": 918, "tweet_count": 495425, "listed_count": 23}, "id": "2800368085", "location": "Conurbano Town", "username": "LechuzaAlelu"}, {"name": "GOI Emilia-Romagna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 93, "tweet_count": 1496, "listed_count": 1}, "id": "974176603319209984", "location": "Emilia Romagna, Italia", "username": "GOI_ER"}, {"name": "\ud835\udd3e\u211d\ud835\udd38\u2115\ud835\udd3b\ud835\udd3c \ud835\udd46\u211d\ud835\udd40\ud835\udd3c\u2115\ud835\udd4b\ud835\udd3c \ud835\udd3b'\ud835\udd40\ud835\udd4b\ud835\udd38\ud835\udd43\ud835\udd40\ud835\udd38", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 10363, "following_count": 33, "tweet_count": 11004, "listed_count": 90}, "id": "327141260", "location": "Roma, ITALIA \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "GrandeOrienteit"}, {"name": "Marilda Iuval\u00e9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2857, "following_count": 2488, "tweet_count": 326801, "listed_count": 7}, "id": "67453509", "location": "P\u00e9rez Mill\u00e1n", "username": "Marilda_I"}, {"name": "P\u00e2mela \ud83c\udf35", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1492, "following_count": 984, "tweet_count": 4884, "listed_count": 1}, "id": "3224849327", "location": "Maring\u00e1, Brasil", "username": "pamehh00"}, {"name": "cauana com c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 295, "tweet_count": 8074, "listed_count": 0}, "id": "859894845980233729", "location": "Merc\u00fario", "username": "cauanadsg"}, {"name": "Flor nos ver\u00e1n volver juntos!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2628, "following_count": 3153, "tweet_count": 72971, "listed_count": 4}, "id": "1072910682625064961", "username": "floppychiesaho1"}, {"name": "\ud835\udd07\ud835\udd2f\ud835\udd1e\ud835\udd20\ud835\udd32\ud835\udd29\ud835\udd2c / partially back from Hell\u2122", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 1451, "tweet_count": 22577, "listed_count": 14}, "id": "88041767", "location": "La Chingada ", "username": "ThatSugarJunkie"}, {"name": "Hilda \ud83d\udc95", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 396, "tweet_count": 35073, "listed_count": 10}, "id": "341910547", "location": "Somewhere in Spacetime.", "username": "AllonsyMexGirl"}, {"name": "\u0408\u043cr", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4331, "following_count": 1490, "tweet_count": 89407, "listed_count": 76}, "id": "386806131", "location": "A Coru\u00f1a", "username": "Jes1906"}, {"name": "Fabio Jorge Rusconi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3209, "following_count": 3096, "tweet_count": 111213, "listed_count": 0}, "id": "829773688790736896", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "taladroURQ"}, {"name": "Degradaci\u00f3n Paizal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 713, "tweet_count": 42985, "listed_count": 4}, "id": "2916534826", "location": "En el blog soy medio serio.", "username": "Paizal_Oso"}, {"name": "Flavia Mercurio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 82, "tweet_count": 2282, "listed_count": 0}, "id": "1082963658269954055", "location": "N\u00e1poles, Campania", "username": "mercurio_flavia"}, {"name": "FrancescaIGAG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 364, "tweet_count": 12350, "listed_count": 0}, "id": "1039778096365412352", "location": "L\u00e1zio, It\u00e1lia", "username": "FrancescaIGAG"}, {"name": "PCTE Pa\u00eds Valenci\u00e0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 104, "tweet_count": 4509, "listed_count": 3}, "id": "996437109736079362", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "username": "pctePV"}, {"name": "VAMOS LA REP\u00daBLICA!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1793, "following_count": 4974, "tweet_count": 265216, "listed_count": 1}, "id": "4579944141", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "petitand"}, {"name": "Numaraiva ao vivo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 404, "tweet_count": 14308, "listed_count": 0}, "id": "1167467733371502593", "location": "Minas Gerais, Brazil", "username": "advocatebrazil"}, {"name": "Bruna Paz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 763, "tweet_count": 13488, "listed_count": 0}, "id": "952653076275630080", "username": "brupaz6"}, {"name": "Jordi Castillo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 574, "tweet_count": 21067, "listed_count": 4}, "id": "1166378533", "location": "Alacant", "username": "JordietPetrer"}, {"name": "Victor Cruz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 143, "tweet_count": 3648, "listed_count": 0}, "id": "1069388965759860741", "username": "VictorC65113400"}, {"name": "el Fatiga Vive!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 162, "tweet_count": 7403, "listed_count": 0}, "id": "1005826396810293248", "location": "Uruguay", "username": "sebadutra"}, {"name": "\ud835\udc11\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc1a\ud835\udc25\ud835\udc1d\ud835\udc28 \ud835\udc12\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc2f\ud835\udc1e\ud835\udc2d\ud835\udc2d\ud835\udc22", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9405, "following_count": 2947, "tweet_count": 68360, "listed_count": 26}, "id": "175488432", "location": "Atl\u00e1ntida - Canelones - R.O.U", "username": "Rinaldo_SL"}, {"name": "Carmela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3339, "following_count": 2711, "tweet_count": 711254, "listed_count": 20}, "id": "884023737745645572", "location": "Italia", "username": "Carmela_oltre"}, {"name": "daniela doveri", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 953, "tweet_count": 725, "listed_count": 0}, "id": "486491400", "location": "Tuscany, Italy", "username": "doverid"}, {"name": "jociane godoy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 174, "tweet_count": 6932, "listed_count": 0}, "id": "834927322411184128", "location": "Maring\u00e1, Brasil", "username": "jocianegodoy"}, {"name": "Alltemir", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12411, "following_count": 12403, "tweet_count": 128387, "listed_count": 3}, "id": "894360375055044608", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Alltemir7"}, {"name": "Juan Palomo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 1204, "tweet_count": 70033, "listed_count": 5}, "id": "3180037684", "username": "juanpalomo74"}, {"name": "La verdad molesta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 53, "tweet_count": 4444, "listed_count": 0}, "id": "1195310209880776704", "username": "Jorge72170782"}, {"name": "Mar\u00eda Jos\u00e9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 1089, "tweet_count": 28749, "listed_count": 1}, "id": "3105750694", "location": "Tabarnia, Espa\u00f1a", "username": "reiniciandome23"}, {"name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8El F\u00f3sil Tabarn\u00e9s!!\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 281, "tweet_count": 4577, "listed_count": 2}, "id": "971433056799285248", "location": "Espa\u00f1a!!! ", "username": "FosilTabarnia"}, {"name": "CONTROLANDO LA IRA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 1255, "tweet_count": 34652, "listed_count": 0}, "id": "1155408544063209472", "location": "A 15.000 km de Argenzuela.", "username": "Jodanseidiotas"}, {"name": "\u0454\u0e53\u0454\u05e7\u00e9 \u0433\u0454y \u0e04y\u0e04y\u0e04y\ud83d\udc1d\ud83d\udc19", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 730, "tweet_count": 154565, "listed_count": 13}, "id": "189846343", "location": "Pa\u00eds Multicolor", "username": "mpreyb"}, {"name": "V\u00edctor Bl\u00e1zquez.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2713, "following_count": 2018, "tweet_count": 27585, "listed_count": 78}, "id": "29556888", "location": "Castle Hill", "username": "victorzblazquez"}, {"name": "Belmonte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 178, "tweet_count": 38545, "listed_count": 0}, "id": "780461077259837440", "location": "Cachoeirinha, Brasil", "username": "belmonte3_"}, {"name": "Corona Pilu \ud83e\udda0\ud83d\ude37", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 820, "tweet_count": 27421, "listed_count": 10}, "id": "98178122", "location": "La Paz, Baja California Sur", "username": "RFeerman"}, {"name": "EUROCOPS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9595, "following_count": 401, "tweet_count": 58924, "listed_count": 55}, "id": "2203404986", "username": "Eurocops1"}, {"name": "Bruno \ud83e\udef0\ud83c\udffd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 52, "tweet_count": 30566, "listed_count": 0}, "id": "890061088016011265", "location": "632", "username": "BrunoErhardt_"}, {"name": "be", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4658, "following_count": 2224, "tweet_count": 66115, "listed_count": 13}, "id": "1257751423", "username": "brndagomes"}, {"name": "El_t\u00edo_la_estaca!!!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 197, "tweet_count": 7746, "listed_count": 0}, "id": "2490494313", "location": "Santander", "username": "DruidaHierbajos"}, {"name": "\ud83c\udf65MEU REF\u00daGIO NERD\ud83c\udf65 | twitch.tv/meurefugionerd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4104, "following_count": 3705, "tweet_count": 162368, "listed_count": 10}, "id": "947171460925329408", "location": "Minha Terra Tinha Palmeiras", "username": "MeuRefugioNerd"}, {"name": "Miguel Angel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 1099, "tweet_count": 95081, "listed_count": 7}, "id": "531751668", "username": "elotroartista"}, {"name": "elbi cortez funes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4463, "following_count": 4993, "tweet_count": 278449, "listed_count": 9}, "id": "3403398057", "location": "Espa\u00f1a", "username": "ElbiCortezFunes"}, {"name": "Embajadaeeuuarg", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 63211, "following_count": 859, "tweet_count": 21821, "listed_count": 413}, "id": "118704347", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "EmbajadaEEUUarg"}, {"name": "Gustavo Herrmann", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9351, "following_count": 8700, "tweet_count": 59513, "listed_count": 6}, "id": "749732725469437953", "location": "San Juan, Argentina", "username": "adlerwappen"}, {"name": "LA VIEJA DEL TERCERO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 138, "tweet_count": 19188, "listed_count": 0}, "id": "1067011865295929344", "username": "MAITEPEREZGUTI1"}, {"name": "Yoyinex", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1174, "following_count": 836, "tweet_count": 19439, "listed_count": 1}, "id": "56784860", "location": "Chile", "username": "NelsonEscobar"}, {"name": "JAY-ONE DJ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 1088, "tweet_count": 6678, "listed_count": 4}, "id": "533384433", "location": "TOLEDO", "username": "JAYONEDJ"}, {"name": "Jose Allauca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 429, "tweet_count": 1977, "listed_count": 0}, "id": "1006190529946832896", "username": "JoseAllaucaQ"}, {"name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461223, "following_count": 46, "tweet_count": 75480, "listed_count": 544}, "id": "829750511624679424", "location": "Lima, Peru", "username": "Politica_LR"}, {"name": "norma", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 56, "tweet_count": 15760, "listed_count": 0}, "id": "1114705964", "username": "cachi_ta"}, {"name": "laurence alejandro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 1394, "tweet_count": 12502, "listed_count": 0}, "id": "521962328", "location": "soy tabasque\u00f1o,mexicano.", "username": "deedmau5"}, {"name": "Jos\u00e9 gomez c Gurza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 609, "tweet_count": 157, "listed_count": 0}, "id": "194406347", "location": "mexico", "username": "josegomezgurza"}, {"name": "AP\u00d3STOLO MARCOS GOMES", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 320, "tweet_count": 857, "listed_count": 0}, "id": "1003650374601990144", "username": "marcos46487966"}, {"name": "Bel\u00e9n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8386, "following_count": 9015, "tweet_count": 134159, "listed_count": 28}, "id": "344764364", "username": "____Belen__"}, {"name": "COJONES AZUL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1940, "following_count": 1721, "tweet_count": 62842, "listed_count": 26}, "id": "840489204", "username": "COJONESAZUL"}, {"name": "\ud835\ude79. \ud835\ude81\ud835\ude8a\ud835\ude8f\ud835\ude92\ud835\ude8c\ud835\ude94", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 1667, "tweet_count": 46849, "listed_count": 7}, "id": "65031285", "location": "Muria\u00e9 - MG", "username": "Jrafick"}, {"name": "EJH", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 306, "tweet_count": 5753, "listed_count": 0}, "id": "989882367048331264", "username": "foiboafoiboa"}, {"name": "Saintclairange", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 423, "tweet_count": 13797, "listed_count": 0}, "id": "774988645522665472", "location": "Moreno, Argentina", "username": "saintclairange"}, {"name": "Duda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 339, "tweet_count": 2663, "listed_count": 1}, "id": "963611156244987904", "location": "Cachoeirinha, Brasil", "username": "Eduardasp61"}, {"name": "Atome de Savoir \u269b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87847, "following_count": 38, "tweet_count": 9373, "listed_count": 139}, "id": "1198635198268813312", "location": "Paris, France", "username": "Atomedesavoir"}, {"name": "Por el ojo de la cerradura", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1251, "following_count": 161, "tweet_count": 146700, "listed_count": 5}, "id": "4434928760", "location": "Los Cacicazgos, Santo Domingo, Rep\u00fablica Dominicana", "username": "porojocerradura"}, {"name": "Beatriz A Albaytero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25842, "following_count": 19809, "tweet_count": 88823, "listed_count": 66}, "id": "196785203", "username": "bealbaytero"}, {"name": "Solange Nipoti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 1218, "tweet_count": 34886, "listed_count": 1}, "id": "539224449", "username": "Niposolan"}, {"name": "Berenguer Minguet \u0646 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3305, "following_count": 2515, "tweet_count": 102208, "listed_count": 7}, "id": "534245184", "location": "Regne de Val\u00e9ncia - Espa\u00f1a", "username": "berenguermin"}, {"name": "renge", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 62, "tweet_count": 852, "listed_count": 0}, "id": "513037821", "username": "renge2009"}, {"name": "AlanJG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 41, "tweet_count": 2102, "listed_count": 1}, "id": "447135522", "username": "AllanJG9"}, {"name": "Alicia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 238, "tweet_count": 38868, "listed_count": 0}, "id": "2161762621", "username": "aliciah1912"}, {"name": "cg\ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 1990, "tweet_count": 31177, "listed_count": 5}, "id": "3349238829", "username": "Carmen_Glo_Ro"}, {"name": "J.C.Santos\u300agetaparo\u300b \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2649, "following_count": 481, "tweet_count": 1016406, "listed_count": 108}, "id": "529355171", "username": "getaparo"}, {"name": "Navarrico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1193, "following_count": 1724, "tweet_count": 12402, "listed_count": 7}, "id": "164036072", "location": "Navarra", "username": "_Navarrico"}, {"name": "luisx", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 370, "tweet_count": 19546, "listed_count": 0}, "id": "970285163983835137", "username": "xluisx20"}, {"name": "Favero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 527, "tweet_count": 14071, "listed_count": 0}, "id": "1072991130734735360", "location": "ZN - 659", "username": "favero_31"}, {"name": "Fox Mulder", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 426, "tweet_count": 4284, "listed_count": 3}, "id": "47723553", "location": "Madrid ", "username": "antoniojgs"}, {"name": "NoPueden. No \u2764\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83e\udde1 @vox_es", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1745, "following_count": 3012, "tweet_count": 10605, "listed_count": 5}, "id": "474874806", "username": "anonimo0410"}, {"name": "alicia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 1350, "tweet_count": 231554, "listed_count": 4}, "id": "3041230517", "username": "AliciaAleg"}, {"name": "Rosal\u00eda Prop\u00edn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 1087, "tweet_count": 150463, "listed_count": 57}, "id": "2385227934", "location": "Alcorc\u00f3n", "username": "rosapropin"}, {"name": "Francisco J. Torres", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 901, "tweet_count": 21384, "listed_count": 2}, "id": "1016986690743930880", "location": "Alcorc\u00f3n, Spain", "username": "pacotorres1971"}, {"name": "manuel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7904, "following_count": 8694, "tweet_count": 114634, "listed_count": 61}, "id": "231942762", "username": "elpuce"}, {"name": "Omar Lohora Orta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 79, "tweet_count": 342, "listed_count": 0}, "id": "728251573529280512", "username": "un_viajero_X"}, {"name": "Yeshe \u1d40\u02b0\u1d49 \u1d41\u207f\u1da6\u1d5b\u1d49\u02b3\u02e2\u1d49 \u1da6\u02e2 \u02e2\u1d57\u02b3\u1d43\u207f\u1d4d\u1d49\u02b3 \u1d57\u02b0\u1d43\u207f \u02b7\u1d49 \u1d9c\u1d43\u207f \u1d57\u02b0\u1da6\u207f\u1d4f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2401, "following_count": 3971, "tweet_count": 89589, "listed_count": 8}, "id": "221135566", "location": "Ross 128 b", "username": "yeshebcn"}, {"name": "Ninoslav \u0160afari\u0107", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1751, "following_count": 3461, "tweet_count": 154725, "listed_count": 57}, "id": "392221059", "location": "Zagreb", "username": "NinoslavSafaric"}, {"name": "lelayna\ud83d\udd3b \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 1030, "tweet_count": 83894, "listed_count": 3}, "id": "3343374345", "username": "eloynall"}, {"name": "Mereces saberlo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22748, "following_count": 1304, "tweet_count": 95913, "listed_count": 68}, "id": "2244100734", "location": "Espa\u00f1a", "username": "merece_saberlo"}, {"name": "Alejandro Palli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 98, "tweet_count": 1619, "listed_count": 0}, "id": "1144063536064335872", "username": "AlejandroPalli2"}, {"name": "WongoM", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 233, "tweet_count": 3540, "listed_count": 1}, "id": "994388642255790080", "location": "Galicia, Espa\u00f1a", "username": "wongom26"}, {"name": "Alejandro(Tu DJ fav)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 504, "tweet_count": 17162, "listed_count": 1}, "id": "775102785230700544", "username": "Sandiia__"}, {"name": "Roberto Av", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 245, "tweet_count": 3876, "listed_count": 0}, "id": "872007581929283585", "username": "rob_avo"}, {"name": "twittopoco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 23, "tweet_count": 6302, "listed_count": 0}, "id": "1027614455742582785", "username": "twittopoco1"}, {"name": "\ud83d\udcc8\ud83d\udcf7Carlos JG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3817, "following_count": 245, "tweet_count": 91798, "listed_count": 153}, "id": "5962432", "location": "Spain", "username": "CarlosJG"}, {"name": "Anita Noire \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 1338, "tweet_count": 45409, "listed_count": 8}, "id": "389620779", "location": "Islas Feroe", "username": "AnitaNoire"}, {"name": "Luis \u00c1ngel O\u00f1ate", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 143, "tweet_count": 126623, "listed_count": 3}, "id": "394946756", "location": "Zaragoza", "username": "lonacua"}, {"name": "Vai Corinthians!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 1757, "tweet_count": 108555, "listed_count": 1}, "id": "47301668", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "GustavoNovaes"}, {"name": "Lola Aronovich", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 195577, "following_count": 13677, "tweet_count": 299478, "listed_count": 704}, "id": "182573469", "location": "Fortaleza - CE", "username": "lolaescreva"}, {"name": "Isra GonLlo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 408, "tweet_count": 71195, "listed_count": 36}, "id": "499977084", "location": "madrid", "username": "israel_gon_llo"}, {"name": "Periodista Digital", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 69660, "following_count": 3809, "tweet_count": 117510, "listed_count": 1451}, "id": "78106895", "location": "Madrid", "username": "periodistadigit"}, {"name": "jehuty.v10", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 153, "tweet_count": 47040, "listed_count": 0}, "id": "42577457", "username": "jehutyv10"}, {"name": "David Drago\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 1972, "tweet_count": 18839, "listed_count": 2}, "id": "3147702299", "username": "daviddrago31"}, {"name": "Carlitas Antenitas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 220, "tweet_count": 15938, "listed_count": 2}, "id": "302614964", "username": "carlitasanteni"}, {"name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 Jos\u00e9 \u00c1ngel P\u00e9rez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 223, "tweet_count": 16238, "listed_count": 17}, "id": "707125201", "username": "japerloz"}, {"name": "Pol\u00edticamente Incorrecto \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 130, "tweet_count": 73, "listed_count": 0}, "id": "1205422904374108160", "username": "LibrePolitico"}, {"name": "Keko Barde \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2#ChristianLivesMatter", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 1336, "tweet_count": 10869, "listed_count": 3}, "id": "2491538725", "username": "motarimoto"}, {"name": "GRACE. \u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5976, "following_count": 6354, "tweet_count": 115937, "listed_count": 4}, "id": "1113527104807870465", "location": "Espa\u00f1a", "username": "Grace51160615"}, {"name": "Jose Angel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1471, "following_count": 3035, "tweet_count": 194404, "listed_count": 3}, "id": "279123934", "location": "Espa\u00f1a", "username": "zamozu"}, {"name": "Ana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3932, "following_count": 5000, "tweet_count": 129552, "listed_count": 2}, "id": "1172457403624898561", "username": "Ana33540637"}, {"name": "victor morillo \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7878, "following_count": 8451, "tweet_count": 144303, "listed_count": 165}, "id": "38075838", "location": "En algun lugar dla Mancha creo", "username": "vmorillo"}, {"name": "juanma_mx", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 1253, "tweet_count": 42438, "listed_count": 1}, "id": "102908454", "location": "mexico city", "username": "juanmaaceves"}, {"name": "hola :)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 43, "tweet_count": 45, "listed_count": 0}, "id": "1205768780338647040", "username": "hijodeputapeli1"}, {"name": "\ud83c\udf0a marina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 270, "tweet_count": 62413, "listed_count": 8}, "id": "279045999", "location": "La Ba\u00f1eza, Le\u00f3n", "username": "anirametatsila"}, {"name": "Federico Machado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1795, "following_count": 725, "tweet_count": 4967, "listed_count": 2}, "id": "1001155046539710465", "location": "Maldonado, Uruguay", "username": "FedeMachadoG"}, {"name": "lohaine \u2720", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1469, "following_count": 857, "tweet_count": 15291, "listed_count": 0}, "id": "1062749833038049280", "username": "crvglohaine"}, {"name": "Jupel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 703, "tweet_count": 12502, "listed_count": 0}, "id": "839881142597783552", "username": "NetoDurao"}, {"name": "ana fernaud", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 423, "tweet_count": 38244, "listed_count": 3}, "id": "338271211", "username": "afernaud"}, {"name": "P\u00fablico", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1148948, "following_count": 1582, "tweet_count": 549101, "listed_count": 15487}, "id": "17676713", "location": "Madrid, Spain", "username": "publico_es"}, {"name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19185, "following_count": 20644, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "id": "958453028323053568", "location": "Galicia ", "username": "antoniocendanf1"}, {"name": "JDLOR \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 16, "tweet_count": 3076, "listed_count": 0}, "id": "879094481101959173", "location": "Comunidade Valenciana, Espanha", "username": "JoseDLOR"}, {"name": "Jose A R \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4088, "following_count": 4999, "tweet_count": 151779, "listed_count": 15}, "id": "455324158", "location": "espa\u00f1a", "username": "_JARINCON"}, {"name": "Hermelinda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 863, "tweet_count": 1931, "listed_count": 5}, "id": "765940405686894593", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "herme_linda4"}, {"name": "Rana de Castilla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 688, "tweet_count": 14147, "listed_count": 2}, "id": "429076749", "location": "Toledo", "username": "ranacastellana"}, {"name": "LaBitter", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13261, "following_count": 850, "tweet_count": 119776, "listed_count": 57}, "id": "704037426256338944", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "LadyBitterKas"}, {"name": "SEGRE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30567, "following_count": 1139, "tweet_count": 180191, "listed_count": 507}, "id": "211265924", "location": "Lleida", "username": "SEGREcom"}, {"name": "Foro Canario de Enfermeras de Salud Mental", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 402, "tweet_count": 423, "listed_count": 1}, "id": "1174438613444153344", "location": "Ilhas Can\u00e1rias, Espanha", "username": "ForoMental"}, {"name": "YONI CASTRO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9251, "following_count": 10178, "tweet_count": 487372, "listed_count": 229}, "id": "2447373036", "username": "yoni3556_luis"}, {"name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Marsala\ud83c\udf39\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6938, "following_count": 6469, "tweet_count": 161707, "listed_count": 13}, "id": "2691099212", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "PazGuerraDelRio"}, {"name": "gege", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 491, "tweet_count": 4123, "listed_count": 0}, "id": "1105521276205129729", "username": "jovanna_____"}, {"name": "Carlos Salom\u00e3o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 3, "tweet_count": 243, "listed_count": 0}, "id": "953409255557738496", "location": "Teresina, Brasil", "username": "fpsCSN"}, {"name": "Fernando Alvarenga", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 682415, "following_count": 349, "tweet_count": 8835, "listed_count": 726}, "id": "3220885052", "username": "fer"}, {"name": "@capaster 19 Nadie merece que lo quieran a medias!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2895, "following_count": 3079, "tweet_count": 146736, "listed_count": 80}, "id": "2586087973", "location": "Madrid", "username": "capaster19"}, {"name": "ABC Espa\u00f1a", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 26900, "following_count": 198, "tweet_count": 65971, "listed_count": 350}, "id": "2596081200", "username": "abcespana"}, {"name": "nana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 237, "tweet_count": 2802, "listed_count": 0}, "id": "988602262732918784", "location": "La Paz, Baja California Sur", "username": "dannacarballo_"}, {"name": "Juan Mcgarrett", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 477, "tweet_count": 1440, "listed_count": 0}, "id": "959132865182228480", "location": "La Paz, Baja California Sur", "username": "JuanMcgarrett"}, {"name": "pol", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 245, "tweet_count": 27120, "listed_count": 4}, "id": "2293341414", "location": "Legan\u00e9s - Le\u00f3n ", "username": "_destellos"}, {"name": "Emet Guevara. Aspiracionista.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7656, "following_count": 7729, "tweet_count": 22309, "listed_count": 5}, "id": "1114856851428896768", "username": "G19Terry"}, {"name": "Ansotegi `\u2605\u02ce\u262d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1790, "following_count": 4997, "tweet_count": 203341, "listed_count": 25}, "id": "727069705043861504", "location": "Brasil", "username": "Ansotegi1"}, {"name": "Ambig\u00fcedad Constructiva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2512, "following_count": 1494, "tweet_count": 109933, "listed_count": 3}, "id": "946902708438650880", "location": "Barcelona, Tabarnia, Espa\u00f1a", "username": "AmbiConstructiv"}, {"name": "Andre Bernardino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 231, "tweet_count": 1615, "listed_count": 0}, "id": "35243372", "location": "Brasil", "username": "Bernardino32"}, {"name": "Gabriel Monteiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408878, "following_count": 600, "tweet_count": 4775, "listed_count": 187}, "id": "1073226183461011456", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "GMonteiroRJ"}, {"name": "\u03a8\u03c8 \u05e8\u05d6\u05d4 \u05d9\u05e9\u05e8\u05d0\u05dc \u03c8\u03a8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 3142, "tweet_count": 16405, "listed_count": 2}, "id": "192646051", "location": "Monterrey, Mexico", "username": "israelslim"}, {"name": "Gonzalo Schillacci #NoNosCallaran", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1673, "following_count": 4904, "tweet_count": 17220, "listed_count": 7}, "id": "2972262867", "location": "Tarragona, Espa\u00f1a", "username": "LlopVaquer"}, {"name": "Antonio Cid de Rivera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3024, "following_count": 947, "tweet_count": 28242, "listed_count": 71}, "id": "166333501", "location": "C\u00e1ceres, Espa\u00f1a", "username": "_antoniocid"}, {"name": "Antonio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1272, "following_count": 1097, "tweet_count": 72425, "listed_count": 5}, "id": "2465266770", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "flowerbooy_"}, {"name": "moonchild", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 733, "tweet_count": 49708, "listed_count": 4}, "id": "2192807053", "username": "sansho_shima"}, {"name": "amora", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4782, "following_count": 3725, "tweet_count": 19459, "listed_count": 0}, "id": "1010392593488805888", "username": "amorasosi"}, {"name": "Joaquin Lobato", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 1124, "tweet_count": 16070, "listed_count": 3}, "id": "467754303", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "username": "joaquinLobato10"}, {"name": "Susi Repetto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 212, "tweet_count": 100728, "listed_count": 1}, "id": "1059168774975356933", "username": "RepettoSusi"}, {"name": "Isabella Abad", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4096, "following_count": 1622, "tweet_count": 42261, "listed_count": 110}, "id": "4869848134", "location": "Uruguai", "username": "isabellaabad1"}, {"name": "Conchi Arag\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}, "id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "ConchiAragonP"}, {"name": "Pier V. Sassone #facciamorete #FBPE #HaveDemocracy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5202, "following_count": 5727, "tweet_count": 254318, "listed_count": 41}, "id": "3194573930", "location": "Diano Marina, Liguria", "username": "pvsassone"}, {"name": "\ud83d\udc31justi mendoza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 1020, "tweet_count": 83762, "listed_count": 5}, "id": "101882360", "location": "ROSARIO", "username": "iggupor"}, {"name": "Izabely\ud83c\udf37", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 234, "tweet_count": 154, "listed_count": 0}, "id": "1205666566400094208", "location": "Governador Valadares, Brasil", "username": "Izabely38862641"}, {"name": "\ud83c\udf38Izabely\ud83c\udf38", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 126, "tweet_count": 389, "listed_count": 0}, "id": "1181550670048120832", "username": "Izabely38862648"}, {"name": "Firulais", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11836, "following_count": 12179, "tweet_count": 599217, "listed_count": 22}, "id": "60982903", "location": "Necochea, Argentina", "username": "romanroberto"}, {"name": "\u041c\u0430\u043b\u0435\u043d\u0430 \ud83c\udf0c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 162, "tweet_count": 66167, "listed_count": 2}, "id": "1679685002", "location": "Soviet Republic Of Texas", "username": "petitechosesx"}, {"name": "Rrt\u00d8 \ud83d\udc1f\ud83c\udf3b\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3262, "following_count": 3867, "tweet_count": 75719, "listed_count": 1}, "id": "270844902", "location": "Catania, Sicilia", "username": "RRT_LML"}, {"name": "enoque de moura louren\u00e7o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 812, "tweet_count": 39714, "listed_count": 0}, "id": "1190770745166696449", "username": "EnoqueLourenco"}, {"name": "loli ber", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 305, "tweet_count": 475790, "listed_count": 17}, "id": "498913971", "username": "lolibejarano"}, {"name": "\u03a9 Mary Spes \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1355, "following_count": 725, "tweet_count": 269970, "listed_count": 1}, "id": "2535751839", "username": "MarySpes"}, {"name": "LucianoBarraCaraccio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27921, "following_count": 1128, "tweet_count": 73702, "listed_count": 152}, "id": "1096235264", "username": "LucianoBarraCar"}, {"name": "Gema", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 560, "tweet_count": 11797, "listed_count": 0}, "id": "1128808410", "username": "GemyDiez"}, {"name": "Rosalbaislas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 371, "tweet_count": 52325, "listed_count": 0}, "id": "826267362970071041", "username": "Rosalbaamlove"}, {"name": "CMG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1234, "following_count": 1334, "tweet_count": 47231, "listed_count": 0}, "id": "994244836646584323", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "username": "CesarMGMDTRCS"}, {"name": "m@rta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 377, "tweet_count": 12112, "listed_count": 1}, "id": "40987634", "location": "Recife, Brasil", "username": "d3sdinova"}, {"name": "Toni", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 101, "tweet_count": 10217, "listed_count": 0}, "id": "984478919075213312", "username": "toni_hns"}, {"name": "Javier L\u00f3pez\ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 779, "tweet_count": 25928, "listed_count": 6}, "id": "593945742", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "username": "JaviLopez_91"}, {"name": "Caifo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 263, "tweet_count": 56838, "listed_count": 14}, "id": "108825492", "location": "Guadalajara, Mexico", "username": "Caifo"}, {"name": "vampipe \u2368", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 428501, "following_count": 302, "tweet_count": 36073, "listed_count": 840}, "id": "35036854", "location": "\uea00\uea00\uea00", "username": "vampipe"}, {"name": "Felipe Giraldo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 1357, "tweet_count": 20348, "listed_count": 1}, "id": "861326970407329792", "location": "Essen, Germany", "username": "Gairahardu"}, {"name": "Dering258", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4665, "following_count": 4848, "tweet_count": 75383, "listed_count": 0}, "id": "2914348204", "location": "Argentina ", "username": "dering258"}, {"name": "H. Cata Pi\u00f1eyro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 636, "tweet_count": 32608, "listed_count": 1}, "id": "953756354", "username": "HPieyro"}, {"name": "Ing. Daniel Mart\u00ednez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133005, "following_count": 1599, "tweet_count": 7306, "listed_count": 195}, "id": "2497269751", "location": "Montevideo, Uruguay", "username": "Dmartinez_uy"}, {"name": "K \u2606 R | 0 S \u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2678, "following_count": 2787, "tweet_count": 61686, "listed_count": 30}, "id": "400795571", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "username": "KarJar_"}, {"name": "#CorrupcionOJusticia #CFKChorra \ud83d\udd90", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3330, "following_count": 986, "tweet_count": 185667, "listed_count": 33}, "id": "27130735", "location": "Argentina", "username": "MyNameIs_Dita"}], "tweets": [{"edit_history_tweet_ids": ["1205646259450777600"], "created_at": "2019-12-14T00:30:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "author_id": "130571720", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.846, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.7015, "type": "Person", "normalized_text": "Golias"}, {"start": 155, "end": 158, "probability": 0.7331, "type": "Person", "normalized_text": "Saul"}]}, "text": "O nome de Davi foi exaltado e cantado na terra quando ele matou Golias. Mas seu nome se tornou grande no c\u00e9u, quando ele teve a oportunidade mas n\u00e3o matou Saul.\n\nN\u00e3o se trata da for\u00e7a que voc\u00ea tem para bater, mas o quanto voc\u00ea \u00e9 injusti\u00e7ado e \u00e9 capaz de resistir!", "id": "1205646259450777600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197116394850131968"], "in_reply_to_user_id": "1103977372955615233", "created_at": "2019-11-20T11:36:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 9, "like_count": 837, "quote_count": 3}, "author_id": "1103977372955615233", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197116393172459520"}], "text": "El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde mis 15 a\u00f1os, ataques de rabia, falta de concentraci\u00f3n, insomnio, baja autoestima, nerviosismo, miedos irracionales, timidez...", "id": "1197116394850131968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205824109629845505"], "in_reply_to_user_id": "122611540", "created_at": "2019-12-14T12:17:25.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "122611540", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205824106136031232"}], "text": "3)... viene lanciato contro il nemico in missione suicida, perch\u00e9 i suoi creatori hanno gi\u00e0 deciso che ha esaurito la sua funzione\nCi\u00f2 significa che questi ultimi, i vari soros e amici, hanno gi\u00e0 da tempo elaborato un nuovo progetto per attrarre di nuovo le menti pi\u00f9 deboli...", "id": "1205824109629845505"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205838874393612290"], "in_reply_to_user_id": "747620138631962624", "created_at": "2019-12-14T13:16:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 59, "quote_count": 0}, "author_id": "747620138631962624", "entities": {"annotations": [{"start": 238, "end": 251, "probability": 0.9683, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205838872900521984"}], "text": "Existe toda uma tradi\u00e7\u00e3o de lideran\u00e7as comunit\u00e1rias levantando esse tipo de debate em suas localidades. A primeira vez que ouvi falar disso, inclusive, foi por meio de uma antiga inspetora do col\u00e9gio p\u00fablico em que estudei no sub\u00farbio do Rio de Janeiro.", "id": "1205838874393612290"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205752433550467072"], "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/c3SjZAhkFL", "expanded_url": "http://lavoz.gal/svlkh2", "display_url": "lavoz.gal/svlkh2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavozdegalicia.es/noticia/pontevedra/a-lama/2019/12/14/depresion-rosario-porto-agrava-alejarla-biblioteca-lama/0003_201912G14P10993.htm?utm_source=twitter&utm_medium=referral&utm_campaign=twgen"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 23, "probability": 0.8095, "type": "Person", "normalized_text": "Rosario Porto"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.5558, "type": "Person", "normalized_text": "A Lama"}]}, "created_at": "2019-12-14T07:32:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 15, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "author_id": "38640768", "text": "La vida de Rosario Porto en la c\u00e1rcel de A Lama: en la enfermer\u00eda, con depresi\u00f3n y sin apenas visitas https://t.co/c3SjZAhkFL", "id": "1205752433550467072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205589972171935744"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/0uYsNMFUtu", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.4166, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-13T20:47:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 56, "like_count": 105, "quote_count": 6}, "author_id": "52422182", "text": "Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica\nhttps://t.co/0uYsNMFUtu", "id": "1205589972171935744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205686366098657280"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/kwsEgTHdn6", "expanded_url": "http://ow.ly/tD7950xzfR9", "display_url": "ow.ly/tD7950xzfR9"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/AaZvXzFWbf", "expanded_url": "https://twitter.com/MedlinePlusEsp/status/1205686366098657280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AaZvXzFWbf", "media_key": "3_1205686364815138816"}]}, "created_at": "2019-12-14T03:10:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "386689483", "text": "\u00bfC\u00f3mo reconocer el comportamiento suicida? Aqu\u00ed lo que debes saber https://t.co/kwsEgTHdn6 https://t.co/AaZvXzFWbf", "id": "1205686366098657280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205667569665036288"], "created_at": "2019-12-14T01:55:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 17, "like_count": 160, "quote_count": 3}, "author_id": "342682750", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 135, "probability": 0.5997, "type": "Person", "normalized_text": "Neshtor"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.8679, "type": "Person", "normalized_text": "Darwin"}]}, "text": "No creen en dios, lo cual es respetable...\n\nPero creen en... \u00bfMariposas?\n\nEl solo intentar imaginar una mariposa con la cara del Neshtor... Darwin se suicida 6 veces consecutivas", "geo": {"place_id": "4afa2757051c5192"}, "id": "1205667569665036288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205813490449080320"], "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/vpHPKv92A4", "expanded_url": "https://twitter.com/Jasafella/status/1205813490449080320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vpHPKv92A4", "media_key": "3_1205813477316669442"}], "mentions": [{"start": 223, "end": 235, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}], "annotations": [{"start": 206, "end": 211, "probability": 0.9108, "type": "Place", "normalized_text": "Girona"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:35:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 18, "like_count": 137, "quote_count": 4}, "author_id": "935987734992359434", "text": "Jam\u00e1s he escuchado eso de \"suicidio ampliado\" cuando un hombre asesina a su familia y se suicida despu\u00e9s.\n\nJAM\u00c1S.\n\nMe dar\u00eda asco y verg\u00fcenza.\n\nEl mismo asco y verg\u00fcenza que me da leerlo sobre la asesina de Girona.\n\nFuente: @elperiodico https://t.co/vpHPKv92A4", "id": "1205813490449080320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205656973972312064"], "created_at": "2019-12-14T01:13:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 45, "like_count": 1147, "quote_count": 8}, "author_id": "172976690", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.5079, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.3437, "type": "Place", "normalized_text": "Olivos"}]}, "text": "No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "id": "1205656973972312064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205759463271084032"], "created_at": "2019-12-14T08:00:32.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 4, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "author_id": "1893394914", "text": "Un pensiero: #Brexit sar\u00e0 un disastro. Anche le stime pi\u00f9 favorevoli parlano crollo del PIL e economia in sfacelo.\n\nChe serva come monito; stranamente, questo passo suicida della GB pu\u00f2 segnare la fine del #sovranismo.\n\n#facciamorete \n\n#quattordici02FR\n\n#DirittiAllaMeta", "id": "1205759463271084032", "entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 20, "tag": "Brexit"}, {"start": 206, "end": 217, "tag": "sovranismo"}, {"start": 220, "end": 233, "tag": "facciamorete"}, {"start": 236, "end": 252, "tag": "quattordici02FR"}, {"start": 254, "end": 270, "tag": "DirittiAllaMeta"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205601371313102849"], "created_at": "2019-12-13T21:32:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 21, "like_count": 179, "quote_count": 1}, "author_id": "270186930", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 82, "probability": 0.6438, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad"}, {"start": 163, "end": 173, "probability": 0.4703, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad"}]}, "text": "Me parece excesivo pensar que los alumnos se suicidan por presi\u00f3n en la Universidad, me parece que hay algo m\u00e1s que viene de su entorno familiar y social.\n\nS\u00ed, la Universidad es cara y dif\u00edcil, pero m\u00e1s caro es tratar la salud f\u00edsica y mental. Los chavos deben tener esto claro.", "id": "1205601371313102849"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205550961583890432"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.5169, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 65, "end": 68, "probability": 0.5161, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 161, "end": 164, "probability": 0.5011, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "in_reply_to_user_id": "82253806", "created_at": "2019-12-13T18:12:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 1110, "like_count": 1267, "quote_count": 489}, "author_id": "1957798104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205320722727485441"}], "text": "@ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la culpa es del c\u00e1caro.\n\u00bfQu\u00e9 deber\u00eda hacer el ITAM para prevenir tales tragedias?\nPoner un letrerito: \"NO TE SUICIDES. AL MENOS, NO AQU\u00cd\".", "id": "1205550961583890432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205563076617129990"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "TeckVado", "id": "36132121"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 84, "probability": 0.4883, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "in_reply_to_user_id": "36132121", "created_at": "2019-12-13T19:00:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 91, "like_count": 415, "quote_count": 25}, "author_id": "1957798104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205559844356251648"}], "text": "@TeckVado @ITAM_mx Ahhh...\n\u00bfSi se suicida en una iglesia es culpa del cura? \n\u00bfDe Dios?\n\u00bfSi enfrente de su terapeuta, la culpa es de \u00e9ste?\n\u00bfSi en casa de unos amigos (conozco 3 casos) la culpa es de ellos? \nNo.\nY no es insensibilidad; es simple l\u00f3gica. Nada ni nadie detendr\u00e1 a un suicida.", "id": "1205563076617129990"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205812202588037120"], "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/GvcOpGzj7M", "expanded_url": "http://ow.ly/8zQJ30q1O54", "display_url": "ow.ly/8zQJ30q1O54"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/zdtgrlLEQQ", "expanded_url": "https://twitter.com/periodicibiza/status/1205812202588037120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zdtgrlLEQQ", "media_key": "3_1205812201321369601"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Agustinet"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "opini\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:30:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "137651427", "text": "#opini\u00f3n | \u2018Agustinet\u2019: \u00bfmirlo blanco o suicida?\n https://t.co/GvcOpGzj7M https://t.co/zdtgrlLEQQ", "id": "1205812202588037120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205669944341532673"], "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/rnot6rLxu8", "expanded_url": "https://twitter.com/pinktaechu/status/1187765695611916288/video/1", "display_url": "twitter.com/pinktaechu/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 187, "end": 195, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 10, "probability": 0.9283, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}, {"start": 89, "end": 98, "probability": 0.6791, "type": "Organization", "normalized_text": "BTSWins10s"}, {"start": 158, "end": 160, "probability": 0.7614, "type": "Person", "normalized_text": "TAG"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 99, "tag": "BTSWins10s"}]}, "created_at": "2019-12-14T02:04:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 856, "like_count": 78, "quote_count": 0}, "author_id": "1069889655439613952", "text": "GENTE O BTS T\u00c1 PERDENDO FEIO VAMO AJUDA A\u00cd \n\nPra ajudar na vota\u00e7\u00e3o comenta a\u00ed com a tag #BTSWins10s\n\n3 filmes\n3 cores\n3 m\u00fasicas\n3 frutas\no fanchat \n\nUSANDO A TAG E J\u00c1 MARCA OS MENINOS A\u00cd @BTS_twt !!!\n https://t.co/rnot6rLxu8", "id": "1205669944341532673"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205640990377357313"], "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/omzxCOx8Zi", "expanded_url": "https://bit.ly/34eQJcw", "display_url": "bit.ly/34eQJcw"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.5674, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 11, "tag": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-14T00:09:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "77792947", "text": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd El #ITAM responde al suicidio de una de sus estudiantes.\n\nInforma que ampli\u00f3 sus programas de apoyo emocional para ayudar a sus estudiantes \u201ca tener vidas plenas\u201d. \u2b07\ufe0f https://t.co/omzxCOx8Zi", "id": "1205640990377357313"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205822549151617024"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jeonggukvante", "id": "1036676471941750784"}, {"start": 25, "end": 33, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}, {"start": 66, "end": 74, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 63, "probability": 0.641, "type": "Organization", "normalized_text": "BTSWins10s"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 64, "tag": "BTSWins10s"}]}, "in_reply_to_user_id": "1036676471941750784", "created_at": "2019-12-14T12:11:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054815005672173568", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205814094659489792"}], "text": "@jeonggukvante @moonloye @BTS_twt esquadr\u00e3o suicida \n#BTSWins10s  @BTS_twt", "id": "1205822549151617024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205660948368961537"], "created_at": "2019-12-14T01:29:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 13, "like_count": 424, "quote_count": 0}, "author_id": "1031299786660610049", "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 126, "probability": 0.915, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Calder\u00f3n"}, {"start": 150, "end": 153, "probability": 0.4839, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}]}, "text": "*Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Calder\u00f3n: no se suiciden en el ITAM, ingratos. \n\nAs\u00ed los fachitos.", "id": "1205660948368961537"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205835569001062406"], "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/HZmtJPJ2hy", "expanded_url": "https://es.ign.com/escuadron-suicida-2016/158749/news/james-gunn-hablo-con-david-ayer-sobre-sus-planes-para-el-escuadron-suicida", "display_url": "es.ign.com/escuadron-suic\u2026"}, {"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/mNss4sGGer", "expanded_url": "https://twitter.com/IGN_es/status/1205835569001062406/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mNss4sGGer", "media_key": "16_1205835555143135232"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9784, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 60, "end": 79, "probability": 0.9509, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 84, "end": 93, "probability": 0.8443, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}]}, "created_at": "2019-12-14T13:02:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "15686768", "text": "James Gunn le cont\u00f3 todos los detalles sobre la secuela de \"El Escuadr\u00f3n Suicida\" a David Ayer, director de la primera entrega.\n\nhttps://t.co/HZmtJPJ2hy https://t.co/mNss4sGGer", "id": "1205835569001062406"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205763846725603328"], "created_at": "2019-12-14T08:17:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 176, "like_count": 4866, "quote_count": 30}, "author_id": "374186211", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.9507, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 242, "end": 252, "probability": 0.7046, "type": "Other", "normalized_text": "FeelsBadMan"}]}, "text": "as vezes da vontade de desabafar todas minhas frustra\u00e7\u00f5es no twitter por motivos de: ser a minha \u00fanica op\u00e7\u00e3o\n\nmas ao mesmo tempo n\u00e3o quero mostrar que sou fr\u00e1gil pros meus seguidor e meus amigos\n\nsolu\u00e7\u00e3o: ?\n\neu devo me preocupar tanto assim? FeelsBadMan", "id": "1205763846725603328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205821445202419712"], "entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/5B9AG8RiDz", "expanded_url": "https://twitter.com/SerebiiNet/status/1205819977283956736", "display_url": "twitter.com/SerebiiNet/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 122, "probability": 0.4153, "type": "Other", "normalized_text": "Red"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:06:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "1070514183417094146", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205819977283956736"}], "text": "Meu jogo preferido da franquia e o \u00fanico jogo que eu \"zerei\" (conquistando as 16 ins\u00edgnias, mas nem sempre derrotando o Red pois tinha pregui\u00e7a de grindar) mais de 10x https://t.co/5B9AG8RiDz", "id": "1205821445202419712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205312504970141698"], "entities": {"mentions": [{"start": 29, "end": 37, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 103, "probability": 0.9302, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}]}, "created_at": "2019-12-13T02:24:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 133, "like_count": 1120, "quote_count": 26}, "author_id": "68723105", "text": "Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestre que va a reprobar a todos los que pueda.", "id": "1205312504970141698"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205555621019320320"], "created_at": "2019-12-13T18:30:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 9, "like_count": 191, "quote_count": 1}, "author_id": "767825811801976832", "text": "Se metieron con la generaci\u00f3n que se suicida cuando les dejan mucha tarea.", "id": "1205555621019320320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205678016002744320"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}, {"start": 57, "end": 72, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 56, "tag": "AMLO"}]}, "in_reply_to_user_id": "1957798104", "created_at": "2019-12-14T02:36:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "994658788333572096", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205550961583890432"}], "text": "@CartonCalderon @ITAM_mx Ves por qu\u00e9 no pueden con #AMLO @CartonCalderon ?\nSi un joven se suicida en su escuela es circunstancial, pero si en un semestre se suicidan 4 j\u00f3venes en el mismo plantel ya es una tendencia y debe haber factores que lo propicien. \ud83e\udd26\nEn serio no das una", "id": "1205678016002744320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205825796524445696"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DaniWineBrasil", "id": "1050463331818065925"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "canalCCore", "id": "992542360629383169"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 125, "probability": 0.6183, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "in_reply_to_user_id": "1050463331818065925", "created_at": "2019-12-14T12:24:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1149034526041153536", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205804933502640131"}], "text": "@DaniWineBrasil @canalCCore @jairbolsonaro hahaha... T\u00e1 de sacanagem... Se uma facada n\u00e3o o matou, um vodu \u00e9 que n\u00e3o vai! Deus protege seus filhos fi\u00e9is! Contudo, oremos!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f", "id": "1205825796524445696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1204936581947305984"], "created_at": "2019-12-12T01:30:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 4, "like_count": 38, "quote_count": 2}, "author_id": "37518855", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.8328, "type": "Person", "normalized_text": "Walez"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Xtense"}, {"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4361, "type": "Place", "normalized_text": "Ar"}]}, "text": "Quem diz que o Walez matou o Xtense num som que mal tem puntchs e com rimas em Ar \u00e9 favor de se retirar por favor.", "id": "1204936581947305984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205773276108197893"], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/ud4cRezUNW", "expanded_url": "https://twitter.com/elmundoes/status/1205744342981320704", "display_url": "twitter.com/elmundoes/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.776, "type": "Organization", "normalized_text": "SMI"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.8741, "type": "Organization", "normalized_text": "SMI"}, {"start": 219, "end": 222, "probability": 0.9724, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 82, "tag": "SMI"}, {"start": 218, "end": 223, "tag": "PSOE"}]}, "created_at": "2019-12-14T08:55:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 1, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "author_id": "518000649", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205744342981320704"}], "text": "Subir el SMI es necesario, pero confiar en la socialdemocracia es suicida. El #SMI sirve como referencia para cosas como ayudas y becas, y salarios en muchos convenios. Precisamente todo lo que expresamente excluy\u00f3 el #PSOE en la subida del a\u00f1o pasado. De eso no se habla tanto https://t.co/ud4cRezUNW", "id": "1205773276108197893"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205820742643986432"], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/FJ3ytrCZef", "expanded_url": "http://bit.ly/36Bkhmh", "display_url": "bit.ly/36Bkhmh"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Svizzera"}, {"start": 12, "end": 20, "tag": "vescovi"}, {"start": 83, "end": 101, "tag": "suicidioassistito"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:04:02.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "132880191", "text": "#Svizzera I #vescovi: morte assistita, i preti lascino la stanza di chi si suicida #suicidioassistito  https://t.co/FJ3ytrCZef", "id": "1205820742643986432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203302976489689090"], "created_at": "2019-12-07T13:19:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 472, "like_count": 4871, "quote_count": 212}, "author_id": "1185446319772569600", "text": "La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les resulta)\n\nLo que ustedes tienen no es valentia, se llama ideaci\u00f3n suicida.\nEl reflejo de las pocas habilidades que tienes para enfrentar la vida.", "id": "1203302976489689090"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205097153854611456"], "created_at": "2019-12-12T12:08:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3385, "reply_count": 985, "like_count": 14897, "quote_count": 260}, "author_id": "894281995689349120", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.8005, "type": "Person", "normalized_text": "Duvivier"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.8414, "type": "Person", "normalized_text": "Duvivier"}, {"start": 270, "end": 274, "probability": 0.8387, "type": "Person", "normalized_text": "Maom\u00e9"}]}, "text": "De um amigo judeu para Duvivier: \n\n\u201cN\u00f3s n\u00e3o vamos te explodir, Duvivier, nem explodir o jornal. Vamos manifestar nosso desagrado civilizadamente, ainda que com cr\u00edticas contundentes. Mas desafio voc\u00ea, que gosta de debochar dos crist\u00e3os a fazer caricatura semelhante com Maom\u00e9...\u27a1\ufe0f", "id": "1205097153854611456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205537143311020039"], "created_at": "2019-12-13T17:17:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 69, "quote_count": 1}, "author_id": "3393104326", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.5349, "type": "Person", "normalized_text": "Ted Bundy"}]}, "text": "Ontem eu assisti ao filme sobre o Ted Bundy... \n\nN\u00e3o conhecia a hist\u00f3ria do cara e cheguei a acreditar que tudo era um engano..", "id": "1205537143311020039"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205576607815131136"], "created_at": "2019-12-13T19:53:56.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 79, "like_count": 466, "quote_count": 19}, "author_id": "258861907", "text": "Dopo che per anni i #5stelle hanno costruito contro di noi la retorica sulle banche. Oggi con il Pd votano in CdM a difesa di chi avrebbe dovuto ben amministrare.\nNoi non ci stiamo e non parteciperemo a questo voto. In attesa di vedere come lo giustificheranno.", "id": "1205576607815131136", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 28, "tag": "5stelle"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205816014715473920"], "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/q4gNWDvmAt", "expanded_url": "https://twitter.com/stylwsfalling/status/1205816014715473920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q4gNWDvmAt", "media_key": "3_1205816007719313410"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 243, "tag": "1DWins10s"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:45:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 1493, "like_count": 48, "quote_count": 4}, "author_id": "868869841083617280", "text": "GENTEEEE\nELES EST\u00c3O NOS GANHANDO COM 10 MIL NA NOSSA FRENTE!!! E DIRECTIONER N\u00c3O ACEITA DERROTA!!!!\n\nCOMENTEM COM A TAG:\n\n6 PAIZES;\n\n10 OBJETOS;\n\n10 FILMES;\n\n5 LIVROS;\n\n10 PROFISS\u00d5ES;\n\n10 ANIMAIS;\n\n5 NOMES DE PESSOAS;\n\nGO! GO! GO! \n\n#1DWins10s https://t.co/q4gNWDvmAt", "id": "1205816014715473920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205783156416241664"], "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/hGcPLSqeiS", "expanded_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2606300322825027&id=310949775693438", "display_url": "m.facebook.com/story.php?stor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2606300322825027&id=310949775693438"}], "mentions": [{"start": 132, "end": 143, "username": "ItaliaViva", "id": "1059361525109010433"}]}, "created_at": "2019-12-14T09:34:41.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 68, "like_count": 579, "quote_count": 10}, "author_id": "606259626", "text": "No, non ci sto alle cose che leggo stamani su alcuni giornali a proposito del Consiglio dei Ministri su Banca Popolare di Bari.\nNo, @ItaliaViva non \u00e8 diventata irresponsabile. Italia Viva c\u2019\u00e8. Ma non a occhi bendati.\nhttps://t.co/hGcPLSqeiS", "id": "1205783156416241664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205492572501762049"], "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/n48bzy6Ry7", "expanded_url": "https://twitter.com/joseluissariego/status/1205492572501762049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n48bzy6Ry7", "media_key": "3_1205492567829340163"}], "mentions": [{"start": 103, "end": 114, "username": "AsocGenMad", "id": "844684915899842565"}, {"start": 116, "end": 126, "username": "shned_org", "id": "927448803464175616"}, {"start": 128, "end": 144, "username": "CarrascoAntonia", "id": "488336619"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 91, "probability": 0.7053, "type": "Person", "normalized_text": "Milton"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 101, "tag": "EXISTEN"}]}, "created_at": "2019-12-13T14:20:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 4, "like_count": 67, "quote_count": 5}, "author_id": "891912374", "text": "Se suicida otro pap\u00e1 que no pod\u00eda ver a sus hijos, por un sistema que lo permite.\nDEP Milton\n#EXISTEN \n@AsocGenMad \n@shned_org \n@CarrascoAntonia https://t.co/n48bzy6Ry7", "id": "1205492572501762049"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205580119319994370"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "informativost5", "id": "16514160"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "Desde1949", "id": "1538744160"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}]}, "in_reply_to_user_id": "16514160", "created_at": "2019-12-13T20:07:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "117802310", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205484745687281666"}], "text": "@informativost5 @Desde1949 Encuentran a dos ni\u00f1as ASESINADAS por su madre en una casa en Gerona, y posteriormente \u00e9sta se suicida tir\u00e1ndose de un puente a la autov\u00eda..\n\nQue parece que les cuesta decir las cosas como son dependiendo de quien lo haga...", "id": "1205580119319994370"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205571456417042433"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "floresdeanda", "id": "172808166"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "TeckVado", "id": "36132121"}, {"start": 24, "end": 32, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "in_reply_to_user_id": "172808166", "created_at": "2019-12-13T19:33:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 49, "like_count": 143, "quote_count": 16}, "author_id": "1957798104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205568590386204673"}], "text": "@floresdeanda @TeckVado @ITAM_mx Un psiquiatra es un m\u00e9dico que atiende enfermedades mentales. Un psic\u00f3logo, alguien que atiende problemas emocionales. Un suicida es alguien que se quita la vida.\nAlguien que amenaza con quitarse la vida NO es un suicida; es un tipo enfermo o emproblemado.", "id": "1205571456417042433"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205583275542093824"], "created_at": "2019-12-13T20:20:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 216, "like_count": 403, "quote_count": 32}, "author_id": "790643192131706880", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.6236, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 60, "end": 70, "probability": 0.7421, "type": "Person", "normalized_text": "Alan GARCIA"}]}, "text": "Pese a que estoy en las ant\u00edpodas ideol\u00f3gicas del APRA y de Alan GARCIA, pero no se pasen pues, venir a acusarlo de sobornos cuando \u00e9ste ya no puede responder, es realmente una reverenda tonter\u00eda. Los odios no nos pueden llevar a la antropofagia pol\u00edtica!", "id": "1205583275542093824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205830589229797376"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "emerluis", "id": "14117252"}]}, "in_reply_to_user_id": "14117252", "created_at": "2019-12-14T12:43:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "5482532", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205829664469598209"}], "text": "@emerluis Se trancar a portaria vira pres\u00eddio privado", "id": "1205830589229797376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205595323600650241"], "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/HIfimmIiaK", "expanded_url": "https://www.mediterraneodigital.com/sucesos-espana/se3/vilobi", "display_url": "mediterraneodigital.com/sucesos-espana\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:08:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 8, "like_count": 86, "quote_count": 2}, "author_id": "200568348", "text": "\ud83d\udce2\u270a La violencia NO tiene g\u00e9nero \n\nUna madre feminazi mata a sus dos hijos y se suicida tir\u00e1ndose contra un cami\u00f3n\n\nhttps://t.co/HIfimmIiaK", "id": "1205595323600650241"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205825536607559680"], "created_at": "2019-12-14T12:23:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 219, "like_count": 7918, "quote_count": 406}, "author_id": "28108748", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.8492, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 20, "end": 27, "probability": 0.7904, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 82, "end": 85, "probability": 0.9112, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "text": "A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passando mal. Ao ver o local v\u00e1rios cancelaram. Furioso ele resolveu se vingar. Atraiu 5 motoristas a um local. Torturou e matou 4. Um conseguiu fugir.", "id": "1205825536607559680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205537263024852998"], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/uYBGl48ipv", "expanded_url": "http://bit.ly/2sruG5m", "display_url": "bit.ly/2sruG5m", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/12/13/5df399c121efa0ce118b4669.html"}], "annotations": [{"start": 210, "end": 212, "probability": 0.6664, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "hashtags": [{"start": 215, "end": 240, "tag": "LaViolenciaNoTieneG\u00e9nero"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:17:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2521, "reply_count": 288, "like_count": 4435, "quote_count": 89}, "author_id": "2201623465", "text": "\u26ab \u00bfCu\u00e1ntos colectivos feministas van a salir a condenar este horrible filicidio? \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n las pancartas y el escarnio medi\u00e1tico?\n\nLas vidas de estas ni\u00f1as no interesan para los progres. No cuentan.\n\n\ud83d\udce2 Para VOX, #LaViolenciaNoTieneG\u00e9nero  https://t.co/uYBGl48ipv", "id": "1205537263024852998"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205830720972902400"], "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/P4JiNRTj5t", "expanded_url": "https://twitter.com/JoyeuxDrilleCdj/status/1205830720972902400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P4JiNRTj5t", "media_key": "3_1205830709199462402"}, {"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/P4JiNRTj5t", "expanded_url": "https://twitter.com/JoyeuxDrilleCdj/status/1205830720972902400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P4JiNRTj5t", "media_key": "3_1205830709203603458"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "VuDans"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:43:41.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2432306510", "text": "#VuDans \"Pour seul refuge\", de Vincent Ortis...\nLa ville de Butte, dans le Montana, et l'une de ses curiosit\u00e9s : le Dumas Brothel... https://t.co/P4JiNRTj5t", "id": "1205830720972902400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205670862202032128"], "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/U1RmH468Dh", "expanded_url": "https://twitter.com/raiska_aa/status/1205670006991851520", "display_url": "twitter.com/raiska_aa/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T02:08:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "author_id": "1094063554947436545", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/U1RmH468Dh", "id": "1205670862202032128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205227256718790657"], "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/TvydoffBXO", "expanded_url": "https://t.co/TvydoffBXO", "display_url": "t.co/TvydoffBXO"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:45:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "1068148985729290240", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola/faculdade\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/TvydoffBXO", "id": "1205227256718790657"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205613915280936960"], "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/dunlYbCUf0", "expanded_url": "https://twitter.com/hellr00t/status/1205613915280936960/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/dunlYbCUf0", "media_key": "7_1205612898007031808"}]}, "created_at": "2019-12-13T22:22:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 159, "like_count": 675, "quote_count": 102}, "author_id": "186401848", "text": "La pastilla, se\u00f1ora https://t.co/dunlYbCUf0", "id": "1205613915280936960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205695753009713153"], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/3jHpqyjBtE", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/12/14/apra-ricardo-pinedo-sobre-alan-garcia-mientras-no-hayan-pruebas-yo-lo-defendere-hasta-mi-ultimo-suspiro-ministerio-publico/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/12/14/apra-ricardo-pinedo-sobre-alan-garcia-mientras-no-hayan-pruebas-yo-lo-defendere-hasta-mi-ultimo-suspiro-ministerio-publico/"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.775, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-12-14T03:47:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 47, "like_count": 21, "quote_count": 5}, "author_id": "66746614", "text": "Pinedo sobre Garc\u00eda: Mientras no hay pruebas, lo defiendo hasta mi \u00faltimo suspiro\nhttps://t.co/3jHpqyjBtE", "id": "1205695753009713153"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205218336969240578"], "in_reply_to_user_id": "458727413", "created_at": "2019-12-12T20:10:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 3, "like_count": 391, "quote_count": 3}, "author_id": "458727413", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9928, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205218335815798785"}], "text": "En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tambi\u00e9n hay suicidios que no constan como tales, y que para evitar el estigma figuran como muertes naturales.", "id": "1205218336969240578"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205827040131174400"], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/tB3uMIeeGh", "expanded_url": "https://twitter.com/JasonVieira/status/1205827040131174400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tB3uMIeeGh", "media_key": "3_1205827035903475712"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/tB3uMIeeGh", "expanded_url": "https://twitter.com/JasonVieira/status/1205827040131174400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tB3uMIeeGh", "media_key": "3_1205827035903537158"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.346, "type": "Other", "normalized_text": "seppuku"}, {"start": 144, "end": 157, "probability": 0.6721, "type": "Person", "normalized_text": "Kira Yoshinaka"}, {"start": 184, "end": 192, "probability": 0.7111, "type": "Person", "normalized_text": "Yoshinaka"}, {"start": 237, "end": 257, "probability": 0.7283, "type": "Person", "normalized_text": "daimy\u014d Asano Naganori"}]}, "in_reply_to_user_id": "28437915", "created_at": "2019-12-14T12:29:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "28437915", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205827033412120577"}], "text": "... depois que seu daimy\u014d (senhor feudal) foi obrigado a cometer seppuku (ritual suicida) por ter agredido um alto funcion\u00e1rio judicial nomeado Kira Yoshinaka, em uma sede do governo. Yoshinaka na verdade tinha desaven\u00e7as pessoais com o daimy\u014d Asano Naganori e for\u00e7ou a agress\u00e3o https://t.co/tB3uMIeeGh", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "id": "1205827040131174400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205529936276131841"], "created_at": "2019-12-13T16:48:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "333077473", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.9268, "type": "Person", "normalized_text": "Hariany"}, {"start": 81, "end": 90, "probability": 0.9681, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 91, "tag": "AFazenda11"}]}, "text": "A Hariany teve a aud\u00e1cia de dizer que a vida tirou o premio dela! Que absurdo! \n#AFazenda11", "id": "1205529936276131841"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205498858534518784"], "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/7l3dZlrcGT", "expanded_url": "https://twitter.com/paolavegar/status/1205498858534518784/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7l3dZlrcGT", "media_key": "7_1205498676245864449"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 4, "probability": 0.5545, "type": "Other", "normalized_text": "Ana"}, {"start": 8, "end": 13, "probability": 0.4016, "type": "Other", "normalized_text": "Aurora"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9716, "type": "Place", "normalized_text": "Costa Rica"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 128, "tag": "SaludYVida121"}]}, "created_at": "2019-12-13T14:44:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 30, "like_count": 387, "quote_count": 6}, "author_id": "17994139", "text": "A Ana y Aurora, al movimiento feminista en Costa Rica y a todas las mujeres que consiguieron que se nos garantice #SaludYVida121 mi m\u00e1s afectuoso abrazo desde ac\u00e1. Las m\u00e1s sinceras disculpas porque el Estado haya tardado tanto en asegurarnos un derecho. https://t.co/7l3dZlrcGT", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "id": "1205498858534518784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205803390279864321"], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/UFX6GAS3TP", "expanded_url": "https://twitter.com/adsuara/status/1205715204799127552", "display_url": "twitter.com/adsuara/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T10:55:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "71542755", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205715204799127552"}], "text": "Esta historia es trist\u00edsima. Estaban sin escolarizar, las mata la madre y luego se suicida... Pobrecitas. https://t.co/UFX6GAS3TP", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "id": "1205803390279864321"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205827352489533440"], "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/UpdhJSXY34", "expanded_url": "https://rollingstone.uol.com.br/noticia/warner-bros-quer-constantine-2-com-volta-de-keanu-reeves-diz-site/?fbclid=IwAR3DN7YeAqE67hntg2jeQvVJwMHM7ci_uFs9sdSgz8pB7xICW00Jty2lxiQ", "display_url": "rollingstone.uol.com.br/noticia/warner\u2026"}, {"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/jN1r5D188l", "expanded_url": "https://twitter.com/rollingstoneBR/status/1205827352489533440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jN1r5D188l", "media_key": "3_1205827349721370625"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 12, "probability": 0.965, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 20, "end": 31, "probability": 0.9617, "type": "Person", "normalized_text": "Keanu Reeves"}, {"start": 48, "end": 58, "probability": 0.9413, "type": "Person", "normalized_text": "Constantine"}, {"start": 143, "end": 151, "probability": 0.5301, "type": "Other", "normalized_text": "MaisLidas"}], "hashtags": [{"start": 142, "end": 152, "tag": "MaisLidas"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:30:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 68, "quote_count": 4}, "author_id": "10877272", "text": "A Warner Bros. quer Keanu Reeves novamente como Constantine, mas ter\u00e1 que disputar com outros est\u00fadios pela disponibilidade na agenda do ator\n#MaisLidas\nhttps://t.co/UpdhJSXY34 https://t.co/jN1r5D188l", "id": "1205827352489533440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205601298684493824"], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/ys3mNqF95F", "expanded_url": "https://twitter.com/thegreateredin/status/1205599238056484865", "display_url": "twitter.com/thegreateredin\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:32:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "author_id": "3040032459", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205599238056484865"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/ys3mNqF95F", "id": "1205601298684493824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205661736726073344"], "created_at": "2019-12-14T01:32:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "1034859748288548866", "entities": {"annotations": [{"start": 150, "end": 158, "probability": 0.6787, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "text": "P\u00e9rolas de mam\u00e3e.\n\nEla: Nossa, eu gostei muito daquele filme que tem o coringa e uma palhacinha muito louca.\nEu: Esquadr\u00e3o Suicida?\nEla: Siiimmmm!\n\nA Arlequina \u00e9 uma palhacinha louca.", "id": "1205661736726073344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1003115786653839367"], "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/XXbeINvaEm", "expanded_url": "https://youtu.be/I2U7Od2vEYU", "display_url": "youtu.be/I2U7Od2vEYU", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=I2U7Od2vEYU&feature=youtu.be"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 94, "probability": 0.9678, "type": "Person", "normalized_text": "Oscar Perez"}, {"start": 121, "end": 130, "probability": 0.5965, "type": "Other", "normalized_text": "OscarPerez"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 131, "tag": "OscarPerez"}, {"start": 132, "end": 150, "tag": "RescatandoValores"}]}, "created_at": "2018-06-03T03:26:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1055, "reply_count": 54, "like_count": 1133, "quote_count": 117}, "author_id": "882492434969747456", "text": "Muerte Suspendida (Completa). Pel\u00edcula de acci\u00f3n venezolana en la que nuestro H\u00e9roe Oscar Perez es co-productor y actor #OscarPerez #RescatandoValores https://t.co/XXbeINvaEm", "id": "1003115786653839367"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205746534698102785"], "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/QyDIAIBbKY", "expanded_url": "https://www.abc.es/espana/catalunya/abci-encuentran-ninas-muertas-vilobi-donyar-gerona-201912131442_noticia.html", "display_url": "abc.es/espana/catalun\u2026"}, {"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/PrDInuGNb0", "expanded_url": "https://twitter.com/jbonR/status/1205746534698102785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PrDInuGNb0", "media_key": "3_1205746529958535168"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}]}, "created_at": "2019-12-14T07:09:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "289416971", "text": "\ud83d\udca5\u00bfViolencia de G\u00e9nero?\ud83d\udc8b\n\nUna madre mata a sus dos hijas en Gerona, a golpes con una azada, y se suicida lanz\u00e1ndose contra un cami\u00f3n\nLa parricida qued\u00f3 en estado cr\u00edtico y muri\u00f3 horas despu\u00e9s en un centro hospitalario\n\nhttps://t.co/QyDIAIBbKY https://t.co/PrDInuGNb0", "id": "1205746534698102785"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205556062310588416"], "created_at": "2019-12-13T18:32:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 3, "like_count": 56, "quote_count": 0}, "author_id": "867374573251121152", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9799, "type": "Place", "normalized_text": "Girona"}]}, "text": "La madre que ha asesinado en Girona a sus dos hijas de menos de 10 a\u00f1os, acaba de morir.\nY digo yo, no s\u00f3lo ella, sino todo quien mata y despu\u00e9s se suicida, \u00bfporque no cambian el orden de los factores y primero de suicidan?\nPorque aqu\u00ed s\u00ed se alterar\u00eda al resultado.", "id": "1205556062310588416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205758874420207616"], "created_at": "2019-12-14T07:58:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 3, "like_count": 61, "quote_count": 0}, "author_id": "1394346374", "text": "Si un padre asesina a sus hijos, y media hora despu\u00e9s se suicida, es un asesino.\n\nPero si es la madre la que asesina a los hijos, y media hora despu\u00e9s se mata arroj\u00e1ndose desde un puente, es un suicidio ampliado.\n\n\u00a1Menudo problemilla tenemos en los medios de comunicaci\u00f3n!", "geo": {"place_id": "7974acce42d034d5"}, "id": "1205758874420207616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205812180345610240"], "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/2iw3VJbCQb", "expanded_url": "https://twitter.com/LDistratta/status/1205812180345610240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2iw3VJbCQb", "media_key": "3_1205812173810913280"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 48, "tag": "azzanodecimo"}, {"start": 87, "end": 96, "tag": "leghista"}, {"start": 234, "end": 244, "tag": "Pordenone"}, {"start": 246, "end": 253, "tag": "friuli"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:30:01.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 6, "like_count": 31, "quote_count": 1}, "author_id": "3366403805", "text": "Polemiche per il bambinello nero a #azzanodecimo da parte del sindaco (manco a dirlo), #leghista.\nSe vede la Madonna nera con tanto di figliolo nero pure lui, si suicida il neurone cassaintegrato che ha.\nE niente, gna fanno proprio. \n#Pordenone \n#friuli https://t.co/2iw3VJbCQb", "id": "1205812180345610240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205827033412120577"], "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/3zRCmRW0Zi", "expanded_url": "https://twitter.com/JasonVieira/status/1205827033412120577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3zRCmRW0Zi", "media_key": "3_1205827027883962368"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 13, "probability": 0.4743, "type": "Other", "normalized_text": "Ch\u016bshingura"}, {"start": 88, "end": 108, "probability": 0.7757, "type": "Other", "normalized_text": "O Conto da Fidelidade"}, {"start": 182, "end": 182, "probability": 0.4839, "type": "Other", "normalized_text": "\u6d6a"}, {"start": 185, "end": 191, "probability": 0.6854, "type": "Other", "normalized_text": "Samurai"}]}, "in_reply_to_user_id": "28437915", "created_at": "2019-12-14T12:29:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "28437915", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205827024721522688"}], "text": ".. Ch\u016bshingura atrav\u00e9s de pe\u00e7as kabuki, buraku, m\u00fasicas, filmes, novelas e quadrinhos. \u201cO Conto da Fidelidade\u201d \u00e9 a hist\u00f3ria de um grupo 47 de samurai q foi for\u00e7ado a se tornar r\u014dnin \u6d6a\u4eba(Samurai sem um senhor), de acordo com o c\u00f3digo de honra samurai... https://t.co/3zRCmRW0Zi", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "id": "1205827033412120577"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205825722855636993"], "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/M3KVsgP3H9", "expanded_url": "http://peru21.pe", "display_url": "peru21.pe", "status": 200, "title": "\u00daltimas noticias del Per\u00fa y el Mundo | Noticias de hoy | Noticias del Per\u00fa |Alejandro Toledo | Arequipa | T\u00eda Maria | Pico y Placa | Volc\u00e1n Ubinas | Alianza Lima vs Cristal | Eliane Karp | La Casa de Papel | FIL Lima | El Chapo Guzm\u00e1n | Fiestas Patrias | Odebrecht | Huawei | Nadine Heredia | Pedro C", "description": "Noticias del Per\u00fa y del mundo en peru21.pe - Ultimas noticias de pol\u00edtica, deportes, espect\u00e1culos, f\u00fatbol, econom\u00eda, mundo, tecnolog\u00eda, cultura, ciencia y m\u00e1s...", "unwound_url": "https://peru21.pe/"}, {"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/OoAF0XKR0e", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1205825722855636993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OoAF0XKR0e", "media_key": "3_1205825695940796418"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Portada21"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:23:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 11, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "832686254873468929", "text": "#Portada21\n\"\u00a1QU\u00c9 TALES ANTICUCHOS!\"\nEsta es nuestra portada impresa de hoy\ud83d\uddde\nNo dejes de revisar la edici\u00f3n web.\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/M3KVsgP3H9 https://t.co/OoAF0XKR0e", "id": "1205825722855636993"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205571728455454720"], "created_at": "2019-12-13T19:34:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "287367372", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "En Espa\u00f1a se cuentan las noticias de dos maneras:\n\n1) Hombre \"asesina\" a su mujer y luego se suicida.\n\n2) \"Hallan muertos\" a dos ni\u00f1os y la madre se ha suicidado.\n\nEl hombre \"asesina\" activamente. Las v\u00edctimas de la mujer son \"halladas muertas\". Sutilezas del lenguaje.", "id": "1205571728455454720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205579114721267712"], "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/AiAu37FdfY", "expanded_url": "https://twitter.com/tvunam/status/1205579114721267712/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/AiAu37FdfY", "media_key": "7_1205579078792830977"}], "mentions": [{"start": 197, "end": 211, "username": "cinefilofreak", "id": "719223388200312832"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.9711, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9613, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}, {"start": 148, "end": 163, "probability": 0.7606, "type": "Person", "normalized_text": "Andrei Tarkovski"}, {"start": 168, "end": 177, "probability": 0.3434, "type": "Place", "normalized_text": "SaladeArte"}, {"start": 182, "end": 191, "probability": 0.4175, "type": "Place", "normalized_text": "Cinemateca"}], "hashtags": [{"start": 134, "end": 144, "tag": "Nostalgia"}, {"start": 167, "end": 178, "tag": "SaladeArte"}, {"start": 181, "end": 192, "tag": "Cinemateca"}]}, "created_at": "2019-12-13T20:03:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 5, "like_count": 66, "quote_count": 4}, "author_id": "238214682", "text": "Un poeta decide viajar a Italia tras las huellas de un compositor ruso del siglo XVIII, quien se suicida despu\u00e9s de regresar a Rusia: #Nostalgia de Andrei Tarkovski.\n\n#SaladeArte y #Cinemateca con @cinefilofreak\ud83c\udfa5\n\ud83d\udcfa Viernes 13 de diciembre, 22:00 h. https://t.co/AiAu37FdfY", "id": "1205579114721267712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205535101641248770"], "created_at": "2019-12-13T17:09:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 2, "like_count": 131, "quote_count": 2}, "author_id": "470206398", "text": "Cada a\u00f1o se suicidan m\u00e1s de 800.000 personas y el #suicidio es la segunda causa de muerte entre los 15 y 29 a\u00f1os de edad. Hay indicios de que por cada adulto que se suicida hay m\u00e1s de 20 que lo intentan y el 75% de los suicidios tienen lugar en pa\u00edses de ingresos bajos y medios.", "id": "1205535101641248770", "entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 59, "tag": "suicidio"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205609145128378369"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 91, "probability": 0.7633, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez Cerro"}, {"start": 227, "end": 238, "probability": 0.791, "type": "Person", "normalized_text": "Polay Campos"}, {"start": 293, "end": 294, "probability": 0.3632, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "in_reply_to_user_id": "783471864", "created_at": "2019-12-13T22:03:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "856896141971083265", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205522692327301120"}], "text": "@Omarquesadamart Los primeros terroristas fueron los apristas. No asesinaron a S\u00e1nchez Cerro?? El suicida no alab\u00f3 la m\u00edstica de los asesinos de sendero luminoso?? No le permiti\u00f3 fugar x un t\u00fanel a su \u00edntimo amigo y terrorista Polay Campos?? No venga a contar cuentos falsos como la \"honra\"de AG.", "id": "1205609145128378369"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205756493036998656"], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/2NistjDSC7", "expanded_url": "https://twitter.com/Rhayif/status/1205717006110072832", "display_url": "twitter.com/Rhayif/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T07:48:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "author_id": "978708217223090177", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/2NistjDSC7", "id": "1205756493036998656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205711576025718788"], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/8i7gKpKbJJ", "expanded_url": "https://twitter.com/pictures/status/1205678950183141376", "display_url": "twitter.com/pictures/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T04:50:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 119, "quote_count": 0}, "author_id": "2432532733", "text": "Minha m\u00e3e: \u201c ainda bem que meu filho n\u00e3o demostra ser depressivo e suicida \u201c \n\nEu o dia todo: https://t.co/8i7gKpKbJJ", "id": "1205711576025718788"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205804933502640131"], "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/C852CQsya2", "expanded_url": "https://twitter.com/DaniWineBrasil/status/1205804933502640131/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C852CQsya2", "media_key": "3_1205804919464308736"}], "mentions": [{"start": 92, "end": 106, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 49, "probability": 0.7721, "type": "Other", "normalized_text": "Mercado Livre"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:01:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 170, "like_count": 318, "quote_count": 44}, "author_id": "1050463331818065925", "text": "Bom dia, meu povo!\nSabiam que o site Mercado Livre est\u00e1 vendendo bonecos Vodu do Presidente @jairbolsonaro ?\nN\u00e3o, vc n\u00e3o leu errado.\nBora boicotar este acinte?\nOremos para que toda a magia e todo o malfeito n\u00e3o atinja nosso Presidente \ud83d\ude4c https://t.co/C852CQsya2", "id": "1205804933502640131"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205428216124588032"], "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/ehd7hTlery", "expanded_url": "https://twitter.com/juloredx/status/1205155522808307713", "display_url": "twitter.com/juloredx/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T10:04:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "author_id": "1196744964232888321", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205155522808307713"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/ehd7hTlery", "id": "1205428216124588032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205812427553755136"], "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/SRclXtz4hl", "expanded_url": "http://bit.ly/2RMtkMT", "display_url": "bit.ly/2RMtkMT", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/2RMtkMT"}], "mentions": [{"start": 47, "end": 55, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 21, "probability": 0.5656, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda Michua Gantus"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:31:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "author_id": "20013113", "text": "Fernanda Michua Gantus es la cuarta alumna del @ITAM_mx que se suicida este semestre, su muerte ha consternado y causado que se hable de un tema poco com\u00fan: la salud emocional \n      https://t.co/SRclXtz4hl", "id": "1205812427553755136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205683631118864384"], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/hmphi2HcG8", "expanded_url": "https://twitter.com/vulg_indiaa/status/1205683365673947136", "display_url": "twitter.com/vulg_indiaa/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T02:59:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 10}, "author_id": "4879872502", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/hmphi2HcG8", "id": "1205683631118864384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205683927400304641"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/xSQpjEpMmT", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}], "mentions": [{"start": 114, "end": 129, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.409, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-14T03:00:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 6, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "author_id": "355260387", "text": "Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica https://t.co/xSQpjEpMmT a trav\u00e9s de @julioastillero", "id": "1205683927400304641"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205824106136031232"], "in_reply_to_user_id": "122611540", "created_at": "2019-12-14T12:17:24.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "122611540", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205824104600915970"}], "text": "2)... dell'elite europea, hanno rimesso alla guida dell'Italia il PD, ed ogni sorta di nefandezze globalista\nPer chi li ha votati \u00e8 un tradimento, ma in realt\u00e0 stanno facendo ci\u00f2 per cui sono stati creati\nIl vero problema \u00e8 un altro: il M5S \u00e8 ormai un \"gioco scoperto\", ormai...", "id": "1205824106136031232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205823058935762944"], "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/vERtDOB8tJ", "expanded_url": "http://layijadeneurabia.com/2006/03/09/el-pp-y-la-inmigracion/", "display_url": "layijadeneurabia.com/2006/03/09/el-\u2026"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 95, "probability": 0.8676, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 146, "end": 151, "probability": 0.4939, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel"}, {"start": 154, "end": 158, "probability": 0.7227, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edn"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:13:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184482357102993408", "text": "jueves, 9 marzo, 2006\n(1) \"..ponencia sobre inmigraci\u00f3n.. \u201cInmigrantes, los nuevos vecinos\u201d.. PP parece haber tomado.. nota de la advertencia de [Manuel] Mar\u00edn.. Aun as\u00ed nada hac\u00eda presagiar que entre las conclusiones de la conferencia se llegara..\"\n\nhttps://t.co/vERtDOB8tJ", "id": "1205823058935762944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205820739817033728"], "in_reply_to_user_id": "909189407135207424", "created_at": "2019-12-14T12:04:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178193147219906560", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.951, "type": "Person", "normalized_text": "Danzo"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.7631, "type": "Organization", "normalized_text": "Itachi"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Sasuke"}, {"start": 172, "end": 177, "probability": 0.6324, "type": "Organization", "normalized_text": "Itachi"}, {"start": 212, "end": 217, "probability": 0.9522, "type": "Person", "normalized_text": "Sasuke"}, {"start": 279, "end": 283, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Danzo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205816136241160192"}], "text": "@tomaventureiro @BorgesToria Mano, a vila em si n\u00e3o fez absolutamente nada, o Danzo manipulou as coisas e o Itachi fez a escolha dele, a\u00ed o Sasuke vem dizer q vai vingar o Itachi destruindo a Vila... WTF??? Se o Sasuke queria vingan\u00e7a pelo irm\u00e3o, ele j\u00e1 conseguiu quando matou o Danzo", "id": "1205820739817033728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205691811626397697"], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 27, "username": "patricioferrer", "id": "140622648"}], "annotations": [{"start": 236, "end": 246, "probability": 0.3007, "type": "Person", "normalized_text": "Carabineros"}], "hashtags": [{"start": 296, "end": 307, "tag": "Tongoleles"}]}, "in_reply_to_user_id": "1195348350620622850", "created_at": "2019-12-14T03:31:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "362097357", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205676263177883648"}], "text": "@TdnNoticia @patricioferrer Mientras celebran Se pasan Leyes por el forro Detr\u00e1s de uds como saben y as\u00ed fue planificado Sus orcos lanzan molotov a departamentos de chilenos pac\u00edficos e intentan incendiar y saquear hotel Quemar vivos a Carabineros como trofeos de su lucha suicida Les queda poco #Tongoleles", "id": "1205691811626397697"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205308823575158785"], "in_reply_to_user_id": "332942158", "created_at": "2019-12-13T02:09:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 695, "quote_count": 0}, "author_id": "332942158", "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.6051, "type": "Person", "normalized_text": "Katsuro"}, {"start": 148, "end": 153, "probability": 0.692, "type": "Other", "normalized_text": "Heiter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205308228336324609"}], "text": "Pero no logra que el otro caiga en la misma trampa. \n\n Las v\u00edctimas del cient\u00edfico intentan escapar del laboratorio donde los dej\u00f3  Katsuro hiere a Heiter para proseguir con su huida. A pesar de ello no logran su cometido se\u00a0suicida\u00a0tras cortarse la\u00a0garganta.", "id": "1205308823575158785"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205820085706936321"], "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/SQnCtLpLti", "expanded_url": "https://twitter.com/maretta994/status/1177655459924316160/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/SQnCtLpLti", "media_key": "7_1177655290789060610"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 101, "probability": 0.7845, "type": "Other", "normalized_text": "1DWins10s"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 102, "tag": "1DWins10s"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:01:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 116, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1085258437037035521", "text": "gente eu vou viajar agora ent\u00e3o vou ficar um tempo fora mas continue votando e usando a tag #1DWins10s \ncomente o alfabeto\n5 frutas \n5 filmes\n5 s\u00e9ries \n5 fanfics \nquatro gays e um bi todinho nesse v\u00eddeo \u00e9 isto https://t.co/SQnCtLpLti", "id": "1205820085706936321"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205564547693715456"], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/tpNOK3s7lL", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/12/13/5df399c121efa0ce118b4669.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9575, "type": "Place", "normalized_text": "Girona"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Ampliamos"}]}, "in_reply_to_user_id": "14436030", "created_at": "2019-12-13T19:06:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 20, "like_count": 10, "quote_count": 4}, "author_id": "14436030", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205488470136958976"}], "text": "#Ampliamos Muere la madre de las dos ni\u00f1as asesinadas en Girona https://t.co/tpNOK3s7lL", "id": "1205564547693715456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}]}, "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "author_id": "4685258616", "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "id": "1068451125681143808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205775304834387969"], "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/AMTCtxpEOK", "expanded_url": "https://www.policiah50.com/se-suicida-la-madre-investigada-por-la-muerte-de-sus-hijas-en-gerona/", "display_url": "policiah50.com/se-suicida-la-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.h50.es/se-suicida-la-madre-investigada-por-la-muerte-de-sus-hijas-en-gerona/"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 105, "probability": 0.4282, "type": "Other", "normalized_text": "Gerona"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 98, "tag": "asesinato"}, {"start": 99, "end": 106, "tag": "Gerona"}, {"start": 107, "end": 118, "tag": "Audiencias"}]}, "created_at": "2019-12-14T09:03:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1015715521961103360", "text": "Fallece la presunta autora de la muerte de las ni\u00f1as tras ser arrollada por un cami\u00f3n. \n#asesinato #Gerona #Audiencias\n\nhttps://t.co/AMTCtxpEOK", "id": "1205775304834387969"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205728078875504640"], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/ylxWdxsTRR", "expanded_url": "https://t.co/ylxWdxsTRR", "display_url": "t.co/ylxWdxsTRR"}]}, "created_at": "2019-12-14T05:55:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "author_id": "1070111007312359434", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/ylxWdxsTRR", "id": "1205728078875504640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205498091568320518"], "in_reply_to_user_id": "864924662144401408", "created_at": "2019-12-13T14:41:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 41, "quote_count": 1}, "author_id": "864924662144401408", "entities": {"annotations": [{"start": 205, "end": 207, "probability": 0.509, "type": "Other", "normalized_text": "TLP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205496518180048897"}], "text": "Para que os hag\u00e1is una idea desde qu\u00e9 nivel de rabia hablo: he llegado a escuchar decirle a alguien con ideaci\u00f3n suicida que \"la vida es muy bonita, no lo ves\" y referirse a una persona con diagn\u00f3stico de TLP que \"es que es muy teatrera\". Es mejor callarse.", "id": "1205498091568320518"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205816136241160192"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Mi_Bertolini", "id": "1178193147219906560"}], "annotations": [{"start": 265, "end": 270, "probability": 0.4179, "type": "Other", "normalized_text": "konoha"}]}, "in_reply_to_user_id": "1178193147219906560", "created_at": "2019-12-14T11:45:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "909189407135207424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205782488913776640"}], "text": "@Mi_Bertolini @BorgesToria A\u00ed \u00e9 parar para pensar tbm, tipo, para e pensa como ele, como ele se sentiu quando descobriu\n\nVc passa a vida toda querendo vingar seu irm\u00e3o e ficou revivendo a morte do seus pais v\u00e1rias vezes, a\u00ed dps de finalmente fazer descobre que foi konoha que o fez faser isso, logo, oq faz?", "id": "1205816136241160192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205757600308092929"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "in_reply_to_user_id": "262822127", "created_at": "2019-12-14T07:53:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "2834854564", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205569407826776065"}], "text": "@Alvisepf En este caso de entrada pienso directamente que la mujer no est\u00e1 bien y pas\u00e1ndolo mal, pero si hubiera sido un hombre el que mata a sus hijas y luego se suicida el caso ser\u00eda \u201ccontabilizado\u201d como un caso \u201cviolencia de g\u00e9nero\u201d del autor contra la su mujer. Ah\u00ed est\u00e1 la diferencia", "id": "1205757600308092929"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205278230166548480"], "created_at": "2019-12-13T00:08:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 2, "like_count": 265, "quote_count": 10}, "author_id": "1110008425587580928", "text": "minha m\u00e3e acabou de me contar que  uma crian\u00e7a de 10 anos da fam\u00edlia de uma amiga dela se suicidou porque ficou de recupera\u00e7\u00e3o.\nvoc\u00eas tem no\u00e7\u00e3o do que o sistema e a press\u00e3o familiar est\u00e3o fazendo? \nDEZ ANOS PQ FICOU DE RECUPERA\u00c7\u00c3O", "id": "1205278230166548480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205641325682593792"], "in_reply_to_user_id": "706090580", "created_at": "2019-12-14T00:11:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "706090580", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.7888, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 148, "end": 151, "probability": 0.6452, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205641322700398593"}], "text": "A esquerda matou Mariele para ter quem acusar numa poss\u00edvel derrota e foi o que aconteceu. \u00c9 claro isso. Essa menina foi usada como boi de piranha. Deus conforte a fam\u00edlia dessa menina, est\u00e3o vivendo um inferno. A esquerda \u00e9 podre e perigosa!", "id": "1205641325682593792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205641322700398593"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/M75w3nVRZl", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosBolsonaro/status/1205627625886113793", "display_url": "twitter.com/CarlosBolsonar\u2026"}], "mentions": [{"start": 30, "end": 43, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}, {"start": 207, "end": 221, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5358, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 257, "end": 263, "probability": 0.6418, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}]}, "created_at": "2019-12-14T00:11:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "706090580", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205627625886113793"}], "text": "\u00c9 uma denuncia grave contra o @wilsonwitzel. Agora entendo o motivo de n\u00e3o federalizar o caso Mariele. Nesse angu tem caro\u00e7o. O dep n\u00e3o iria se expor tanto assim. Agora fico pensando: Qual a motiva\u00e7\u00e3o do pr @jairbolsonaro em matar uma vereadora? Quem matou Mariele foi a esquerda. https://t.co/M75w3nVRZl", "id": "1205641322700398593"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205475288181854209"], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/Ae6dmkWG0C", "expanded_url": "https://mailchi.mp/newinchess/vigorito_najdorf_20191213eur", "display_url": "mailchi.mp/newinchess/vig\u2026"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/ESkomih1dp", "expanded_url": "https://twitter.com/NewInChess/status/1205475288181854209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ESkomih1dp", "media_key": "3_1205475286487310341"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 47, "probability": 0.5978, "type": "Other", "normalized_text": "Najdorf: A Practical Repertoire"}]}, "created_at": "2019-12-13T13:11:20.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "97426170", "text": "new:\u00a0Playing the Najdorf: A Practical Repertoire - https://t.co/Ae6dmkWG0C https://t.co/ESkomih1dp", "id": "1205475288181854209"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205705422444924929"], "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/wEILBmEkUh", "expanded_url": "https://twitter.com/florirme/status/1205703788578955266", "display_url": "twitter.com/florirme/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T04:25:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "4055219843", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/wEILBmEkUh", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "id": "1205705422444924929"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205486737788669952"], "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/EQu7Kb2gnu", "expanded_url": "http://bomberostenerife.es/ct/general/bomberos-de-tenerife-interviene-en-un-accidente-en-la-tf-1-ocasionado-por-un-conductor-suicida/", "display_url": "bomberostenerife.es/ct/general/bom\u2026"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/ZgMTaLhMph", "expanded_url": "https://twitter.com/BomberosTf/status/1205486737788669952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZgMTaLhMph", "media_key": "3_1205486728099835904"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/ZgMTaLhMph", "expanded_url": "https://twitter.com/BomberosTf/status/1205486737788669952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZgMTaLhMph", "media_key": "3_1205486728158552070"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/ZgMTaLhMph", "expanded_url": "https://twitter.com/BomberosTf/status/1205486737788669952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZgMTaLhMph", "media_key": "3_1205486728108224514"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.857, "type": "Other", "normalized_text": "TF-1"}, {"start": 69, "end": 78, "probability": 0.9443, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Cruz"}, {"start": 236, "end": 245, "probability": 0.3149, "type": "Other", "normalized_text": "BomberosTF"}], "hashtags": [{"start": 235, "end": 246, "tag": "BomberosTF"}]}, "created_at": "2019-12-13T13:56:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "522211824", "text": "\ud83d\udd34\ud83d\udcf0 Hoy de madrugada intervenimos en un accidente en la TF-1 (sentido Santa Cruz). Un veh\u00edculo, que iba en sentido contrario, colision\u00f3 contra dos coches, falleciendo uno de los conductores. Ampl\u00eda la informaci\u00f3n en nuestra p\u00e1gina web \ud83d\udc49#BomberosTF  https://t.co/EQu7Kb2gnu https://t.co/ZgMTaLhMph", "id": "1205486737788669952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205809660688617472"], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/Yf58EboV5o", "expanded_url": "http://ver.abc.es/4czep2", "display_url": "ver.abc.es/4czep2"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9604, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}]}, "in_reply_to_user_id": "19923515", "created_at": "2019-12-14T11:20:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "19923515", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205563467257860101"}], "text": "Una mujer mata a sus dos hijas en Gerona y se suicida lanz\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/Yf58EboV5o", "id": "1205809660688617472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205350382676791296"], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/NrJnIEaay7", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/i0eyzz45K2", "expanded_url": "https://twitter.com/SinEmbargoMX/status/1205350382676791296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i0eyzz45K2", "media_key": "3_1205345876924780546"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-13T04:55:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 27, "like_count": 162, "quote_count": 12}, "author_id": "244218738", "text": "Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos https://t.co/NrJnIEaay7 https://t.co/i0eyzz45K2", "id": "1205350382676791296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1204529437364101125"], "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/ZZjv28915K", "expanded_url": "https://twitter.com/Alvisepf/status/1204497541724868609", "display_url": "twitter.com/Alvisepf/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T22:32:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1198299680532303874", "text": "\u00bfcuanta gente se suicida por maltrato psicol\u00f3gico? No se sabe porque no lo quieren estudiar. \u00bfcuantos hombres se suicidan porque tras divorciarse les quitan la casa, no pueden ver a sus hijos y encima les quitan parte de su sueldo? No se sabe, no les interesa que se sepa https://t.co/ZZjv28915K", "id": "1204529437364101125"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205755679115546624"], "created_at": "2019-12-14T07:45:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "340688090", "text": "Misi\u00f3n suicida regresar a mi casa, incre\u00edble el nivel de irresponsabilidad que hay para manejar.\n\nQu\u00e9 parte de \"s\u00ed chupan, no manejen\" no entienden \u00bf?\n\nEsa mara merece multas brutales, de 20mil, 30mil, suspensi\u00f3n de licencia de por vida... Y as\u00ed, s\u00f3lo as\u00ed la gente entiende. \ud83d\ude12", "id": "1205755679115546624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205522692327301120"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/3Q7LJe4KDr", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1205374075654115330", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7898, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 264, "end": 267, "probability": 0.5017, "type": "Organization", "normalized_text": "FFAA"}, {"start": 275, "end": 278, "probability": 0.6103, "type": "Person", "normalized_text": "ALAN"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:19:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 1078, "like_count": 1058, "quote_count": 153}, "author_id": "783471864", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205374075654115330"}], "text": "Alan no ten\u00eda que sobornar a nadie.Hizo lo que hace un Presidente con pantalones:orden\u00f3 develar un mot\u00edn de terrucos asesinos. \u00c9se es el valor de todo aprista, no le tememos a los terrucos ni a sus promotores que se han hecho ricos con juicios al estado.\nVivan la FFAA!\nViva ALAN! https://t.co/3Q7LJe4KDr", "id": "1205522692327301120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205610505454456833"], "in_reply_to_user_id": "1549397394", "created_at": "2019-12-13T22:08:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "584083194", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205609054137147394"}], "text": "@joaochvz Que o devorador \u00e9 um dem\u00f4nio", "id": "1205610505454456833"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205520793926537216"], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/Yp74gn7xKX", "expanded_url": "http://canaln.pe", "display_url": "canaln.pe", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=orig", "width": 256, "height": 256}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Noticias de Actualidad y del Mundo, mascarillas, Pedro Castillo, An\u00edbal Torres, protestas, Ucrania, sismos", "description": "Noticias al instante de todos los departamentos del pa\u00eds", "unwound_url": "https://canaln.pe/"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/oCY3XWURbp", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1205520793926537216/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/oCY3XWURbp", "media_key": "7_1205520722149416960"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 25, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Pinedo"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 65, "end": 85, "probability": 0.6903, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Casta\u00f1eda Lossio"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:12:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 21, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "author_id": "248692867", "text": "[LO \u00daLTIMO] Ricardo Pinedo sobre supuesto apoyo de Alan Garc\u00eda a Luis Casta\u00f1eda Lossio: \"Son solo indicios\" \u25ba https://t.co/Yp74gn7xKX https://t.co/oCY3XWURbp", "id": "1205520793926537216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205806784528736259"], "created_at": "2019-12-14T11:08:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "63679394", "text": "Cliente extranjero, muy conocedor de nuestra historia y nuestro presente me preguntaba ayer por la pulsi\u00f3n suicida de una sociedad que iba a ser pr\u00f3spera, que empezaba a dar valor a sus instituciones y que ha torcido su camino. Introito para decirme que se va, con sus dineros.", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "id": "1205806784528736259"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205458186528002048"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/8yeehV7jCT", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1205374075654115330", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.5906, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 51, "end": 54, "probability": 0.5629, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 145, "end": 148, "probability": 0.4759, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 260, "end": 263, "probability": 0.4778, "type": "Other", "normalized_text": "Alan"}]}, "created_at": "2019-12-13T12:03:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 159, "like_count": 410, "quote_count": 18}, "author_id": "1237286593", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205374075654115330"}], "text": "Delirante! Imb\u00e9ciles, Alan ya muri\u00f3! Tanto odian a Alan que siguen interrogando y queriendo hacer noticia sobre \u00e9l. Poco falta para q inventen q Alan pas\u00f3 de a\u00f1o escolar pagando a sus profesores!! Cr\u00e9anme en pocos a\u00f1os morir\u00e1n y no aparecer\u00e1n ni en chistes. Y Alan en la historia https://t.co/8yeehV7jCT", "id": "1205458186528002048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205806823124742144"], "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/9hWSpovKYh", "expanded_url": "https://twitter.com/EstadodeTrenes/status/1205683736781709313", "display_url": "twitter.com/EstadodeTrenes\u2026"}], "annotations": [{"start": 263, "end": 275, "probability": 0.7224, "type": "Other", "normalized_text": "TrenSanMartin"}], "hashtags": [{"start": 262, "end": 276, "tag": "TrenSanMartin"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:08:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "624206301", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205683736781709313"}], "text": "Ma\u00f1ana, tarde y noche accidentes ayer! Hay q tener m\u00e1s cuidado!!!. Y los q de verdad piensan q suicid\u00e1ndose solucionan sus problemas, se sienten mal, y el mundo se les venga abajo, antes de tomar decisiones as\u00ed, prefiero q me hablen y ver como puedo ayudarlos. \n#TrenSanMartin https://t.co/9hWSpovKYh", "id": "1205806823124742144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["606116582276927488"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AirSordan", "id": "2903528603"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "secoweedcodein", "id": "287886556"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "cecilioge", "id": "2573697634"}, {"start": 38, "end": 48, "username": "pimpflaco", "id": "2889063891"}]}, "in_reply_to_user_id": "2903528603", "created_at": "2015-06-03T15:13:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "1834492682", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "605849965156401153"}], "text": "@AirSordan @secoweedcodein @cecilioge @pimpflaco ES LO MEJOR K PUEDE HACER PORK COMO LO TRINKE  VA A SER PEOR K SI SE SUICIDA", "id": "606116582276927488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205595309071577088"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "numer344", "id": "879801541443674113"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "ratoncinxikitin", "id": "802103729499553792"}]}, "in_reply_to_user_id": "879801541443674113", "created_at": "2019-12-13T21:08:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "756526560975478785", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205572345030729728"}], "text": "@numer344 @ratoncinxikitin Lo que pocos saben, es que el marido ha estado todo el d\u00eda, en comisar\u00eda....retenido...por si acaso.\nPor ser hombre..sospechoso.\nY ahora \"la madre\" muere...\nSi fuera el padre ser\u00eda, el asesino se suicida.", "id": "1205595309071577088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187776200988602369"], "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/rtzZdiCZzN", "expanded_url": "http://bit.ly/2qMEiGX", "display_url": "bit.ly/2qMEiGX", "status": 200, "unwound_url": "https://www.analitica.com/entretenimiento/prohibido-suicidarse-en-primavera-decreta-en-las-tablas-jorge-roig-graterol/"}], "mentions": [{"start": 83, "end": 90, "username": "MrRoig", "id": "84684585"}, {"start": 137, "end": 151, "username": "trasnochocult", "id": "66736384"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 128, "probability": 0.9717, "type": "Other", "normalized_text": "El Hogar del Suicida"}], "hashtags": [{"start": 167, "end": 173, "tag": "25Oct"}]}, "created_at": "2019-10-25T17:01:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "40461089", "text": "Tras agotar todas las funciones en la primera temporada de esta divertida comedia, @MrRoig instala de nuevo \"El Hogar del Suicida\" en el @trasnochocult , a partir del #25Oct https://t.co/rtzZdiCZzN", "id": "1187776200988602369"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188216513402195969"], "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/256hkXkj7R", "expanded_url": "https://twitter.com/Analitica/status/1188187294253105154", "display_url": "twitter.com/Analitica/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 26, "username": "MrRoig", "id": "84684585"}, {"start": 112, "end": 126, "username": "trasnochocult", "id": "66736384"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 82, "probability": 0.895, "type": "Other", "normalized_text": "Hogar del suicida"}]}, "created_at": "2019-10-26T22:11:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "92542061", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188187294253105154"}], "text": "Super Recomendado! @MrRoig crea un refugio para el p\u00fablico en su \"Hogar del suicida\"! Corran a ver esta obra en @trasnochocult !!! https://t.co/256hkXkj7R", "id": "1188216513402195969"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205686915678298114"], "in_reply_to_user_id": "2669375316", "created_at": "2019-12-14T03:12:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2669375316", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 20, "probability": 0.8564, "type": "Person", "normalized_text": "Kin Hong Un"}, {"start": 210, "end": 215, "probability": 0.9409, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205686213954420736"}], "text": "\"ah mas o Kin Hong Un matou o tio dele com um lan\u00e7a foguete bem no cu\"\nMerm\u00e3o, v\u00e1 se informar por outros meios, porra\nPara de comprar o jogo do imperialismo, porra\nEnquanto c\u00eas t\u00e3o a\u00ed punhetando essa merda, no Brasil t\u00e3o jogando granada do alto de um helic\u00f3ptero na favela carai", "id": "1205686915678298114"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205808268070793216"], "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/dQf40ACa1w", "expanded_url": "https://twitter.com/p_rodri/status/1205808268070793216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dQf40ACa1w", "media_key": "3_1205808259522805761"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:14:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "270407745", "text": "\"Encuentran a dos ni\u00f1as muertas\". As\u00ed, como quien encuentra setas en el parque o una pulsera perdida por la calle. https://t.co/dQf40ACa1w", "id": "1205808268070793216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205502289752051712"], "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/3vgo0HmVbQ", "expanded_url": "https://twitter.com/vitormrtns/status/1205251109041909760", "display_url": "twitter.com/vitormrtns/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.7215, "type": "Person", "normalized_text": "Finch"}]}, "created_at": "2019-12-13T14:58:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 4, "like_count": 229, "quote_count": 0}, "author_id": "927226551124492289", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205251109041909760"}], "text": "O Finch no livro \u00e9 branco dos olhos azuis, caso tivesse lido o mesmo, se recordaria das descri\u00e7\u00f5es \nO ator foi escolhido pelo talento, pra in\u00edcio de conversa \nA cada quarenta segundos, algu\u00e9m no mundo se suicida. A cada quarenta segundos, quem fica tem de lidar com a perda.+ https://t.co/3vgo0HmVbQ", "id": "1205502289752051712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205563467257860101"], "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/XL4rMVfUPS", "expanded_url": "http://ver.abc.es/chmjg1", "display_url": "ver.abc.es/chmjg1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/espana/catalunya/abci-muere-hospital-doble-parricida-gerona-201912131958_noticia.html"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.4644, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}, {"start": 194, "end": 197, "probability": 0.6061, "type": "Other", "normalized_text": "AP-7"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 13, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}]}, "in_reply_to_user_id": "19923515", "created_at": "2019-12-13T19:01:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 10, "like_count": 27, "quote_count": 5}, "author_id": "19923515", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205512821175472129"}], "text": "\ud83d\udd34 #\u00daLTIMAHORA Muere en el hospital la doble parricida de Gerona. La madre de las dos ni\u00f1as de 5 y 6 a\u00f1os hab\u00eda quedado en estado cr\u00edtico tras intentar suicidarse arroj\u00e1ndose por un puente de la AP-7 https://t.co/XL4rMVfUPS", "id": "1205563467257860101"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205589970729275393"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/dv0MmMWBRq", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1205374075654115330", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Eficaz"}, {"start": 38, "end": 48, "probability": 0.9396, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 105, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Gonz\u00e1les D\u00edaz"}, {"start": 125, "end": 134, "probability": 0.574, "type": "Other", "normalized_text": "El Front\u00f3n"}, {"start": 138, "end": 140, "probability": 0.3818, "type": "Other", "normalized_text": "Leo"}, {"start": 181, "end": 186, "probability": 0.7283, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-12-13T20:47:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 5, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "author_id": "1014248713626234884", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205374075654115330"}], "text": "Colaborador Eficaz relat\u00f3 que el 2004 Alan Garc\u00eda entreg\u00f3 US$25 mil para que el fiscal Mario Gonz\u00e1les D\u00edaz archivara el caso El Front\u00f3n! \nLeo y releo y recuerdo la tantas veces que Garc\u00eda dijo que nada tem\u00eda porque todas las denuncias en su contra hab\u00edan sido archivadas...sigue.. https://t.co/dv0MmMWBRq", "id": "1205589970729275393"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205808731180679168"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9285, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.5515, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "in_reply_to_user_id": "783471864", "created_at": "2019-12-14T11:16:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "706331327625297921", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205522692327301120"}], "text": "@Omarquesadamart Me hiciste acordar al aprista maric\u00f3n, el tal Mulder que se iba atrincherar en el Congreso y fue el primero en desaparecer y esconderse debajo de su cama. Igual de mafioso y cobarde que su maestro y gu\u00eda: el suicida AG \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02.", "id": "1205808731180679168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205714028716158976"], "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/vPX8QqkgMh", "expanded_url": "https://twitter.com/RT_com/status/1205714028716158976/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vPX8QqkgMh", "media_key": "13_1205161456221786112"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-12-14T05:00:00.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 83, "like_count": 997, "quote_count": 48}, "author_id": "64643056", "text": "Indian traffic volunteer brings positive vibes! https://t.co/vPX8QqkgMh", "id": "1205714028716158976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205701739162275840"], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/Jtlr2AFght", "expanded_url": "https://twitter.com/Thiago66Aguiar/status/1205611890308763650", "display_url": "twitter.com/Thiago66Aguiar\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T04:11:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "931368648731758592", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205611890308763650"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/Jtlr2AFght", "id": "1205701739162275840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1204787439950344193"], "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/HiAZR655kG", "expanded_url": "http://www.goiemiliaromagna.it/2019/12/11/formigginimodena/", "display_url": "goiemiliaromagna.it/2019/12/11/for\u2026"}], "mentions": [{"start": 205, "end": 220, "username": "gazzettamodena", "id": "186387855"}, {"start": 223, "end": 230, "username": "GOI_ER", "id": "974176603319209984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Formiggini"}, {"start": 168, "end": 174, "tag": "libro"}, {"start": 232, "end": 243, "tag": "Massoneria"}, {"start": 244, "end": 251, "tag": "Storia"}]}, "created_at": "2019-12-11T15:38:04.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "327141260", "text": "Angelo Fortunato #Formiggini, l'editore ebreo e massone morto suicida contro le leggi razziali. A Modena la presentazione della sua avvincente biografia nell'esaustivo #libro di Roberto Vaccari. Leggi via @gazzettamodena e @GOI_ER.\n#Massoneria #Storia\nhttps://t.co/HiAZR655kG", "id": "1204787439950344193"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205671669941096448"], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/uneecPuxls", "expanded_url": "https://twitter.com/MFeertp/status/1205573503757561857", "display_url": "twitter.com/MFeertp/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T02:11:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "859894845980233729", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/uneecPuxls", "id": "1205671669941096448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205719738330075137"], "created_at": "2019-12-14T05:22:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "341910547", "entities": {"annotations": [{"start": 172, "end": 175, "probability": 0.5384, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 215, "end": 220, "probability": 0.4739, "type": "Other", "normalized_text": "FACMED"}]}, "text": "Est\u00e1 bien que la gente comience a darse cuenta de lo mucho que nos afecta la presi\u00f3n acad\u00e9mica pero \u00bfPor qu\u00e9 empezamos a discutirlo cuando alguien que tiene dinero para el ITAM se suicida y no cuando la chica de la FACMED lo intent\u00f3? \u00c9ste ha sido un problema urgente por a\u00f1os.", "id": "1205719738330075137"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205803985992585217"], "in_reply_to_user_id": "386806131", "created_at": "2019-12-14T10:57:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "386806131", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4413, "type": "Other", "normalized_text": "Jaffe"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205803984579158016"}], "text": "Jaffe, 2014. Revisi\u00f3n de reportes m\u00e9dicos y judiciales. La mayor\u00eda de los filicidios vienen motivados por la venganza contra la madre tras el abandono de la relaci\u00f3n, existiendo en un alto porcentaje antecedentes por lesiones en los servicios de salud.", "id": "1205803985992585217"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205503936117006336"], "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/kTkgnnYF0T", "expanded_url": "https://twitter.com/FrancescaIGAG/status/1205503936117006336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kTkgnnYF0T", "media_key": "3_1205503926038122497"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/kTkgnnYF0T", "expanded_url": "https://twitter.com/FrancescaIGAG/status/1205503936117006336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kTkgnnYF0T", "media_key": "3_1205503926109429761"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/kTkgnnYF0T", "expanded_url": "https://twitter.com/FrancescaIGAG/status/1205503936117006336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kTkgnnYF0T", "media_key": "3_1205503926084292608"}], "mentions": [{"start": 159, "end": 175, "username": "PrecariUnitiCNR", "id": "861942264888688641"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "ZeroEuro"}, {"start": 13, "end": 17, "tag": "LdB"}, {"start": 25, "end": 41, "tag": "ricercapubblica"}, {"start": 55, "end": 64, "tag": "politica"}, {"start": 65, "end": 73, "tag": "suicida"}, {"start": 78, "end": 97, "tag": "governoGialloRosso"}, {"start": 104, "end": 119, "tag": "RicercatoriEPR"}, {"start": 194, "end": 203, "tag": "VERGOGNA"}, {"start": 205, "end": 220, "tag": "GilettiMassimo"}, {"start": 221, "end": 232, "tag": "NonelArena"}, {"start": 233, "end": 239, "tag": "Agora"}, {"start": 240, "end": 256, "tag": "lariachetirala7"}, {"start": 258, "end": 276, "tag": "siamoTuttiPrecari"}]}, "created_at": "2019-12-13T15:05:10.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "1039778096365412352", "text": "#ZeroEuro in #LdB per la #ricercapubblica! Continua la #politica #suicida del #governoGialloRosso e noi #RicercatoriEPR rimaniamo in gabbia... La denuncia dei @PrecariUnitiCNR in un comunicato! #VERGOGNA!\n#GilettiMassimo #NonelArena #Agora #lariachetirala7  #siamoTuttiPrecari https://t.co/kTkgnnYF0T", "id": "1205503936117006336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205801127473811456"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "advocatebrazil", "id": "1167467733371502593"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "gduvivier", "id": "25704704"}]}, "in_reply_to_user_id": "1167467733371502593", "created_at": "2019-12-14T10:46:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "952653076275630080", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205800389800529921"}], "text": "@advocatebrazil @gduvivier Fico embasbacada com um povo que pegou o ber\u00e7o grego, adaptou o bacaral com a pederastia, matou d crucificou mta gente, vir falar que um material de televis\u00e3o os ofende.\n\n\u00c9 tipo, mano, e a porra da hist\u00f3ria da rua igreja sanguin\u00e1ria?", "geo": {"place_id": "91f818a4abfb1d4d"}, "id": "1205801127473811456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205715204799127552"], "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/P4O45BgrqB", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/12/13/catalunya/1576244220_785436.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/12/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 112, "end": 120, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "created_at": "2019-12-14T05:04:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "author_id": "95177547", "text": "Y -de repente- unas ni\u00f1as, que ten\u00edan toda la vida por delante, ya no la tienen. \ud83d\ude2a \nhttps://t.co/P4O45BgrqB v\u00eda @el_pais", "id": "1205715204799127552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205421855756165121"], "created_at": "2019-12-13T09:39:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 13, "like_count": 147, "quote_count": 1}, "author_id": "175488432", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 96, "probability": 0.3561, "type": "Other", "normalized_text": "Femicidio"}]}, "text": "La vida de una mujer pas\u00f3 a ser mas importante que la \ndel hombre a trav\u00e9s de la ley de Femicidio. Este a\u00f1o,\"19\" mujeres fueron asesinadas. Pregunto \u00bfy los ni\u00f1os?. Saben cuantos ni\u00f1os fueron asesinados en 2019?. \n\"22\" . \u00bfEllos no merecen tambi\u00e9n una ley que los proteja mas.? \ud83d\ude44", "id": "1205421855756165121"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1097910503672893445"], "entities": {"urls": [{"start": 404, "end": 427, "url": "https://t.co/3bYNjc2sn4", "expanded_url": "https://twitter.com/doverid/status/1097910503672893445/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3bYNjc2sn4", "media_key": "3_1097910496806744065"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SalaLettura", "id": "428570381"}, {"start": 25, "end": 35, "username": "Annasaba8", "id": "873288159949447169"}, {"start": 36, "end": 47, "username": "velocevolo", "id": "2343067570"}, {"start": 48, "end": 64, "username": "matteoderoberto", "id": "480811120"}, {"start": 65, "end": 79, "username": "arte_pensiero", "id": "948861984451321856"}, {"start": 80, "end": 95, "username": "daniesposito46", "id": "4894852161"}, {"start": 96, "end": 108, "username": "marisa_coen", "id": "4858729444"}, {"start": 109, "end": 125, "username": "Stefano32847521", "id": "734053598884139008"}, {"start": 126, "end": 137, "username": "claraspada", "id": "328966256"}, {"start": 138, "end": 148, "username": "redne2013", "id": "1964557453"}, {"start": 149, "end": 164, "username": "AnnamariaBosia", "id": "4099074677"}, {"start": 165, "end": 181, "username": "ANNAMARIABIASI1", "id": "926301210"}], "hashtags": [{"start": 284, "end": 299, "tag": "VersiInLibert\u00e0"}, {"start": 300, "end": 310, "tag": "Ungaretti"}, {"start": 391, "end": 403, "tag": "SalaLettura"}]}, "in_reply_to_user_id": "428570381", "created_at": "2019-02-19T17:27:16.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "486491400", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1097763841818148864"}], "text": "@SalaLettura @odisseo451 @Annasaba8 @velocevolo @matteoderoberto @arte_pensiero @daniesposito46 @marisa_coen @Stefano32847521 @claraspada @redne2013 @AnnamariaBosia @ANNAMARIABIASI1 S\u00ec chiamava \nMoammed Sceab \n\nDiscendente \ndi emiri di nomadi \nsuicida \nperch\u00e9 non aveva pi\u00f9 \nPatria \n\n#VersiInLibert\u00e0\n#Ungaretti   In memoria \n\nScritta per l'amico e compagno di studi ad Alessandria d'Egitto \n#SalaLettura https://t.co/3bYNjc2sn4", "id": "1097910503672893445"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205686241120989184"], "created_at": "2019-12-14T03:09:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "894360375055044608", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.902, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}, {"start": 12, "end": 16, "probability": 0.8108, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "text": "Judas traiu Jesus e se suicidou.\nN\u00e3o se fazem mais traidores como antigamente. \nAl\u00e9m de tudo s\u00e3o uns burros \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1205686241120989184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205782684255080448"], "created_at": "2019-12-14T09:32:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "971433056799285248", "text": "No es curioso que habiendo dos ni\u00f1as peque\u00f1as asesinadas presuntamente por la suicida de su madre, la alcaldesa solo se preocupe de \u201cque no hab\u00eda habido denuncia o indicio de violencia de g\u00e9nero\u201d???  Pat\u00e9ticos proges!!  Esta es su escala de valores.", "id": "1205782684255080448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205800951547879424"], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/vTydoXnHpG", "expanded_url": "https://ift.tt/1M1lJBX", "display_url": "ift.tt/1M1lJBX"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.8134, "type": "Place", "normalized_text": "Praga"}]}, "created_at": "2019-12-14T10:45:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "29556888", "text": "8 valientes en una misi\u00f3n suicida. Un asesino en la Praga ocupada por los nazis. https://t.co/vTydoXnHpG", "id": "1205800951547879424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205659583613677568"], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/vKSb52ddD6", "expanded_url": "https://twitter.com/edukoziski/status/1205658289255669762", "display_url": "twitter.com/edukoziski/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T01:23:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "1257751423", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205658289255669762"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/vKSb52ddD6", "id": "1205659583613677568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205488470136958976"], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/AooWCxpxjF", "expanded_url": "http://bit.ly/2sruG5m", "display_url": "bit.ly/2sruG5m", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/12/13/5df399c121efa0ce118b4669.html"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9724, "type": "Place", "normalized_text": "Girona"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daltimaHora"}]}, "created_at": "2019-12-13T14:03:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 138, "like_count": 167, "quote_count": 109}, "author_id": "14436030", "text": "#\u00daltimaHora \ud83d\udd34 Encuentran a dos ni\u00f1as muertas en un pueblo de Girona. La madre ha intentado suicidarse. https://t.co/AooWCxpxjF", "id": "1205488470136958976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205636365515444229"], "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/oAuusz7ES6", "expanded_url": "https://www.infobae.com/america/america-latina/2019/12/13/mauricio-claver-funcionario-clave-de-la-casa-blanca-queremos-saber-si-alberto-fernandez-va-a-ser-abogado-de-las-democracias-de-la-region-o-apologista-de-las-dictaduras/", "display_url": "infobae.com/america/americ\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.infobae.com/america/america-latina/2019/12/13/mauricio-claver-funcionario-clave-de-la-casa-blanca-queremos-saber-si-alberto-fernandez-va-a-ser-abogado-de-las-democracias-de-la-region-o-apologista-de-las-dictaduras/"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-13T23:51:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 282, "reply_count": 27, "like_count": 376, "quote_count": 21}, "author_id": "749732725469437953", "text": "Muy fuerte ....\n\n\u201cQueremos saber si Alberto Fern\u00e1ndez va a ser abogado de las democracias de la regi\u00f3n o apologista de las dictaduras\u201d\n\nhttps://t.co/oAuusz7ES6", "id": "1205636365515444229"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205659287491624960"], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/IAeco5OHsL", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/12/14/apra-ricardo-pinedo-sobre-alan-garcia-mientras-no-hayan-pruebas-yo-lo-defendere-hasta-mi-ultimo-suspiro-ministerio-publico/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/12/14/apra-ricardo-pinedo-sobre-alan-garcia-mientras-no-hayan-pruebas-yo-lo-defendere-hasta-mi-ultimo-suspiro-ministerio-publico/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9449, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Pinedo"}, {"start": 21, "end": 31, "probability": 0.9729, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-12-14T01:22:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 112, "like_count": 115, "quote_count": 5}, "author_id": "829750511624679424", "text": "Ricardo Pinedo sobre Alan Garc\u00eda: \"Mientras no hayan pruebas, lo defender\u00e9 hasta mi \u00faltimo suspiro\"\nhttps://t.co/IAeco5OHsL", "id": "1205659287491624960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205591942685429761"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "StratCons", "id": "75810217"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "SinNombreCualqu", "id": "938879657272684544"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "in_reply_to_user_id": "75810217", "created_at": "2019-12-13T20:54:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "521962328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205528205844733953"}], "text": "@StratCons @SinNombreCualqu @ITAM_mx Con todo respeto, hacen tempestad de algo que es tan com\u00fan y data desde la edad de piedra, ni los pap\u00e1s que son los que vieron crecer a esas personas y conviven con ello, que toman esa fatal salida, podr\u00edan adivinar un pensamiento suicida.", "id": "1205591942685429761"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205790813151727617"], "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/byQxkma5bw", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191213/los-mossos-investigan-la-muerte-de-dos-ninas-menores-de-10-anos-en-vilobi-donyar-7773568", "display_url": "elperiodico.com/es/sociedad/20\u2026"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9696, "type": "Place", "normalized_text": "Girona"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 15, "tag": "BuenosD\u00edas"}]}, "created_at": "2019-12-14T10:05:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "840489204", "text": "ON. #BuenosD\u00edas tropa! Por decir algo... Qu\u00e9 horror! \ud83d\ude14 Una mujer mata supuestamente a sus dos hijas y se suicida en Girona  https://t.co/byQxkma5bw", "id": "1205790813151727617"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205696582160703488"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Jrafick", "id": "65031285"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "rnato_rodrigues", "id": "122059590"}, {"start": 26, "end": 34, "username": "Jrafick", "id": "65031285"}]}, "in_reply_to_user_id": "65031285", "created_at": "2019-12-14T03:50:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "989882367048331264", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205617143913570304"}], "text": "@Jrafick @rnato_rodrigues @Jrafick vc precisa ser apresentado ao Futebol. Pq um coment\u00e1rio desses \u00e9 quase certo vc n\u00e3o conhecer. Ou ent\u00e3o t\u00e1 quere aparecer. N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel", "id": "1205696582160703488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205796520244719616"], "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/DEpucEBhPs", "expanded_url": "https://twitter.com/SachiezT/status/1205796520244719616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DEpucEBhPs", "media_key": "3_1205796510216179712"}]}, "created_at": "2019-12-14T10:27:47.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "1198635198268813312", "text": "Fran\u00e7ois Vatel \u00e9tait un cuisinier et organisateur de festins pour le prince de Cond\u00e9. Alors qu'il \u00e9tait charg\u00e9 d'organiser les repas durant 3 jours \u00e0 l'occasion de la venue de Louis XIV au ch\u00e2teau de Chantilly, il constata que la livraison de la p\u00eache du jour \u00e9tait (..) https://t.co/DEpucEBhPs", "id": "1205796520244719616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205795045967708161"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/qvVVcjl59w", "expanded_url": "https://twitter.com/ListinDiario/status/1205672684086071296", "display_url": "twitter.com/ListinDiario/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.4116, "type": "Organization", "normalized_text": "gremio"}]}, "created_at": "2019-12-14T10:21:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "4434928760", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205672684086071296"}], "text": "Con un discurso de total guerra fr\u00eda y extremadamente encubridor para proteger los errores del gremio, que no colegio,que vuelve a dirigir, este m\u00e9dico sindicalista vuelve a desafiar a la sociedad y encararse de mala forma a un Estado que ha tenido que soportar sus impertinencias https://t.co/qvVVcjl59w", "id": "1205795045967708161"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205679518519844864"], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/QvMAE5VOdu", "expanded_url": "https://twitter.com/AllanJG9/status/1205679518519844864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QvMAE5VOdu", "media_key": "16_1205679353322979328"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 26, "username": "dragonlee95", "id": "3262425482"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.9394, "type": "Other", "normalized_text": "FinalBattle"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 39, "tag": "FinalBattle"}]}, "created_at": "2019-12-14T02:42:52.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 103, "quote_count": 4}, "author_id": "447135522", "text": "Tope suicida! @dragonlee95 #FinalBattle https://t.co/QvMAE5VOdu", "id": "1205679518519844864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205788301845770240"], "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/4w0JE8BRSW", "expanded_url": "https://www.periodistadigital.com/gente/sucesos/asesinos/20191214/mujer-asesina-hijas-5-6-anos-despues-autopista-suicida-plantandose-delante-camion-noticia-689404209132/#.XfSxVCzJHMY.twitter", "display_url": "periodistadigital.com/gente/sucesos/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T09:55:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "164036072", "text": "Demasiado r\u00e1pido a mverto para lo que se merec\u00eda haber pasado.\nLa mujer asesina a sus hijas de 5 y 6 a\u00f1os y despu\u00e9s se va a la autopista y se suicida plant\u00e1ndose delante de un cami\u00f3n - Periodista Digital https://t.co/4w0JE8BRSW", "id": "1205788301845770240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205627355802357760"], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/Ytt7wJV7J9", "expanded_url": "https://twitter.com/natadeandres/status/1205498618779750401", "display_url": "twitter.com/natadeandres/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "natadeandres", "id": "279715294"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.4173, "type": "Organization", "normalized_text": "CREAA"}, {"start": 161, "end": 168, "probability": 0.5647, "type": "Place", "normalized_text": "Alcorc\u00f3n"}, {"start": 220, "end": 229, "probability": 0.4341, "type": "Place", "normalized_text": "Cascallana"}]}, "created_at": "2019-12-13T23:15:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1016986690743930880", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205498618779750401"}], "text": "El desahogo de @natadeandres sin l\u00edmite. Se hace una foto delante del CREAA  sonriendo como si ese edificio absurdo y sin uso tuviera alguna gracia.\nLa ruina de Alcorc\u00f3n comenz\u00f3 con el mentor de nuestra alcaldesa el sr. Cascallana, responsables ambos de esta inversi\u00f3n suicida. https://t.co/Ytt7wJV7J9", "id": "1205627355802357760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205625277604343810"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "javierpolete", "id": "876869430495645697"}]}, "in_reply_to_user_id": "876869430495645697", "created_at": "2019-12-13T23:07:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "775102785230700544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205621862379786240"}], "text": "@javierpolete Jajajaja vaya tela!", "geo": {"place_id": "8cd6d2d1e9094225"}, "id": "1205625277604343810"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205506801569017856"], "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/tOHllUPjlU", "expanded_url": "https://twitter.com/twittopoco1/status/1205506801569017856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tOHllUPjlU", "media_key": "3_1205506796502298625"}], "mentions": [{"start": 159, "end": 175, "username": "PrecariUnitiCNR", "id": "861942264888688641"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "ZeroEuro"}, {"start": 13, "end": 17, "tag": "LdB"}, {"start": 25, "end": 41, "tag": "ricercapubblica"}, {"start": 55, "end": 64, "tag": "politica"}, {"start": 65, "end": 73, "tag": "suicida"}, {"start": 78, "end": 97, "tag": "governoGialloRosso"}, {"start": 104, "end": 119, "tag": "RicercatoriEPR"}, {"start": 194, "end": 203, "tag": "VERGOGNA"}, {"start": 204, "end": 219, "tag": "GilettiMassimo"}, {"start": 220, "end": 231, "tag": "NonelArena"}, {"start": 232, "end": 238, "tag": "Agora"}, {"start": 239, "end": 255, "tag": "lariachetirala7"}, {"start": 257, "end": 275, "tag": "siamoTuttiPrecari"}]}, "created_at": "2019-12-13T15:16:33.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "author_id": "1027614455742582785", "text": "#ZeroEuro in #LdB per la #ricercapubblica! Continua la #politica #suicida del #governoGialloRosso e noi #RicercatoriEPR rimaniamo in gabbia... La denuncia dei @PrecariUnitiCNR in un comunicato! #VERGOGNA!#GilettiMassimo #NonelArena #Agora #lariachetirala7  #siamoTuttiPrecari https://t.co/tOHllUPjlU", "id": "1205506801569017856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205727305974386695"], "created_at": "2019-12-14T05:52:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "author_id": "389620779", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 106, "probability": 0.6125, "type": "Other", "normalized_text": "VG"}]}, "text": "Escucho que una mujer mata a sus dos hijas y despu\u00e9s se suicida. Y todos mirando si hab\u00edan denuncias por VG y no, no hab\u00eda nada. \u00bfSe ve la disfunci\u00f3n y el clima que se est\u00e1 creando? Pues eso.", "id": "1205727305974386695"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205651733327810560"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "deborahtei27", "id": "1027283360270508033"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 129, "probability": 0.7778, "type": "Place", "normalized_text": "Nordeste"}, {"start": 272, "end": 278, "probability": 0.9481, "type": "Place", "normalized_text": "Espanha"}]}, "in_reply_to_user_id": "1027283360270508033", "created_at": "2019-12-14T00:52:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "182573469", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205648827027542018"}], "text": "@deborahtei27 Muito! Outro dia mandaram 3 v\u00eddeos q as pessoas deveriam ver p/saber quem eu sou. 1) mascu q nunca pisou no Nordeste me acusando de propor aumentar sua nota em troca de sexo. 2) mascu q matou uma mo\u00e7a ano passado e se matou me xingando. 3) mascu foragido na Espanha me difamando.", "id": "1205651733327810560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205748372088541184"], "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/r5gS5FpZgF", "expanded_url": "https://www.periodistadigital.com/gente/sucesos/asesinos/20191214/mujer-asesina-hijas-5-6-anos-despues-autopista-suicida-plantandose-delante-camion-noticia-689404209132/", "display_url": "periodistadigital.com/gente/sucesos/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.periodistadigital.com/gente/sucesos/asesinos/20191214/mujer-asesina-hijas-5-6-anos-despues-autopista-suicida-plantandose-delante-camion-noticia-689404209132/"}]}, "created_at": "2019-12-14T07:16:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 4, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "author_id": "78106895", "text": "\u00bfY las feminazis qu\u00e9 dicen sobre esto? \n\nhttps://t.co/r5gS5FpZgF", "id": "1205748372088541184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205750666892922880"], "created_at": "2019-12-14T07:25:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "707125201", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9606, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}]}, "text": "La reflexi\u00f3n de hoy.\n\nInfanticidio en Gerona. Dos ni\u00f1os presuntamente muertos por su madre, que despu\u00e9s se suicida.\n\nEs la segunda noticia de la semana donde el asesino es mujer.\n\nAvanzamos o retrocedemos en violencia de g\u00e9nero?", "id": "1205750666892922880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205767216479842305"], "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/X0b2cIiiVU", "expanded_url": "https://twitter.com/LibrePolitico/status/1205767216479842305/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X0b2cIiiVU", "media_key": "3_1205767210779717633"}], "annotations": [{"start": 138, "end": 143, "probability": 0.929, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}, {"start": 177, "end": 186, "probability": 0.4148, "type": "Other", "normalized_text": "PARRICIDIO"}]}, "created_at": "2019-12-14T08:31:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "author_id": "1205422904374108160", "text": "Una vez m\u00e1s la ideolog\u00eda de g\u00e9nero se inventa un nuevo t\u00e9rmino \"suicidio ampliado\", para la madre que asesin\u00f3 vilmente a sus dos hijas en Gerona y posteriormente se suicida. El PARRICIDIO no tiene otro nombre. Aqu\u00ed un ejemplo de su uso interesado https://t.co/X0b2cIiiVU", "id": "1205767216479842305"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205772375670874112"], "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/LJoO2dDyEU", "expanded_url": "https://www.mediterraneodigital.com/sucesos-espana/se3/vilobi", "display_url": "mediterraneodigital.com/sucesos-espana\u2026"}], "mentions": [{"start": 108, "end": 124, "username": "MediterraneoDGT", "id": "200568348"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.5981, "type": "Person", "normalized_text": "feminazi"}]}, "created_at": "2019-12-14T08:51:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1113527104807870465", "text": "Una madre feminazi mata a sus dos hijos y se suicida tir\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/LJoO2dDyEU v\u00eda @MediterraneoDGT", "id": "1205772375670874112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205790661921951744"], "in_reply_to_user_id": "279045999", "created_at": "2019-12-14T10:04:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "279045999", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205790254202073088"}], "text": "Yo literalmente no par\u00e9 de llorar en toda la misa, es que no fui capaz, no me pod\u00eda animar nadie, cuando de repente llega el serm\u00f3n del hijo de puta este.", "id": "1205790661921951744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205601286193704960"], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/JqpI4VgP8A", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/hallan-ninas-muertas-casa-girona.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/sociedad/halla\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/hallan-ninas-muertas-casa-girona.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9207, "type": "Place", "normalized_text": "Girona"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.6654, "type": "Other", "normalized_text": "AP-7"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:32:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 22, "like_count": 17, "quote_count": 4}, "author_id": "17676713", "text": "Fallece la madre de las ni\u00f1as halladas muertas en Girona horas despu\u00e9s de arrojarse desde un puente a la AP-7 https://t.co/JqpI4VgP8A", "id": "1205601286193704960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205605306941751297"], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/Qok9KVZHjm", "expanded_url": "https://www.abc.es/espana/catalunya/abci-encuentran-ninas-muertas-vilobi-donyar-gerona-201912131442_noticia.html", "display_url": "abc.es/espana/catalun\u2026"}], "mentions": [{"start": 110, "end": 117, "username": "abc_es", "id": "19923515"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.968, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:47:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "455324158", "text": "Una madre mata a sus dos hijas en Gerona y se suicida lanz\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/Qok9KVZHjm v\u00eda @abc_es", "id": "1205605306941751297"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205463756643487744"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JoseMoralesSer", "id": "227463421"}]}, "in_reply_to_user_id": "227463421", "created_at": "2019-12-13T12:25:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 39, "like_count": 733, "quote_count": 3}, "author_id": "704037426256338944", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205460860786708481"}], "text": "@JoseMoralesSer Quiz\u00e1s para contextualizar bien: los filicidios son cometidos por ambos, padres y madres y en cambio las violaciones en un 97% por hombres. Datos que hacen que su comparaci\u00f3n sea una estupidez muy grande.", "id": "1205463756643487744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205650904214573057"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 7, "end": 15, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "Cuarto_Poder", "id": "53775366"}, {"start": 43, "end": 53, "username": "WaykaPeru", "id": "2180222485"}, {"start": 54, "end": 61, "username": "jfowks", "id": "16505582"}, {"start": 62, "end": 70, "username": "jsudaka", "id": "16476939"}, {"start": 71, "end": 87, "username": "julianaoxenford", "id": "1271961894685937670"}, {"start": 88, "end": 96, "username": "jgodoym", "id": "5418002"}, {"start": 97, "end": 110, "username": "juanalvarezm", "id": "80973523"}, {"start": 111, "end": 122, "username": "IDL_Rivera", "id": "176549955"}], "annotations": [{"start": 169, "end": 171, "probability": 0.4491, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}]}, "in_reply_to_user_id": "112570023", "created_at": "2019-12-14T00:49:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "author_id": "2691099212", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205374075654115330"}], "text": "@IDL_R @canalN_ @rmapalacios @Cuarto_Poder @WaykaPeru @jfowks @jsudaka @JulianaOxenford @jgodoym @juanalvarezm @IDL_Rivera Que tanto sorprende si era normal del suicida AGP andar pagando para que lo limpien de toda responsabilidad de algo que era latente y que todos sabian en la \u00e9poca. Siempre lo hacia pero cuando vi\u00f3 que ya no se podria librar prefiri\u00f3 dejar su gordo cuerpo en se\u00f1al de desprecio.", "id": "1205650904214573057"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205720466138091520"], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 28, "username": "mousesports", "id": "21648994"}]}, "created_at": "2019-12-14T05:25:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 43, "like_count": 2365, "quote_count": 3}, "author_id": "3220885052", "text": "1-3 hoje. \ud83e\udd74\nGgs @mousesports @furiagg", "id": "1205720466138091520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205673822101356544"], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/NQ6iIZAslh", "expanded_url": "http://espana.abc.es/4czep1", "display_url": "espana.abc.es/4czep1"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9604, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}]}, "created_at": "2019-12-14T02:20:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2596081200", "text": "Una mujer mata a sus dos hijas en Gerona y se suicida lanz\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/NQ6iIZAslh", "id": "1205673822101356544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205733604875218945"], "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/iSGcNfG9LQ", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanMcgarrett/status/1205733604875218945/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iSGcNfG9LQ", "media_key": "3_1205733596708966404"}]}, "created_at": "2019-12-14T06:17:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "959132865182228480", "text": "Ya por fin ma\u00f1ana me voy https://t.co/iSGcNfG9LQ", "id": "1205733604875218945"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205170836803600385"], "entities": {"mentions": [{"start": 249, "end": 256, "username": "psol50", "id": "1202130601"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}, {"start": 155, "end": 168, "probability": 0.36, "type": "Person", "normalized_text": "Imp\u00e9rio Romano"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.8109, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 270, "end": 271, "probability": 0.8071, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "created_at": "2019-12-12T17:01:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 141, "like_count": 4248, "quote_count": 55}, "author_id": "1073226183461011456", "text": "Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pelo medo de perder seu poder (tipo Imp\u00e9rio Romano antes de Cristo), criminaliza   o cristianismo, \u00e9 o mais novo \u00cdCONE HONRADO DO @psol50 na C\u00e2mara do RJ.", "id": "1205170836803600385"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205378965025767432"], "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/OjWarLGi97", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1205378965025767432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OjWarLGi97", "media_key": "3_1205378959493468161"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.7509, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.9021, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 250, "end": 252, "probability": 0.8709, "type": "Organization", "normalized_text": "CIA"}, {"start": 265, "end": 275, "probability": 0.5509, "type": "Other", "normalized_text": "NovelaNegra"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "ebook"}, {"start": 239, "end": 248, "tag": "thriller"}, {"start": 249, "end": 253, "tag": "CIA"}, {"start": 254, "end": 263, "tag": "Misterio"}, {"start": 264, "end": 276, "tag": "NovelaNegra"}]}, "created_at": "2019-12-13T06:48:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833", "text": "\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#thriller #CIA #Misterio #NovelaNegra https://t.co/OjWarLGi97", "id": "1205378965025767432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182092712851509248"], "created_at": "2019-10-10T00:37:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1181550670048120832", "text": "Teoria da Conspira\u00e7\u00e3o \n\nE se o meteoro que matou os dinossauros \u00e9 na verdade uma nave alien\u00edgena e n\u00f3s somos ETs.", "id": "1182092712851509248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205055203474575360"], "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/jndCaosFsa", "expanded_url": "https://twitter.com/Kitkot3/status/1205050811665002496?s=20", "display_url": "twitter.com/Kitkot3/status\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "1096235264", "created_at": "2019-12-12T09:22:04.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "1096235264", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205050811665002496"}, {"type": "replied_to", "id": "1205052809038749696"}], "text": "Perci\u00f2 persuasi non si sa come dell'indispensabilit\u00e0 di un backstop che interviene DOPO perdite di azionisti, obbligazionisti vari e eventualmente depositanti (last resort; All.IV), accetteremo compromesso suicida (risk-weigthing)\nhttps://t.co/jndCaosFsa", "id": "1205055203474575360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205681940331978752"], "created_at": "2019-12-14T02:52:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "984478919075213312", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 23, "probability": 0.6382, "type": "Other", "normalized_text": "Tomb Raider"}, {"start": 36, "end": 45, "probability": 0.3688, "type": "Person", "normalized_text": "Lara Croft"}]}, "text": "3 horinha de Tomb Raider a porra da Lara Croft:\n- J\u00e1 matou gnt pra porra\n- Ja roubou coisa do templo\n- J\u00e1 passou de se afogar umas 8x \n- J\u00e1 causou um tsunami\n- J\u00e1 caiu de avi\u00e3o\n- Lutou com 2 on\u00e7a\n\nN d\u00e1 pra ter um segundo de paz jogando isso", "id": "1205681940331978752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205141121988546561"], "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/eyXq9QSqJT", "expanded_url": "https://twitter.com/elheraldo_mx/status/1204772597940080643?s=21", "display_url": "twitter.com/elheraldo_mx/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:03:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 76, "like_count": 1357, "quote_count": 11}, "author_id": "35036854", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204772597940080643"}], "text": "Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen y entierren con ellas. \n\nUn change punto org para que lo entierren en la fosa com\u00fan.\nhttps://t.co/eyXq9QSqJT", "id": "1205141121988546561"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205640246345523200"], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/eGYJVwCqgZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Frente_Amplio/status/1205461748779798528/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/eGYJVwCqgZ", "media_key": "7_1205461579225063426"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 103, "probability": 0.3491, "type": "Person", "normalized_text": "Seregni"}]}, "created_at": "2019-12-14T00:06:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 193, "reply_count": 86, "like_count": 1684, "quote_count": 21}, "author_id": "2497269751", "text": "Tu \u00e9tica y tus convicciones siempre ser\u00e1n nuestro legado. En tu 103 aniversario, \u00a1salud, General Seregni! https://t.co/eGYJVwCqgZ", "id": "1205640246345523200"}], "places": [{"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Oviedo, Espa\u00f1a", "id": "d1272bba8714df3d"}, {"full_name": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "206c436ce43a43a3"}]}, "errors": [{"value": "1061893347822964737", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1061893347822964737].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1061893347822964737", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205833399782518784", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205833399782518784].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205833399782518784", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1075099019255447553", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1075099019255447553].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1075099019255447553", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205650634978017280", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205650634978017280].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205650634978017280", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2802223832", "value": "2802223832", "detail": "User has been suspended: [2802223832].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205470103858565121", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205470103858565121", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205470103858565121].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1145320530565881857", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1145320530565881857].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1145320530565881857", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205787766505824256", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205787766505824256].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205787766505824256", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1131371185973977088", "value": "1131371185973977088", "detail": "User has been suspended: [1131371185973977088].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205647924857843712", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205647924857843712", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205647924857843712].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1036676471941750784", "value": "1036676471941750784", "detail": "User has been suspended: [1036676471941750784].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205814094659489792", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205814094659489792", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205814094659489792].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1205779628964696064", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205779628964696064", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205779628964696064].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "915897939255586816", "value": "915897939255586816", "detail": "User has been suspended: [915897939255586816].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205766072043032577", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205766072043032577", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205766072043032577].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "906356151712927744", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [906356151712927744].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "906356151712927744", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205649377206906881", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205649377206906881].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205649377206906881", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1027642353979482113", "value": "1027642353979482113", "detail": "User has been suspended: [1027642353979482113].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205793994443231232", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205793994443231232", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205793994443231232].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1205839121006125056", "oldest_id": "1205782057466703872", "result_count": 461, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vgdfr4sttwb7zwcurv4fexcgozh"}}