{"data": [{"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/hMSvRKBGsc", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "leonline2000", "id": "2349409579"}]}, "id": "1203872956801323010", "text": "RT @leonline2000: Recomiendo Leer:\n\n\"El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\"\n https://t.co/hMSvRKBGsc", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203871981189443584"}], "author_id": "227573272", "created_at": "2019-12-09T03:04:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203872956801323010"]}, {"id": "1203872954280501250", "text": "m\u00f1na empiezo la dieta del suicida", "lang": "es", "author_id": "898007015510994944", "created_at": "2019-12-09T03:04:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203872954280501250"]}, {"id": "1203872947687038976", "text": "engra\u00e7ado que eu sou t\u00e3o lixo ao ponto de que literalmente qualquer coisa que me deixa triste desencadeia uma crise suicida em mim", "lang": "pt", "author_id": "1170768461880012801", "created_at": "2019-12-09T03:04:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203872947687038976"]}, {"id": "1203872860894351362", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "author_id": "1113594236295876609", "created_at": "2019-12-09T03:03:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203872860894351362"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/GbTXvNjht3", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marianodealba", "id": "275013329"}, {"start": 80, "end": 94, "username": "Barreratyszka", "id": "115532094"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.7485, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "id": "1203872813263790080", "text": "RT @marianodealba: \u201cEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\u201d por Alberto \u2066@Barreratyszka\u2069.\nhttps://t.co/GbTXvNjht3 https://t.co/wUoFP\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203869867914539008"}], "author_id": "1276530360", "created_at": "2019-12-09T03:03:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203872813263790080"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/GbTXvNjht3", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marianodealba", "id": "275013329"}, {"start": 80, "end": 94, "username": "Barreratyszka", "id": "115532094"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.7485, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "id": "1203872800903237633", "text": "RT @marianodealba: \u201cEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\u201d por Alberto \u2066@Barreratyszka\u2069.\nhttps://t.co/GbTXvNjht3 https://t.co/wUoFP\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203869867914539008"}], "author_id": "1471210957", "created_at": "2019-12-09T03:03:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203872800903237633"]}, {"in_reply_to_user_id": "1195011216311308288", "id": "1203872674788888576", "text": "@ForestGxrl Amor, jam\u00e1s he tenido un instinto suicida tan . . . Fuerte como este pero tampoco voy a dejar que vayas sola, hablar\u00e9 con tu padre y con tu madre como personas racionales que somos, adem\u00e1s, siento que tengo el apoyo de tu madre y la abuela sauce", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203872342163775488"}], "author_id": "1185712427331211266", "created_at": "2019-12-09T03:03:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203872674788888576"]}, {"id": "1203872661035798528", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "903365240208883713", "created_at": "2019-12-09T03:03:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203872661035798528"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/hMSvRKBGsc", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "leonline2000", "id": "2349409579"}]}, "id": "1203872658619850752", "text": "RT @leonline2000: Recomiendo Leer:\n\n\"El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\"\n https://t.co/hMSvRKBGsc", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203871981189443584"}], "author_id": "464292984", "created_at": "2019-12-09T03:03:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203872658619850752"]}, {"id": "1203872474691198976", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "author_id": "932314175476465666", "created_at": "2019-12-09T03:02:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203872474691198976"]}, {"id": "1203872318478569474", "text": "Normalizaram a tend\u00eancia suicida eu em", "lang": "pt", "author_id": "995714413373030400", "created_at": "2019-12-09T03:01:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203872318478569474"]}, {"id": "1203872261851226112", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "1008183024616378368", "created_at": "2019-12-09T03:01:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203872261851226112"]}, {"id": "1203872243455057924", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: ?\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nsuspens\u00e3o: \u2705 (so na teoria)\ndormiu na aula:\u2705", "lang": "pt", "author_id": "2893285870", "created_at": "2019-12-09T03:01:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203872243455057924"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/hMSvRKBGsc", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "leonline2000", "id": "2349409579"}]}, "id": "1203872162395889665", "text": "RT @leonline2000: Recomiendo Leer:\n\n\"El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\"\n https://t.co/hMSvRKBGsc", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203871981189443584"}], "author_id": "170775730", "created_at": "2019-12-09T03:01:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203872162395889665"]}, {"id": "1203872143928369152", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "author_id": "926623786509758464", "created_at": "2019-12-09T03:01:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203872143928369152"]}, {"id": "1203872067432652801", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "author_id": "1133929165344903168", "created_at": "2019-12-09T03:00:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203872067432652801"]}, {"in_reply_to_user_id": "283279534", "id": "1203872033039405058", "text": "@RenattoBautista @AlanGarciaPeru Hace un a\u00f1o el suicida LADR\u00d3N demostro su colosal cobard\u00eda", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202056274713677826"}], "author_id": "806159539255046144", "created_at": "2019-12-09T03:00:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203872033039405058"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/GbTXvNjht3", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marianodealba", "id": "275013329"}, {"start": 80, "end": 94, "username": "Barreratyszka", "id": "115532094"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.7485, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "id": "1203872019626020864", "text": "RT @marianodealba: \u201cEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\u201d por Alberto \u2066@Barreratyszka\u2069.\nhttps://t.co/GbTXvNjht3 https://t.co/wUoFP\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203869867914539008"}], "author_id": "49318307", "created_at": "2019-12-09T03:00:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203872019626020864"]}, {"id": "1203872016803287042", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "author_id": "1246537405", "created_at": "2019-12-09T03:00:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203872016803287042"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/hMSvRKBGsc", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "id": "1203871981189443584", "text": "Recomiendo Leer:\n\n\"El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\"\n https://t.co/hMSvRKBGsc", "lang": "es", "author_id": "2349409579", "created_at": "2019-12-09T03:00:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 57, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203871981189443584"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/zQiScXOddp", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "id": "1203871919398903808", "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/zQiScXOddp", "lang": "es", "author_id": "345071746", "created_at": "2019-12-09T03:00:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203871919398903808"]}, {"in_reply_to_user_id": "3029250605", "entities": {"urls": [{"start": 283, "end": 306, "url": "https://t.co/Gr6UkQREvO", "expanded_url": "https://twitter.com/THX1337/status/1203871917104517125/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Gr6UkQREvO", "media_key": "16_1203871908296413184"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 59, "tag": "Endgame"}, {"start": 101, "end": 112, "tag": "Vengadores"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LosOneShot", "id": "3029250605"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9133, "type": "Other", "normalized_text": "Avengers"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.4927, "type": "Other", "normalized_text": "Endgame"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.5484, "type": "Other", "normalized_text": "unos"}, {"start": 118, "end": 125, "probability": 0.3584, "type": "Other", "normalized_text": "Pelmazos"}, {"start": 131, "end": 145, "probability": 0.7204, "type": "Other", "normalized_text": "Capit\u00e1n Trasero"}, {"start": 148, "end": 162, "probability": 0.4717, "type": "Other", "normalized_text": "Sabelotodo Hulk"}, {"start": 165, "end": 177, "probability": 0.7331, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida Negra"}, {"start": 180, "end": 189, "probability": 0.6618, "type": "Other", "normalized_text": "IronM\u00e1rtir"}, {"start": 233, "end": 242, "probability": 0.455, "type": "Other", "normalized_text": "Marvelolos"}]}, "id": "1203871917104517125", "text": "@LosOneShot \u00a1\u00a1Eso era lo que dec\u00eda cuando Avengers #Endgame!! \ud83e\udd2d \u00bfQu\u00e9 necesidad hab\u00eda de volver a los #Vengadores unos Pelmazos? \ud83d\udee1\ufe0f Capit\u00e1n Trasero, Sabelotodo Hulk, Suicida Negra, IronM\u00e1rtir... \u00a1\u00a1Y Compa THOR~tas Tamal\u00f3n!! \ud83d\ude1d\ud83d\udc4e\n\n\ud83c\udf7f Los Marvelolos necesitan mejorar el concepto de H\u00c9ROE https://t.co/Gr6UkQREvO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203863644704059392"}], "author_id": "584202899", "created_at": "2019-12-09T03:00:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203871917104517125"]}, {"in_reply_to_user_id": "3144081077", "id": "1203871913979854850", "text": "@_gabluel \u00c9 exatamente o que eu to dizendo. Eu n\u00e3o vou fingir que \u00e9 bom, eu posso me divertir mas n\u00e3o vou dizer q eu to o tempo todo incomodado com a bosta que ele \u00e9. Essa adapta\u00e7\u00e3o da Netflix vai sofrer com esse filme. Assim como bop vai sofrer com esquadr\u00e3o suicida, mesmo com voc\u00ea hypado", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "_gabluel", "id": "3144081077"}], "annotations": [{"start": 185, "end": 191, "probability": 0.9011, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203871361929744385"}], "author_id": "1006566868780503041", "created_at": "2019-12-09T03:00:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203871913979854850"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/GbTXvNjht3", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marianodealba", "id": "275013329"}, {"start": 80, "end": 94, "username": "Barreratyszka", "id": "115532094"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.7485, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "id": "1203871855699988480", "text": "RT @marianodealba: \u201cEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\u201d por Alberto \u2066@Barreratyszka\u2069.\nhttps://t.co/GbTXvNjht3 https://t.co/wUoFP\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203869867914539008"}], "author_id": "2717189272", "created_at": "2019-12-09T02:59:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203871855699988480"]}, {"id": "1203871805502566400", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "1317247278", "created_at": "2019-12-09T02:59:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203871805502566400"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/qZT9pYutTV", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 69, "probability": 0.7239, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Barrera Tyszka"}]}, "id": "1203871799416672257", "text": "El saboreo suicida de la oposici\u00f3n  venezolana, Alberto Barrera Tyszka  https://t.co/qZT9pYutTV", "lang": "es", "author_id": "96545463", "created_at": "2019-12-09T02:59:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203871799416672257"]}, {"id": "1203871652473237504", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "898228433070804992", "created_at": "2019-12-09T02:59:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203871652473237504"]}, {"id": "1203871620890316801", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "author_id": "1132411314712862722", "created_at": "2019-12-09T02:58:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203871620890316801"]}, {"id": "1203871588422209542", "text": "RT @SusanPorras: Hoy es un buen d\u00eda para preguntar a ese gran amig@, c\u00f3mo te sientes?\nNo demorar\u00e1s + de #40segundos, el mismo tiempo en que\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 104, "end": 115, "tag": "40segundos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SusanPorras", "id": "268859984"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203712210809376769"}], "author_id": "1047205591326871558", "created_at": "2019-12-09T02:58:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203871588422209542"]}, {"id": "1203871564065890309", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "734551908656939008", "created_at": "2019-12-09T02:58:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203871564065890309"]}, {"id": "1203871360361095169", "text": "RT @Germanquintan41: - De donde sos?\n- De Castillos\n\nQue no lo diga\nQue no le diga\nQue no lo diga\n\n- Ahh el pueblo suicida no? https://t.co\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Germanquintan41", "id": "3231451624"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.3459, "type": "Person", "normalized_text": "Castillos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203867371422834688"}], "author_id": "785961886877622274", "created_at": "2019-12-09T02:57:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203871360361095169"]}, {"id": "1203871329671364609", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "lang": "pt", "author_id": "1144364334681874433", "created_at": "2019-12-09T02:57:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203871329671364609"]}, {"id": "1203871167259566082", "text": "RT @UniversoDCnauta: Esquadr\u00e3o Suicida/#BoP\nAquaman/The Trench\nMulher Maravilha/Amazonas\nShazam/Black Adam\nThe Batman/Batgirl\n\nDc realmente\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 43, "tag": "BoP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.5601, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.4079, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 52, "end": 78, "probability": 0.5825, "type": "Other", "normalized_text": "The Trench\nMulher Maravilha"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.4938, "type": "Other", "normalized_text": "Amazonas"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.4674, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 118, "end": 124, "probability": 0.3801, "type": "Person", "normalized_text": "Batgirl"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203848803830444033"}], "author_id": "1004165832883212288", "created_at": "2019-12-09T02:57:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203871167259566082"]}, {"id": "1203871114121957377", "text": "O Brasil foi preparado pra ajudar a elite depois que Get\u00falio se matou. E esse processo continua at\u00e9 hoje, agora mais forte. A ideia \u00e9 foder o pobre. O assalariado.\nE isso \u00e9 cruel.\nSem os Mais M\u00e9dicos piorou.\nEsse \u00e9 o governo mais ideol\u00f3gico depois dos militares.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9631, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.3815, "type": "Other", "normalized_text": "elite"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.6874, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}]}, "author_id": "1197912254966095873", "created_at": "2019-12-09T02:56:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203871114121957377"]}, {"id": "1203871050842411008", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "179629246", "created_at": "2019-12-09T02:56:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203871050842411008"]}, {"id": "1203871044320149505", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "author_id": "922357287481757697", "created_at": "2019-12-09T02:56:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203871044320149505"]}, {"id": "1203871042361536512", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "818128438087315457", "created_at": "2019-12-09T02:56:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203871042361536512"]}, {"id": "1203871016344268801", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "884214281826435073", "created_at": "2019-12-09T02:56:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203871016344268801"]}, {"id": "1203870852426678272", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "author_id": "1123607343391039488", "created_at": "2019-12-09T02:55:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203870852426678272"]}, {"id": "1203870797326098434", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "167937891", "created_at": "2019-12-09T02:55:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203870797326098434"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/vcsdAnO1hN", "expanded_url": "https://twitter.com/annelimda/status/1203859288885776390", "display_url": "twitter.com/annelimda/stat\u2026"}]}, "id": "1203870760718217216", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:  \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c s\u00f3 selo https://t.co/vcsdAnO1hN", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203859288885776390"}], "author_id": "1104784923406278656", "created_at": "2019-12-09T02:55:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203870760718217216"]}, {"in_reply_to_user_id": "480045158", "id": "1203870735690801154", "text": "Famosa por ser a acompanhante de v\u00e1rios suic\u00eddios a m\u00fasica Gloomy sunday (algo como Domingo sombrio). conhecida como \u201cm\u00fasica h\u00fangara suicida\"  pelo fato de estar relacionada a pelo menos 100 casos de suic\u00eddio, incluindo o do pr\u00f3prio compositor, Rezso Seress.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 71, "probability": 0.8265, "type": "Other", "normalized_text": "Gloomy sunday"}, {"start": 245, "end": 256, "probability": 0.5698, "type": "Person", "normalized_text": "Rezso Seress"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203864726679277568"}], "author_id": "480045158", "created_at": "2019-12-09T02:55:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203870735690801154"]}, {"id": "1203870638596866058", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "192983980", "created_at": "2019-12-09T02:55:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203870638596866058"]}, {"id": "1203870608121122816", "text": "RT @hamenteslivres: O Brasil q n\u00e3o perdoou Sobel pelas gravatas canonizou Gugu pelo lixo que levou \u00e0 TV.\n\nSobel foi um gigante q ajudou a e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hamenteslivres", "id": "718644673405960192"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9179, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.8134, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 74, "end": 77, "probability": 0.3541, "type": "Organization", "normalized_text": "Gugu"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.8467, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835325530824704"}], "author_id": "907951245331230720", "created_at": "2019-12-09T02:54:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203870608121122816"]}, {"id": "1203870488168222725", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "420304747", "created_at": "2019-12-09T02:54:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203870488168222725"]}, {"id": "1203870381028859904", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "84466575", "created_at": "2019-12-09T02:54:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203870381028859904"]}, {"id": "1203870312401641472", "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 mt ruim ne", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4368, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "author_id": "773826234", "created_at": "2019-12-09T02:53:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203870312401641472"]}, {"id": "1203870274602590210", "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan t\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8093, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4345, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835796479975426"}], "author_id": "296369390", "created_at": "2019-12-09T02:53:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203870274602590210"]}, {"in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "id": "1203870234224087040", "text": "@Politica_LR @JorgeDCG  Siempre fue el aplicado pupilo IDIOTA del suicida ladr\u00f3n y cobarde, y esto no es nada, van a seguir saliendo la inmundicia de la vida de este esperpento. Siempre siguen existiendo minusv\u00e1lidos mentales que siguen votando por esta gavilla de delincuentes.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203854911009644545"}], "author_id": "332520025", "created_at": "2019-12-09T02:53:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203870234224087040"]}, {"id": "1203870216343687170", "text": "RT @Junior_0311: Alan Garc\u00eda y los narcosindultos un caso emblem\u00e1tico q se cay\u00f3 ahora sabemos porq...la mafia aprista sus abogados y sus me\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Junior_0311", "id": "361402893"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203775641260363782"}], "author_id": "856896141971083265", "created_at": "2019-12-09T02:53:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203870216343687170"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/GbTXvNjht3", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marianodealba", "id": "275013329"}, {"start": 80, "end": 94, "username": "Barreratyszka", "id": "115532094"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.7485, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "id": "1203870197477711872", "text": "RT @marianodealba: \u201cEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\u201d por Alberto \u2066@Barreratyszka\u2069.\nhttps://t.co/GbTXvNjht3 https://t.co/wUoFP\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203869867914539008"}], "author_id": "113162751", "created_at": "2019-12-09T02:53:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203870197477711872"]}, {"id": "1203870071141150726", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "843944013577273344", "created_at": "2019-12-09T02:52:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203870071141150726"]}, {"id": "1203870036873625600", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "332251827", "created_at": "2019-12-09T02:52:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203870036873625600"]}, {"in_reply_to_user_id": "2201632086", "id": "1203869977524277250", "text": "se acha a bala que matou kennedy, eu hein, lindo, vai se tratar", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.4351, "type": "Person", "normalized_text": "kennedy"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203869711626321926"}], "author_id": "2201632086", "created_at": "2019-12-09T02:52:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203869977524277250"]}, {"id": "1203869953369296898", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "author_id": "54901376", "created_at": "2019-12-09T02:52:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203869953369296898"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/GbTXvNjht3", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/wUoFPoVVrf", "expanded_url": "https://twitter.com/marianodealba/status/1203869867914539008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wUoFPoVVrf", "media_key": "3_1203869862415740928"}], "mentions": [{"start": 61, "end": 75, "username": "Barreratyszka", "id": "115532094"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.6542, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "id": "1203869867914539008", "text": "\u201cEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\u201d por Alberto \u2066@Barreratyszka\u2069.\nhttps://t.co/GbTXvNjht3 https://t.co/wUoFPoVVrf", "lang": "es", "author_id": "275013329", "created_at": "2019-12-09T02:51:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 2, "like_count": 44, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203869867914539008"]}, {"id": "1203869849941893120", "text": "No se si me esta pegando Elba, jonas o suicida \n\nSe me hace que son los tres por como duele", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.5501, "type": "Other", "normalized_text": "Elba"}]}, "author_id": "2448035972", "created_at": "2019-12-09T02:51:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203869849941893120"]}, {"in_reply_to_user_id": "255154596", "id": "1203869846171275264", "text": "@agusercoli JAJAJAJA TE QUEJABAS DEL PARCIAL DE MICRO CON 1/9 DE TEMAS DE LOS QUE RENDIMOS LA SEMANA QUE VIENE JAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJ *se suicida*", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "agusercoli", "id": "255154596"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197635413403406337"}], "author_id": "440494544", "created_at": "2019-12-09T02:51:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203869846171275264"]}, {"in_reply_to_user_id": "78069549", "id": "1203869783688544257", "text": "Dentre eles, um em que ela se enforcou com o colar de p\u00e9rolas... colocado pela pessoa que a encontrou", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203869781847347201"}], "author_id": "78069549", "created_at": "2019-12-09T02:51:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203869783688544257"]}, {"id": "1203869723902935040", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "257762658", "created_at": "2019-12-09T02:51:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203869723902935040"]}, {"id": "1203869679971909632", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "777111526985596928", "created_at": "2019-12-09T02:51:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203869679971909632"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/lr8P5q3j0M", "expanded_url": "https://twitter.com/biamoraesssss/status/1203865105567494146", "display_url": "twitter.com/biamoraesssss/\u2026"}]}, "id": "1203869551890485248", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\n\nnota vermelha:\u2705\n\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\n\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\n\nmatou aula:\u2705\n\nexpulso de sala:\u2705\n\naluno destaque:\u2705\n\nse popularizou: \u2705\n\ndiretoria: \u2705\n\nchorou na sala:\u274c\n\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705\n\nsuspens\u00e3o:\u2705 https://t.co/lr8P5q3j0M", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203865105567494146"}], "author_id": "1120521974327984135", "created_at": "2019-12-09T02:50:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203869551890485248"]}, {"id": "1203869492570394628", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "291239501", "created_at": "2019-12-09T02:50:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203869492570394628"]}, {"id": "1203869381077479425", "text": "RT @PauliSimbron: El cartel que dice \"peligro ruta en m\u00e1s estado\" esta oxidado de lo viejo que es. La ruta suicida desde Virginia a San Cri\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PauliSimbron", "id": "965046632"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 128, "probability": 0.8652, "type": "Place", "normalized_text": "Virginia"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9646, "type": "Place", "normalized_text": "San Cri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203838316455575553"}], "author_id": "1186609784", "created_at": "2019-12-09T02:50:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203869381077479425"]}, {"id": "1203869362689437697", "text": "RT @micohu83: Es un cara de roca @JorgeDCG, un cara dura, deber\u00eda seguir el mismo camino de su jefe suicida y liberar al Per\u00fa de sujetos co\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "micohu83", "id": "128035506"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 124, "probability": 0.9448, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203812074859552768"}], "author_id": "4080323818", "created_at": "2019-12-09T02:49:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203869362689437697"]}, {"id": "1203869357782315009", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "1197473006", "created_at": "2019-12-09T02:49:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203869357782315009"]}, {"id": "1203869342208802816", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "author_id": "150910551", "created_at": "2019-12-09T02:49:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203869342208802816"]}, {"id": "1203869221144403968", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "author_id": "1132722339458760704", "created_at": "2019-12-09T02:49:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203869221144403968"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/pIpvpoMo5r", "expanded_url": "https://twitter.com/anasarahc_/status/1203845379432894464", "display_url": "twitter.com/anasarahc_/sta\u2026"}]}, "id": "1203869167000211456", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: kkkkkkk\nse popularizou: Dizem que sim , mas na mina concep\u00e7\u00e3o, n\u00e3o\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/pIpvpoMo5r", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203845379432894464"}], "author_id": "4116549910", "created_at": "2019-12-09T02:49:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203869167000211456"]}, {"in_reply_to_user_id": "1083383821033238528", "id": "1203869155402878976", "text": "1 morreu atropelado c 21 anos\no outro morreu c um tiro de espingarda c 28\no outro se matou\no outro teve 2 AVC c 22", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203868955556925440"}], "author_id": "1083383821033238528", "created_at": "2019-12-09T02:49:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203869155402878976"]}, {"id": "1203869126470635525", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "1586633059", "created_at": "2019-12-09T02:49:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203869126470635525"]}, {"id": "1203869110897131520", "text": "Dice un reportero en la rueda de prensa a Guede sobre Morelia: \"Se suicida un poco solo\". De verdad si no saben hablar bien ded\u00edquense a otra cosa. El periodismo no es lo suyo.", "geo": {"place_id": "0ac8a42f23e8f736"}, "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.923, "type": "Person", "normalized_text": "Guede"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.7935, "type": "Person", "normalized_text": "Morelia"}]}, "author_id": "150421894", "created_at": "2019-12-09T02:48:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203869110897131520"]}, {"id": "1203869088545738753", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "1093522793516462080", "created_at": "2019-12-09T02:48:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203869088545738753"]}, {"id": "1203869042215411718", "text": "voc\u00ea apareceu e me mostrou o lado melhor dessa vida, mostrou  a raz\u00e3o pra um suicida", "lang": "pt", "author_id": "974848383566385152", "created_at": "2019-12-09T02:48:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203869042215411718"]}, {"id": "1203869002675736581", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "104888173", "created_at": "2019-12-09T02:48:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203869002675736581"]}, {"id": "1203868969918246913", "text": "RT @VasconaRealBR1: @LegislativoP @carlitasFLA @weslxy_ E as 10 fam\u00edlias \ud83d\udd25? J\u00e1 indenizaram? Sal\u00e1rio atrasado no Vasco n\u00e3o matou ningu\u00e9m que\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9554, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203861450667761664"}], "author_id": "336324061", "created_at": "2019-12-09T02:48:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203868969918246913"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/XJQowbRRne", "expanded_url": "https://twitter.com/Nicolas_D_21/status/1203839810458308608", "display_url": "twitter.com/Nicolas_D_21/s\u2026"}]}, "id": "1203868960602624000", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/XJQowbRRne", "lang": "pt", "author_id": "813432870077366272", "created_at": "2019-12-09T02:48:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203868960602624000"]}, {"id": "1203868907578298369", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "239080331", "created_at": "2019-12-09T02:48:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203868907578298369"]}, {"id": "1203868894357807106", "text": "RT @UniversoDCnauta: Esquadr\u00e3o Suicida/#BoP\nAquaman/The Trench\nMulher Maravilha/Amazonas\nShazam/Black Adam\nThe Batman/Batgirl\n\nDc realmente\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 43, "tag": "BoP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.5601, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.4079, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 52, "end": 78, "probability": 0.5825, "type": "Other", "normalized_text": "The Trench\nMulher Maravilha"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.4938, "type": "Other", "normalized_text": "Amazonas"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.4674, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 118, "end": 124, "probability": 0.3801, "type": "Person", "normalized_text": "Batgirl"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203848803830444033"}], "author_id": "4568600141", "created_at": "2019-12-09T02:48:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203868894357807106"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/lwQ2EUPwPV", "expanded_url": "https://twitter.com/wtfjubsx/status/1203850878228324352", "display_url": "twitter.com/wtfjubsx/statu\u2026"}]}, "id": "1203868874053173248", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:  \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/lwQ2EUPwPV", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203850878228324352"}], "author_id": "1109279264828989440", "created_at": "2019-12-09T02:48:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203868874053173248"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/ozVLrkcJzU", "expanded_url": "https://twitter.com/mandellivaleria/status/1105271328381255680", "display_url": "twitter.com/mandellivaleri\u2026"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 129, "probability": 0.5597, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "id": "1203868758789505025", "text": "o pai da minha m\u00e3e tentou matar a minha av\u00f3 com um tiro no peito, achando que tinha matado, se matou na mesma hora\npor sorte, deus, sei l\u00e1, a bala bateu num pingente de ouro da minha av\u00f3 e n\u00e3o foi pro cora\u00e7\u00e3o, mas foi quase viu. https://t.co/ozVLrkcJzU", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1105271328381255680"}], "author_id": "87794880", "created_at": "2019-12-09T02:47:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203868758789505025"]}, {"in_reply_to_user_id": "1129575656134721536", "id": "1203868733611085824", "text": "@shinewoong Tu siempre.\nAlex= mente suicida", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "shinewoong", "id": "1258071808026312704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203868164448247808"}], "author_id": "1182806579256496128", "created_at": "2019-12-09T02:47:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203868733611085824"]}, {"id": "1203868706931167232", "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan t\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8093, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4345, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835796479975426"}], "author_id": "112264038", "created_at": "2019-12-09T02:47:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203868706931167232"]}, {"id": "1203868700580962305", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "author_id": "4332206357", "created_at": "2019-12-09T02:47:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203868700580962305"]}, {"id": "1203868686840422400", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "author_id": "971782112037699590", "created_at": "2019-12-09T02:47:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203868686840422400"]}, {"id": "1203868661662044161", "text": "Un reportero le dice a Guedez, dt de Morelia (o como sea) \" Morelia se suicida solo\" no mms!!!!! Que nivel traen en los medios", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.8966, "type": "Person", "normalized_text": "Guedez"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.7899, "type": "Person", "normalized_text": "Morelia"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.5826, "type": "Person", "normalized_text": "Morelia"}]}, "author_id": "3220670845", "created_at": "2019-12-09T02:47:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203868661662044161"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/loFuHYvZ7Y", "expanded_url": "https://t.co/loFuHYvZ7Y", "display_url": "t.co/loFuHYvZ7Y"}]}, "id": "1203868639130198016", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou\u2705\nnota vermelha\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o\u274c\nprova final\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala\u2705\naluno destaque\u2705*\nse popularizou\u274c\ndiretoria\u2705**\n\n*durante todo o prim\u00e1rio ai cheguei no gin\u00e1sio e s\u00f3 ladeira abaixo https://t.co/loFuHYvZ7Y", "lang": "pt", "author_id": "1040384552991182849", "created_at": "2019-12-09T02:47:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203868639130198016"]}, {"id": "1203868607152680962", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "132976379", "created_at": "2019-12-09T02:46:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203868607152680962"]}, {"id": "1203868483139907584", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "author_id": "2802307115", "created_at": "2019-12-09T02:46:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203868483139907584"]}, {"id": "1203868428567744512", "text": "Se eu soubesse tinha pedido 3 cachorros quente pq s\u00f3 2 n matou minha fome", "lang": "pt", "author_id": "1066113394661605378", "created_at": "2019-12-09T02:46:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203868428567744512"]}, {"id": "1203868292726886401", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "3827014464", "created_at": "2019-12-09T02:45:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203868292726886401"]}, {"in_reply_to_user_id": "3193168073", "id": "1203868257436020736", "text": "Quem viu se matou de ri", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203868154407112706"}], "author_id": "3193168073", "created_at": "2019-12-09T02:45:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203868257436020736"]}, {"id": "1203868062564409345", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "442342736", "created_at": "2019-12-09T02:44:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203868062564409345"]}, {"id": "1203868023972601857", "text": "Minha sina, gana suicida", "lang": "pt", "author_id": "62165743", "created_at": "2019-12-09T02:44:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203868023972601857"]}, {"id": "1203867683822768128", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "2458536554", "created_at": "2019-12-09T02:43:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203867683822768128"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/Wg5zzqltA6", "expanded_url": "https://t.co/Wg5zzqltA6", "display_url": "t.co/Wg5zzqltA6"}]}, "id": "1203867606278688768", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/Wg5zzqltA6", "lang": "pt", "author_id": "1076278389638680576", "created_at": "2019-12-09T02:42:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203867606278688768"]}, {"id": "1203867602264694785", "text": "RT @borisplatero: En realidad ninguno del @FMLNoficial tiene amistad con #MauricioFunes su relaci\u00f3n es nomas de negocios y \u201csilencio\u201d rec\u00edp\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 73, "end": 87, "tag": "MauricioFunes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "borisplatero", "id": "43773522"}, {"start": 42, "end": 54, "username": "FMLNoficial", "id": "143177134"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 86, "probability": 0.9026, "type": "Person", "normalized_text": "MauricioFunes"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203643359442743296"}], "author_id": "1096247927041937409", "created_at": "2019-12-09T02:42:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203867602264694785"]}, {"id": "1203867544727277568", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:  \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "geo": {"place_id": "0a3ec21fa8ffedf3"}, "lang": "pt", "author_id": "379177648", "created_at": "2019-12-09T02:42:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203867544727277568"]}, {"id": "1203867534073700352", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "author_id": "2262433768", "created_at": "2019-12-09T02:42:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203867534073700352"]}, {"id": "1203867479510077440", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "1186954015483056128", "created_at": "2019-12-09T02:42:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203867479510077440"]}, {"in_reply_to_user_id": "1006566868780503041", "id": "1203867446106558465", "text": "A ind\u00fastria j\u00e1 viu q n\u00e3o da pra fazer blockbuster com filme cabe\u00e7a. Mas a transi\u00e7\u00e3o de filme s\u00e9rio pra engra\u00e7ado DENTRO de um universo parece mudar os personagens\nMano esquadr\u00e3o suicida vai ser um fardo e se eles querem manter esse universo eles v\u00e3o ter que sofrer.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 48, "probability": 0.5855, "type": "Other", "normalized_text": "blockbuster"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203866592058204160"}], "author_id": "1006566868780503041", "created_at": "2019-12-09T02:42:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203867446106558465"]}, {"id": "1203867428347928578", "text": "E hoje faz 2 anos que meu namorado se suicidou", "lang": "pt", "author_id": "1198731451195412480", "created_at": "2019-12-09T02:42:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203867428347928578"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/M1EmGivAVq", "expanded_url": "https://twitter.com/pereiralvp/status/1203511206809624576", "display_url": "twitter.com/pereiralvp/sta\u2026"}]}, "id": "1203867371422834688", "text": "- De donde sos?\n- De Castillos\n\nQue no lo diga\nQue no le diga\nQue no lo diga\n\n- Ahh el pueblo suicida no? https://t.co/M1EmGivAVq", "lang": "es", "author_id": "3231451624", "created_at": "2019-12-09T02:42:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203867371422834688"]}, {"id": "1203866922091241472", "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan t\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8093, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4345, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835796479975426"}], "author_id": "2558116584", "created_at": "2019-12-09T02:40:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203866922091241472"]}, {"id": "1203866898389188609", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "1087847464135286785", "created_at": "2019-12-09T02:40:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203866898389188609"]}, {"id": "1203866889702846464", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "408940616", "created_at": "2019-12-09T02:40:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203866889702846464"]}, {"id": "1203866878663417856", "text": "RT @manriquehector: \u201cLo que est\u00e1 en disputa no es ya el triunfo de un bloque sobre otro sino la existencia de todos. Por ahora, Venezuela s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 136, "probability": 0.5277, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203742975429369857"}], "author_id": "913817045669744640", "created_at": "2019-12-09T02:40:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203866878663417856"]}, {"in_reply_to_user_id": "1134303823047012352", "id": "1203866877849751553", "text": "praia sim ou n\u00e3o. se eu n\u00e3o voltar pro twitter \u00e9 pq a @Rangelbeatriz97 me matou\u270c\ufe0f\ud83d\ude18", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.9352, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203866753635364864"}], "author_id": "1134303823047012352", "created_at": "2019-12-09T02:40:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203866877849751553"]}, {"id": "1203866814842855424", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "1094706502701592576", "created_at": "2019-12-09T02:39:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203866814842855424"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/oYiwRU4cbi", "expanded_url": "https://twitter.com/aiansay/status/1203802393571401728", "display_url": "twitter.com/aiansay/status\u2026"}]}, "id": "1203866806001242112", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/oYiwRU4cbi", "lang": "pt", "author_id": "1094639445704392704", "created_at": "2019-12-09T02:39:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203866806001242112"]}, {"id": "1203866756726562817", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "author_id": "1078374786663936002", "created_at": "2019-12-09T02:39:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203866756726562817"]}, {"id": "1203866734614048768", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "985917690366779392", "created_at": "2019-12-09T02:39:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203866734614048768"]}, {"id": "1203866678397980672", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "2650714156", "created_at": "2019-12-09T02:39:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203866678397980672"]}, {"id": "1203866634341027841", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "850399923283648513", "created_at": "2019-12-09T02:39:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203866634341027841"]}, {"in_reply_to_user_id": "111815940", "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/YCDc6ZJSSH", "expanded_url": "https://twitter.com/apterrones/status/1203866525985378304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YCDc6ZJSSH", "media_key": "3_1203866509912821767"}, {"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/YCDc6ZJSSH", "expanded_url": "https://twitter.com/apterrones/status/1203866525985378304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YCDc6ZJSSH", "media_key": "3_1203866509925371904"}], "hashtags": [{"start": 116, "end": 119, "tag": "AG"}, {"start": 121, "end": 132, "tag": "Konfirmado"}, {"start": 133, "end": 140, "tag": "Brasil"}, {"start": 141, "end": 155, "tag": "RodrigoFranco"}, {"start": 156, "end": 171, "tag": "FuerzaDeChoque"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 139, "probability": 0.9429, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 142, "end": 154, "probability": 0.6171, "type": "Person", "normalized_text": "RodrigoFranco"}]}, "id": "1203866525985378304", "text": "@JorgeDCG \u00bfcrees que saldr\u00e1s bien librado de esto? Por favor, no queremos que sigas al m\u00e1s all\u00e1 al COBARDE SUICIDA, #AG. #Konfirmado #Brasil #RodrigoFranco #FuerzaDeChoque https://t.co/YCDc6ZJSSH", "lang": "es", "author_id": "268580914", "created_at": "2019-12-09T02:38:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203866525985378304"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/knhqUdPLwj", "expanded_url": "https://twitter.com/MalditaSummer/status/1203524216118816775", "display_url": "twitter.com/MalditaSummer/\u2026"}]}, "id": "1203866479348920322", "text": "Es el reto suicida!!! \u2620\ufe0f\u2620\ufe0f\u2620\ufe0f https://t.co/knhqUdPLwj", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203524216118816775"}], "author_id": "469815887", "created_at": "2019-12-09T02:38:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203866479348920322"]}, {"in_reply_to_user_id": "2788905609", "id": "1203866383022534658", "text": "@El__Trompeta Corrida bancar\u00eda? Se suicida hasta Donda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "El__Trompeta", "id": "2788905609"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.3638, "type": "Other", "normalized_text": "Donda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203846184760201216"}], "author_id": "190362302", "created_at": "2019-12-09T02:38:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203866383022534658"]}, {"id": "1203866317960482816", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "1151454108232159232", "created_at": "2019-12-09T02:37:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203866317960482816"]}, {"id": "1203866226121957376", "text": "RT @maresabad: @Maru_Gorila @sammy321a @Beatriz_AvilaOK En Peronia nadie renuncia por esas pavadas.  Y menos aun se suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "maresabad", "id": "1265204976"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "Maru_Gorila", "id": "193806246"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "sammy321a", "id": "941109582398664705"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "Beatriz_AvilaOK", "id": "201924584"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.917, "type": "Place", "normalized_text": "Peronia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203838378166358016"}], "author_id": "1161732309567098880", "created_at": "2019-12-09T02:37:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203866226121957376"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/9m2qTUzgJJ", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "id": "1203866077173895169", "text": "Sin desperdicio, como siempre. El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/9m2qTUzgJJ", "lang": "es", "author_id": "1013827484", "created_at": "2019-12-09T02:36:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203866077173895169"]}, {"id": "1203866015244918789", "text": "RT @2021_peru: @RenattoBautista @AlanGarciaPeru ...,o sea \u00b4castigo divino\u00b4,...no nos alegrar\u00edamos pero a ver si diosito manda que te caigas\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203095152102739969"}], "author_id": "709036196941459456", "created_at": "2019-12-09T02:36:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203866015244918789"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/SHb4zwLBMM", "expanded_url": "https://twitter.com/annelimda/status/1203859288885776390", "display_url": "twitter.com/annelimda/stat\u2026"}]}, "id": "1203865864665219072", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705 (dentro da escola msm)\nexpulso de sala:  \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/SHb4zwLBMM", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203859288885776390"}], "author_id": "894730857486979073", "created_at": "2019-12-09T02:36:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203865864665219072"]}, {"id": "1203865830561394689", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "4671417566", "created_at": "2019-12-09T02:35:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203865830561394689"]}, {"in_reply_to_user_id": "1006566868780503041", "id": "1203865816460079104", "text": "Eu consegui aceitar o killer croc, a alerquina, o pr\u00f3prio coringa. Eu ignorei a estranheza e fui ver o filme. Mas bop vai acabar lidando com isso. O filme tem o sentimento teen, com uma atriz q fez todo mundo fazer cosplay de um personagem at\u00e9 ent\u00e3o B... igual esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 32, "probability": 0.6817, "type": "Other", "normalized_text": "killer croc"}, {"start": 215, "end": 221, "probability": 0.5609, "type": "Other", "normalized_text": "cosplay"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203865092015697922"}], "author_id": "1006566868780503041", "created_at": "2019-12-09T02:35:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203865816460079104"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/hyF4tkTI6z", "expanded_url": "https://t.co/hyF4tkTI6z", "display_url": "t.co/hyF4tkTI6z"}]}, "id": "1203865816271335426", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274e\ndepend\u00eancia: \u274e\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274e\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274e\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/hyF4tkTI6z", "lang": "pt", "author_id": "2722281862", "created_at": "2019-12-09T02:35:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203865816271335426"]}, {"id": "1203865812035100672", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "286010362", "created_at": "2019-12-09T02:35:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203865812035100672"]}, {"id": "1203865757467066368", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "427770439", "created_at": "2019-12-09T02:35:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203865757467066368"]}, {"id": "1203865644438974464", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "333703405", "created_at": "2019-12-09T02:35:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203865644438974464"]}, {"id": "1203865572783665152", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "author_id": "859109437591736327", "created_at": "2019-12-09T02:34:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203865572783665152"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/vgAdGpUl7V", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13138", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/13138"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7319, "type": "Person", "normalized_text": "\u30c9\u30e9\u30b4\u30f3\u30fb\u30ea\u30fc"}, {"start": 9, "end": 14, "probability": 0.7205, "type": "Person", "normalized_text": "\u30ea\u30e5\u30a6\u30fb\u30ea\u30fc"}, {"start": 16, "end": 19, "probability": 0.5289, "type": "Person", "normalized_text": "\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc"}]}, "id": "1203865512981102592", "text": "\u30c9\u30e9\u30b4\u30f3\u30fb\u30ea\u30fc\u6539\u3081\u30ea\u30e5\u30a6\u30fb\u30ea\u30fc\u306e\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc\u6311\u6226\u8868\u660e\u3067\u5206\u304b\u3063\u305f\uff13\u3064\u306e\u4e8b https://t.co/vgAdGpUl7V", "geo": {"place_id": "1ae56642f20314ee"}, "lang": "ja", "author_id": "529535164", "created_at": "2019-12-09T02:34:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203865512981102592"]}, {"id": "1203865415681794048", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "author_id": "2261488676", "created_at": "2019-12-09T02:34:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203865415681794048"]}, {"id": "1203865328347942912", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "author_id": "1043530289979494402", "created_at": "2019-12-09T02:33:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203865328347942912"]}, {"id": "1203865275822673921", "text": "as besteiras q eu comi hoje faz bastante sentido meu est\u00f4mago ter rejeita a pizza ... mais sinto qea  cebola matou pizza, fui da uma chance pra cebola ne n\u00e3o se pode confiar \ud83d\ude11\ud83d\ude11\ud83d\ude11kkkkkkkk", "lang": "pt", "author_id": "1028622678", "created_at": "2019-12-09T02:33:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203865275822673921"]}, {"id": "1203865185582272513", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "1028734350714695680", "created_at": "2019-12-09T02:33:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203865185582272513"]}, {"id": "1203865179638947842", "text": "as besteiras q eu comi hoje faz bastante sentido meu est\u00f4mago ter rejeita a pizza ... mais sinto qea  cebola matou pizza, fui da uma chance pra cebola ne n\u00e3o se pode confiar \ud83d\ude11\ud83d\ude11\ud83d\ude11kkkkkkkk", "lang": "pt", "author_id": "1152747196430917634", "created_at": "2019-12-09T02:33:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203865179638947842"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/GzN6fXBrSC", "expanded_url": "https://twitter.com/mandellivaleria/status/1105271328381255680", "display_url": "twitter.com/mandellivaleri\u2026"}]}, "id": "1203865116875341824", "text": "Meu tio matou a esposa e se matou em seguida https://t.co/GzN6fXBrSC", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1105271328381255680"}], "author_id": "156365008", "created_at": "2019-12-09T02:33:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203865116875341824"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/YDz9L2yJn5", "expanded_url": "https://twitter.com/carolgueijo/status/1203864302849007616", "display_url": "twitter.com/carolgueijo/st\u2026"}]}, "id": "1203865105567494146", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c\nsuspens\u00e3o:\u274c https://t.co/YDz9L2yJn5", "lang": "pt", "author_id": "4639583068", "created_at": "2019-12-09T02:33:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203865105567494146"]}, {"id": "1203865092015697922", "text": "Ali\u00e1s, bop...\nIgnorando o problema \u00f3bvio do filme que \u00e9 nos fazer esquecer esquadr\u00e3o suicida. Eu tenho um problema com esse filme, os personagens...?\nN\u00e3o sei eu tenho problema com o caveira negra e o zsasz. Parece mais uma releitura estilo esquadr\u00e3o suicida.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 200, "end": 204, "probability": 0.5409, "type": "Person", "normalized_text": "zsasz"}]}, "author_id": "1006566868780503041", "created_at": "2019-12-09T02:32:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203865092015697922"]}, {"id": "1203865032485937160", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "158808083", "created_at": "2019-12-09T02:32:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203865032485937160"]}, {"id": "1203864846900563969", "text": "n\u00e3o sei se t\u00f4 vivendo ou apenas berrando:\nEU IMPLOREI PRA VOLTAR\nELA ME MATOU NA UNHA \nDISSE Q EU TAVA SOLTEIRO \nTAVA SOLTEIRO PORRA NENHUMA", "lang": "pt", "author_id": "865036558407217154", "created_at": "2019-12-09T02:32:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203864846900563969"]}, {"id": "1203864843037659137", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "1000228476656418816", "created_at": "2019-12-09T02:31:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203864843037659137"]}, {"id": "1203864831805329411", "text": "Refletindo aqui, se minha m\u00e3e n\u00e3o me matou sexta, ela n\u00e3o me mata nunca mais, amo essa mulher", "lang": "pt", "author_id": "97920463", "created_at": "2019-12-09T02:31:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203864831805329411"]}, {"id": "1203864730445766657", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "983867960665300992", "created_at": "2019-12-09T02:31:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203864730445766657"]}, {"id": "1203864688611725317", "text": "RT @rafaelkamis: @paginafera @Riiick20 o cara se matou por ter um pau enorme???", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rafaelkamis", "id": "884942355471716354"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "paginafera", "id": "1266394121763201024"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "Riiick20", "id": "1339217401259438081"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203751940519333888"}], "author_id": "1173036042821259265", "created_at": "2019-12-09T02:31:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203864688611725317"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/JAdKRSYmLo", "expanded_url": "https://t.co/JAdKRSYmLo", "display_url": "t.co/JAdKRSYmLo"}]}, "id": "1203864584400130048", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/JAdKRSYmLo", "lang": "pt", "author_id": "954379445510557696", "created_at": "2019-12-09T02:30:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203864584400130048"]}, {"id": "1203864558747537408", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "author_id": "850355049062690816", "created_at": "2019-12-09T02:30:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203864558747537408"]}, {"id": "1203864513969299458", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "author_id": "899047973291790337", "created_at": "2019-12-09T02:30:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203864513969299458"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/EhhU9mk20d", "expanded_url": "https://twitter.com/yowintercat/status/1203691811681849349", "display_url": "twitter.com/yowintercat/st\u2026"}]}, "id": "1203864461070815233", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA? \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\ntrabalhou: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/EhhU9mk20d", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203691811681849349"}], "author_id": "987177247357526017", "created_at": "2019-12-09T02:30:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1203864461070815233"]}, {"in_reply_to_user_id": "164178484", "id": "1203864439545421824", "text": "@MiguelHilarioE @Pusycat2017 JDC....Este pobre brib\u00f3n, se estar\u00e1 haciendo la kk. Ojal\u00e1 no pueda dormir hasta que vaya el polic\u00eda, a quien avergonz\u00f3 y le pida perd\u00f3n , c\u00f3mo siempre estuvo con el suicida..: De Rodillas..", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MiguelHilarioE", "id": "164178484"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "Pusycat2017", "id": "1630843398"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 31, "probability": 0.556, "type": "Other", "normalized_text": "JDC"}, {"start": 208, "end": 215, "probability": 0.5319, "type": "Person", "normalized_text": "Rodillas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203824537504227334"}], "author_id": "1194415821717680130", "created_at": "2019-12-09T02:30:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203864439545421824"]}, {"id": "1203864168568442880", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "1118474594363613184", "created_at": "2019-12-09T02:29:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203864168568442880"]}, {"id": "1203864072200040450", "text": "Ahhhhh Jaime Mario Torres Bodet, una patria suicida te saluda...costumbres y casualidades...", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 30, "probability": 0.6494, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime Mario Torres Bodet"}]}, "author_id": "1112741561933197312", "created_at": "2019-12-09T02:28:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203864072200040450"]}, {"id": "1203863781262200833", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2049\ufe0f\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nsuspens\u00e3o: \u274c\ndormiu na aula:\u274c", "lang": "pt", "author_id": "997892800573296640", "created_at": "2019-12-09T02:27:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203863781262200833"]}, {"id": "1203863747690979330", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "998916397735596032", "created_at": "2019-12-09T02:27:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203863747690979330"]}, {"id": "1203863714526646272", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "author_id": "790567844123701249", "created_at": "2019-12-09T02:27:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203863714526646272"]}, {"id": "1203863662022287360", "text": "RT @LMSaraviaC: El t\u00edo George, Maurice y otros son de la misma camada liderada por el suicida...y sus ma\u00f1as para burlarse del pa\u00eds y hacers\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LMSaraviaC", "id": "197226430"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.7379, "type": "Person", "normalized_text": "George"}, {"start": 31, "end": 37, "probability": 0.803, "type": "Person", "normalized_text": "Maurice"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203759145150746626"}], "author_id": "2334970492", "created_at": "2019-12-09T02:27:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203863662022287360"]}, {"id": "1203863605898166272", "text": "RT @Cluzcar: Estos chinos de mi\u00e9rcoles, en lugar de jorobar a  los animalitos con experimentos retorcidos, deber\u00edan hacerlo con los genes d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203796651787337730"}], "author_id": "949125769501982720", "created_at": "2019-12-09T02:27:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203863605898166272"]}, {"id": "1203863582259191808", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "author_id": "49423950", "created_at": "2019-12-09T02:26:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203863582259191808"]}, {"in_reply_to_user_id": "3225903749", "id": "1203863572213841920", "text": "@brizollucas o galo faz escolhas q \u00e9 time fazer gol e recuar pra propria area o futebol suicida freestyle", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "brizollucas", "id": "3225903749"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9934, "type": "Organization", "normalized_text": "galo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203863283096264704"}], "author_id": "598564758", "created_at": "2019-12-09T02:26:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203863572213841920"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/b3JVmhMpOM", "expanded_url": "https://twitter.com/szbrinnxahr/status/1203759953925877760", "display_url": "twitter.com/szbrinnxahr/st\u2026"}]}, "id": "1203863529335525376", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/b3JVmhMpOM", "lang": "pt", "author_id": "3056959498", "created_at": "2019-12-09T02:26:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203863529335525376"]}, {"id": "1203863460150423553", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "3191201320", "created_at": "2019-12-09T02:26:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203863460150423553"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/FOsqN7GL8n", "expanded_url": "https://twitter.com/Mile_97012/status/1203861631094132736", "display_url": "twitter.com/Mile_97012/sta\u2026"}]}, "id": "1203863447399796736", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: si\nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: sim\ndepend\u00eancia: n\u00e3o\nrecupera\u00e7\u00e3o: sim\nmatou aula: sim\nfoi expulso de sala: sim\naluno destaque: sim\nse popularizou: n\u00e3o\ndiretoria: sim\nchorou na sala: sim\npegou algu\u00e9m no banheiro: n\u00e3o https://t.co/FOsqN7GL8n", "lang": "pt", "author_id": "1040483904761806853", "created_at": "2019-12-09T02:26:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203863447399796736"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/B2uIN19urP", "expanded_url": "https://twitter.com/Pindroga043/status/1203453215892803585", "display_url": "twitter.com/Pindroga043/st\u2026"}]}, "id": "1203863446766403586", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: o que seria isso?\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/B2uIN19urP", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203453215892803585"}], "author_id": "1181510200404185088", "created_at": "2019-12-09T02:26:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203863446766403586"]}, {"id": "1203863389505773568", "text": "RT @maldita_suicida: Quiero matar esa parte de mi, que todav\u00eda insiste en esperarte.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203863259289464832"}], "author_id": "1032064067056414720", "created_at": "2019-12-09T02:26:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203863389505773568"]}, {"id": "1203863300913717248", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "author_id": "751999601931091968", "created_at": "2019-12-09T02:25:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203863300913717248"]}, {"id": "1203863281158389761", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "97518376", "created_at": "2019-12-09T02:25:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203863281158389761"]}, {"id": "1203863155404881920", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "117941693", "created_at": "2019-12-09T02:25:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203863155404881920"]}, {"id": "1203863145212731393", "text": "Encima mi amiga que me manda fotos de ella para decirme que es re linda y tiene un re cuerpo jajajajajajajajajaja la verdad que ayuda suicida excelente servicio, autoestima por el piso", "lang": "es", "author_id": "3033608716", "created_at": "2019-12-09T02:25:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203863145212731393"]}, {"id": "1203863099230556160", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "author_id": "4637667975", "created_at": "2019-12-09T02:25:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203863099230556160"]}, {"id": "1203862995014766592", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "1624468128", "created_at": "2019-12-09T02:24:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203862995014766592"]}, {"id": "1203862968632594432", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "author_id": "83471375", "created_at": "2019-12-09T02:24:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203862968632594432"]}, {"id": "1203862928371470336", "text": "RT @YasMancine: [8/12 22:48] YasAzevedo: uuu relacionamento saud\u00e1vel\nvc me matou hj cedo\ndps eu fiquei puta\ndai vc ficou puta pq eu fiquei\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "YasMancine", "id": "4507801282"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203854445613867009"}], "author_id": "873711855847571456", "created_at": "2019-12-09T02:24:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203862928371470336"]}, {"id": "1203862854211981313", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "1087336342105800704", "created_at": "2019-12-09T02:24:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203862854211981313"]}, {"in_reply_to_user_id": "119758810", "id": "1203862829335547904", "text": "@CMonteroOficial @GracieSua Claro ...! Mi pa\u00eds Venezuela por ejemplo sin agua, sin luz, sin gas, sin gasolina, con una super mega hiper recontra inflaci\u00f3n..! El pa\u00eds m\u00e1s infeliz del mundo! Por qu\u00e9? No sabe venga unos d\u00edas q yo le garantizo que se querr\u00e1 suicidar, si no lo suicida el r\u00e9gimen o la inseguridad", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "GracieSua", "id": "189244866"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9809, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203790530968248321"}], "author_id": "185421073", "created_at": "2019-12-09T02:23:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203862829335547904"]}, {"id": "1203862826252750855", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "author_id": "1072743304696131584", "created_at": "2019-12-09T02:23:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203862826252750855"]}, {"id": "1203862818447073280", "text": "RT @DieBatsuDie: S\u00ed hay culpables en un suicidio. Si le hacen bullying a alguien hasta que se suicida, los culpables son quienes hac\u00edan bul\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203808015293517824"}], "author_id": "379989746", "created_at": "2019-12-09T02:23:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203862818447073280"]}, {"id": "1203862814407954433", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "821498474000695296", "created_at": "2019-12-09T02:23:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203862814407954433"]}, {"id": "1203862560950431746", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "122357649", "created_at": "2019-12-09T02:22:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203862560950431746"]}, {"id": "1203862548082245633", "text": "RT @Junior_0311: Alan Garc\u00eda y los narcosindultos un caso emblem\u00e1tico q se cay\u00f3 ahora sabemos porq...la mafia aprista sus abogados y sus me\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Junior_0311", "id": "361402893"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203775641260363782"}], "author_id": "3397171161", "created_at": "2019-12-09T02:22:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203862548082245633"]}, {"id": "1203862546177880065", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2714\ufe0f", "lang": "pt", "author_id": "139707417", "created_at": "2019-12-09T02:22:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203862546177880065"]}, {"id": "1203862468768010240", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "author_id": "1015309872123039744", "created_at": "2019-12-09T02:22:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203862468768010240"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/y2Et3dipHG", "expanded_url": "https://www.primiciasya.com/primicias/lucio-di-matteo-quebrase-cifra-pobreza-puse-mal-pense-cosas-le-digo-nene-06122019_H1etN8uTH", "display_url": "primiciasya.com/primicias/luci\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.a24.com/primiciasya/lucio-di-matteo-quebrase-cifra-pobreza-puse-mal-pense-cosas-le-digo-nene-06122019_H1etN8uTH"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 85, "probability": 0.9332, "type": "Person", "normalized_text": "Lucio Di Matteo"}]}, "id": "1203862465190268929", "text": "periodismo de invernadero, no lo manden al conurbano porque se suicida\nLucio Di Matteo tras quebrase por la cifra de pobreza: \"Me puse mal porque pens\u00e9 las cosas que le digo a mi nene\" - https://t.co/y2Et3dipHG", "lang": "es", "author_id": "229550140", "created_at": "2019-12-09T02:22:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203862465190268929"]}, {"id": "1203862446815031296", "text": "RT @AbrilRb19: Wow como le da el toque suicida a este domingo ver Marriage Story(Netflix)", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbrilRb19", "id": "150513417"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203760329697574913"}], "author_id": "298808931", "created_at": "2019-12-09T02:22:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203862446815031296"]}, {"id": "1203862425075961857", "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan t\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8093, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4345, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835796479975426"}], "author_id": "3042751915", "created_at": "2019-12-09T02:22:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203862425075961857"]}, {"id": "1203862343815483392", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "1531931526", "created_at": "2019-12-09T02:22:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203862343815483392"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/VYqO8FZBDI", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "id": "1203862305114664962", "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/VYqO8FZBDI", "lang": "es", "author_id": "32147069", "created_at": "2019-12-09T02:21:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203862305114664962"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/MbpCzX0rlz", "expanded_url": "https://twitter.com/brunoleoribeiro/status/1203699729441447941", "display_url": "twitter.com/brunoleoribeir\u2026"}]}, "id": "1203862224873435136", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nmatou aula: \u2716\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2716\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2716\ufe0f\ndiretoria: \u2716\ufe0f https://t.co/MbpCzX0rlz", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203699729441447941"}], "author_id": "41571949", "created_at": "2019-12-09T02:21:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203862224873435136"]}, {"id": "1203862204312965120", "text": "RT @raffaellsan: @mathfreireb @dcardosocosme @taliriapetrone Eles fazem esse alarde todo com o nazismo,contudo, o comunismo que matou muito\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "raffaellsan", "id": "1136440177986101252"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "mathfreireb", "id": "299320161"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "dcardosocosme", "id": "315390066"}, {"start": 45, "end": 60, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.737, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203728918198521862"}], "author_id": "2499494629", "created_at": "2019-12-09T02:21:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203862204312965120"]}, {"id": "1203862098687725568", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "author_id": "878285036", "created_at": "2019-12-09T02:21:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203862098687725568"]}, {"id": "1203861918164881408", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "331988321", "created_at": "2019-12-09T02:20:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203861918164881408"]}, {"id": "1203861915707027456", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "1074090398665056257", "created_at": "2019-12-09T02:20:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203861915707027456"]}, {"id": "1203861834748628992", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "192332807", "created_at": "2019-12-09T02:20:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203861834748628992"]}, {"id": "1203861819452002304", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "author_id": "1175494006312230912", "created_at": "2019-12-09T02:19:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203861819452002304"]}, {"id": "1203861761683795968", "text": "RT @raffaellsan: @mathfreireb @dcardosocosme @taliriapetrone Eles fazem esse alarde todo com o nazismo,contudo, o comunismo que matou muito\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "raffaellsan", "id": "1136440177986101252"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "mathfreireb", "id": "299320161"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "dcardosocosme", "id": "315390066"}, {"start": 45, "end": 60, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.737, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203728918198521862"}], "author_id": "23982468", "created_at": "2019-12-09T02:19:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203861761683795968"]}, {"id": "1203861705111027714", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "author_id": "3319191887", "created_at": "2019-12-09T02:19:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203861705111027714"]}, {"id": "1203861537322098690", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "author_id": "1561529683", "created_at": "2019-12-09T02:18:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203861537322098690"]}, {"id": "1203861527872360448", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "1152030846964117504", "created_at": "2019-12-09T02:18:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203861527872360448"]}, {"in_reply_to_user_id": "2806151055", "id": "1203861450667761664", "text": "@LegislativoP @carlitasFLA @weslxy_ E as 10 fam\u00edlias \ud83d\udd25? J\u00e1 indenizaram? Sal\u00e1rio atrasado no Vasco n\u00e3o matou ningu\u00e9m queimado ainda! Bora se limpar, depois vem aqui pra tirar onda.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 26, "username": "carlitasFLA", "id": "48053429"}, {"start": 27, "end": 35, "username": "weslxy_", "id": "943613573116387328"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9716, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203786505468162048"}], "author_id": "1179443352481226753", "created_at": "2019-12-09T02:18:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 13, "like_count": 38, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1203861450667761664"]}, {"id": "1203861380048269312", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "432803346", "created_at": "2019-12-09T02:18:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203861380048269312"]}, {"id": "1203861358439219200", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "1139267075996815363", "created_at": "2019-12-09T02:18:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203861358439219200"]}, {"id": "1203861355977170944", "text": "Se eu morrer eu quero ser enterrada do lado do meu tio e se matou tbm \u00e9 isto \ud83d\ude17\u270c\ud83c\udffb", "lang": "pt", "author_id": "1145525383846146048", "created_at": "2019-12-09T02:18:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203861355977170944"]}, {"in_reply_to_user_id": "2800818219", "id": "1203861251035664391", "text": "@KevinGarciaGCS jajaja no pod\u00eda pasar por alto el tuit suicida q tiraste", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "KevinGarciaGCS", "id": "2800818219"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203859886884425734"}], "author_id": "752716086500483072", "created_at": "2019-12-09T02:17:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203861251035664391"]}, {"id": "1203861090851008517", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "91672737", "created_at": "2019-12-09T02:17:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203861090851008517"]}, {"id": "1203861039886061568", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "1111083659996659712", "created_at": "2019-12-09T02:16:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203861039886061568"]}, {"in_reply_to_user_id": "710216546925322240", "id": "1203860960634712064", "text": "@HeatlesBR O que me deixa feliz em ver ele jogar \u00e9 a confian\u00e7a , mesmo tendo um mal aproveitamento na bola de 3 durante o jogo , se movimentou bem e matou as bolas quando precisava , em um momento que Butler n\u00e3o conseguia faz isso , isso eh o mais importante \u00e9 ele chamar a responsa.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "HeatlesBR", "id": "710216546925322240"}], "annotations": [{"start": 201, "end": 206, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Butler"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203860253613408256"}], "author_id": "1129049936962686977", "created_at": "2019-12-09T02:16:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203860960634712064"]}, {"id": "1203860910089080832", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "author_id": "843957089726808064", "created_at": "2019-12-09T02:16:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203860910089080832"]}, {"id": "1203860692014641152", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "1022322402594832384", "created_at": "2019-12-09T02:15:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203860692014641152"]}, {"id": "1203860685593219073", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "author_id": "1413877261", "created_at": "2019-12-09T02:15:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203860685593219073"]}, {"id": "1203860633579597824", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "2440570099", "created_at": "2019-12-09T02:15:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203860633579597824"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/Y5N6jw2CmX", "expanded_url": "https://twitter.com/naosoumario/status/1203685141111091200", "display_url": "twitter.com/naosoumario/st\u2026"}]}, "id": "1203860581159186436", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\u2705\nnota vermelha: algumas \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: muitas \u2705\nfoi expulso de sala: algumas \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/Y5N6jw2CmX", "lang": "pt", "author_id": "81656515", "created_at": "2019-12-09T02:15:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203860581159186436"]}, {"id": "1203860531620335618", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "706546301786267649", "created_at": "2019-12-09T02:14:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203860531620335618"]}, {"id": "1203860468336615424", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "332204452", "created_at": "2019-12-09T02:14:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203860468336615424"]}, {"id": "1203860317509427206", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "author_id": "790256187971362821", "created_at": "2019-12-09T02:14:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203860317509427206"]}, {"id": "1203860265508515843", "text": "RT @raffaellsan: @mathfreireb @dcardosocosme @taliriapetrone Eles fazem esse alarde todo com o nazismo,contudo, o comunismo que matou muito\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "raffaellsan", "id": "1136440177986101252"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "mathfreireb", "id": "299320161"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "dcardosocosme", "id": "315390066"}, {"start": 45, "end": 60, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.737, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203728918198521862"}], "author_id": "1160731317325172736", "created_at": "2019-12-09T02:13:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203860265508515843"]}, {"id": "1203860106586345472", "text": "SABE\nMe provocar, desce\nMe domina\nMe arranha, e me ganha\nNa manha, pra me acabar\nMinha sina, gana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina", "lang": "pt", "author_id": "306883518", "created_at": "2019-12-09T02:13:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203860106586345472"]}, {"id": "1203860030229008385", "text": "meu deus como q a sansa gosta d um filho da puta que matou a lobinha dela vai se fude", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.3994, "type": "Person", "normalized_text": "sansa"}]}, "author_id": "1114213312726818819", "created_at": "2019-12-09T02:12:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203860030229008385"]}, {"id": "1203859958703501312", "text": "RT @UniversoDCnauta: Esquadr\u00e3o Suicida/#BoP\nAquaman/The Trench\nMulher Maravilha/Amazonas\nShazam/Black Adam\nThe Batman/Batgirl\n\nDc realmente\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 43, "tag": "BoP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.5601, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.4079, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 52, "end": 78, "probability": 0.5825, "type": "Other", "normalized_text": "The Trench\nMulher Maravilha"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.4938, "type": "Other", "normalized_text": "Amazonas"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.4674, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 118, "end": 124, "probability": 0.3801, "type": "Person", "normalized_text": "Batgirl"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203848803830444033"}], "author_id": "4269645700", "created_at": "2019-12-09T02:12:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203859958703501312"]}, {"id": "1203859507572551680", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "861921086", "created_at": "2019-12-09T02:10:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203859507572551680"]}, {"id": "1203859434511970304", "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan t\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8093, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4345, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835796479975426"}], "author_id": "468921600", "created_at": "2019-12-09T02:10:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203859434511970304"]}, {"id": "1203859413028745217", "text": "RT @FrancescaIGAG: Grazie a @GilettiMassimo per aver dato voce ai #precariEPR.\nGrazie anche a tutta la redazione di #NonelArena per la gent\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 77, "tag": "precariEPR"}, {"start": 116, "end": 127, "tag": "NonelArena"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FrancescaIGAG", "id": "1039778096365412352"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "GilettiMassimo", "id": "892734592582635521"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203816580032991232"}], "author_id": "1129087160148275203", "created_at": "2019-12-09T02:10:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203859413028745217"]}, {"id": "1203859376932622337", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA? \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\ntrabalhou: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "lang": "pt", "author_id": "1049765954513764353", "created_at": "2019-12-09T02:10:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203859376932622337"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/bgc73NxpAF", "expanded_url": "https://twitter.com/badgurllore/status/1203857921957863424", "display_url": "twitter.com/badgurllore/st\u2026"}]}, "id": "1203859288885776390", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:  \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/bgc73NxpAF", "lang": "pt", "author_id": "1039658094224138240", "created_at": "2019-12-09T02:09:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1203859288885776390"]}, {"id": "1203859276566953984", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "1083126829265768448", "created_at": "2019-12-09T02:09:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203859276566953984"]}, {"id": "1203859249169911810", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "851254112964538370", "created_at": "2019-12-09T02:09:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203859249169911810"]}, {"id": "1203859229532205057", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "2913042624", "created_at": "2019-12-09T02:09:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203859229532205057"]}, {"id": "1203859124456493056", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "author_id": "1121727006473957376", "created_at": "2019-12-09T02:09:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203859124456493056"]}, {"id": "1203859078713421825", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2716\ufe0f\ndiretoria: \u2716\ufe0f\n\nBom, \u00e9 isso. Sejam bem alfabetizados e tamb\u00e9m curiosos. Sempre.", "lang": "pt", "author_id": "121314723", "created_at": "2019-12-09T02:09:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203859078713421825"]}, {"id": "1203859037571432453", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "922954227852464130", "created_at": "2019-12-09T02:08:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203859037571432453"]}, {"id": "1203859011990380544", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "983576780", "created_at": "2019-12-09T02:08:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203859011990380544"]}, {"id": "1203858962497581056", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "1607016156", "created_at": "2019-12-09T02:08:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203858962497581056"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/aDX2G9BN3L", "expanded_url": "https://twitter.com/EugeniaRolon_/status/1203858236471947264", "display_url": "twitter.com/EugeniaRolon_/\u2026"}]}, "id": "1203858720494673920", "text": "Es la misi\u00f3n suicida, amiga. \nSacar\u00e1n barras como \"t\u00fa no tienes empat\u00eda por las mujeres y eso que t\u00fa eres mujer.\" https://t.co/aDX2G9BN3L", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203858236471947264"}], "author_id": "374734583", "created_at": "2019-12-09T02:07:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203858720494673920"]}, {"id": "1203858714689777664", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "391771393", "created_at": "2019-12-09T02:07:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203858714689777664"]}, {"id": "1203858691256127488", "text": "RT @LucasAlba17: @jorgevillenal NO CREO QUE TE SUPERE, LAME CULO DE LA VAGA Y EL GORDO SUICIDA, NO HAY OTRO COMO T\u00da Y NUNCA TE DIERON FAJ\u00cdN\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LucasAlba17", "id": "1059858987057930240"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "jorgevillenal", "id": "82882622"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203819832778592257"}], "author_id": "913866515971297280", "created_at": "2019-12-09T02:07:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203858691256127488"]}, {"id": "1203858626991050752", "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan t\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8093, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4345, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835796479975426"}], "author_id": "399128760", "created_at": "2019-12-09T02:07:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203858626991050752"]}, {"id": "1203858601695154177", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "946948864493412352", "created_at": "2019-12-09T02:07:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203858601695154177"]}, {"id": "1203858597773492224", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "833200806", "created_at": "2019-12-09T02:07:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203858597773492224"]}, {"id": "1203858586738266112", "text": "RT @UniversoDCnauta: Esquadr\u00e3o Suicida/#BoP\nAquaman/The Trench\nMulher Maravilha/Amazonas\nShazam/Black Adam\nThe Batman/Batgirl\n\nDc realmente\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 43, "tag": "BoP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.5601, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.4079, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 52, "end": 78, "probability": 0.5825, "type": "Other", "normalized_text": "The Trench\nMulher Maravilha"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.4938, "type": "Other", "normalized_text": "Amazonas"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.4674, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 118, "end": 124, "probability": 0.3801, "type": "Person", "normalized_text": "Batgirl"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203848803830444033"}], "author_id": "312868285", "created_at": "2019-12-09T02:07:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203858586738266112"]}, {"in_reply_to_user_id": "1011054471613427713", "id": "1203858582292307968", "text": "@bmtwho eu todo salvador e vc PUTA PIRANHA VADIA QUE FICAVA FALANDO \"nossa vc matou um homem\" vai SE FUDER EU TE SALVEI SUA VADIA te amo m\u00f4", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203857972511805447"}], "author_id": "1022101419950788609", "created_at": "2019-12-09T02:07:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203858582292307968"]}, {"id": "1203858579964477440", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "177415693", "created_at": "2019-12-09T02:07:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203858579964477440"]}, {"id": "1203858538965217280", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "1171935262953410560", "created_at": "2019-12-09T02:06:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203858538965217280"]}, {"id": "1203858538583543808", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "72910505", "created_at": "2019-12-09T02:06:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203858538583543808"]}, {"in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "id": "1203858473789857793", "text": "@gatita__suicida mezcla de angel con lo otro es raro de decir", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203858186895269890"}], "author_id": "902451457651331072", "created_at": "2019-12-09T02:06:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203858473789857793"]}, {"id": "1203858449123233792", "text": "RT @baketa: Lembrem-se sempre que depress\u00e3o n\u00e3o tem cara e pedido de ajuda vem sempre nas entrelinhas.\nE lembrem-se tb que n\u00e3o \u00e9 pq a pesso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "baketa", "id": "16013979"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203857912768159746"}], "author_id": "19368381", "created_at": "2019-12-09T02:06:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203858449123233792"]}, {"id": "1203858439795023874", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "146262647", "created_at": "2019-12-09T02:06:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203858439795023874"]}, {"id": "1203858374963712005", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "155949587", "created_at": "2019-12-09T02:06:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203858374963712005"]}, {"id": "1203858355216953344", "text": "RT @mel_ribeiro6: a tia da djenifer e da ketlyn se matou rindo s\u00f3 \u00e1udio do guri falando q a ketlyn n sabe da beijo\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.3976, "type": "Other", "normalized_text": "djenifer"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.4631, "type": "Other", "normalized_text": "ketlyn"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.5436, "type": "Other", "normalized_text": "ketlyn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203844123075194880"}], "author_id": "1149117674938609664", "created_at": "2019-12-09T02:06:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203858355216953344"]}, {"id": "1203858326653718533", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "4839365318", "created_at": "2019-12-09T02:06:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203858326653718533"]}, {"id": "1203858309939417088", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "author_id": "1164346793079058437", "created_at": "2019-12-09T02:06:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203858309939417088"]}, {"id": "1203858280684105730", "text": "Se a curiosidade j\u00e1 matou at\u00e9 um gato que tem 7 vidas imagina oq ela n\u00e3o pode fazer comigo", "lang": "pt", "author_id": "76075645", "created_at": "2019-12-09T02:05:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203858280684105730"]}, {"id": "1203858212941967361", "text": "RT @bblindaaa22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. \nque o matou por inveja. \ne voc\u00ea ai confiando em todo mundo que se diz ser seu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9442, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203857962600718338"}], "author_id": "1012480337581133824", "created_at": "2019-12-09T02:05:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203858212941967361"]}, {"id": "1203858119270567937", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "877052358", "created_at": "2019-12-09T02:05:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203858119270567937"]}, {"id": "1203858106473689088", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "56865335", "created_at": "2019-12-09T02:05:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203858106473689088"]}, {"id": "1203858078036348933", "text": "RT @LucasAlba17: @jorgevillenal NO CREO QUE TE SUPERE, LAME CULO DE LA VAGA Y EL GORDO SUICIDA, NO HAY OTRO COMO T\u00da Y NUNCA TE DIERON FAJ\u00cdN\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LucasAlba17", "id": "1059858987057930240"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "jorgevillenal", "id": "82882622"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203819832778592257"}], "author_id": "404167379", "created_at": "2019-12-09T02:05:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203858078036348933"]}, {"id": "1203858037221531649", "text": "RT @baketa: Lembrem-se sempre que depress\u00e3o n\u00e3o tem cara e pedido de ajuda vem sempre nas entrelinhas.\nE lembrem-se tb que n\u00e3o \u00e9 pq a pesso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "baketa", "id": "16013979"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203857912768159746"}], "author_id": "1068751189", "created_at": "2019-12-09T02:04:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203858037221531649"]}, {"id": "1203857962600718338", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. \nque o matou por inveja. \ne voc\u00ea ai confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo. \npega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade porqu\u00ea a falsidade vem de quem a gente menos espera!", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9446, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "author_id": "872516669314301954", "created_at": "2019-12-09T02:04:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203857962600718338"]}, {"in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "id": "1203857948159729671", "text": "@gatita__suicida que gotica", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203857821168754689"}], "author_id": "902451457651331072", "created_at": "2019-12-09T02:04:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203857948159729671"]}, {"id": "1203857912768159746", "text": "Lembrem-se sempre que depress\u00e3o n\u00e3o tem cara e pedido de ajuda vem sempre nas entrelinhas.\nE lembrem-se tb que n\u00e3o \u00e9 pq a pessoa tem tend\u00eancia suicida que ela tem depress\u00e3o.\nS\u00e3o duas coisas diferentes e uma n\u00e3o depende da outra.\nOk? Ok.", "lang": "pt", "author_id": "16013979", "created_at": "2019-12-09T02:04:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203857912768159746"]}, {"id": "1203857904555741185", "text": "RT @UniversoDCnauta: Esquadr\u00e3o Suicida/#BoP\nAquaman/The Trench\nMulher Maravilha/Amazonas\nShazam/Black Adam\nThe Batman/Batgirl\n\nDc realmente\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 43, "tag": "BoP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.5601, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.4079, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 52, "end": 78, "probability": 0.5825, "type": "Other", "normalized_text": "The Trench\nMulher Maravilha"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.4938, "type": "Other", "normalized_text": "Amazonas"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.4674, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 118, "end": 124, "probability": 0.3801, "type": "Person", "normalized_text": "Batgirl"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203848803830444033"}], "author_id": "1462821571", "created_at": "2019-12-09T02:04:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203857904555741185"]}, {"id": "1203857756312219648", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "784156238166761472", "created_at": "2019-12-09T02:03:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203857756312219648"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/zCwCb98Lux", "expanded_url": "https://twitter.com/brufaria_p/status/1203840724892028930", "display_url": "twitter.com/brufaria_p/sta\u2026"}]}, "id": "1203857690696540167", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/zCwCb98Lux", "lang": "pt", "author_id": "1869532519", "created_at": "2019-12-09T02:03:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203857690696540167"]}, {"id": "1203857639635144704", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "839266353827708930", "created_at": "2019-12-09T02:03:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203857639635144704"]}, {"id": "1203857630080446464", "text": "mi familia me est\u00e1 tratando de drogadicta, atorranta y suicida jajaja quiero irme a vivir a la plaza", "lang": "es", "author_id": "1708584968", "created_at": "2019-12-09T02:03:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203857630080446464"]}, {"id": "1203857625647067136", "text": "RT @manriquehector: \u201cLo que est\u00e1 en disputa no es ya el triunfo de un bloque sobre otro sino la existencia de todos. Por ahora, Venezuela s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 136, "probability": 0.5277, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203742975429369857"}], "author_id": "932710022328586241", "created_at": "2019-12-09T02:03:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203857625647067136"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/13rpZhfzLZ", "expanded_url": "https://twitter.com/BLucasMeioMorto/status/1203857609914290177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/13rpZhfzLZ", "media_key": "16_1203857598593798144"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 48, "tag": "CCXP"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.957, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 44, "end": 47, "probability": 0.7589, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP"}, {"start": 139, "end": 141, "probability": 0.7605, "type": "Other", "normalized_text": "GoG"}, {"start": 195, "end": 211, "probability": 0.5552, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1203857609914290177", "text": "-Vc est\u00e1 contente ? O James Gunn vira para #CCXP de 2020 com trailer. Boa parte do elenco vir\u00e1 e com alguns que participaram do elenco do  GoG volume 2. \n\n-Legal, n\u00e9?Teremos uma vers\u00e3o melhor do Esquadr\u00e3o Suicida,n\u00e3o acha?\n\nEu:- hm...okay...\n\n-S\u00f3 pudia ser uma snydete,ayerdete... https://t.co/13rpZhfzLZ", "lang": "pt", "author_id": "932764494803152896", "created_at": "2019-12-09T02:03:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203857609914290177"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/7FvwsdHLNC", "expanded_url": "https://twitter.com/brufaria_p/status/1203840724892028930", "display_url": "twitter.com/brufaria_p/sta\u2026"}]}, "id": "1203857540439838720", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/7FvwsdHLNC", "lang": "pt", "author_id": "919745417813913601", "created_at": "2019-12-09T02:02:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203857540439838720"]}, {"id": "1203857441382969344", "text": "RT @70Walace: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu am\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 33, "end": 36, "probability": 0.8814, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203763321167634433"}], "author_id": "1053141530372984832", "created_at": "2019-12-09T02:02:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203857441382969344"]}, {"id": "1203857399330869250", "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan t\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8093, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4345, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835796479975426"}], "author_id": "123379429", "created_at": "2019-12-09T02:02:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203857399330869250"]}, {"id": "1203857248394629125", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "765706783570612225", "created_at": "2019-12-09T02:01:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203857248394629125"]}, {"in_reply_to_user_id": "108144400", "id": "1203857143692218368", "text": "@Nathkcdr A humanidade desligada s\u00f3 vale quando \u00e9 para atacar Stelena. Pq se for olhar por Sc, Care fez Stefan desligar a humanidade, quase matou a sobrinha dele, e ela a agrediu, aceitou o acordo de Damon mat\u00e1-la...", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Nathkcdr", "id": "108144400"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.6025, "type": "Person", "normalized_text": "Stelena"}, {"start": 91, "end": 92, "probability": 0.6044, "type": "Person", "normalized_text": "Sc"}, {"start": 95, "end": 98, "probability": 0.5471, "type": "Other", "normalized_text": "Care"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.5005, "type": "Other", "normalized_text": "Stefan"}, {"start": 200, "end": 204, "probability": 0.7367, "type": "Person", "normalized_text": "Damon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203311880451842048"}], "author_id": "1095732916527738880", "created_at": "2019-12-09T02:01:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203857143692218368"]}, {"id": "1203857101388419072", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "author_id": "514526015", "created_at": "2019-12-09T02:01:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203857101388419072"]}, {"in_reply_to_user_id": "1002686291962712064", "id": "1203857098309804032", "text": "@Taay_vieiira @Rodrigo_sem_w a curiosidade matou o gato e a gata se encaixa nessa tbm ent\u00e3o se cuida a\u00ed", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Taay_vieiira", "id": "1002686291962712064"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.4343, "type": "Person", "normalized_text": "gato"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203856666112020481"}], "author_id": "1179559311690928129", "created_at": "2019-12-09T02:01:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203857098309804032"]}, {"id": "1203857092953747457", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "author_id": "1035682456068870144", "created_at": "2019-12-09T02:01:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203857092953747457"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/p7JJVTttF5", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "miguelhotero", "id": "49658852"}]}, "id": "1203857076541374469", "text": "RT @miguelhotero: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/p7JJVTttF5", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203732898718896132"}], "author_id": "730792020965490688", "created_at": "2019-12-09T02:01:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203857076541374469"]}, {"in_reply_to_user_id": "54964325", "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/yjwnw6KDF9", "expanded_url": "https://twitter.com/RestritoAdriano/status/1203857074087694336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yjwnw6KDF9", "media_key": "3_1203857065275543552"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "BBCCRF", "id": "54964325"}, {"start": 8, "end": 24, "username": "DanielsanVieira", "id": "4842940773"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "futebol_info", "id": "193500696"}]}, "id": "1203857074087694336", "text": "@BBCCRF @DanielsanVieira @futebol_info Sobre carater vc deveria falar do seu clube que ate hoje n\u00e3o  pagou as indeniza\u00e7\u00f5es  eu n\u00e3o  tenho culpa se seu clube matou essas crian\u00e7as https://t.co/yjwnw6KDF9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203851654656929793"}], "author_id": "1163380289520975872", "created_at": "2019-12-09T02:01:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203857074087694336"]}, {"id": "1203857037777612800", "text": "RT @manriquehector: \u201cLo que est\u00e1 en disputa no es ya el triunfo de un bloque sobre otro sino la existencia de todos. Por ahora, Venezuela s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 136, "probability": 0.5277, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203742975429369857"}], "author_id": "112781992", "created_at": "2019-12-09T02:00:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203857037777612800"]}, {"id": "1203857031876239360", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "2329084082", "created_at": "2019-12-09T02:00:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203857031876239360"]}, {"id": "1203856992764354560", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "author_id": "863205400627294208", "created_at": "2019-12-09T02:00:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203856992764354560"]}, {"id": "1203856990252027905", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "1348073004", "created_at": "2019-12-09T02:00:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203856990252027905"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/0PvF4iWD6Z", "expanded_url": "https://mx.atcs.ms/362sXTo", "display_url": "mx.atcs.ms/362sXTo"}, {"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/3YMtxN9jku", "expanded_url": "https://twitter.com/Autocosmos/status/1203856912728674304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3YMtxN9jku", "media_key": "3_1203856910929272832"}, {"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/3YMtxN9jku", "expanded_url": "https://twitter.com/Autocosmos/status/1203856912728674304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3YMtxN9jku", "media_key": "3_1203856910878990336"}, {"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/3YMtxN9jku", "expanded_url": "https://twitter.com/Autocosmos/status/1203856912728674304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3YMtxN9jku", "media_key": "3_1203856910925127680"}], "mentions": [{"start": 31, "end": 44, "username": "MazdaOficial", "id": "1735987304"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 17, "probability": 0.6945, "type": "Other", "normalized_text": "SUV"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.7324, "type": "Product", "normalized_text": "MX-30"}]}, "id": "1203856912728674304", "text": "\u00bfYa conoces la SUV compacta de @MazdaOficial que es 100% el\u00e9ctrica? Hablamos de MX-30 \ud83d\ude0d Algo muy curioso son sus puertas tipo suicida, es decir se abren de forma encontrada una con otra \ud83d\ude31 \u00a1Con\u00f3cela! \ud83d\udc49  https://t.co/0PvF4iWD6Z https://t.co/3YMtxN9jku", "lang": "es", "author_id": "57752436", "created_at": "2019-12-09T02:00:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203856912728674304"]}, {"id": "1203856892201750528", "text": "te falar? se a torcida do flamengo for mais que 10 mil pro catar \u00e9 coisa pra ter 0 discuss\u00e3o que \u00e9 a maior do brasil. depois de uma libertadores que o povo se matou pra ir gastando um dinheiro n\u00e3o tem o que falar.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.9803, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.9305, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}, {"start": 132, "end": 143, "probability": 0.9525, "type": "Other", "normalized_text": "libertadores"}]}, "author_id": "344253611", "created_at": "2019-12-09T02:00:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203856892201750528"]}, {"id": "1203856821586464768", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "author_id": "726851681774886912", "created_at": "2019-12-09T02:00:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203856821586464768"]}, {"id": "1203856799075459072", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "1139390414018899968", "created_at": "2019-12-09T02:00:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203856799075459072"]}, {"in_reply_to_user_id": "918197046871502849", "id": "1203856774991941632", "text": "@siteptbr A \u00fanica rede social que permitia pornogr\u00e1fia se matou \nO enterro sera as 17:00 s jogaremos a \u00faltima p\u00e1 de terra com o t\u00edtulo do t\u00famulo este site. Levou alegria e divers\u00e3o com muitos paus e eventos e muita.bunda de.macho. etc.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "siteptbr", "id": "918197046871502849"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203834581864067072"}], "author_id": "317227145", "created_at": "2019-12-09T01:59:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203856774991941632"]}, {"id": "1203856767135997953", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "3785992043", "created_at": "2019-12-09T01:59:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203856767135997953"]}, {"id": "1203856598608863232", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "2200426509", "created_at": "2019-12-09T01:59:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203856598608863232"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/8vG6JK04np", "expanded_url": "https://twitter.com/imbeatryzz/status/1203738011873222656", "display_url": "twitter.com/imbeatryzz/sta\u2026"}]}, "id": "1203856581978447873", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/8vG6JK04np", "lang": "pt", "author_id": "789620952107773952", "created_at": "2019-12-09T01:59:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203856581978447873"]}, {"id": "1203856579763875840", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "author_id": "2885647690", "created_at": "2019-12-09T01:59:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203856579763875840"]}, {"in_reply_to_user_id": "24524962", "id": "1203856562185539584", "text": "@SpiderCuster O produtor j\u00e1 tomou uma maldi\u00e7\u00e3o s\u00f3 de mandar o Moore se ferrar. O cara \u00e9 burro, mas n\u00e3o \u00e9 suicida.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SpiderCuster", "id": "24524962"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.945, "type": "Person", "normalized_text": "Moore"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203855971438809088"}], "author_id": "784746000216944640", "created_at": "2019-12-09T01:59:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203856562185539584"]}, {"id": "1203856556493807616", "text": "RT @saladeinfo: No es f\u00e1cil ser oposici\u00f3n en Venezuela.\nHay egos tan duros que no se ablandan ni siquiera con la cat\u00e1strofe que vive el pa\u00ed\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "saladeinfo", "id": "140296295"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203839465829097473"}], "author_id": "410400684", "created_at": "2019-12-09T01:59:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203856556493807616"]}, {"in_reply_to_user_id": "69134975", "id": "1203856554769948677", "text": "@MichelleCEC6x1 Vdd, isso \u00e9 um erro cl\u00e1ssico, a troca constante de t\u00e9cnicos de forma desesperadora na esperan\u00e7a que isso de resultado, a diretoria tem a maior parcela de culpa , pois um planejamento desses \u00e9 suicida..jogadores querendo mandar no clube \u00e9 a cereja do bolo do fracasso! Sei como \u00e9!", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203839799481774080"}], "author_id": "795431743570460672", "created_at": "2019-12-09T01:59:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203856554769948677"]}, {"id": "1203856531546087424", "text": "RT @manriquehector: \u201cLo que est\u00e1 en disputa no es ya el triunfo de un bloque sobre otro sino la existencia de todos. Por ahora, Venezuela s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 136, "probability": 0.5277, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203742975429369857"}], "author_id": "340608132", "created_at": "2019-12-09T01:58:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203856531546087424"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/0iYueW6q5b", "expanded_url": "https://twitter.com/viviancampos05/status/1203697870299377665", "display_url": "twitter.com/viviancampos05\u2026"}]}, "id": "1203856528756944896", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/0iYueW6q5b", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203697870299377665"}], "author_id": "1033437721451266048", "created_at": "2019-12-09T01:58:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203856528756944896"]}, {"id": "1203856506862686209", "text": "Verdade e Amor \n\nN\u00e3o se mata em nome do amor, embora se morra, conforme o centro da f\u00e9 crist\u00e3, mas em nome da verdade at\u00e9 o cristianismo j\u00e1 matou, e n\u00e3o foi pouco.", "lang": "pt", "author_id": "198646098", "created_at": "2019-12-09T01:58:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203856506862686209"]}, {"id": "1203856491771510784", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "author_id": "1020176131415212032", "created_at": "2019-12-09T01:58:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203856491771510784"]}, {"id": "1203856465112510466", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "author_id": "980892296332836864", "created_at": "2019-12-09T01:58:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203856465112510466"]}, {"id": "1203856445231575041", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "author_id": "523714190", "created_at": "2019-12-09T01:58:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203856445231575041"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/DLS5jREbZT", "expanded_url": "https://twitter.com/princesalalais/status/1203854000900190208", "display_url": "twitter.com/princesalalais\u2026"}]}, "id": "1203856386859438081", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2716\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/DLS5jREbZT", "lang": "pt", "author_id": "1062493620937375744", "created_at": "2019-12-09T01:58:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203856386859438081"]}, {"id": "1203856384569290754", "text": "RT @Junior_0311: Alan Garc\u00eda y los narcosindultos un caso emblem\u00e1tico q se cay\u00f3 ahora sabemos porq...la mafia aprista sus abogados y sus me\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Junior_0311", "id": "361402893"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203775641260363782"}], "author_id": "1042220257757278208", "created_at": "2019-12-09T01:58:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203856384569290754"]}, {"id": "1203856269125263360", "text": "RT @UniversoDCnauta: Esquadr\u00e3o Suicida/#BoP\nAquaman/The Trench\nMulher Maravilha/Amazonas\nShazam/Black Adam\nThe Batman/Batgirl\n\nDc realmente\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 43, "tag": "BoP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.5601, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.4079, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 52, "end": 78, "probability": 0.5825, "type": "Other", "normalized_text": "The Trench\nMulher Maravilha"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.4938, "type": "Other", "normalized_text": "Amazonas"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.4674, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 118, "end": 124, "probability": 0.3801, "type": "Person", "normalized_text": "Batgirl"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203848803830444033"}], "author_id": "75264243", "created_at": "2019-12-09T01:57:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203856269125263360"]}, {"id": "1203856131426263041", "text": "RT @gaiaperu: Mike interpretando una especial versi\u00f3n de \"Capit\u00e1n Suicida\",  durante una pausa de las grabaciones del soundtrack de su prim\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gaiaperu", "id": "68245945"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.615, "type": "Person", "normalized_text": "Mike"}, {"start": 58, "end": 72, "probability": 0.9711, "type": "Other", "normalized_text": "Capit\u00e1n Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203852759528812546"}], "author_id": "2800725400", "created_at": "2019-12-09T01:57:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203856131426263041"]}, {"id": "1203856038060933120", "text": "RT @Cluzcar: Estos chinos de mi\u00e9rcoles, en lugar de jorobar a  los animalitos con experimentos retorcidos, deber\u00edan hacerlo con los genes d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203796651787337730"}], "author_id": "1194415821717680130", "created_at": "2019-12-09T01:57:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203856038060933120"]}, {"id": "1203855726982189056", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "author_id": "2741697449", "created_at": "2019-12-09T01:55:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203855726982189056"]}, {"in_reply_to_user_id": "235474802", "id": "1203855712310484993", "text": "@Fede_Roman Yo fui abiertamente suicida. Conf\u00edo en que algunos de mis amigos lo hayan hecho.", "geo": {"place_id": "01d5a4263d85ebc1"}, "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Fede_Roman", "id": "235474802"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203855476292804608"}], "author_id": "174705206", "created_at": "2019-12-09T01:55:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203855712310484993"]}, {"id": "1203855679330639873", "text": "Y TU ERES LA SUICIDA AQUI", "lang": "es", "author_id": "1184207277819080704", "created_at": "2019-12-09T01:55:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203855679330639873"]}, {"id": "1203855646422130691", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "1067362834454069249", "created_at": "2019-12-09T01:55:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203855646422130691"]}, {"id": "1203855625169580032", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "author_id": "2867799207", "created_at": "2019-12-09T01:55:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203855625169580032"]}, {"in_reply_to_user_id": "2878447475", "id": "1203855473805529089", "text": "@ghostwhoree A\u00ed se at\u00e9 a hayley matou o paramore quem sou eu para manter ele vivo k", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ghostwhoree", "id": "1245880227668078592"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.899, "type": "Person", "normalized_text": "hayley"}, {"start": 40, "end": 47, "probability": 0.5695, "type": "Person", "normalized_text": "paramore"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203854848220975104"}], "author_id": "2723445543", "created_at": "2019-12-09T01:54:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203855473805529089"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/E5kWTtJ2Fe", "expanded_url": "https://twitter.com/seoarth/status/1203844892302225408", "display_url": "twitter.com/seoarth/status\u2026"}]}, "id": "1203855409746006017", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA? \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\ntrabalhou: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/E5kWTtJ2Fe", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203844892302225408"}], "author_id": "88314595", "created_at": "2019-12-09T01:54:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203855409746006017"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/e3WzW8KRqD", "expanded_url": "https://twitter.com/PaulSergioGuer2/status/1203855287200964614/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e3WzW8KRqD", "media_key": "3_1203855283698704386"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 37, "tag": "Panorama"}, {"start": 38, "end": 51, "tag": "ApraNuncaMas"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.493, "type": "Other", "normalized_text": "Panorama"}]}, "id": "1203855287200964614", "text": "Igualito a su Jefe Suicida \n#Panorama\n#ApraNuncaMas https://t.co/e3WzW8KRqD", "lang": "es", "author_id": "1042839306795188231", "created_at": "2019-12-09T01:54:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203855287200964614"]}, {"id": "1203855259837370368", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "299599896", "created_at": "2019-12-09T01:53:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203855259837370368"]}, {"id": "1203855178593644544", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "24009217", "created_at": "2019-12-09T01:53:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203855178593644544"]}, {"id": "1203855009907138569", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "1188221301997146112", "created_at": "2019-12-09T01:52:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203855009907138569"]}, {"id": "1203854988742742016", "text": "RT @LMSaraviaC: Del t\u00edo George todo se espera...el suicida nunca confi\u00f3 en \u00e9l por torpe. Se acuerdan lo del Hotel Country y su lobby para \"\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LMSaraviaC", "id": "197226430"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.5997, "type": "Person", "normalized_text": "George"}, {"start": 108, "end": 120, "probability": 0.6406, "type": "Other", "normalized_text": "Hotel Country"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203801037683003398"}], "author_id": "2334970492", "created_at": "2019-12-09T01:52:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203854988742742016"]}, {"id": "1203854987702476801", "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan t\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8093, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4345, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835796479975426"}], "author_id": "431804967", "created_at": "2019-12-09T01:52:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203854987702476801"]}, {"id": "1203854958992465922", "text": "RT @LUIZGUS03350822: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e vc ai confiando em todo mundo que se diz ser seu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LUIZGUS03350822", "id": "1188983507286138880"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203854391767207936"}], "author_id": "1058116637512159233", "created_at": "2019-12-09T01:52:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203854958992465922"]}, {"id": "1203854865761472512", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "482571561", "created_at": "2019-12-09T01:52:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203854865761472512"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/IIlSEbU32C", "expanded_url": "https://twitter.com/princesalalais/status/1203854000900190208", "display_url": "twitter.com/princesalalais\u2026"}]}, "id": "1203854836405587968", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2716\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/IIlSEbU32C", "lang": "pt", "author_id": "711286077", "created_at": "2019-12-09T01:52:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203854836405587968"]}, {"in_reply_to_user_id": "1113919568823689216", "id": "1203854717287378944", "text": "@_moon_clouds_ @wookyunie secta suicida x concierto d coreanos KWKDKEDK", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "_moon_clouds_", "id": "1554107861797466112"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "wookyunie", "id": "1389774113749807105"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203854531970420742"}], "author_id": "925488025588690950", "created_at": "2019-12-09T01:51:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203854717287378944"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/qW1yvpKNuP", "expanded_url": "https://twitter.com/A_ndrree/status/1203734192556838913", "display_url": "twitter.com/A_ndrree/statu\u2026"}]}, "id": "1203854670181081089", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c https://t.co/qW1yvpKNuP", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203734192556838913"}], "author_id": "35981263", "created_at": "2019-12-09T01:51:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203854670181081089"]}, {"id": "1203854662451023877", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "579169130", "created_at": "2019-12-09T01:51:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203854662451023877"]}, {"id": "1203854660517412869", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "author_id": "67694103", "created_at": "2019-12-09T01:51:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203854660517412869"]}, {"id": "1203854505059782656", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "1035872079483228160", "created_at": "2019-12-09T01:50:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203854505059782656"]}, {"id": "1203854486193737729", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "3781798275", "created_at": "2019-12-09T01:50:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203854486193737729"]}, {"id": "1203854445613867009", "text": "[8/12 22:48] YasAzevedo: uuu relacionamento saud\u00e1vel\nvc me matou hj cedo\ndps eu fiquei puta\ndai vc ficou puta pq eu fiquei puta e dps a gente se pediu desculpas\n\n\u00e9 isso gnt tem q ser assim em qualquer tipo de relacionamento porraaaa", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.4283, "type": "Other", "normalized_text": "YasAzevedo"}]}, "author_id": "4507801282", "created_at": "2019-12-09T01:50:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203854445613867009"]}, {"in_reply_to_user_id": "36597234", "id": "1203854442711396353", "text": "@Luciandrade Se somar tudo d\u00e1 99%.\n1% j\u00e1 \u00e9 a ditadura genocida que matou? \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Luciandrade", "id": "36597234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203735459500843009"}], "author_id": "2864547983", "created_at": "2019-12-09T01:50:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203854442711396353"]}, {"id": "1203854391767207936", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e vc ai confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera !!", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9458, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "author_id": "1188983507286138880", "created_at": "2019-12-09T01:50:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203854391767207936"]}, {"id": "1203854309445816320", "text": "RT @DieBatsuDie: S\u00ed hay culpables en un suicidio. Si le hacen bullying a alguien hasta que se suicida, los culpables son quienes hac\u00edan bul\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203808015293517824"}], "author_id": "3875673238", "created_at": "2019-12-09T01:50:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203854309445816320"]}, {"id": "1203854247986704386", "text": "RT @UniversoDCnauta: Esquadr\u00e3o Suicida/#BoP\nAquaman/The Trench\nMulher Maravilha/Amazonas\nShazam/Black Adam\nThe Batman/Batgirl\n\nDc realmente\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 43, "tag": "BoP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.5601, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.4079, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 52, "end": 78, "probability": 0.5825, "type": "Other", "normalized_text": "The Trench\nMulher Maravilha"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.4938, "type": "Other", "normalized_text": "Amazonas"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.4674, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 118, "end": 124, "probability": 0.3801, "type": "Person", "normalized_text": "Batgirl"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203848803830444033"}], "author_id": "798270259295821824", "created_at": "2019-12-09T01:49:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203854247986704386"]}, {"in_reply_to_user_id": "1975354388", "id": "1203854216424542209", "text": "@PCaterianoB @FiscaliaPeru @Poder_Judicial_ Que fino don Pedro para definir al cobarde suicida...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "Poder_Judicial_", "id": "271439668"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7316, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203838251309637632"}], "author_id": "795123439392751620", "created_at": "2019-12-09T01:49:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203854216424542209"]}, {"id": "1203854184690397184", "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan t\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8093, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4345, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835796479975426"}], "author_id": "1449318517", "created_at": "2019-12-09T01:49:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203854184690397184"]}, {"id": "1203854137705795584", "text": "Turbilh\u00e3o de P\u00e9gaso \u00e9 um golpe suicida", "lang": "pt", "author_id": "1323550958", "created_at": "2019-12-09T01:49:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203854137705795584"]}, {"id": "1203854074917138432", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "author_id": "1120139995363336192", "created_at": "2019-12-09T01:49:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203854074917138432"]}, {"id": "1203854058680918017", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "467855557", "created_at": "2019-12-09T01:49:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203854058680918017"]}, {"id": "1203853979999965185", "text": "Ver\u00f3nica me dijo que \u00faltimamente la tengo abandonada. Con mi trabajo, la coope, mi hermana internada y la otra con pensamientos suicida, casi ni agarro el cel para hablar", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9035, "type": "Other", "normalized_text": "Ver\u00f3nica"}]}, "author_id": "3019276419", "created_at": "2019-12-09T01:48:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203853979999965185"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/7eF6YLQLIY", "expanded_url": "https://twitter.com/wtfjubsx/status/1203850878228324352", "display_url": "twitter.com/wtfjubsx/statu\u2026"}]}, "id": "1203853955106824192", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:  \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/7eF6YLQLIY", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203850878228324352"}], "author_id": "1168207202630426625", "created_at": "2019-12-09T01:48:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1203853955106824192"]}, {"id": "1203853937037791232", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "598856635", "created_at": "2019-12-09T01:48:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203853937037791232"]}, {"id": "1203853880297238529", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "author_id": "1149457493803900928", "created_at": "2019-12-09T01:48:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203853880297238529"]}, {"id": "1203853822625505280", "text": "RT @MoMiguel: Moro que, trabalha pra uma fam\u00edlia envolvida em assassinato e amigo de um pol\u00edtico que falou em matar, est\u00e1 inseguro com Lula\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MoMiguel", "id": "148590174"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9373, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.9822, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203490359084552194"}], "author_id": "926931144079216640", "created_at": "2019-12-09T01:48:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203853822625505280"]}, {"id": "1203853801188478976", "text": "Mente suicida....", "lang": "es", "author_id": "1120424967034818560", "created_at": "2019-12-09T01:48:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203853801188478976"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/VbTgEsc6a1", "expanded_url": "https://twitter.com/elpaisuy/status/1203629317084917760", "display_url": "twitter.com/elpaisuy/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Alkimical", "id": "1702651760"}]}, "id": "1203853738349416449", "text": "RT @Alkimical: Un commie latino ve esto y se suicida... https://t.co/VbTgEsc6a1", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203743573860073474"}], "author_id": "1119008963155116032", "created_at": "2019-12-09T01:47:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203853738349416449"]}, {"in_reply_to_user_id": "1621453460", "id": "1203853715331043329", "text": "@Samiruk99 No me gusta este compartimiento suicida", "geo": {"place_id": "00d6d9807d7f9414"}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203841846243401729"}], "author_id": "1229259691", "created_at": "2019-12-09T01:47:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203853715331043329"]}, {"id": "1203853610490224641", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "573830034", "created_at": "2019-12-09T01:47:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203853610490224641"]}, {"id": "1203853430286159875", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "author_id": "863441041", "created_at": "2019-12-09T01:46:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203853430286159875"]}, {"in_reply_to_user_id": "862049443218108416", "id": "1203853367853879298", "text": "@jacksonskaikru dps de tanta luta agora s\u00f3 gl\u00f3ria e nos pr\u00f3ximos anos s\u00f3 filme milenar nas 2 bases, amoo\nWONDER WOMAN84, ETERNALS, THE BATMAN, DOCTOR STRANGE 2, ESQUADR\u00c3O SUIC\u00cdDA, THOR4", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.3511, "type": "Other", "normalized_text": "milenar"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.7228, "type": "Other", "normalized_text": "amoo"}, {"start": 105, "end": 118, "probability": 0.7597, "type": "Other", "normalized_text": "WONDER WOMAN84"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.9448, "type": "Other", "normalized_text": "ETERNALS"}, {"start": 131, "end": 140, "probability": 0.9698, "type": "Other", "normalized_text": "THE BATMAN"}, {"start": 143, "end": 158, "probability": 0.9586, "type": "Other", "normalized_text": "DOCTOR STRANGE 2"}, {"start": 180, "end": 184, "probability": 0.5628, "type": "Other", "normalized_text": "THOR4"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203843991625719808"}], "author_id": "1151243940613492737", "created_at": "2019-12-09T01:46:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203853367853879298"]}, {"in_reply_to_user_id": "862963466151362560", "id": "1203853347645734912", "text": "@Ricar_ddo In memorian, ela se suicidou em 2016 \ud83d\ude2d", "lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203851522083303424"}], "author_id": "862963466151362560", "created_at": "2019-12-09T01:46:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203853347645734912"]}, {"id": "1203853336862167040", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "904237454", "created_at": "2019-12-09T01:46:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203853336862167040"]}, {"id": "1203853136538079232", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705", "lang": "pt", "author_id": "2170973598", "created_at": "2019-12-09T01:45:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203853136538079232"]}, {"id": "1203853121983787008", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "752155280293650432", "created_at": "2019-12-09T01:45:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203853121983787008"]}, {"id": "1203853119374987264", "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan t\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8093, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4345, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835796479975426"}], "author_id": "313870729", "created_at": "2019-12-09T01:45:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203853119374987264"]}, {"id": "1203852929716948993", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "134072018", "created_at": "2019-12-09T01:44:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203852929716948993"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/UErVLdTlZQ", "expanded_url": "https://youtu.be/3kZEK30xW1c", "display_url": "youtu.be/3kZEK30xW1c", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=3kZEK30xW1c&feature=youtu.be"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6196, "type": "Person", "normalized_text": "Mike"}, {"start": 44, "end": 58, "probability": 0.9691, "type": "Other", "normalized_text": "Capit\u00e1n Suicida"}, {"start": 134, "end": 140, "probability": 0.9607, "type": "Other", "normalized_text": "Silence"}]}, "id": "1203852759528812546", "text": "Mike interpretando una especial versi\u00f3n de \"Capit\u00e1n Suicida\",  durante una pausa de las grabaciones del soundtrack de su primer film \u201cSilence\u201d. Grabado en vivo, en una sola toma.\nhttps://t.co/UErVLdTlZQ", "lang": "es", "author_id": "68245945", "created_at": "2019-12-09T01:43:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203852759528812546"]}, {"id": "1203852753568763904", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:  \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "lang": "pt", "author_id": "1028774650124361729", "created_at": "2019-12-09T01:43:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203852753568763904"]}, {"id": "1203852751375077376", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "author_id": "838843803247181825", "created_at": "2019-12-09T01:43:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203852751375077376"]}, {"id": "1203852742151823360", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "619367056", "created_at": "2019-12-09T01:43:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203852742151823360"]}, {"id": "1203852525696409600", "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan t\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8093, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4345, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835796479975426"}], "author_id": "490858252", "created_at": "2019-12-09T01:43:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203852525696409600"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/PmKPLYYjm0", "expanded_url": "https://twitter.com/viagemaleatoria/status/1203722519511019538", "display_url": "twitter.com/viagemaleatori\u2026"}]}, "id": "1203852379172548608", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c (eu era popular na enfermaria)\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nBriguei com professor e fui expulsa tb\u2714 https://t.co/PmKPLYYjm0", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203722519511019538"}], "author_id": "1152933743864242176", "created_at": "2019-12-09T01:42:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203852379172548608"]}, {"id": "1203852345567776768", "text": "mano a risada do coringa de esquadr\u00e3o suicida \u00e9 um fiasco total", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.6722, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "author_id": "818536773307527169", "created_at": "2019-12-09T01:42:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203852345567776768"]}, {"id": "1203852231088279554", "text": "RT @RODMONTIVE: En el apremio suicida\ntanto pude y no hice,\nimpenetrable,\nindestructible,\ninicial trama de la vida,\ndesde el abismo\nascende\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RODMONTIVE", "id": "208727225"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203489830543474688"}], "author_id": "738215145323663361", "created_at": "2019-12-09T01:41:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203852231088279554"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/rXM0nVFHnx", "expanded_url": "https://twitter.com/stanjoalina/status/1203852210456674305/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rXM0nVFHnx", "media_key": "3_1203852167171493893"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/rXM0nVFHnx", "expanded_url": "https://twitter.com/stanjoalina/status/1203852210456674305/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rXM0nVFHnx", "media_key": "3_1203852171458023426"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/rXM0nVFHnx", "expanded_url": "https://twitter.com/stanjoalina/status/1203852210456674305/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rXM0nVFHnx", "media_key": "3_1203852183277654018"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/rXM0nVFHnx", "expanded_url": "https://twitter.com/stanjoalina/status/1203852210456674305/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rXM0nVFHnx", "media_key": "3_1203852204358164480"}], "mentions": [{"start": 118, "end": 128, "username": "anywoodsh", "id": "1213272036518158337"}]}, "id": "1203852210456674305", "text": "Desculpa incomodar, mas a curiosidade matou o gato.. \n\nse eu fosse filha de um dos ships do nu, qual seria?\n\nKibei da @anywoodsh https://t.co/rXM0nVFHnx", "lang": "pt", "author_id": "1183139077606072326", "created_at": "2019-12-09T01:41:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203852210456674305"]}, {"id": "1203852208707657728", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "706331169449779200", "created_at": "2019-12-09T01:41:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203852208707657728"]}, {"id": "1203852203078946817", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "author_id": "774649408222859264", "created_at": "2019-12-09T01:41:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203852203078946817"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/lGFMHYPIqH", "expanded_url": "https://twitter.com/GustaKrolow/status/1203792430765629440", "display_url": "twitter.com/GustaKrolow/st\u2026"}]}, "id": "1203852185613799424", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA? \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\ntrabalhou: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/lGFMHYPIqH", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203792430765629440"}], "author_id": "728062758772707328", "created_at": "2019-12-09T01:41:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203852185613799424"]}, {"id": "1203852161567936512", "text": "RT @rodmasf: Tres veces lo escucho a este desocupado macrista y las tres veces me viene la misma idea a la cabeza: el odio no solo te hace\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rodmasf", "id": "205737695"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.6937, "type": "Person", "normalized_text": "macrista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203635833598808064"}], "author_id": "983817504911917056", "created_at": "2019-12-09T01:41:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203852161567936512"]}, {"id": "1203852084086370305", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "2162162935", "created_at": "2019-12-09T01:41:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203852084086370305"]}, {"in_reply_to_user_id": "2268938577", "id": "1203852039199043585", "text": "@duda_lucinda j\u00e1 que ce t\u00e1 falando de torcida, voc\u00ea devia t\u00e1 se preocupando com os meninos que o flamengo matou e que o clube se RECUSA a fazer justi\u00e7a. mesmo ganhando dinheiro pra caralho por ter o melhor elenco e ter conquistado quase todos os t\u00edtulos que disputou. isso \u00e9 torcida omissa.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.9854, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}, {"start": 283, "end": 288, "probability": 0.7346, "type": "Place", "normalized_text": "omissa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203851549115650049"}], "author_id": "2268938577", "created_at": "2019-12-09T01:41:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203852039199043585"]}, {"id": "1203851914712113152", "text": "RT @UniversoDCnauta: Esquadr\u00e3o Suicida/#BoP\nAquaman/The Trench\nMulher Maravilha/Amazonas\nShazam/Black Adam\nThe Batman/Batgirl\n\nDc realmente\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 43, "tag": "BoP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.5601, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.4079, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 52, "end": 78, "probability": 0.5825, "type": "Other", "normalized_text": "The Trench\nMulher Maravilha"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.4938, "type": "Other", "normalized_text": "Amazonas"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.4674, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 118, "end": 124, "probability": 0.3801, "type": "Person", "normalized_text": "Batgirl"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203848803830444033"}], "author_id": "732357055609085952", "created_at": "2019-12-09T01:40:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203851914712113152"]}, {"id": "1203851844356857857", "text": "RT @ImMummRa: Contar os conte\u00fados q exploram a cidade de Gotham e personagens de hist\u00f3rias do Bats, como Esquadr\u00e3o Suicida, Birds of Prey,\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ImMummRa", "id": "889152311704113152"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.4131, "type": "Other", "normalized_text": "Gotham"}, {"start": 94, "end": 97, "probability": 0.5449, "type": "Other", "normalized_text": "Bats"}, {"start": 105, "end": 121, "probability": 0.9157, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 124, "end": 136, "probability": 0.9378, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203684651216330753"}], "author_id": "2513394336", "created_at": "2019-12-09T01:40:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203851844356857857"]}, {"id": "1203851813369319425", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "1143516065600811009", "created_at": "2019-12-09T01:40:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203851813369319425"]}, {"id": "1203851776195203073", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "266735996", "created_at": "2019-12-09T01:40:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203851776195203073"]}, {"id": "1203851769190797312", "text": "RT @UniversoDCnauta: Esquadr\u00e3o Suicida/#BoP\nAquaman/The Trench\nMulher Maravilha/Amazonas\nShazam/Black Adam\nThe Batman/Batgirl\n\nDc realmente\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 43, "tag": "BoP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.5601, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.4079, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 52, "end": 78, "probability": 0.5825, "type": "Other", "normalized_text": "The Trench\nMulher Maravilha"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.4938, "type": "Other", "normalized_text": "Amazonas"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.4674, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 118, "end": 124, "probability": 0.3801, "type": "Person", "normalized_text": "Batgirl"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203848803830444033"}], "author_id": "1059282925315911681", "created_at": "2019-12-09T01:40:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203851769190797312"]}, {"id": "1203851696927117312", "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan t\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8093, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4345, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835796479975426"}], "author_id": "4889949844", "created_at": "2019-12-09T01:39:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203851696927117312"]}, {"id": "1203851651574108160", "text": "O cara botou fogo na pr\u00f3pria casa e se matou aqui na rua", "lang": "pt", "author_id": "830514732629114880", "created_at": "2019-12-09T01:39:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203851651574108160"]}, {"id": "1203851621404434433", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "3063640900", "created_at": "2019-12-09T01:39:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203851621404434433"]}, {"id": "1203851618803965953", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "author_id": "113064264", "created_at": "2019-12-09T01:39:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203851618803965953"]}, {"in_reply_to_user_id": "4236822508", "id": "1203851609371037696", "text": "@JenioQuadros lembrando que o collor \"s\u00f3\" tinha metido um confisco que basicamente tirou TODO o dinheiro em cirucula\u00e7ao do pa\u00eds e teve gente que se matou por causa disso.....", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JenioQuadros", "id": "1246543668611371010"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203850886814064642"}], "author_id": "94337143", "created_at": "2019-12-09T01:39:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203851609371037696"]}, {"id": "1203851599464013824", "text": "RT @UniversoDCnauta: Esquadr\u00e3o Suicida/#BoP\nAquaman/The Trench\nMulher Maravilha/Amazonas\nShazam/Black Adam\nThe Batman/Batgirl\n\nDc realmente\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 43, "tag": "BoP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.5601, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.4079, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 52, "end": 78, "probability": 0.5825, "type": "Other", "normalized_text": "The Trench\nMulher Maravilha"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.4938, "type": "Other", "normalized_text": "Amazonas"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.4674, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 118, "end": 124, "probability": 0.3801, "type": "Person", "normalized_text": "Batgirl"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203848803830444033"}], "author_id": "132049315", "created_at": "2019-12-09T01:39:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203851599464013824"]}, {"in_reply_to_user_id": "784169595376730112", "id": "1203851598067310594", "text": "@manchu_ruiz siempre suicida nunca insuicida JAJAJ", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "manchu_ruiz", "id": "784169595376730112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203533314277199872"}], "author_id": "892964401703256064", "created_at": "2019-12-09T01:39:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203851598067310594"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/BWA5ram2XV", "expanded_url": "https://www.nerdfusao.com.br/james-gunn-promete-novidades-de-esquadrao-suicida-na-proxima-ccxp/", "display_url": "nerdfusao.com.br/james-gunn-pro\u2026"}]}, "id": "1203851585744445441", "text": "https://t.co/BWA5ram2XV", "lang": "zxx", "author_id": "1491682190", "created_at": "2019-12-09T01:39:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203851585744445441"]}, {"id": "1203851555595796480", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "106460947", "created_at": "2019-12-09T01:39:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203851555595796480"]}, {"id": "1203851537493004293", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "201950403", "created_at": "2019-12-09T01:39:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203851537493004293"]}, {"in_reply_to_user_id": "1021164991783866369", "id": "1203851527309471745", "text": "@kaylanshawty Tamb\u00e9m senti,meu cora\u00e7\u00e3o apertou. Ainda mais que minha m\u00e3e se matou da mesma forma \ud83d\ude2aFico mt mal cara", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1152912368533495811"}], "author_id": "1136075941233471489", "created_at": "2019-12-09T01:39:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203851527309471745"]}, {"id": "1203851389971107840", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "1092776866317041664", "created_at": "2019-12-09T01:38:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203851389971107840"]}, {"id": "1203851369314213888", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nsuspens\u00e3o: \u2705", "lang": "pt", "author_id": "704134049946796033", "created_at": "2019-12-09T01:38:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203851369314213888"]}, {"id": "1203851330474905600", "text": "Eita, CCXP do ano que vem vai pegar fogo\n\nThe Batman e Esquadr\u00e3o Suicida pela DC\n\nProvavelmente um monte de coisa da Marvel, porque ela vai ter quintilh\u00f5es de coisas em 2021", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 9, "probability": 0.5971, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.5896, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.5815, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 78, "end": 94, "probability": 0.4657, "type": "Organization", "normalized_text": "DC\n\nProvavelmente"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.6523, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}]}, "author_id": "1095074230423703555", "created_at": "2019-12-09T01:38:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203851330474905600"]}, {"id": "1203851284425715713", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "425235787", "created_at": "2019-12-09T01:38:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203851284425715713"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/IEOyymOiuB", "expanded_url": "https://twitter.com/blueymica/status/1203849305901195266", "display_url": "twitter.com/blueymica/stat\u2026"}]}, "id": "1203851145195802625", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:  \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/IEOyymOiuB", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203849305901195266"}], "author_id": "3876685463", "created_at": "2019-12-09T01:37:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203851145195802625"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/EkIZccjbeM", "expanded_url": "https://twitter.com/eduardaapolo/status/1203847949400334336", "display_url": "twitter.com/eduardaapolo/s\u2026"}]}, "id": "1203851128280104960", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705 \nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/EkIZccjbeM", "lang": "pt", "author_id": "718938314", "created_at": "2019-12-09T01:37:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203851128280104960"]}, {"id": "1203851115827085312", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "1039229577061691392", "created_at": "2019-12-09T01:37:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203851115827085312"]}, {"id": "1203851096998825984", "text": "RT @DieBatsuDie: S\u00ed hay culpables en un suicidio. Si le hacen bullying a alguien hasta que se suicida, los culpables son quienes hac\u00edan bul\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203808015293517824"}], "author_id": "3195439720", "created_at": "2019-12-09T01:37:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203851096998825984"]}, {"id": "1203851052765851648", "text": "RT @Junior_0311: Alan Garc\u00eda y los narcosindultos un caso emblem\u00e1tico q se cay\u00f3 ahora sabemos porq...la mafia aprista sus abogados y sus me\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Junior_0311", "id": "361402893"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203775641260363782"}], "author_id": "135655459", "created_at": "2019-12-09T01:37:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203851052765851648"]}, {"id": "1203850911476531200", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "1948061976", "created_at": "2019-12-09T01:36:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203850911476531200"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/RhYElmhqpC", "expanded_url": "https://twitter.com/blueymica/status/1203849305901195266", "display_url": "twitter.com/blueymica/stat\u2026"}]}, "id": "1203850878228324352", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:  \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/RhYElmhqpC", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203849305901195266"}], "author_id": "715682370440003584", "created_at": "2019-12-09T01:36:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1203850878228324352"]}, {"id": "1203850869927751682", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "205359178", "created_at": "2019-12-09T01:36:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203850869927751682"]}, {"id": "1203850866446491648", "text": "RT @shesartt: Nunca, jamais, em hip\u00f3tese alguma ROMANTIZEM o Ted Bundy ou qualquer outro serial killer. Ted Bundy era doente e nojento. Ele\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "shesartt", "id": "738811225845432320"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 69, "probability": 0.8452, "type": "Person", "normalized_text": "Ted Bundy"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.8693, "type": "Person", "normalized_text": "Ted Bundy"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202768343083732992"}], "author_id": "866539448", "created_at": "2019-12-09T01:36:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203850866446491648"]}, {"id": "1203850817146458112", "text": "A @unknoweather me manda mensagem desesperada atr\u00e1s de mim mas n\u00e3o diz do que se trata e some... Porra vai se fufu (a curiosidade matou u gatin)", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 142, "probability": 0.5989, "type": "Person", "normalized_text": "gatin"}]}, "author_id": "1074665942687322112", "created_at": "2019-12-09T01:36:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203850817146458112"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/lWtkrUxOFF", "expanded_url": "https://twitter.com/vitordornelles/status/1203833474836303873", "display_url": "twitter.com/vitordornelles\u2026"}]}, "id": "1203850780324900864", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2716\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2716\ufe0f\ndiretoria: \u2716\ufe0f\nMDS sou certinha demais preciso q coisa chata velhi https://t.co/lWtkrUxOFF", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203833474836303873"}], "author_id": "1049805003177771009", "created_at": "2019-12-09T01:36:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203850780324900864"]}, {"id": "1203850634744795138", "text": "RT @el_pais: \"Reivindicar la gordura no es liberador: es idiota y suicida. Con un proceso de deterioro f\u00edsico acelerado, acabar\u00e1 mat\u00e1ndonos\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203640868336492545"}], "author_id": "373621106", "created_at": "2019-12-09T01:35:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203850634744795138"]}, {"in_reply_to_user_id": "1004848050", "id": "1203850475298328576", "text": "@yonnatancriollo @JaramilloJockey Dibujo la carrera de Letruska, y si hubiese montado a Gran Omero ganaba, si menospreciar al astro zuliano J.J.C, Pero creo que Jaramillo se hubiese sumbado ese pase suicida ,a llorar pal valle STUD LOS GRANDES, les paso factura el impasse que hubo con la selecci\u00f3n de la monta", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "yonnatancriollo", "id": "1004848050"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "JaramilloJockey", "id": "707988733329547264"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.7229, "type": "Person", "normalized_text": "Letruska"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.4449, "type": "Other", "normalized_text": "Gran Omero"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.5601, "type": "Person", "normalized_text": "zuliano"}, {"start": 140, "end": 144, "probability": 0.6159, "type": "Person", "normalized_text": "J.J.C"}, {"start": 161, "end": 169, "probability": 0.8272, "type": "Person", "normalized_text": "Jaramillo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203848422937255941"}], "author_id": "196809844", "created_at": "2019-12-09T01:34:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203850475298328576"]}, {"id": "1203850429525831687", "text": "otro conocido que se suicida", "lang": "es", "author_id": "156890605", "created_at": "2019-12-09T01:34:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203850429525831687"]}, {"in_reply_to_user_id": "1201884560", "id": "1203850392792117249", "text": "Luego ya est\u00e1 mi horario suicida que es comer a las 16:30 lmao", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203850391131213824"}], "author_id": "1201884560", "created_at": "2019-12-09T01:34:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203850392792117249"]}, {"id": "1203850391789735936", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "1651720062", "created_at": "2019-12-09T01:34:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203850391789735936"]}, {"id": "1203850368414834688", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "author_id": "1133509126007545856", "created_at": "2019-12-09T01:34:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203850368414834688"]}, {"id": "1203850327981731840", "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan t\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8093, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4345, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835796479975426"}], "author_id": "40697152", "created_at": "2019-12-09T01:34:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203850327981731840"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/Box0w2Lh7J", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "id": "1203850310562844672", "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/Box0w2Lh7J", "lang": "es", "author_id": "862421150", "created_at": "2019-12-09T01:34:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203850310562844672"]}, {"id": "1203850309535174656", "text": "RT @NovelettoSelina: @dcucomics Os caras at\u00e9 hoje n\u00e3o aprenderam que a \u00e9poca do Esquadr\u00e3o Suicida j\u00e1 passou, mas continuam martelando nessa\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 31, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 96, "probability": 0.8398, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203803906825949184"}], "author_id": "58038334", "created_at": "2019-12-09T01:34:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203850309535174656"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/0inGKe4XEk", "expanded_url": "https://twitter.com/myle_rodriguees/status/1203834847711633408", "display_url": "twitter.com/myle_rodriguee\u2026"}]}, "id": "1203850274999328770", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA? \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274e\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274e\ntrabalhou: \u274e\n\nsofro https://t.co/0inGKe4XEk", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203834847711633408"}], "author_id": "3623165955", "created_at": "2019-12-09T01:34:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203850274999328770"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/0l6gtuNuD7", "expanded_url": "https://twitter.com/priscillannobre/status/1203146297915691009", "display_url": "twitter.com/priscillannobr\u2026"}]}, "id": "1203850272549875712", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: \nESCOLA: \nBrigou \u2705\nNota vermelha - qse nunca pois muito estudiosa sim \nReprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nDepend\u00eancia: \u274c\nRecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nMatou aula: \u2705\nFoi expulso de sala: \u2705\nAluno destaque: \u2705\nSe popularizou: \u2705 \nDiretoria: \u2705 https://t.co/0l6gtuNuD7", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203146297915691009"}], "author_id": "1154402287185518592", "created_at": "2019-12-09T01:34:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203850272549875712"]}, {"in_reply_to_user_id": "2255625498", "id": "1203850262579945472", "text": "@UniversoDCnauta Superman apareceu em Shazam. \n\nE, se n\u00e3o me engano, j\u00e1 falaram que Esquadr\u00e3o Suicida, BoP e Batman tamb\u00e9m est\u00e3o no mesmo mundinho.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.8817, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9158, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 84, "end": 100, "probability": 0.6105, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 103, "end": 105, "probability": 0.6895, "type": "Person", "normalized_text": "BoP"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.9145, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203849585988456448"}], "author_id": "8404722", "created_at": "2019-12-09T01:34:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203850262579945472"]}, {"id": "1203850149400846336", "text": "quase um dia completo com 27 anos e eu entendo todo mundo que se matou com essa idade j\u00e1", "lang": "pt", "author_id": "328864084", "created_at": "2019-12-09T01:33:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203850149400846336"]}, {"in_reply_to_user_id": "61586856", "id": "1203850137086439425", "text": "plot twist: es una carta suicida. bay", "lang": "en", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5632, "type": "Other", "normalized_text": "plot"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203849888078925825"}], "author_id": "61586856", "created_at": "2019-12-09T01:33:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203850137086439425"]}, {"id": "1203850089896255495", "text": "RT @UniversoDCnauta: Esquadr\u00e3o Suicida/#BoP\nAquaman/The Trench\nMulher Maravilha/Amazonas\nShazam/Black Adam\nThe Batman/Batgirl\n\nDc realmente\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 43, "tag": "BoP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.5601, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.4079, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 52, "end": 78, "probability": 0.5825, "type": "Other", "normalized_text": "The Trench\nMulher Maravilha"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.4938, "type": "Other", "normalized_text": "Amazonas"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.4674, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 118, "end": 124, "probability": 0.3801, "type": "Person", "normalized_text": "Batgirl"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203848803830444033"}], "author_id": "863408845527420928", "created_at": "2019-12-09T01:33:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203850089896255495"]}, {"id": "1203850056748670976", "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan t\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8093, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4345, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835796479975426"}], "author_id": "1398475933", "created_at": "2019-12-09T01:33:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203850056748670976"]}, {"id": "1203849995075641345", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "928346096916508673", "created_at": "2019-12-09T01:32:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203849995075641345"]}, {"id": "1203849981779681280", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: sei n kkkkk\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "lang": "pt", "author_id": "1109979362496049152", "created_at": "2019-12-09T01:32:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203849981779681280"]}, {"id": "1203849967003152386", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "author_id": "1161006950936666114", "created_at": "2019-12-09T01:32:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203849967003152386"]}, {"id": "1203849822278737920", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "82623959", "created_at": "2019-12-09T01:32:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203849822278737920"]}, {"id": "1203849805434372096", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "895288262", "created_at": "2019-12-09T01:32:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203849805434372096"]}, {"id": "1203849791450558464", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "author_id": "319310665", "created_at": "2019-12-09T01:32:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203849791450558464"]}, {"id": "1203849756889493506", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "1009239111021023232", "created_at": "2019-12-09T01:32:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203849756889493506"]}, {"id": "1203849754339356672", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "4834845597", "created_at": "2019-12-09T01:32:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203849754339356672"]}, {"in_reply_to_user_id": "329746927", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/S9CsjzgaNb", "expanded_url": "https://twitter.com/VerseAndoProsa/status/1203849726401155072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S9CsjzgaNb", "media_key": "3_1203849713730117633"}], "annotations": [{"start": 187, "end": 199, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Leonard Cohen"}]}, "id": "1203849726401155072", "text": "se apagan muy despacio en su ma\u00f1ana interna\n\ncomo una playa hereda el amor de quien la pisa\n\ncon suicida calma,\n\ncomo un hombre se entrega al sue\u00f1o que lo habita,\n\naunque la muerte sea.\n\nLeonard Cohen https://t.co/S9CsjzgaNb", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203849707296034819"}], "author_id": "329746927", "created_at": "2019-12-09T01:31:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203849726401155072"]}, {"id": "1203849707434528768", "text": "Se isso n\u00e3o me matou, ent\u00e3o eu estou metade viva", "lang": "pt", "author_id": "900150238966677504", "created_at": "2019-12-09T01:31:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203849707434528768"]}, {"id": "1203849651641835521", "text": "RT @RODMONTIVE: En el apremio suicida\ntanto pude y no hice,\nimpenetrable,\nindestructible,\ninicial trama de la vida,\ndesde el abismo\nascende\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RODMONTIVE", "id": "208727225"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203489830543474688"}], "author_id": "546488925", "created_at": "2019-12-09T01:31:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203849651641835521"]}, {"id": "1203849594951667712", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "2583840697", "created_at": "2019-12-09T01:31:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203849594951667712"]}, {"id": "1203849568498180097", "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan t\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8093, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4345, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835796479975426"}], "author_id": "223591050", "created_at": "2019-12-09T01:31:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203849568498180097"]}, {"id": "1203849511560470530", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "725770896644792320", "created_at": "2019-12-09T01:31:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203849511560470530"]}, {"id": "1203849433470898176", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "61596301", "created_at": "2019-12-09T01:30:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203849433470898176"]}, {"id": "1203849410725187584", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "426369133", "created_at": "2019-12-09T01:30:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203849410725187584"]}, {"id": "1203849410523910145", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "author_id": "739918142554669056", "created_at": "2019-12-09T01:30:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203849410523910145"]}, {"id": "1203849362557882368", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "797356038", "created_at": "2019-12-09T01:30:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203849362557882368"]}, {"id": "1203849360334819328", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "author_id": "859270557610770432", "created_at": "2019-12-09T01:30:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203849360334819328"]}, {"id": "1203849325463375872", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "160041993", "created_at": "2019-12-09T01:30:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203849325463375872"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/MopHyW0hEH", "expanded_url": "https://t.co/MopHyW0hEH", "display_url": "t.co/MopHyW0hEH"}]}, "id": "1203849305901195266", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:  \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/MopHyW0hEH", "lang": "pt", "author_id": "1918561057", "created_at": "2019-12-09T01:30:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1203849305901195266"]}, {"id": "1203849294438002688", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "941643037117001728", "created_at": "2019-12-09T01:30:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203849294438002688"]}, {"id": "1203849144089153536", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "757712467", "created_at": "2019-12-09T01:29:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203849144089153536"]}, {"id": "1203849137474719744", "text": "RT @UniversoDCnauta: Esquadr\u00e3o Suicida/#BoP\nAquaman/The Trench\nMulher Maravilha/Amazonas\nShazam/Black Adam\nThe Batman/Batgirl\n\nDc realmente\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 43, "tag": "BoP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.5601, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.4079, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 52, "end": 78, "probability": 0.5825, "type": "Other", "normalized_text": "The Trench\nMulher Maravilha"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.4938, "type": "Other", "normalized_text": "Amazonas"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.4674, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 118, "end": 124, "probability": 0.3801, "type": "Person", "normalized_text": "Batgirl"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203848803830444033"}], "author_id": "1203755693259608066", "created_at": "2019-12-09T01:29:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203849137474719744"]}, {"id": "1203849100183134208", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "747549079207612416", "created_at": "2019-12-09T01:29:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203849100183134208"]}, {"id": "1203849090322305024", "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan t\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8093, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4345, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835796479975426"}], "author_id": "171747550", "created_at": "2019-12-09T01:29:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203849090322305024"]}, {"id": "1203849040020082688", "text": "RT @UniversoDCnauta: Esquadr\u00e3o Suicida/#BoP\nAquaman/The Trench\nMulher Maravilha/Amazonas\nShazam/Black Adam\nThe Batman/Batgirl\n\nDc realmente\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 43, "tag": "BoP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.5601, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.4079, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 52, "end": 78, "probability": 0.5825, "type": "Other", "normalized_text": "The Trench\nMulher Maravilha"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.4938, "type": "Other", "normalized_text": "Amazonas"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.4674, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 118, "end": 124, "probability": 0.3801, "type": "Person", "normalized_text": "Batgirl"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203848803830444033"}], "author_id": "3037829741", "created_at": "2019-12-09T01:29:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203849040020082688"]}, {"in_reply_to_user_id": "737101530084614144", "id": "1203849032411570178", "text": "@guiber_marcelo Q espera el poder judicial o el procurador de la Rep\u00fablica en intervenir en el dinero mal habido del suicida cobarde Ag", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "guiber_marcelo", "id": "737101530084614144"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 134, "probability": 0.7285, "type": "Person", "normalized_text": "Ag"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203841073547755527"}], "author_id": "1122936178741841920", "created_at": "2019-12-09T01:29:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203849032411570178"]}, {"id": "1203849021313503232", "text": "E se saudade n\u00e3o mata, hj ela quase me matou", "lang": "pt", "author_id": "890410910526976000", "created_at": "2019-12-09T01:29:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203849021313503232"]}, {"id": "1203848982759231488", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "1189676310869794818", "created_at": "2019-12-09T01:28:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203848982759231488"]}, {"in_reply_to_user_id": "480045158", "id": "1203848977386479616", "text": "@Hewllitch tenho medo da minha cadela se jogar da laje suicida igual meu irmao", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203848698486243328"}], "author_id": "1086307020322603008", "created_at": "2019-12-09T01:28:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203848977386479616"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/Dpd2OwLjeB", "expanded_url": "https://twitter.com/gabecrismar/status/1203503958809034752", "display_url": "twitter.com/gabecrismar/st\u2026"}]}, "id": "1203848918632718336", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \ud83e\udd14\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \ud83e\udd14\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/Dpd2OwLjeB", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203503958809034752"}], "author_id": "143890725", "created_at": "2019-12-09T01:28:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203848918632718336"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/Zbq1T7qz4D", "expanded_url": "https://twitter.com/brunoleoribeiro/status/1203699729441447941", "display_url": "twitter.com/brunoleoribeir\u2026"}]}, "id": "1203848911405883392", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \ndepend\u00eancia: \nrecupera\u00e7\u00e3o: \nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \nse popularizou: \ndiretoria: https://t.co/Zbq1T7qz4D", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203699729441447941"}], "author_id": "65220080", "created_at": "2019-12-09T01:28:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203848911405883392"]}, {"id": "1203848884050640896", "text": "RT @Bellrjunior: @gilmarmendes @vortexmediabr J\u00e1 foi feita alguma audi\u00eancia para ouvir as v\u00edtimas dos vagabundos? Ou voc\u00ea s\u00f3 se preocupa em\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Bellrjunior", "id": "2951947727"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "gilmarmendes", "id": "859495277031501824"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "vortexmediabr", "id": "1148975610179571713"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203822181177864194"}], "author_id": "156739855", "created_at": "2019-12-09T01:28:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203848884050640896"]}, {"id": "1203848850118762496", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "228483043", "created_at": "2019-12-09T01:28:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203848850118762496"]}, {"id": "1203848803830444033", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida/#BoP\nAquaman/The Trench\nMulher Maravilha/Amazonas\nShazam/Black Adam\nThe Batman/Batgirl\n\nDc realmente t\u00e1 fazendo mini universos.", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 22, "tag": "BoP"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.4903, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.5801, "type": "Other", "normalized_text": "The Trench"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.4741, "type": "Other", "normalized_text": "Amazonas"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.3629, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.3996, "type": "Person", "normalized_text": "Batgirl"}]}, "lang": "pt", "author_id": "2255625498", "created_at": "2019-12-09T01:28:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 4, "like_count": 229, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1203848803830444033"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/fGUYIPEU1Q", "expanded_url": "https://twitter.com/vitordornelles/status/1203833474836303873", "display_url": "twitter.com/vitordornelles\u2026"}]}, "id": "1203848798906331139", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2716\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2716\ufe0f\ndiretoria: \u2716\ufe0f https://t.co/fGUYIPEU1Q", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203833474836303873"}], "author_id": "2377261499", "created_at": "2019-12-09T01:28:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203848798906331139"]}, {"id": "1203848731377975296", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "2581224258", "created_at": "2019-12-09T01:27:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203848731377975296"]}, {"id": "1203848728114847744", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u2705 \nchorou na sala:\u2705 \npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c", "lang": "pt", "author_id": "835502224025464832", "created_at": "2019-12-09T01:27:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203848728114847744"]}, {"id": "1203848722712391680", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "948273478758813696", "created_at": "2019-12-09T01:27:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203848722712391680"]}, {"id": "1203848700998627328", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "34734820", "created_at": "2019-12-09T01:27:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203848700998627328"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/PeJYWxZcce", "expanded_url": "https://twitter.com/SolDYVA/status/1203737474838740993", "display_url": "twitter.com/SolDYVA/status\u2026"}]}, "id": "1203848657503690752", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou\u2714\ufe0f\nnota vermelha\u2716\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2716\ufe0f\ndepend\u00eancia:\u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2714\ufe0f\nmatou aula:\u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala:\u2714\ufe0f\naluno destaque:\u2714\ufe0f\nse popularizou:\u2716\ufe0f\ndiretoria:\u2714\ufe0f https://t.co/PeJYWxZcce", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203737474838740993"}], "author_id": "7347262", "created_at": "2019-12-09T01:27:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203848657503690752"]}, {"in_reply_to_user_id": "1201675031035699202", "id": "1203848625840906240", "text": "@samwilsxn1 Severo instinto suicida JAJAJAJ Te amo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "samwilsxn1", "id": "1201675031035699202"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203848458098135041"}], "author_id": "1186701980464566273", "created_at": "2019-12-09T01:27:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203848625840906240"]}, {"id": "1203848446861619202", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "583363168", "created_at": "2019-12-09T01:26:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203848446861619202"]}, {"id": "1203848430084403201", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: sei l\u00e1 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "lang": "pt", "author_id": "715588833354653697", "created_at": "2019-12-09T01:26:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203848430084403201"]}, {"id": "1203848429539082242", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "1115017087389437957", "created_at": "2019-12-09T01:26:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203848429539082242"]}, {"id": "1203848402330669056", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "1177618142517964801", "created_at": "2019-12-09T01:26:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203848402330669056"]}, {"id": "1203848222466289665", "text": "chocada que guy debord se suicidou", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8203, "type": "Person", "normalized_text": "debord"}]}, "author_id": "144579369", "created_at": "2019-12-09T01:25:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203848222466289665"]}, {"id": "1203848204250492928", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "2370540811", "created_at": "2019-12-09T01:25:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203848204250492928"]}, {"id": "1203848168196263938", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "445266649", "created_at": "2019-12-09T01:25:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203848168196263938"]}, {"id": "1203848165356687360", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "54556253", "created_at": "2019-12-09T01:25:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203848165356687360"]}, {"in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "id": "1203848135807832070", "text": "@gatita__suicida no.", "lang": "und", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203774868656967691"}], "author_id": "128900174", "created_at": "2019-12-09T01:25:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203848135807832070"]}, {"id": "1203848076198215680", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "97918863", "created_at": "2019-12-09T01:25:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203848076198215680"]}, {"id": "1203847989820821506", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705 \naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u2705 \nchorou na sala:\u2705 \npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c", "lang": "pt", "author_id": "1167573423888982033", "created_at": "2019-12-09T01:25:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203847989820821506"]}, {"id": "1203847987945885698", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "126545271", "created_at": "2019-12-09T01:25:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203847987945885698"]}, {"in_reply_to_user_id": "6953012", "id": "1203847982128480267", "text": "@sinemetu hmmmm comando suicida podria ser....", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "sinemetu", "id": "6953012"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203847180282400769"}], "author_id": "18592469", "created_at": "2019-12-09T01:25:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203847982128480267"]}, {"id": "1203847980417200128", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "1305566780", "created_at": "2019-12-09T01:24:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203847980417200128"]}, {"id": "1203847924444217344", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "author_id": "1004459069745324032", "created_at": "2019-12-09T01:24:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203847924444217344"]}, {"id": "1203847917053890561", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "1176514446", "created_at": "2019-12-09T01:24:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203847917053890561"]}, {"id": "1203847902591954946", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "368775934", "created_at": "2019-12-09T01:24:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203847902591954946"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/d1r881fQBF", "expanded_url": "https://twitter.com/anywoodsh/status/1203847902038237185/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d1r881fQBF", "media_key": "3_1203847894048096256"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/d1r881fQBF", "expanded_url": "https://twitter.com/anywoodsh/status/1203847902038237185/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d1r881fQBF", "media_key": "3_1203847894060670977"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/d1r881fQBF", "expanded_url": "https://twitter.com/anywoodsh/status/1203847902038237185/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d1r881fQBF", "media_key": "3_1203847894052286465"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/d1r881fQBF", "expanded_url": "https://twitter.com/anywoodsh/status/1203847902038237185/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d1r881fQBF", "media_key": "3_1203847896090718208"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 124, "probability": 0.3475, "type": "Other", "normalized_text": "anninha"}]}, "id": "1203847902038237185", "text": "Desculpa incomodar, mas a curiosidade matou o gato.. \n\nse eu fosse filha de um dos ships do nu, qual seria?\n\nKibei da anninha \u00edcone https://t.co/d1r881fQBF", "lang": "pt", "author_id": "947187497771175936", "created_at": "2019-12-09T01:24:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 11, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203847902038237185"]}, {"id": "1203847878512435201", "text": "RT @Junior_0311: Alan Garc\u00eda y los narcosindultos un caso emblem\u00e1tico q se cay\u00f3 ahora sabemos porq...la mafia aprista sus abogados y sus me\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Junior_0311", "id": "361402893"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203775641260363782"}], "author_id": "554843634", "created_at": "2019-12-09T01:24:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203847878512435201"]}, {"id": "1203847867728838656", "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan t\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8093, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4345, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835796479975426"}], "author_id": "77904167", "created_at": "2019-12-09T01:24:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203847867728838656"]}, {"id": "1203847845389975554", "text": "RT @rodmasf: Tres veces lo escucho a este desocupado macrista y las tres veces me viene la misma idea a la cabeza: el odio no solo te hace\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rodmasf", "id": "205737695"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.6937, "type": "Person", "normalized_text": "macrista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203635833598808064"}], "author_id": "1660587536", "created_at": "2019-12-09T01:24:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203847845389975554"]}, {"id": "1203847760304332801", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "731039991346958336", "created_at": "2019-12-09T01:24:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203847760304332801"]}], "includes": {"users": [{"name": "Vilma", "username": "geo14falotico", "id": "227573272", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 2156, "tweet_count": 201015, "listed_count": 10}}, {"name": "Leonard Reyes", "username": "leonline2000", "id": "2349409579", "verified": false, "location": "RT+Fav \u2260 Endoso de Opiniones", "public_metrics": {"followers_count": 64462, "following_count": 2263, "tweet_count": 54106, "listed_count": 268}}, {"name": "nekra", "username": "cancela3333", "id": "898007015510994944", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1290, "following_count": 877, "tweet_count": 28194, "listed_count": 1}}, {"name": "pochita enthusiast \u262d", "username": "aracverse", "id": "1170768461880012801", "verified": false, "location": "filthy lil queer", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 341, "tweet_count": 29208, "listed_count": 2}}, {"name": "bia\u2079 | TWICETOBER \ud83c\udf83", "username": "saidaclip", "id": "1113594236295876609", "verified": false, "location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 7973, "following_count": 4939, "tweet_count": 94497, "listed_count": 57}}, {"name": "\ud835\udcd1.", "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10488, "following_count": 4314, "tweet_count": 195612, "listed_count": 0}}, {"name": "jubilada satisfecha", "username": "JSatisfecha", "id": "1276530360", "verified": false, "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 304, "tweet_count": 191138, "listed_count": 12}}, {"name": "Mariano de Alba", "username": "marianodealba", "id": "275013329", "verified": true, "location": "\ud83c\udf0e", "public_metrics": {"followers_count": 73589, "following_count": 7201, "tweet_count": 44604, "listed_count": 566}}, {"name": "Guille", "username": "GThaisAulestia", "id": "1471210957", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 529, "tweet_count": 402800, "listed_count": 23}}, {"name": "\ud835\udc7a\ud835\udc89\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc86 \ud835\udc7e\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc8d", "username": "BrutallyHonxst", "id": "1185712427331211266", "verified": false, "location": "#BlackRose", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 164, "tweet_count": 12409, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udde7\ud835\udde8\ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde2", "username": "GXDTULIO", "id": "1195011216311308288", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 211, "tweet_count": 37, "listed_count": 1}}, {"name": "Jos\u00e9 Pedroza", "username": "PesadoenForma", "id": "903365240208883713", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 0, "tweet_count": 10387, "listed_count": 0}}, {"name": "Fred Nietz", "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 7641, "following_count": 4579, "tweet_count": 11624, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udc6b\ud835\udc82\ud835\udc8f \ud835\udc69\ud835\udc86\ud835\udc8b\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc90 \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "username": "evermabro", "id": "464292984", "verified": false, "location": "Mi Patria", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 1931, "tweet_count": 26722, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udcdc\ud835\udcd0\ud835\udcd5\ud835\udcd4 \u226e", "username": "tae_luv_kook", "id": "932314175476465666", "verified": false, "location": "\ud83d\udc2f\ud83d\udc30", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 345, "tweet_count": 35629, "listed_count": 0}}, {"name": "Danilo Moreira", "username": "danilom00141571", "id": "995714413373030400", "verified": false, "location": "Cacoal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 352, "tweet_count": 5897, "listed_count": 1}}, {"name": "ACBARRETO", "username": "ACBARRETO3", "id": "1008183024616378368", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 1487, "tweet_count": 6000, "listed_count": 0}}, {"name": "Marcio Labre Oficial", "username": "marciolabre", "id": "2401917402", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 100895, "following_count": 15561, "tweet_count": 5851, "listed_count": 176}}, {"name": "quie hein", "username": "fefsbraga", "id": "2893285870", "verified": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 471, "tweet_count": 22610, "listed_count": 0}}, {"name": "Thoughts Matter", "username": "Krinkron", "id": "170775730", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 1614, "tweet_count": 27227, "listed_count": 2}}, {"name": "Kenai \ud83d\udcd6: tr\u00eas coroas negras", "username": "poweyeol", "id": "926623786509758464", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 288, "tweet_count": 44357, "listed_count": 3}}, {"name": "ste\u2077", "username": "kimtae_a", "id": "1133929165344903168", "verified": false, "location": "taekook  ", "public_metrics": {"followers_count": 3884, "following_count": 3105, "tweet_count": 32781, "listed_count": 13}}, {"name": "El castigador", "username": "Carloslaztra", "id": "806159539255046144", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 233, "tweet_count": 10854, "listed_count": 0}}, {"name": "Renatto Bautista", "username": "RenattoBautista", "id": "283279534", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3518, "following_count": 59, "tweet_count": 109863, "listed_count": 25}}, {"name": "Luis Eduardo Gallo", "username": "LuisEGalloG", "id": "49318307", "verified": false, "location": "\u00dcT: 10.207561,-68.02087", "public_metrics": {"followers_count": 1379, "following_count": 3001, "tweet_count": 7877, "listed_count": 14}}, {"name": "Jos\u00e9 Carlos Lula da Silva", "username": "viktista", "id": "1246537405", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 1662, "tweet_count": 78564, "listed_count": 1}}, {"name": "Tarso Genro", "username": "tarsogenro", "id": "135269423", "verified": false, "location": "Rio Grande do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 150011, "following_count": 463, "tweet_count": 11266, "listed_count": 963}}, {"name": "Hasta cu\u00e1ndo Expa\u00eds?", "username": "AFermins", "id": "345071746", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2483, "following_count": 3491, "tweet_count": 104014, "listed_count": 22}}, {"name": "\ud83c\udf83\ud83c\udf3f THX1337", "username": "THX1337", "id": "584202899", "verified": false, "location": "(\u3063\u25d4\u25e1\u25d4)\u3063 Don't Worry-Be Happy!!", "public_metrics": {"followers_count": 1240, "following_count": 2191, "tweet_count": 64209, "listed_count": 48}}, {"name": "One-Shot Comics", "username": "LosOneShot", "id": "3029250605", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1467, "following_count": 859, "tweet_count": 7485, "listed_count": 21}}, {"name": "Tony Cromo", "username": "Tony_Cromos", "id": "1006566868780503041", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2242, "following_count": 1022, "tweet_count": 16690, "listed_count": 14}}, {"name": "Gabluel", "username": "_gabluel", "id": "3144081077", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6157, "following_count": 930, "tweet_count": 37760, "listed_count": 42}}, {"name": "\u05e8\u05e7\u05de\u05e7\u05d7\u05dd\u05d3\u05e7\u05d3\u05d5\u05e9\u05e8\u05e7\u05d6\u05e2\u05e9\u05e8\u05d1\u05df\u05e9\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "SoyRJ_", "id": "2717189272", "verified": false, "location": "Por ah\u00ed en alg\u00fan lugar", "public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 861, "tweet_count": 518550, "listed_count": 24}}, {"name": "Karina E Quintero H.", "username": "karina1quintero", "id": "1317247278", "verified": false, "location": "Cartagena, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 5247, "following_count": 4560, "tweet_count": 119026, "listed_count": 11}}, {"name": "MEGB", "username": "mariagomezb", "id": "96545463", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2894, "following_count": 3241, "tweet_count": 137910, "listed_count": 19}}, {"name": "Claudia Alquicira", "username": "Dolalita1", "id": "898228433070804992", "verified": false, "location": "Cuernavaca, Morelos", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 223, "tweet_count": 1786, "listed_count": 1}}, {"name": "Abraham Mendieta", "username": "abrahamendieta", "id": "347524111", "verified": false, "location": "M\u00e9xico | Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 311029, "following_count": 4093, "tweet_count": 54012, "listed_count": 588}}, {"name": "\ud835\udd5e\ud835\udd6a\ud835\udd64", "username": "outyoong", "id": "1132411314712862722", "verified": false, "location": "0804", "public_metrics": {"followers_count": 1304, "following_count": 1276, "tweet_count": 68845, "listed_count": 15}}, {"name": "COSAM Los Andes", "username": "COSAM_LosAndes", "id": "1047205591326871558", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 172, "tweet_count": 398, "listed_count": 1}}, {"name": "Susan Porras", "username": "SusanPorras", "id": "268859984", "verified": false, "location": "San Felipe, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2277, "following_count": 697, "tweet_count": 1940, "listed_count": 6}}, {"name": "Cesar HC \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \u264d", "username": "cesarhc59", "id": "734551908656939008", "verified": false, "location": "CDMX ", "public_metrics": {"followers_count": 1830, "following_count": 1902, "tweet_count": 47096, "listed_count": 3}}, {"name": "fini\ud83e\udec0", "username": "ffinnii", "id": "785961886877622274", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 435, "tweet_count": 47088, "listed_count": 0}}, {"name": "Gercoo", "username": "Germanquintan41", "id": "3231451624", "verified": false, "location": "Castillos, Rocha, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 413, "tweet_count": 4550, "listed_count": 0}}, {"name": "Carol Correa", "username": "carolcorreass", "id": "1144364334681874433", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 141, "tweet_count": 1890, "listed_count": 0}}, {"name": "rick", "username": "ackerlevb", "id": "1004165832883212288", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 134, "tweet_count": 23274, "listed_count": 2}}, {"name": "DC Comics - Universo", "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 223603, "following_count": 279, "tweet_count": 110213, "listed_count": 322}}, {"name": "MAURICIO F.", "username": "sarro_f", "id": "1197912254966095873", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 11118, "following_count": 11031, "tweet_count": 49113, "listed_count": 3}}, {"name": "Carminacute", "username": "abril26472", "id": "179629246", "verified": false, "location": "Aguas Blancas, Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 1239, "tweet_count": 7149, "listed_count": 0}}, {"name": "Ignoto Lugar", "username": "IgnotoLugar", "id": "922357287481757697", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1505, "following_count": 1467, "tweet_count": 571253, "listed_count": 3}}, {"name": "Aitana", "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6507, "following_count": 998, "tweet_count": 7839, "listed_count": 21}}, {"name": "Karen Estefany Nava", "username": "N1Estefany", "id": "818128438087315457", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2283, "following_count": 4456, "tweet_count": 121015, "listed_count": 2}}, {"name": "robson alencar", "username": "robsonoa", "id": "884214281826435073", "verified": false, "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 35, "tweet_count": 272066, "listed_count": 0}}, {"name": "mei\u2077", "username": "tritrianium", "id": "1123607343391039488", "verified": false, "location": "\u0262\u0280\u1d00\u0274\u1d05 \u029f\u026a\u0274\u1d07 \u2620\ufe0e\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 562, "tweet_count": 31449, "listed_count": 4}}, {"name": "C", "username": "C__Arias", "id": "167937891", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 470, "tweet_count": 77581, "listed_count": 12}}, {"name": "NL", "username": "isybz", "id": "1104784923406278656", "verified": false, "location": "Natown", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 347, "tweet_count": 6168, "listed_count": 0}}, {"name": "celia st james", "username": "annelimda", "id": "1039658094224138240", "verified": false, "location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 344, "tweet_count": 25631, "listed_count": 0}}, {"name": "Lucifer Flamenguista", "username": "Brutalismos", "id": "480045158", "verified": false, "location": "Bem Ali", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 446, "tweet_count": 93824, "listed_count": 3}}, {"name": "Isabel Ar\u00fagula", "username": "IsabelArugula", "id": "192983980", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 807, "tweet_count": 23823, "listed_count": 10}}, {"name": "Bolsomion surtado", "username": "Edu44108983", "id": "907951245331230720", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1307, "following_count": 2575, "tweet_count": 36135, "listed_count": 1}}, {"name": "\u24cb M\u00e1rcia 13\ud83e\udd91", "username": "hamenteslivres", "id": "718644673405960192", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 37425, "following_count": 13012, "tweet_count": 186526, "listed_count": 58}}, {"name": "Revista Formosa", "username": "RevistaFormosa", "id": "420304747", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3221, "following_count": 2047, "tweet_count": 163642, "listed_count": 3}}, {"name": "Maria Helena", "username": "mhelena17", "id": "84466575", "verified": false, "location": "Florian\u00f3polis - SC - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3113, "following_count": 4402, "tweet_count": 84975, "listed_count": 5}}, {"name": "lais", "username": "laistrxstao", "id": "773826234", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 379, "tweet_count": 16498, "listed_count": 0}}, {"name": "JAVIER RADA PE\u00d1A", "username": "Javier_RadaP", "id": "296369390", "verified": false, "location": "Cuman\u00e1 - Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 9932, "following_count": 8765, "tweet_count": 142406, "listed_count": 37}}, {"name": "ElObservadorBinario", "username": "ObservadBinario", "id": "193808486", "verified": false, "location": "Pateando calles", "public_metrics": {"followers_count": 169549, "following_count": 412, "tweet_count": 271602, "listed_count": 810}}, {"name": "Luiis Diaz", "username": "ladd0811", "id": "332520025", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 72, "tweet_count": 3473, "listed_count": 0}}, {"name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 461224, "following_count": 46, "tweet_count": 75480, "listed_count": 544}}, {"name": "Lourdes Gola", "username": "lougola2", "id": "856896141971083265", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 859, "tweet_count": 48738, "listed_count": 0}}, {"name": "Willy Z", "username": "Junior_0311", "id": "361402893", "verified": false, "location": "Diroes", "public_metrics": {"followers_count": 2404, "following_count": 297, "tweet_count": 111907, "listed_count": 4}}, {"name": "Erika Boada", "username": "erikaboada", "id": "113162751", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2084, "following_count": 2388, "tweet_count": 284259, "listed_count": 35}}, {"name": "Jussara Rodrigues", "username": "jussaranrs", "id": "843944013577273344", "verified": false, "location": "Pelotas/RS", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 218, "tweet_count": 64360, "listed_count": 0}}, {"name": "Susana Guerra M", "username": "suguerram", "id": "332251827", "verified": false, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 2419, "following_count": 2283, "tweet_count": 12878, "listed_count": 4}}, {"name": "fl\u00e1", "username": "flapsanchez", "id": "2201632086", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 155, "tweet_count": 65422, "listed_count": 1}}, {"name": "Roni Niemeyer", "username": "RoniNiemeyer", "id": "54901376", "verified": false, "location": "S\u00e3o Leopoldo - RS", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 4, "tweet_count": 3053, "listed_count": 2}}, {"name": "ELI\u24b6N", "username": "elian_otero", "id": "2448035972", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 984, "tweet_count": 16542, "listed_count": 2}}, {"name": "Mica", "username": "micaarcidiacono", "id": "440494544", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 415, "tweet_count": 51998, "listed_count": 0}}, {"name": "Agustina", "username": "agusercoli", "id": "255154596", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 218, "tweet_count": 34911, "listed_count": 0}}, {"name": "Ellen D. Lopes", "username": "ellendlopes", "id": "78069549", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 62, "tweet_count": 4948, "listed_count": 0}}, {"name": "MariAgus", "username": "magusjaramil", "id": "257762658", "verified": false, "location": "Quito", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 205, "tweet_count": 9403, "listed_count": 0}}, {"name": "Daira", "username": "DairaYannrth", "id": "777111526985596928", "verified": false, "location": "Greenwich, CT", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 1442, "tweet_count": 26496, "listed_count": 0}}, {"name": "Math", "username": "mathribeiroc1", "id": "1120521974327984135", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 363, "tweet_count": 4431, "listed_count": 0}}, {"name": "bia", "username": "biamoraesssss", "id": "4639583068", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 243, "tweet_count": 15179, "listed_count": 0}}, {"name": "Arnei Felizzola", "username": "arnei_felizzola", "id": "291239501", "verified": false, "location": "San Jos\u00e9 de C\u00facuta", "public_metrics": {"followers_count": 1259, "following_count": 1120, "tweet_count": 145431, "listed_count": 2}}, {"name": "Aye", "username": "ayesimbron", "id": "1186609784", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2380, "following_count": 1055, "tweet_count": 40187, "listed_count": 1}}, {"name": "Pauli", "username": "PauliSimbron", "id": "965046632", "verified": false, "location": "San Cristobal Santa fe ", "public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 965, "tweet_count": 28683, "listed_count": 1}}, {"name": "carloscabrejoscarden", "username": "cabrejosc1", "id": "4080323818", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 299, "tweet_count": 195838, "listed_count": 0}}, {"name": "Angel C.", "username": "micohu83", "id": "128035506", "verified": false, "location": "Tierra-Am\u00e9rica del Sur-Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 261, "tweet_count": 27830, "listed_count": 6}}, {"name": "Alex Mora Parra", "username": "almopar", "id": "1197473006", "verified": false, "location": "Villa Alemana, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 410, "tweet_count": 6392, "listed_count": 0}}, {"name": "Antonio", "username": "Antonio_Gayo_", "id": "150910551", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 231, "tweet_count": 3010, "listed_count": 0}}, {"name": "luilo", "username": "luislorenzor", "id": "34269896", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40885, "following_count": 39075, "tweet_count": 37031, "listed_count": 167}}, {"name": "Gata do Jimin \ud83d\udc9c\ud83c\udf51\ud83d\ude0d", "username": "Barbara17488149", "id": "1132722339458760704", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 62, "tweet_count": 4312, "listed_count": 0}}, {"name": "Gui Sarmento", "username": "fateto47", "id": "4116549910", "verified": false, "location": "Malawi", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 294, "tweet_count": 2414, "listed_count": 0}}, {"name": "ana | lula 2022", "username": "anasarahc_", "id": "1063524236923412486", "verified": false, "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 364, "tweet_count": 20859, "listed_count": 0}}, {"name": "babynha", "username": "xcamosa", "id": "1083383821033238528", "verified": false, "location": "recife zn", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 298, "tweet_count": 18920, "listed_count": 0}}, {"name": "Nicolas Kirschner", "username": "Nicolas_A_K", "id": "1586633059", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 1470, "tweet_count": 16191, "listed_count": 0}}, {"name": "Anto", "username": "TonySanchezCam", "id": "150421894", "verified": false, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 329, "tweet_count": 27632, "listed_count": 4}}, {"name": "Fabio Barreto", "username": "FabioBa2012", "id": "1093522793516462080", "verified": false, "location": "Distrito Federal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 755, "tweet_count": 68566, "listed_count": 0}}, {"name": "marcos", "username": "Dedezin02", "id": "974848383566385152", "verified": false, "location": "Coronel Fabriciano, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 40, "tweet_count": 6937, "listed_count": 0}}, {"name": "SANDRA MARIA", "username": "sandragaza", "id": "104888173", "verified": false, "location": "brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1641, "following_count": 3266, "tweet_count": 13621, "listed_count": 5}}, {"name": "Marcus \ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Marbenje", "id": "336324061", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 69685, "following_count": 70931, "tweet_count": 275559, "listed_count": 36}}, {"name": "\ud835\udd7e\ud835\udd94\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd89\ud835\udd86\ud835\udd89\ud835\udd8a \ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd99\ud835\udd86 \u2720\u00ae", "username": "SOCIEDADEMALTA", "id": "1179443352481226753", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1618, "following_count": 1568, "tweet_count": 4023, "listed_count": 1}}, {"name": "ana luiza", "username": "anaaaa1108", "id": "813432870077366272", "verified": false, "location": "Ganso city ZO", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 469, "tweet_count": 26219, "listed_count": 0}}, {"name": "La Doc", "username": "Vagotonica", "id": "239080331", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10740, "following_count": 2231, "tweet_count": 145287, "listed_count": 0}}, {"name": "Don't turn, just walk \u2661 \ud83e\udd27", "username": "asongofkhaleesi", "id": "4568600141", "verified": false, "location": "fan account", "public_metrics": {"followers_count": 1258, "following_count": 1432, "tweet_count": 34746, "listed_count": 2}}, {"name": "tobias", "username": "ttdotobias", "id": "1109279264828989440", "verified": false, "location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 85, "tweet_count": 4672, "listed_count": 0}}, {"name": "sra vaz parker kihyunnie stan", "username": "wtfjubsx", "id": "715682370440003584", "verified": false, "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 748, "tweet_count": 70010, "listed_count": 0}}, {"name": "bia", "username": "biaqueen", "id": "87794880", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 490, "tweet_count": 160315, "listed_count": 33}}, {"name": "vale", "username": "mandellivaleria", "id": "1731698046", "verified": false, "location": "Dubai, United Arab Emirates", "public_metrics": {"followers_count": 266190, "following_count": 354, "tweet_count": 104309, "listed_count": 276}}, {"name": "D\u1d1c\u029f\u1d04\u1d07\u2077 \u00b0\u2022Sexy Nukim\u2022\u00b0", "username": "EgoAndShadow", "id": "1182806579256496128", "verified": false, "location": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 128, "tweet_count": 10896, "listed_count": 2}}, {"name": "Janette", "username": "malave2", "id": "112264038", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 1980, "tweet_count": 98526, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Mi\u2077 YKK\ud83d\udccc", "username": "ihopeyourhope", "id": "4332206357", "verified": false, "location": "Quase fundo do po\u00e7o", "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 2183, "tweet_count": 80405, "listed_count": 1}}, {"name": "tete", "username": "chrisilyth", "id": "971782112037699590", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 1307, "tweet_count": 30119, "listed_count": 1}}, {"name": "El \u00c1ngel del Crema \ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "username": "anghelazulcrema", "id": "3220670845", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 299, "tweet_count": 6533, "listed_count": 1}}, {"name": "divas \ud83e\udda6", "username": "divascia", "id": "1040384552991182849", "verified": false, "location": "Teresina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1408, "following_count": 857, "tweet_count": 25487, "listed_count": 0}}, {"name": "Lourdes \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "Loulou_4T", "id": "132976379", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3822, "following_count": 4444, "tweet_count": 70791, "listed_count": 8}}, {"name": "madu\u2077 | the astronaut \ud83e\ude90", "username": "madudallas_", "id": "2802307115", "verified": false, "location": "\ud835\ude27\ud835\ude22\ud835\ude2f \ud835\ude22\ud835\ude24\ud835\ude24\ud835\ude30\ud835\ude36\ud835\ude2f\ud835\ude35! ", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 307, "tweet_count": 62851, "listed_count": 3}}, {"name": "Nosferatu Zodd", "username": "Souza_Rodrigo10", "id": "1066113394661605378", "verified": false, "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 139, "tweet_count": 26225, "listed_count": 0}}, {"name": "ana lilia rivera", "username": "lilianariv15", "id": "3827014464", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 574, "tweet_count": 11729, "listed_count": 3}}, {"name": "Caroline Torres \ud83c\udf7a", "username": "Torrescarolis", "id": "3193168073", "verified": false, "location": "051", "public_metrics": {"followers_count": 1180, "following_count": 692, "tweet_count": 68375, "listed_count": 0}}, {"name": "optimista pero realista", "username": "oliferdad", "id": "442342736", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 444, "tweet_count": 30511, "listed_count": 0}}, {"name": "A \ud83e\udd8b", "username": "amanda_mongelo", "id": "62165743", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 316, "tweet_count": 35729, "listed_count": 15}}, {"name": "\u0410\u043d\u0442\u043e\u043d\u0438\u043e \u041d\u0430\u0432\u0430\u0440\u0440\u0435\u0442\u0435", "username": "dn_chairo", "id": "2458536554", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3625, "following_count": 3796, "tweet_count": 53196, "listed_count": 0}}, {"name": "\u0618", "username": "generonegativo", "id": "1076278389638680576", "verified": false, "location": "a/e/u", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 619, "tweet_count": 58862, "listed_count": 9}}, {"name": "seguime y te regalo rt", "username": "favs_intensos", "id": "1096247927041937409", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 950, "tweet_count": 32804, "listed_count": 0}}, {"name": "\u20bfORI$PLAT\u20acRO", "username": "borisplatero", "id": "43773522", "verified": false, "location": "San Salvador, El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 48354, "following_count": 23226, "tweet_count": 65462, "listed_count": 32}}, {"name": "galega com Lula \ud83c\udf1f", "username": "msantiav", "id": "379177648", "verified": false, "location": "para\u00edba", "public_metrics": {"followers_count": 2109, "following_count": 1419, "tweet_count": 181489, "listed_count": 15}}, {"name": "pb def", "username": "defarsoulpb", "id": "2262433768", "verified": false, "location": "19yo/ genderfluid", "public_metrics": {"followers_count": 2175, "following_count": 996, "tweet_count": 147161, "listed_count": 21}}, {"name": "Diego", "username": "Diego69295718", "id": "1186954015483056128", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 53, "tweet_count": 1031, "listed_count": 0}}, {"name": "Kamila", "username": "Kamila87953939", "id": "1198731451195412480", "verified": false, "location": "Ibirapu\u00e3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 57, "tweet_count": 127, "listed_count": 0}}, {"name": "Mar\u00eda Sol", "username": "suavecita31", "id": "2558116584", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 1322, "tweet_count": 46158, "listed_count": 4}}, {"name": "@salcedojulio", "username": "salcedojulio3", "id": "1087847464135286785", "verified": false, "location": "Quintana Roo, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 349, "tweet_count": 44757, "listed_count": 0}}, {"name": "Ricardo Cornejo", "username": "RicardoCornejo4", "id": "408940616", "verified": false, "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 1400, "following_count": 4962, "tweet_count": 58605, "listed_count": 3}}, {"name": "Mevz Arq", "username": "ArqMevz", "id": "913817045669744640", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 218, "tweet_count": 7095, "listed_count": 0}}, {"name": "H\u00e9ctor Manrique", "username": "manriquehector", "id": "87586196", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 344139, "following_count": 1894, "tweet_count": 57965, "listed_count": 591}}, {"name": "rayane marru\u00e1 \ud83d\udc06", "username": "_enay4r", "id": "1134303823047012352", "verified": false, "location": "il\u00ea as\u00e9 guidi gungun guian\ud83d\udd4a\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 6509, "following_count": 2448, "tweet_count": 34451, "listed_count": 1}}, {"name": "Mar\u00eda Mendoza G.", "username": "marmendog", "id": "1094706502701592576", "verified": false, "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 99, "tweet_count": 6368, "listed_count": 0}}, {"name": "Rayssinha", "username": "Raymmp_", "id": "1094639445704392704", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 254, "tweet_count": 1745, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udc06\ud835\udc22\ud835\udc22\ud835\udc21.", "username": "vantesbear", "id": "1078374786663936002", "verified": false, "location": "\ud835\ude06\ud835\uddfc\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\uddf4\ud835\uddf6, every time i look into your eyes i see thousands of shooting stars and just with a smile you get the best of me. \u2665\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 15838, "following_count": 15055, "tweet_count": 77114, "listed_count": 40}}, {"name": "Al Tin", "username": "AlTin82265616", "id": "985917690366779392", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 216, "tweet_count": 95031, "listed_count": 0}}, {"name": "Keila Almeida morais", "username": "keilamorais14", "id": "2650714156", "verified": false, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2003, "following_count": 1908, "tweet_count": 247039, "listed_count": 4}}, {"name": "Alexis Silva", "username": "AlexSil42623420", "id": "850399923283648513", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 465, "tweet_count": 1737, "listed_count": 0}}, {"name": "Araceli Pel\u00e1ez T.", "username": "apterrones", "id": "268580914", "verified": false, "location": "Callao, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 1362, "tweet_count": 242643, "listed_count": 8}}, {"name": "Jorge del Castillo", "username": "JorgeDCG", "id": "111815940", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405683, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}}, {"name": "I V A N N A", "username": "ivanna_alp", "id": "469815887", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 186, "tweet_count": 2005, "listed_count": 0}}, {"name": "Maldita Summer", "username": "MalditaSummer", "id": "860208763420250112", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 422192, "following_count": 992, "tweet_count": 17397, "listed_count": 193}}, {"name": "\ud835\udd44\ud835\udd60\ud835\udd5f\ud835\udd5a\ud835\udd54\ud835\udd52 \ud835\udd46\ud835\udd5d\ud835\udd55\ud835\udd56\ud835\udd5f\ud835\udd5c\ud835\udd52\ud835\udd5e\ud835\udd61", "username": "monicavv2000", "id": "190362302", "verified": false, "location": "Texas, US", "public_metrics": {"followers_count": 3871, "following_count": 4143, "tweet_count": 47917, "listed_count": 3}}, {"name": "Erika Yerena", "username": "ErikaYerena1", "id": "1151454108232159232", "verified": false, "location": "San Antonio, TX", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 693, "tweet_count": 8704, "listed_count": 1}}, {"name": "NECESITAN UNA SECRETARIA?Camila Monchi", "username": "CamilaMonchi", "id": "1161732309567098880", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1323, "following_count": 1717, "tweet_count": 18564, "listed_count": 0}}, {"name": "Mar\u00eda Abad", "username": "maresabad", "id": "1265204976", "verified": false, "location": "Kakonia, pa\u00eds de los kakos.", "public_metrics": {"followers_count": 1296, "following_count": 1414, "tweet_count": 60521, "listed_count": 0}}, {"name": "MELIIZAGUIRRE1212", "username": "emelyaci2001", "id": "1013827484", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 892, "tweet_count": 7218, "listed_count": 2}}, {"name": "Tripulante en la vida\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "liz_lizmu", "id": "709036196941459456", "verified": false, "location": "La Tierra, Earth", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 201, "tweet_count": 36355, "listed_count": 41}}, {"name": "Per\u00fa Hacia el 2021", "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960", "verified": false, "location": "Jap\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 4373, "following_count": 2472, "tweet_count": 72825, "listed_count": 26}}, {"name": "vey", "username": "thaexaustane", "id": "894730857486979073", "verified": false, "location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 477, "tweet_count": 35765, "listed_count": 0}}, {"name": "gustavo velazquez", "username": "gvcif1", "id": "4671417566", "verified": false, "location": "Manzanillo, Colima", "public_metrics": {"followers_count": 2511, "following_count": 3659, "tweet_count": 29072, "listed_count": 1}}, {"name": "rn \ud83c\udf2a", "username": "ryanmarins12", "id": "2722281862", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 854, "tweet_count": 15720, "listed_count": 0}}, {"name": "Ricardo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 22 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd34\u26aa\ufe0f\u26ab\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffb", "username": "SPFC_SemMais", "id": "286010362", "verified": false, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 896, "tweet_count": 26894, "listed_count": 1}}, {"name": "Maria", "username": "mileysane", "id": "427770439", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 432, "tweet_count": 12839, "listed_count": 0}}, {"name": "Ricardo  Ramirez T", "username": "ricramt2010", "id": "333703405", "verified": false, "location": "Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 1416, "following_count": 2535, "tweet_count": 471255, "listed_count": 1}}, {"name": "sueno \u262a", "username": "kpopper_fome", "id": "859109437591736327", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 349, "tweet_count": 59463, "listed_count": 10}}, {"name": "\u30e4\u30f3\u30bf\u30ed\u30b9", "username": "yantaros_machi", "id": "529535164", "verified": false, "location": "Ibaraki-machi, Ibaraki", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 2303, "tweet_count": 4806, "listed_count": 24}}, {"name": "norberto murillo", "username": "betilloceleste", "id": "2261488676", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 3473, "tweet_count": 80198, "listed_count": 5}}, {"name": "\u26ac\uaab4\u1802. Dri .; vhope \ud83c\udf08", "username": "tetekyoto", "id": "1043530289979494402", "verified": false, "location": "Tete e hoba utted. \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 1295, "tweet_count": 57919, "listed_count": 3}}, {"name": "\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd86", "username": "whyssoserious", "id": "1028622678", "verified": false, "location": "Rock Bottom, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1747, "following_count": 544, "tweet_count": 44710, "listed_count": 6}}, {"name": "@AHF", "username": "AHF43911246", "id": "1028734350714695680", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4677, "following_count": 4873, "tweet_count": 11475, "listed_count": 1}}, {"name": "alana", "username": "chaosandpiss", "id": "1152747196430917634", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 449, "tweet_count": 6171, "listed_count": 0}}, {"name": "caldazp", "username": "caldazp", "id": "156365008", "verified": false, "location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 164, "tweet_count": 71497, "listed_count": 8}}, {"name": "Ebert Arraga", "username": "Ebert_arraga3", "id": "158808083", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 571, "tweet_count": 30505, "listed_count": 3}}, {"name": "duarda", "username": "duardenha", "id": "865036558407217154", "verified": false, "location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 178, "tweet_count": 10782, "listed_count": 0}}, {"name": "sanrob", "username": "RobertoAlonsoS3", "id": "1000228476656418816", "verified": false, "location": "Tamaulipas, M\u00e9xico ", "public_metrics": {"followers_count": 2855, "following_count": 5003, "tweet_count": 25743, "listed_count": 1}}, {"name": "Natalia sem acento", "username": "Natvendraminii", "id": "97920463", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 288, "tweet_count": 14652, "listed_count": 0}}, {"name": "Georgina Peralta L\u00f3pez", "username": "GeorginaPeral15", "id": "983867960665300992", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 1011, "tweet_count": 63205, "listed_count": 2}}, {"name": "nerdsensato", "username": "nerdsensato", "id": "1173036042821259265", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 199, "tweet_count": 3117, "listed_count": 0}}, {"name": "rallho", "username": "rafaelkamis", "id": "884942355471716354", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 644, "tweet_count": 12116, "listed_count": 1}}, {"name": "slow cheet\u03b1h \ud83c\udf36\ufe0f\u2b50\ufe0f", "username": "flearinhakiedis", "id": "954379445510557696", "verified": false, "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1279, "following_count": 1926, "tweet_count": 4398, "listed_count": 3}}, {"name": "l\u03b1l\u03c5\u17f9 9wice day! \u2661", "username": "hobisconfort", "id": "850355049062690816", "verified": false, "location": "bangtwice's side is my \ua4b0 \ud835\ude00\ud835\uddee\ud835\uddf3\ud835\uddf2 \ud835\uddf5\ud835\uddee\ud835\ude03\ud835\uddf2\ud835\uddfb \ua4b1 it's where i safely rest and smile daily. it's the place where i want to stay until the end.", "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 1250, "tweet_count": 126491, "listed_count": 13}}, {"name": "\ud835\uddee\ud835\uddf8\ud835\uddf6\ud835\uddff\ud835\uddee", "username": "bpinkweb", "id": "899047973291790337", "verified": false, "location": "\ud835\ude34\ud835\ude2a\ud835\ude33\ud835\ude2a\ud835\ude36\ud835\ude34 \u22c6 \u6709\u65f6", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 578, "tweet_count": 4228, "listed_count": 1}}, {"name": "\u00e1gata\u17f9", "username": "luveldaeng", "id": "987177247357526017", "verified": false, "location": "dorameira", "public_metrics": {"followers_count": 2290, "following_count": 2850, "tweet_count": 66994, "listed_count": 20}}, {"name": "iara", "username": "yowintercat", "id": "2572935386", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5738, "following_count": 3666, "tweet_count": 58305, "listed_count": 29}}, {"name": "@Gustavo63966828 ,el rey mono", "username": "Gustavo63966821", "id": "1194415821717680130", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 562, "tweet_count": 3930, "listed_count": 0}}, {"name": "Miguel Hilario", "username": "MiguelHilarioE", "id": "164178484", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 8017, "following_count": 1155, "tweet_count": 9909, "listed_count": 35}}, {"name": "AndreNegromonte87", "username": "AndreRecife87", "id": "1118474594363613184", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 272, "tweet_count": 715, "listed_count": 0}}, {"name": "Guillermo", "username": "MemoBalcells", "id": "1112741561933197312", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 356, "tweet_count": 4859, "listed_count": 0}}, {"name": "bia", "username": "beanovaga", "id": "997892800573296640", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 156, "tweet_count": 1609, "listed_count": 0}}, {"name": "Mauri\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd #RedAMLO", "username": "Maurici74270691", "id": "998916397735596032", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3656, "following_count": 4000, "tweet_count": 85594, "listed_count": 5}}, {"name": "piolha\u2077 THE ASTRONAUT\ud83d\ude80", "username": "hobi_flwr", "id": "790567844123701249", "verified": false, "location": "7.", "public_metrics": {"followers_count": 1039, "following_count": 908, "tweet_count": 216981, "listed_count": 2}}, {"name": "Pepevilaala", "username": "pepevilaala", "id": "2334970492", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 460, "tweet_count": 202748, "listed_count": 0}}, {"name": "Luis Miguel Saravia", "username": "LMSaraviaC", "id": "197226430", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 462, "tweet_count": 40274, "listed_count": 9}}, {"name": "Zoe", "username": "ZoriEchevarria", "id": "949125769501982720", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 511, "tweet_count": 165253, "listed_count": 0}}, {"name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Cluzcar", "id": "282155394", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7020, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 0}}, {"name": "Lu\u00eds Ant\u00f4nio Albiero", "username": "Luis_Albiero", "id": "49423950", "verified": false, "location": "Capivari / S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "public_metrics": {"followers_count": 3092, "following_count": 3387, "tweet_count": 55454, "listed_count": 47}}, {"name": "ser gen\u00e9rico", "username": "abracodeonda", "id": "598564758", "verified": false, "location": "RS, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1160, "following_count": 384, "tweet_count": 193006, "listed_count": 5}}, {"name": "lucas 1\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3+1\ufe0f\u20e3", "username": "brizollucas", "id": "3225903749", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1887, "following_count": 402, "tweet_count": 89355, "listed_count": 7}}, {"name": "C\u00e3o Antisocial", "username": "NineJaumm", "id": "3056959498", "verified": false, "location": "Ribeir\u00e3o das Trevas", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 368, "tweet_count": 11808, "listed_count": 0}}, {"name": "l u i s r o d r \u00ed g u e z \ud83c\udf08", "username": "SoyLuro", "id": "3191201320", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 2846, "tweet_count": 22701, "listed_count": 12}}, {"name": "\ud835\udd87\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd88\ud835\udd8d \ud835\udd94\ud835\udd8b \ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd9b\ud835\udd8e\ud835\udd86 \u26d3", "username": "Nicole_blah24", "id": "1040483904761806853", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 252, "tweet_count": 3842, "listed_count": 0}}, {"name": "deaga", "username": "hc_diego", "id": "1181510200404185088", "verified": false, "location": "Galp\u00e3o nelori churrascaria.", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 257, "tweet_count": 1662, "listed_count": 0}}, {"name": "Muleke Neutro", "username": "Pindroga043", "id": "706501279116357632", "verified": false, "location": "Londrina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 175, "tweet_count": 11578, "listed_count": 0}}, {"name": "Katy Gayoso", "username": "GayosoKaty", "id": "1032064067056414720", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 206, "tweet_count": 5862, "listed_count": 0}}, {"name": "Mujer de adrik", "username": "Chic4Wattpad", "id": "1198727746744135686", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 24, "tweet_count": 117, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udc75\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc8a\u2077 (\u3181\u03c9\u3181)", "username": "jekookforever", "id": "751999601931091968", "verified": false, "location": "\ud83d\udc30+\ud83d\udc2f \ud83e\udd8b \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 614, "tweet_count": 14657, "listed_count": 0}}, {"name": "Archie McNamara", "username": "mcnarchie", "id": "97518376", "verified": false, "location": "M\u00e9xico D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 397, "tweet_count": 39661, "listed_count": 6}}, {"name": "ERIKA MOURA 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "ErikaMouraAlves", "id": "117941693", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34466, "following_count": 6768, "tweet_count": 115897, "listed_count": 51}}, {"name": "candela \ud83e\uddc9", "username": "CandeAylen2111", "id": "3033608716", "verified": false, "location": "Gonz\u00e1lez Cat\u00e1n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2517, "following_count": 1664, "tweet_count": 67248, "listed_count": 8}}, {"name": "VI\u0186TO\u042fI\u039b", "username": "vivivctoria", "id": "4637667975", "verified": false, "location": "Manaus", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 453, "tweet_count": 9478, "listed_count": 0}}, {"name": "Amalia mas", "username": "AmaliaMas", "id": "1624468128", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3324, "following_count": 4796, "tweet_count": 64458, "listed_count": 1}}, {"name": "Chuchi", "username": "Chuchi_venta", "id": "83471375", "verified": false, "location": "Venta de Ba\u00f1os, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 582, "tweet_count": 25295, "listed_count": 8}}, {"name": "Lau (sou intelectual e sou vidente)", "username": "Love_only04", "id": "873711855847571456", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 217, "tweet_count": 16178, "listed_count": 0}}, {"name": "infelizmente br", "username": "YasMancine", "id": "4507801282", "verified": false, "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 467, "tweet_count": 39334, "listed_count": 1}}, {"name": "@ceciliaderibas", "username": "ceciliaderibas1", "id": "1087336342105800704", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 581, "tweet_count": 14722, "listed_count": 2}}, {"name": "\u2734\ufe0fDemocracia\u2734\ufe0f\ud83d\ude37\u2696\ufe0f\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "ivetteisabel", "id": "185421073", "verified": false, "location": "en alg\u00fan lugar ", "public_metrics": {"followers_count": 3185, "following_count": 2786, "tweet_count": 115895, "listed_count": 319}}, {"name": "Carlos Montero", "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810", "verified": false, "location": "Miami, FL/ Boone, NC ", "public_metrics": {"followers_count": 544130, "following_count": 393, "tweet_count": 125378, "listed_count": 3406}}, {"name": "\u043a\u0e04\u043c\u00a1x", "username": "Vivisweetkimss", "id": "1072743304696131584", "verified": false, "location": "Magic Shop", "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 787, "tweet_count": 22725, "listed_count": 2}}, {"name": "Spookebab \ud83c\udf2f", "username": "kebabdaddy_", "id": "379989746", "verified": false, "location": "M\u00e1laga.", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 140, "tweet_count": 147900, "listed_count": 17}}, {"name": "\ud83d\udc80\ud83c\udf83 Evil Batsu \ud83c\udf83\ud83d\udc80", "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15261, "following_count": 662, "tweet_count": 337407, "listed_count": 91}}, {"name": "Valnei Ferle:", "username": "Valnei_Ferle", "id": "821498474000695296", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 683, "tweet_count": 94674, "listed_count": 0}}, {"name": "DeMediosYDeMentes", "username": "DMediosyDMentes", "id": "122357649", "verified": false, "location": "Monterrey, Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 818, "tweet_count": 62606, "listed_count": 39}}, {"name": "Johan", "username": "proscrito74", "id": "3397171161", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 414, "tweet_count": 9550, "listed_count": 0}}, {"name": "M. \ud83d\udcac", "username": "marieIabrg", "id": "139707417", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 225, "tweet_count": 40264, "listed_count": 1}}, {"name": "\u2765 \ud835\udc8f\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc8c\u17f9\u2602\ufe0e", "username": "hsrryIights", "id": "1015309872123039744", "verified": false, "location": "\ud804\udc4d\u176c  \u2e3c  \ud835\uddfb\ud835\uddf6\ud835\uddf0\ud835\uddfc \u263c\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 7081, "following_count": 6830, "tweet_count": 56628, "listed_count": 12}}, {"name": "gustavomarquez", "username": "gustadolfm", "id": "229550140", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 695, "tweet_count": 7163, "listed_count": 7}}, {"name": "Itzel Paz", "username": "Juaniitzel", "id": "298808931", "verified": false, "location": "CDMX \u2022 IG :: juaniitzel", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 606, "tweet_count": 15172, "listed_count": 1}}, {"name": "Abril", "username": "AbrilRb19", "id": "150513417", "verified": false, "location": "Cancun-Cdmx", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 322, "tweet_count": 10880, "listed_count": 0}}, {"name": "Chiche 7470", "username": "chiche7470", "id": "3042751915", "verified": false, "location": "Bora Bora ", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 245, "tweet_count": 224903, "listed_count": 2}}, {"name": "javier hombre comun !", "username": "jaca6311", "id": "1531931526", "verified": false, "location": "Sarasota Springs, FL", "public_metrics": {"followers_count": 5489, "following_count": 4913, "tweet_count": 221208, "listed_count": 34}}, {"name": "Jos\u00e9 Silva Figueroa", "username": "josesilvaf", "id": "32147069", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3817, "following_count": 3510, "tweet_count": 135420, "listed_count": 78}}, {"name": "Leticia D\u00e1quer ~ Pistolando podcast", "username": "pacamanca", "id": "41571949", "verified": false, "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 3273, "following_count": 2694, "tweet_count": 26771, "listed_count": 35}}, {"name": "Bruno Leo Ribeiro", "username": "brunoleoribeiro", "id": "91106374", "verified": false, "location": "Cupertino, CA", "public_metrics": {"followers_count": 6777, "following_count": 1230, "tweet_count": 116703, "listed_count": 82}}, {"name": "Ogro", "username": "OgroRevoltado", "id": "2499494629", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 615, "tweet_count": 49720, "listed_count": 9}}, {"name": "raffaellsan", "username": "raffaellsan", "id": "1136440177986101252", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 201, "tweet_count": 2536, "listed_count": 0}}, {"name": "Edson F\u00e1bio de Olive", "username": "EdsonFbiodeOliv", "id": "878285036", "verified": false, "location": "Itajub\u00e1-MG Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 59, "tweet_count": 22439, "listed_count": 0}}, {"name": "F\u00e1bio Gomes", "username": "PoliticaeSaude", "id": "331988321", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 7286, "following_count": 618, "tweet_count": 214270, "listed_count": 74}}, {"name": "Saulo B Silva", "username": "SauloBSilva1", "id": "1074090398665056257", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 22, "tweet_count": 14058, "listed_count": 0}}, {"name": "Danilo Cornejo\ud83c\uddea\ud83c\udde8", "username": "neron35cam", "id": "192332807", "verified": false, "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 978, "tweet_count": 46014, "listed_count": 2}}, {"name": "t\u0251\u00eds", "username": "yeosatoru", "id": "1175494006312230912", "verified": false, "location": "bbh & nana ", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 709, "tweet_count": 22394, "listed_count": 10}}, {"name": "F.O.D.A! Gab.ai @cristhianpeterson", "username": "CristhPeterson", "id": "23982468", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1431, "following_count": 1270, "tweet_count": 128944, "listed_count": 0}}, {"name": "Raquel", "username": "kikuno29", "id": "3319191887", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 572, "tweet_count": 43079, "listed_count": 3}}, {"name": "Blanca", "username": "blancafl54", "id": "1561529683", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1867, "following_count": 5002, "tweet_count": 98303, "listed_count": 1}}, {"name": "\uf8ff Pato Constante", "username": "patoconst", "id": "1152030846964117504", "verified": false, "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 397, "tweet_count": 4172, "listed_count": 0}}, {"name": "Juan Luis V\u00e1zquez", "username": "JuanVazquez53", "id": "432803346", "verified": false, "location": "M\u00e9xico D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 1993, "following_count": 1966, "tweet_count": 157864, "listed_count": 13}}, {"name": "Ram\u00f3n Moreno", "username": "ramon_moreno_mx", "id": "1139267075996815363", "verified": false, "location": "Tuxtla Guti\u00e9rrez, Chiapas", "public_metrics": {"followers_count": 1893, "following_count": 4931, "tweet_count": 78704, "listed_count": 0}}, {"name": "eu so choro nada mais", "username": "hot00_akk", "id": "1145525383846146048", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 50, "tweet_count": 470, "listed_count": 0}}, {"name": "zaed", "username": "alancityworld", "id": "752716086500483072", "verified": false, "location": "San Miguel,Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 200, "tweet_count": 11850, "listed_count": 0}}, {"name": "-kevin", "username": "KevinGarciaGCS", "id": "2800818219", "verified": false, "location": "San Miguel", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 340, "tweet_count": 11846, "listed_count": 2}}, {"name": "juan carlos olivero", "username": "jcolivers", "id": "91672737", "verified": false, "location": "Nueva Esparta", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 708, "tweet_count": 19633, "listed_count": 6}}, {"name": "Jos\u00e9 Carlos Pereira da Silva", "username": "JosCarl31856423", "id": "1111083659996659712", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5144, "following_count": 5398, "tweet_count": 34758, "listed_count": 3}}, {"name": "Douglas", "username": "GamaThomazini", "id": "1129049936962686977", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 384, "tweet_count": 22178, "listed_count": 1}}, {"name": "HeatlesBR \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "HeatlesBR", "id": "710216546925322240", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4534, "following_count": 302, "tweet_count": 22131, "listed_count": 23}}, {"name": "Ronaldo Manoel", "username": "ronaldomsrt", "id": "843957089726808064", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 74, "tweet_count": 118758, "listed_count": 0}}, {"name": "Lupita Lopez\ud83d\udc9a", "username": "LupitaL80200896", "id": "1022322402594832384", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5342, "following_count": 4684, "tweet_count": 12433, "listed_count": 0}}, {"name": "Migui", "username": "miiguel_tg", "id": "1413877261", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 453, "tweet_count": 7602, "listed_count": 0}}, {"name": "gabriel salgado", "username": "gabo0169", "id": "2440570099", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 149, "tweet_count": 3456, "listed_count": 1}}, {"name": "mahrez", "username": "_mrcamelo", "id": "81656515", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 259, "tweet_count": 66587, "listed_count": 4}}, {"name": "Wilson Netto", "username": "Blue_Light27", "id": "706546301786267649", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 653, "tweet_count": 35502, "listed_count": 2}}, {"name": "Washington Oliveira", "username": "Wasrj", "id": "332204452", "verified": false, "location": "Brasil - Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 1117, "tweet_count": 8209, "listed_count": 0}}, {"name": "s\u1d1cs\u1d1c\u2077", "username": "BangtanSuannyDa", "id": "790256187971362821", "verified": false, "location": "Puta que pariu ", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 1453, "tweet_count": 50187, "listed_count": 2}}, {"name": "Anderson", "username": "Anderso68939820", "id": "1160731317325172736", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 2097, "tweet_count": 54164, "listed_count": 0}}, {"name": "lula \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u00e9 a chuva que lan\u00e7a areia do Saara", "username": "SandrooSandro", "id": "306883518", "verified": false, "location": "sete lagoas (mg)", "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 712, "tweet_count": 47174, "listed_count": 0}}, {"name": "howl", "username": "yamamotorj", "id": "1114213312726818819", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 586, "tweet_count": 43257, "listed_count": 0}}, {"name": "ana", "username": "kakashiteamos2", "id": "4269645700", "verified": false, "location": "jur\u00eddico sakura haruno ", "public_metrics": {"followers_count": 3008, "following_count": 3018, "tweet_count": 225134, "listed_count": 9}}, {"name": "Pau", "username": "_MontP", "id": "861921086", "verified": false, "location": "Florida, USA", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 203, "tweet_count": 6493, "listed_count": 0}}, {"name": "jose", "username": "joselrr71", "id": "468921600", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 420, "tweet_count": 198278, "listed_count": 0}}, {"name": "andrea imperiali", "username": "andreaimperia13", "id": "1129087160148275203", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 118, "tweet_count": 11037, "listed_count": 0}}, {"name": "FrancescaIGAG", "username": "FrancescaIGAG", "id": "1039778096365412352", "verified": false, "location": "L\u00e1zio, It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 364, "tweet_count": 12350, "listed_count": 0}}, {"name": "bina__ \ud83c\udded\ud83c\uddf0", "username": "aminafonxd", "id": "1049765954513764353", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 320, "tweet_count": 3905, "listed_count": 0}}, {"name": "Yazm\u00edn Valeria", "username": "YazmnValeria1", "id": "1083126829265768448", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2660, "following_count": 3132, "tweet_count": 33564, "listed_count": 6}}, {"name": "cabez\u00f3n", "username": "elaprendiz611", "id": "851254112964538370", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 1244, "tweet_count": 66185, "listed_count": 1}}, {"name": "gaeldostres .", "username": "gaeldostres", "id": "2913042624", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 814, "tweet_count": 14702, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud835\ude8d\ud835\ude9e\ud835\ude8d\ud835\ude8a", "username": "blackestldr", "id": "1121727006473957376", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 103, "tweet_count": 11033, "listed_count": 0}}, {"name": "Renata", "username": "repallac", "id": "121314723", "verified": false, "location": "Rio", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 376, "tweet_count": 41203, "listed_count": 4}}, {"name": "Igor Leite \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "IgorBatizaco", "id": "922954227852464130", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 1347, "tweet_count": 8006, "listed_count": 1}}, {"name": "DiosNosProteja \ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "username": "jamorac1967", "id": "983576780", "verified": false, "location": "Cali, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 1810, "tweet_count": 22926, "listed_count": 0}}, {"name": "\u1d0a\u1d0f\u1d1bxs\u1d00\u1d1c\u0280\u1d1cs \u0280\u1d07x \ud83e\udd87", "username": "albertxrex", "id": "1607016156", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5813, "following_count": 978, "tweet_count": 31786, "listed_count": 4}}, {"name": "Luis H. Vita", "username": "Luis_HdzVita", "id": "374734583", "verified": false, "location": "Monterrey", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 3455, "tweet_count": 8389, "listed_count": 3}}, {"name": "Eugenia Rol\u00f3n", "username": "EugeniaRolon_", "id": "1001517475618488320", "verified": false, "location": "San Lorenzo, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 120867, "following_count": 215, "tweet_count": 28144, "listed_count": 127}}, {"name": "sarah Amaral", "username": "sarahmarquesama", "id": "391771393", "verified": false, "location": "Rio cidade MaRaViLhOsA", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 633, "tweet_count": 4119, "listed_count": 0}}, {"name": "Pedro H.Saavedra.Requena.", "username": "PedroHSaavedra1", "id": "913866515971297280", "verified": false, "location": "Catacaos, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 1997, "tweet_count": 66120, "listed_count": 3}}, {"name": "LUCAS\ud83c\udfc4\ud83c\udfc7\ud83c\udfca\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udea3\ud83e\udd38\u200d\u2642\ufe0f", "username": "LucasAlba17", "id": "1059858987057930240", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1570, "following_count": 1645, "tweet_count": 38271, "listed_count": 3}}, {"name": "Victor Gregorio", "username": "victor201100", "id": "399128760", "verified": false, "location": "Caracas, venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 243, "tweet_count": 25944, "listed_count": 0}}, {"name": "Nela Barry", "username": "NelaBarry", "id": "946948864493412352", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2464, "following_count": 3228, "tweet_count": 328141, "listed_count": 5}}, {"name": "Henrique Raposo", "username": "henriqueraj", "id": "833200806", "verified": false, "location": "Saquarema, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 51, "tweet_count": 2411, "listed_count": 0}}, {"name": "Baco da Shopee", "username": "PhaelOlliver", "id": "312868285", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 965, "tweet_count": 52836, "listed_count": 1}}, {"name": "pixevo", "username": "pixevo6", "id": "1022101419950788609", "verified": false, "location": "Pen\u00e1polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 364, "tweet_count": 6533, "listed_count": 1}}, {"name": "Maria Leonor Cedres", "username": "MariaCedres", "id": "177415693", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1364, "following_count": 4936, "tweet_count": 40883, "listed_count": 2}}, {"name": "Mercedes Medina", "username": "MPequenez", "id": "1171935262953410560", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1376, "following_count": 1336, "tweet_count": 6656, "listed_count": 0}}, {"name": "Maria del Pilar Amlover", "username": "MadPily", "id": "72910505", "verified": false, "location": "Solidaridad, Quintana Roo", "public_metrics": {"followers_count": 1088, "following_count": 1960, "tweet_count": 80980, "listed_count": 4}}, {"name": "ase \u30a2\u30bb", "username": "asesthetic", "id": "902451457651331072", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 272, "tweet_count": 54641, "listed_count": 6}}, {"name": "Julinha \u2764\ufe0f\u2b50\ufe0f", "username": "Ju_assmann", "id": "19368381", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1399, "following_count": 4240, "tweet_count": 284157, "listed_count": 53}}, {"name": "Bruno Baketa", "username": "baketa", "id": "16013979", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 3198, "following_count": 1541, "tweet_count": 71228, "listed_count": 79}}, {"name": "Luisa N", "username": "luisitananda", "id": "146262647", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 1042, "tweet_count": 12297, "listed_count": 3}}, {"name": "Alexander Gal\u00edndez", "username": "alkzgalindez", "id": "155949587", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 619, "tweet_count": 19333, "listed_count": 6}}, {"name": "\ud835\udca2\ud835\udc52\ud835\udc5a\ud835\udc56\ud835\udc5b\ud835\udc56\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc57\ud835\udc4e", "username": "mattosm18", "id": "1149117674938609664", "verified": false, "location": "z$, cavalhada ", "public_metrics": {"followers_count": 1757, "following_count": 977, "tweet_count": 13694, "listed_count": 0}}, {"name": "mel\ud83d\udc0d", "username": "melmottz", "id": "993235755958001666", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2766, "following_count": 1036, "tweet_count": 24983, "listed_count": 1}}, {"name": "yo quiero ser a la zurda m\u00e1s que diestro!", "username": "hidalocarmen", "id": "4839365318", "verified": false, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1279, "following_count": 1758, "tweet_count": 18400, "listed_count": 4}}, {"name": "anny\ud83d\udc99\ud83d\udc3eShadow", "username": "seokloves", "id": "1164346793079058437", "verified": false, "location": "Na sua", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 215, "tweet_count": 6946, "listed_count": 1}}, {"name": "Jo\u00e3o Paulo Fernandes", "username": "jpffer", "id": "76075645", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 295, "tweet_count": 2260, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83c\udfad", "username": "Renatinho_2004", "id": "1012480337581133824", "verified": false, "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 917, "tweet_count": 4001, "listed_count": 0}}, {"name": "bblinda\u2728", "username": "isa_beccca", "id": "872516669314301954", "verified": false, "location": "conto de fadas\ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2594, "following_count": 2320, "tweet_count": 35777, "listed_count": 0}}, {"name": "salvador ochoagarcia", "username": "salvadorochoaga", "id": "877052358", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1985, "following_count": 2057, "tweet_count": 21571, "listed_count": 0}}, {"name": "Matin Duran H.", "username": "jomardh", "id": "56865335", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 1525, "tweet_count": 74906, "listed_count": 2}}, {"name": "feli guerra", "username": "jostipi", "id": "404167379", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 10357, "following_count": 4611, "tweet_count": 166722, "listed_count": 9}}, {"name": "carolinna freire", "username": "carolnnaa", "id": "1068751189", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2843, "following_count": 1246, "tweet_count": 63995, "listed_count": 12}}, {"name": "\\W/illiams Targaryen #HouseOfTheDragon", "username": "WilliamsHenriq", "id": "1462821571", "verified": false, "location": "Santa Rita, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 358, "tweet_count": 90064, "listed_count": 8}}, {"name": "Diego cardenas", "username": "Diegoca2016", "id": "784156238166761472", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 680, "tweet_count": 26585, "listed_count": 0}}, {"name": "gio", "username": "nery_gii", "id": "1869532519", "verified": false, "location": "034", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 179, "tweet_count": 13020, "listed_count": 0}}, {"name": "SC.Edson", "username": "Sc2Edson1", "id": "839266353827708930", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 731, "tweet_count": 181436, "listed_count": 0}}, {"name": "zury", "username": "SofiGolisano", "id": "1708584968", "verified": false, "location": "mi cama", "public_metrics": {"followers_count": 3739, "following_count": 762, "tweet_count": 104875, "listed_count": 5}}, {"name": "Adriana", "username": "Adriana54078164", "id": "932710022328586241", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 142, "tweet_count": 18133, "listed_count": 0}}, {"name": "B.L.Bisbilhoteira", "username": "BLucasMeioMorto", "id": "932764494803152896", "verified": false, "location": "No multiverso", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 1332, "tweet_count": 121371, "listed_count": 1}}, {"name": "juridico duda beat", "username": "fxcyana", "id": "919745417813913601", "verified": false, "location": "daddy's home", "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 534, "tweet_count": 21193, "listed_count": 0}}, {"name": "Jeca\ud83c\udf35", "username": "jeka_bjos", "id": "1053141530372984832", "verified": false, "location": "Centro, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 430, "tweet_count": 1476, "listed_count": 0}}, {"name": "70 do Antares", "username": "wallace70atr", "id": "1102372694274785281", "verified": false, "location": "em algum lugar do mundo ", "public_metrics": {"followers_count": 5135, "following_count": 968, "tweet_count": 1831, "listed_count": 0}}, {"name": "Jose Cede\u00f1o", "username": "josecedeno5", "id": "123379429", "verified": false, "location": "Estado Zulia, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 4817, "following_count": 4799, "tweet_count": 272881, "listed_count": 40}}, {"name": "F A B I O L A", "username": "fabiolacomsille", "id": "765706783570612225", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 11699, "following_count": 4173, "tweet_count": 61454, "listed_count": 13}}, {"name": "Stelena Epic Love", "username": "steIenaepiclove", "id": "1095732916527738880", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4772, "following_count": 658, "tweet_count": 6271, "listed_count": 14}}, {"name": "Plastipus Prime", "username": "josemorral", "id": "514526015", "verified": false, "location": "sagrada Terra", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 408, "tweet_count": 15408, "listed_count": 1}}, {"name": "vini", "username": "vinkbrax", "id": "1179559311690928129", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 194, "tweet_count": 2751, "listed_count": 0}}, {"name": "Tay", "username": "Taay_vieiira", "id": "1002686291962712064", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 183, "tweet_count": 8472, "listed_count": 0}}, {"name": "toki\u17f9", "username": "__onIy7", "id": "1035682456068870144", "verified": false, "location": "ela/ele", "public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 643, "tweet_count": 25256, "listed_count": 0}}, {"name": "IG: dr.alejandro_rinoplastias", "username": "alejandro_orl", "id": "730792020965490688", "verified": false, "location": "San Crist\u00f3bal-T\u00e1chira,Vzla", "public_metrics": {"followers_count": 1596, "following_count": 3669, "tweet_count": 224141, "listed_count": 3}}, {"name": "Miguel H Otero", "username": "miguelhotero", "id": "49658852", "verified": true, "location": "El Nacional, Los Cortijos", "public_metrics": {"followers_count": 1906247, "following_count": 1082464, "tweet_count": 56346, "listed_count": 6759}}, {"name": "Adriano \ud83c\udd71\ufe0fRestrito", "username": "RestritoAdriano", "id": "1163380289520975872", "verified": false, "location": "Itabira-mg", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 1372, "tweet_count": 5981, "listed_count": 0}}, {"name": "Be #ForaGenocida!", "username": "BBCCRF", "id": "54964325", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 338, "tweet_count": 21384, "listed_count": 0}}, {"name": "Gabriel Golindano", "username": "golgabriel", "id": "112781992", "verified": false, "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 276, "tweet_count": 1605, "listed_count": 2}}, {"name": "Joaquim Meirelles", "username": "jvmspinto", "id": "2329084082", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 311, "tweet_count": 17060, "listed_count": 0}}, {"name": "Claudia", "username": "claudyacardoso7", "id": "863205400627294208", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 45, "tweet_count": 46572, "listed_count": 0}}, {"name": "TIN-TIN BO\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u270bCDMX #NosoyBot", "username": "MartinBo44", "id": "1348073004", "verified": false, "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 2412, "following_count": 2239, "tweet_count": 40278, "listed_count": 4}}, {"name": "Autocosmos M\u00e9xico", "username": "Autocosmos", "id": "57752436", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 53956, "following_count": 1305, "tweet_count": 64674, "listed_count": 250}}, {"name": "ock \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "username": "normaxcrf", "id": "344253611", "verified": false, "location": "crf ", "public_metrics": {"followers_count": 4221, "following_count": 240, "tweet_count": 575816, "listed_count": 41}}, {"name": "fefa\u2077 \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\ude80.", "username": "liamftjimin", "id": "726851681774886912", "verified": false, "location": "only army.", "public_metrics": {"followers_count": 2944, "following_count": 2291, "tweet_count": 81782, "listed_count": 17}}, {"name": "LEGG", "username": "LEGG13215261", "id": "1139390414018899968", "verified": false, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 439, "tweet_count": 47110, "listed_count": 5}}, {"name": "v\u00ea se me erra caralho \uea00", "username": "Franigenuo1996", "id": "317227145", "verified": false, "location": "Boa Vista, RORAIMA  Bras\u00edl", "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 4849, "tweet_count": 28893, "listed_count": 0}}, {"name": "POPTime", "username": "siteptbr", "id": "918197046871502849", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 234324, "following_count": 6688, "tweet_count": 26659, "listed_count": 473}}, {"name": "Akemi fujimoto", "username": "pirryberrio2", "id": "3785992043", "verified": false, "location": "el mundo!!", "public_metrics": {"followers_count": 2734, "following_count": 1331, "tweet_count": 351050, "listed_count": 7}}, {"name": "mONo", "username": "mepcosta69", "id": "2200426509", "verified": false, "location": "SC, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1445, "following_count": 2002, "tweet_count": 4871, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udc0a", "username": "feIipedacosta", "id": "789620952107773952", "verified": false, "location": "Jacar\u00e9, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 794, "tweet_count": 29453, "listed_count": 2}}, {"name": "Dara", "username": "DaraYaaah", "id": "2885647690", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 289, "tweet_count": 26630, "listed_count": 1}}, {"name": "Polvo Aranha", "username": "PolvoAranha1", "id": "784746000216944640", "verified": false, "location": "Ara\u00e7atuba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 118, "tweet_count": 35833, "listed_count": 7}}, {"name": "P.E.R.I.F.E.R.I.A. D.O. M.E.T.A.V.E.R.S.O.", "username": "SpiderCuster", "id": "24524962", "verified": false, "location": "Teresina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1229, "following_count": 1435, "tweet_count": 155051, "listed_count": 29}}, {"name": "Venezuela Libre Republico resistencia radical", "username": "AlfredoGonzal67", "id": "410400684", "verified": false, "location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 2836, "following_count": 5001, "tweet_count": 117887, "listed_count": 69}}, {"name": "SALA DE INFORMACION", "username": "saladeinfo", "id": "140296295", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52975, "following_count": 726, "tweet_count": 239763, "listed_count": 400}}, {"name": "\ud835\udc16\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc20\ud835\udc2d\ud835\udc28\ud835\udc27 \u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56\u26ab\u26aa", "username": "WellingtonSccp_", "id": "795431743570460672", "verified": false, "location": "Itaquera, Arena Corinthians", "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 1241, "tweet_count": 6687, "listed_count": 1}}, {"name": "Michelle", "username": "michellegomesMG", "id": "69134975", "verified": false, "location": "Belo Horizonte - MG", "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 776, "tweet_count": 12294, "listed_count": 77}}, {"name": "Edgar Rivero", "username": "edgarnegron", "id": "340608132", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 1104, "tweet_count": 20461, "listed_count": 4}}, {"name": "francesa", "username": "ngb_n", "id": "1033437721451266048", "verified": false, "location": "Ita\u00fanas, ES ", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 164, "tweet_count": 3678, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udce5\ud835\udcf2\ud835\udcff\ud835\udcf2\ud835\udcea\ud835\udcf7", "username": "viviancampos05", "id": "1008067639502045184", "verified": false, "location": "027", "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 661, "tweet_count": 13117, "listed_count": 0}}, {"name": "Eric Cunha", "username": "ericbc777", "id": "198646098", "verified": false, "location": "Itabuna, Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 693, "tweet_count": 14843, "listed_count": 8}}, {"name": "Fer\u17f9 \ud83e\udd1f\ud83c\udffc", "username": "jinlightt", "id": "1020176131415212032", "verified": false, "location": "Ot7", "public_metrics": {"followers_count": 1888, "following_count": 2321, "tweet_count": 19019, "listed_count": 4}}, {"name": "joana\u2077 \ud83d\udcd6:crooked kingdom", "username": "wintermoon____", "id": "980892296332836864", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 523, "tweet_count": 10244, "listed_count": 0}}, {"name": "Helena Herrera\ud83d\udef0\ufe0f", "username": "reyherrerah", "id": "523714190", "verified": false, "location": "Galicia,Spain", "public_metrics": {"followers_count": 2722, "following_count": 945, "tweet_count": 49807, "listed_count": 29}}, {"name": "P E D R O \u26a1", "username": "Bevilaqua021", "id": "1062493620937375744", "verified": false, "location": "Pilares City ", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 428, "tweet_count": 3151, "listed_count": 1}}, {"name": "id3m", "username": "id3m1", "id": "1042220257757278208", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 304, "tweet_count": 60478, "listed_count": 0}}, {"name": "Alan Rodrigues", "username": "alanrodrigues14", "id": "75264243", "verified": false, "location": "#RestoreTheSnyderVerse", "public_metrics": {"followers_count": 1905, "following_count": 1163, "tweet_count": 454327, "listed_count": 43}}, {"name": "Marco PV", "username": "MarcoPadillaV", "id": "2800725400", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 237, "tweet_count": 2026, "listed_count": 0}}, {"name": "GAIA", "username": "gaiaperu", "id": "68245945", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1370, "following_count": 35, "tweet_count": 2496, "listed_count": 14}}, {"name": "hachazo al pie", "username": "elkabedemarmol", "id": "2741697449", "verified": false, "location": "zona sur, Marmol city", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 718, "tweet_count": 6660, "listed_count": 0}}, {"name": "Cata", "username": "Cata_Linares", "id": "174705206", "verified": false, "location": "Pehuaj\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 2121, "following_count": 1477, "tweet_count": 127902, "listed_count": 10}}, {"name": "Fede", "username": "Fede_Roman", "id": "235474802", "verified": false, "location": "Castelar", "public_metrics": {"followers_count": 8199, "following_count": 914, "tweet_count": 127674, "listed_count": 25}}, {"name": "\u2620 \ud835\ude72\ud835\ude79 \ud835\ude77\ud835\ude98\ud835\ude98\ud835\ude94 \u0fd0\u0f80\u0f74", "username": "xtreasurexhook", "id": "1184207277819080704", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 138, "tweet_count": 20401, "listed_count": 4}}, {"name": "Tatasc", "username": "TataBolsonaro", "id": "1067362834454069249", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 1804, "tweet_count": 7311, "listed_count": 0}}, {"name": "Elke lopez reccio \ud83d\udc9c\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9c", "username": "EReccio", "id": "2867799207", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4620, "following_count": 5074, "tweet_count": 232375, "listed_count": 29}}, {"name": "emanu(ELLE)", "username": "thecascatinha", "id": "2723445543", "verified": false, "location": ".nope.", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 533, "tweet_count": 94328, "listed_count": 7}}, {"name": "ju", "username": "juzinhwa", "id": "2878447475", "verified": false, "location": "sc", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 164, "tweet_count": 64323, "listed_count": 6}}, {"name": "Nat do Jung H", "username": "_natachasampaio", "id": "88314595", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 920, "tweet_count": 25932, "listed_count": 19}}, {"name": "bia", "username": "seoarth", "id": "1049581934203101185", "verified": false, "location": "#0 seo kangjoon stan", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 848, "tweet_count": 12203, "listed_count": 10}}, {"name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPaul Sergio\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "username": "PaulSergioGuer2", "id": "1042839306795188231", "verified": false, "location": "Motupe, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2857, "following_count": 4381, "tweet_count": 11368, "listed_count": 9}}, {"name": "* \ud835\udc00\ud835\udc01\ud835\udc0d\ud835\udc0e\ud835\udc11\ud835\udc0c\ud835\udc00\ud835\udc0b \ud835\udc0c\ud835\udc04\ud835\udc13\ud835\udc00\ud835\udc0b\ud835\udc07\ud835\udc04\ud835\udc00\ud835\udc03 *", "username": "cadavra", "id": "299599896", "verified": false, "location": "Rep. Bolivariana de Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 1411, "tweet_count": 11888, "listed_count": 6}}, {"name": "hector cordoba", "username": "hectorberne", "id": "24009217", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, DC, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 3205, "following_count": 4008, "tweet_count": 231440, "listed_count": 1}}, {"name": "Marcos Lima", "username": "MarcosL80699097", "id": "1188221301997146112", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 300, "tweet_count": 23563, "listed_count": 0}}, {"name": "Yvan Caceres", "username": "YvanCaceres1", "id": "431804967", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1830, "following_count": 1661, "tweet_count": 286945, "listed_count": 20}}, {"name": "TeTeu\ud83e\udd34", "username": "matheux05_", "id": "1058116637512159233", "verified": false, "location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 281, "tweet_count": 6322, "listed_count": 0}}, {"name": "GUGU \u2665\ufe0f\ud83d\udcb8\u26bd", "username": "LUIZGUS03350822", "id": "1188983507286138880", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 90, "tweet_count": 79, "listed_count": 0}}, {"name": "Gabo Gabo", "username": "Nahuatl88", "id": "482571561", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 195, "tweet_count": 1741, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd2a\ud835\udd1e\ud835\udd27\ud835\udd32", "username": "_lpmaluu", "id": "711286077", "verified": false, "location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 1277, "following_count": 857, "tweet_count": 77461, "listed_count": 0}}, {"name": "catita \u2661\ufe0e", "username": "yugysmelody", "id": "925488025588690950", "verified": false, "location": "\u26a2 \u02d2 saturn", "public_metrics": {"followers_count": 3109, "following_count": 2016, "tweet_count": 50765, "listed_count": 26}}, {"name": "Henrique Braz\u00e3o | 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "minerobrazao", "id": "35981263", "verified": false, "location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2981, "following_count": 1966, "tweet_count": 195250, "listed_count": 53}}, {"name": "andre", "username": "A_ndrree", "id": "2377979454", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 903, "tweet_count": 72855, "listed_count": 10}}, {"name": "Vladimiro Mayakovski", "username": "VladimiroMIUR", "id": "579169130", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 2012, "tweet_count": 52760, "listed_count": 1}}, {"name": "Uilian", "username": "Uilianpassarin", "id": "67694103", "verified": false, "location": "Gurupi, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 1246, "tweet_count": 78254, "listed_count": 6}}, {"name": "Sheila F.O.D.", "username": "Honor_Sheila", "id": "1035872079483228160", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 186, "tweet_count": 42287, "listed_count": 0}}, {"name": "Nelly Bernal", "username": "alneber", "id": "3781798275", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 418, "tweet_count": 4355, "listed_count": 0}}, {"name": "REY FIGUEIREDO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "ReyFigueiredo", "id": "2864547983", "verified": false, "location": " Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 32877, "following_count": 32346, "tweet_count": 59937, "listed_count": 6}}, {"name": "Luciano Andrade", "username": "Luciandrade", "id": "36597234", "verified": false, "location": "Rep\u00fablica Checa", "public_metrics": {"followers_count": 30642, "following_count": 428, "tweet_count": 105236, "listed_count": 121}}, {"name": "Luna", "username": "DemonCheshire", "id": "3875673238", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 309, "tweet_count": 126039, "listed_count": 5}}, {"name": "Henrique Alves\ud83e\udde1", "username": "Henriqu23673678", "id": "798270259295821824", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 4603, "tweet_count": 198928, "listed_count": 3}}, {"name": "Emilio Dorati", "username": "Andras1002", "id": "795123439392751620", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 844, "tweet_count": 20855, "listed_count": 0}}, {"name": "Pedro Cateriano B", "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388", "verified": false, "location": "Lima-Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 179748, "following_count": 421, "tweet_count": 45209, "listed_count": 304}}, {"name": "Regina abreu", "username": "abreu_sousa656", "id": "1449318517", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1423, "following_count": 1501, "tweet_count": 369544, "listed_count": 19}}, {"name": "Incompetente, por\u00e9m leal", "username": "Cornetafpfpe", "id": "1323550958", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1607, "following_count": 1276, "tweet_count": 74307, "listed_count": 10}}, {"name": "leticia", "username": "jeonlarity", "id": "1120139995363336192", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1119, "following_count": 1566, "tweet_count": 8818, "listed_count": 1}}, {"name": "Jes\u00fas Flores Ortiz", "username": "pumabots", "id": "467855557", "verified": false, "location": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 751, "tweet_count": 23354, "listed_count": 0}}, {"name": "Atsel", "username": "MenoniAxel", "id": "3019276419", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 162, "tweet_count": 4883, "listed_count": 0}}, {"name": "DEVASSA", "username": "umacornalisa", "id": "1168207202630426625", "verified": false, "location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 286, "tweet_count": 20821, "listed_count": 0}}, {"name": "Bernardo Rojas O.", "username": "BernardoRojas0", "id": "598856635", "verified": false, "location": "America", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 745, "tweet_count": 17683, "listed_count": 2}}, {"name": "'Anny", "username": "lovelypjjk", "id": "1149457493803900928", "verified": false, "location": "no seu cora\u00e7\u00e3o ", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 695, "tweet_count": 16750, "listed_count": 3}}, {"name": "Pedro Guedes", "username": "Pedro83210", "id": "926931144079216640", "verified": false, "location": " Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 320, "tweet_count": 9749, "listed_count": 0}}, {"name": "M\u00f4nica M", "username": "MoMiguel", "id": "148590174", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 5307, "following_count": 4488, "tweet_count": 21405, "listed_count": 11}}, {"name": "Ana \u270a\u270a\ud83c\udffb\u270a\ud83c\udffc\u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udfff\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "Marsonzinha1", "id": "1120424967034818560", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 293, "tweet_count": 660, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\uddf8\ud83c\uddf7\ud835\ude3e\ud835\ude64\ud835\ude62\ud835\ude62\ud835\ude56\ud835\ude63\ud835\ude59\ud835\ude5a\ud835\ude67 \ud835\ude45\ud835\ude5a\ud835\ude68\ud835\ude68\ud835\ude5e\ud835\ude58\ud835\ude56\ud83d\udef8\u2694\ufe0f", "username": "CatcherSoulsJ", "id": "1119008963155116032", "verified": false, "location": "NeoSuriname", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 1077, "tweet_count": 30976, "listed_count": 1}}, {"name": "Justin Steve", "username": "Alkimical", "id": "1702651760", "verified": false, "location": "Earth \ud83c\udf0e ", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 1259, "tweet_count": 14089, "listed_count": 1}}, {"name": "Sann Dom\u00ednguez", "username": "SannDomnguez", "id": "1229259691", "verified": false, "location": "Monteros, Tucum\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 892, "tweet_count": 30228, "listed_count": 2}}, {"name": ".", "username": "cyn__99", "id": "1621453460", "verified": false, "location": "Famaica", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 269, "tweet_count": 14506, "listed_count": 0}}, {"name": "Adan Bermudez", "username": "enriquebb55", "id": "573830034", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 452, "tweet_count": 15970, "listed_count": 1}}, {"name": "Hanah: pensando no chanbin rebolando em maniac", "username": "dirtynwho", "id": "863441041", "verified": false, "location": "BTS JB LG AL 5SOS", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 586, "tweet_count": 44015, "listed_count": 1}}, {"name": "liat", "username": "TlDanverss", "id": "1151243940613492737", "verified": false, "location": "Para\u00edba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 1482, "tweet_count": 7492, "listed_count": 1}}, {"name": "jacques", "username": "favblakers", "id": "862049443218108416", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20733, "following_count": 17410, "tweet_count": 83423, "listed_count": 0}}, {"name": "Gia Marie", "username": "gia_maried", "id": "862963466151362560", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 1718, "tweet_count": 26210, "listed_count": 0}}, {"name": "Dr.Dante Rene", "username": "drdanterene", "id": "904237454", "verified": false, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2409, "following_count": 3651, "tweet_count": 235679, "listed_count": 1}}, {"name": "giiigiigigii", "username": "gpilonetoc", "id": "2170973598", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 241, "tweet_count": 12386, "listed_count": 0}}, {"name": "Miguel", "username": "miguel1urga", "id": "752155280293650432", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2577, "following_count": 4805, "tweet_count": 467654, "listed_count": 25}}, {"name": "Salvador pietro", "username": "Salvador18197", "id": "313870729", "verified": false, "location": "Chile.", "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 4987, "tweet_count": 37166, "listed_count": 5}}, {"name": "salma", "username": "musalher", "id": "134072018", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 1201, "tweet_count": 25450, "listed_count": 0}}, {"name": "Ice baby \ud83d\udc22", "username": "vaginanebulosa", "id": "1028774650124361729", "verified": false, "location": "na tua mente", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 96, "tweet_count": 31097, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\uddab\ud835\uddc2\ud835\uddc5\ud835\uddc2\ud835\uddcd\ud835\uddc1. \u00b9\u00b9", "username": "bearofwinter", "id": "838843803247181825", "verified": false, "location": "JinHopeRos\u00e9.", "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 1525, "tweet_count": 58537, "listed_count": 6}}, {"name": "Mario Ram\u00edrez", "username": "mabius6424", "id": "619367056", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 451, "tweet_count": 26825, "listed_count": 0}}, {"name": "paolo", "username": "paolettopalante", "id": "490858252", "verified": false, "location": "oviedo florida", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 304, "tweet_count": 206068, "listed_count": 23}}, {"name": "Daniela Reis", "username": "danielareisfrr", "id": "1152933743864242176", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 487, "tweet_count": 6799, "listed_count": 0}}, {"name": "JC", "username": "viagemaleatoria", "id": "15564103", "verified": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, MA", "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 981, "tweet_count": 58838, "listed_count": 5}}, {"name": "anna", "username": "annathss", "id": "818536773307527169", "verified": false, "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1436, "following_count": 777, "tweet_count": 22984, "listed_count": 1}}, {"name": "\u308f\u3093", "username": "Vxqcw8hiu4uDa1u", "id": "738215145323663361", "verified": false, "location": " \u540d\u53e4\u5c4b\u5e02 ", "public_metrics": {"followers_count": 6469, "following_count": 6518, "tweet_count": 236137, "listed_count": 50}}, {"name": "RODO \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "RODMONTIVE", "id": "208727225", "verified": false, "location": "En el coraz\u00f3n de quien me ama.", "public_metrics": {"followers_count": 11351, "following_count": 2791, "tweet_count": 56955, "listed_count": 64}}, {"name": "stan #1 do vina \ud83c\udfa4", "username": "thayylanw", "id": "1183139077606072326", "verified": false, "location": "fortalcity \ud83c\udf34\ud83d\udc1a\ud83c\udf0a", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 163, "tweet_count": 1530, "listed_count": 0}}, {"name": "Alberto Fuenmayor", "username": "betofu52", "id": "706331169449779200", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 433, "tweet_count": 12442, "listed_count": 0}}, {"name": "\u043c\u03b1ri\u03b1\u2077", "username": "ggukthz", "id": "774649408222859264", "verified": false, "location": "magic shop \u05b4\u05b6\u05b8  \u226e", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 609, "tweet_count": 43821, "listed_count": 2}}, {"name": "Felipe \u238a", "username": "MachadoFelps", "id": "728062758772707328", "verified": false, "location": "Cachoeirinha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 155, "tweet_count": 1851, "listed_count": 0}}, {"name": "Guga", "username": "GustaKrolow", "id": "3844811261", "verified": false, "location": "no alto daquele cume", "public_metrics": {"followers_count": 1266, "following_count": 931, "tweet_count": 68925, "listed_count": 11}}, {"name": "Octavio Ortiz", "username": "Octavio42625228", "id": "983817504911917056", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 520, "tweet_count": 47292, "listed_count": 3}}, {"name": "Rodrigo Mas", "username": "rodmasf", "id": "205737695", "verified": false, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 3842, "following_count": 4998, "tweet_count": 91957, "listed_count": 21}}, {"name": "Profr Teo", "username": "teosolrey", "id": "2162162935", "verified": false, "location": "Aguascalientes, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 652, "tweet_count": 169883, "listed_count": 5}}, {"name": "rapha", "username": "raphaelarrs", "id": "2268938577", "verified": false, "location": "belo horizonte/salvador ", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 249, "tweet_count": 16109, "listed_count": 0}}, {"name": "j\u00f8\u0101\u00f8", "username": "jaoandtheniners", "id": "732357055609085952", "verified": false, "location": "midnights. \ud83d\udd5b", "public_metrics": {"followers_count": 2090, "following_count": 4887, "tweet_count": 114908, "listed_count": 5}}, {"name": "Famika |\u2022midnights\u2022|", "username": "queenxblack", "id": "2513394336", "verified": false, "location": "Themyscira", "public_metrics": {"followers_count": 8386, "following_count": 8219, "tweet_count": 393975, "listed_count": 25}}, {"name": "\u042f\u0430\u043c\u043e\u0438 Bat Spider Forever", "username": "ImMummRa", "id": "889152311704113152", "verified": false, "location": "Brasil/Gotham", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 522, "tweet_count": 15274, "listed_count": 9}}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7NarPrimo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "NarPrimo", "id": "1143516065600811009", "verified": false, "location": "Crato, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 25216, "following_count": 25200, "tweet_count": 129332, "listed_count": 3}}, {"name": "\ud83d\udc96tati\ud83d\udc96\ud83d\udcaf", "username": "latati2", "id": "266735996", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9807, "following_count": 4442, "tweet_count": 458632, "listed_count": 94}}, {"name": "maria vai com a Ingrid", "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681", "verified": false, "location": "Ingrid \ud83d\udc95", "public_metrics": {"followers_count": 1645, "following_count": 4661, "tweet_count": 276587, "listed_count": 14}}, {"name": "hoserafael2", "username": "hoserafael1", "id": "4889949844", "verified": false, "location": "En el mundo entero\ud83c\udf0f", "public_metrics": {"followers_count": 5191, "following_count": 4382, "tweet_count": 327259, "listed_count": 18}}, {"name": "Douglinhas", "username": "aff_dg", "id": "830514732629114880", "verified": false, "location": "Nenhuma", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 349, "tweet_count": 29835, "listed_count": 0}}, {"name": "Mario Lima", "username": "mariomil691", "id": "3063640900", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1961, "following_count": 2410, "tweet_count": 88112, "listed_count": 1}}, {"name": "Cil Guarani Kaiow\u00e1", "username": "yylu51", "id": "113064264", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 2250, "tweet_count": 138278, "listed_count": 23}}, {"name": "n\u00e3o esque\u00e7a a minha Caloi, Roni.", "username": "guzrules", "id": "94337143", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 1671, "tweet_count": 70066, "listed_count": 6}}, {"name": "\ud83c\udf1bdominic\ud83c\udf1c", "username": "acciomess", "id": "132049315", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 11039, "following_count": 5161, "tweet_count": 253533, "listed_count": 266}}, {"name": "Gino", "username": "GinoGallo16", "id": "892964401703256064", "verified": false, "location": "Godoy Cruz, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 536, "tweet_count": 6813, "listed_count": 0}}, {"name": "fumanchu", "username": "manchu_ruiz", "id": "784169595376730112", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 276, "tweet_count": 4836, "listed_count": 0}}, {"name": "Nerd Fus\u00e3o", "username": "nerdfusao", "id": "1491682190", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4359, "following_count": 1013, "tweet_count": 9341, "listed_count": 2}}, {"name": "Victor Dingo Maldonado", "username": "soyeldingove", "id": "106460947", "verified": false, "location": "\u00dcT: 8.5966803,-71.1476908", "public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 1599, "tweet_count": 7755, "listed_count": 3}}, {"name": "Marga\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83e\udd16\ud83d\udc07\ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f", "username": "Margadlcruz", "id": "201950403", "verified": false, "location": "Mexico / La Paz BCS", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 1367, "tweet_count": 12957, "listed_count": 0}}, {"name": "Amadah", "username": "amadah69", "id": "1136075941233471489", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 49, "tweet_count": 328, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udddd\ufe0f", "username": "kaylantheangel", "id": "1021164991783866369", "verified": false, "location": " ", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 78, "tweet_count": 18068, "listed_count": 2}}, {"name": "Ribeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "username": "Ribeiro_Mengo", "id": "1092776866317041664", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2674, "following_count": 3328, "tweet_count": 78211, "listed_count": 0}}, {"name": "mari", "username": "garotaerradaxx", "id": "704134049946796033", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 352, "tweet_count": 14612, "listed_count": 0}}, {"name": "Soturno Samurai", "username": "SoturnoSamurai", "id": "1095074230423703555", "verified": false, "location": "Teresina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 547, "tweet_count": 66230, "listed_count": 1}}, {"name": "Jefferson Salles", "username": "jefbsalles", "id": "425235787", "verified": false, "location": "Petr\u00f3polis, Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 90, "tweet_count": 308, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\uddd6\ud835\uddee\ud835\uddfa \u30c4", "username": "alimac02_", "id": "3876685463", "verified": false, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 224, "tweet_count": 10149, "listed_count": 0}}, {"name": "M", "username": "blueymica", "id": "1918561057", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7407, "following_count": 3428, "tweet_count": 120421, "listed_count": 34}}, {"name": "Mina do Tonh\u00e3o", "username": "Juliazolin", "id": "718938314", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 470, "tweet_count": 116375, "listed_count": 2}}, {"name": "Nestor OH", "username": "JoanCespedes6", "id": "1039229577061691392", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 407, "tweet_count": 17543, "listed_count": 0}}, {"name": "\u26e7 Ruben \ud83d\udf0f", "username": "Ruben_blackfire", "id": "3195439720", "verified": false, "location": "El Ejido, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 172, "tweet_count": 28497, "listed_count": 2}}, {"name": "carlos chatten", "username": "silvestre_75", "id": "135655459", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 1229, "tweet_count": 249198, "listed_count": 0}}, {"name": "Crybaby", "username": "andosuicida", "id": "1948061976", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 483, "tweet_count": 6469, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\ude0eMr.RightGuy\u00ae | Branding/Design \ud83e\udded", "username": "Estibi31", "id": "205359178", "verified": false, "location": "Saturn ", "public_metrics": {"followers_count": 4549, "following_count": 2901, "tweet_count": 116852, "listed_count": 35}}, {"name": "nan\u00e1 fora do hosp\u00edcio", "username": "alvineigra", "id": "866539448", "verified": false, "location": "085 - Good Garden", "public_metrics": {"followers_count": 1341, "following_count": 1697, "tweet_count": 59938, "listed_count": 6}}, {"name": "n\u00e3o faz sentido x\u2070=1", "username": "shesartt", "id": "738811225845432320", "verified": false, "location": "Idle town", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 1006, "tweet_count": 36619, "listed_count": 5}}, {"name": "\u26e7BLU\u0118\u2646 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4 wolf \u26a2", "username": "psychokillkill", "id": "1074665942687322112", "verified": false, "location": "\u277e\u00be \ud83c\udf08 \u03a4H\u039e \u03b5\u0142 \u03c1\u0394\u03c4\u0397 \ud83d\udcae\u795e\u69d8 \u264b (DF)", "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 1626, "tweet_count": 19344, "listed_count": 4}}, {"name": "c'est la vie bro", "username": "naoepontoesimv1", "id": "1049805003177771009", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 40, "tweet_count": 2133, "listed_count": 0}}, {"name": "Vitor", "username": "vitordornelles", "id": "16608807", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5053, "following_count": 808, "tweet_count": 81965, "listed_count": 20}}, {"name": "JULIAN ANDRES GOMEZ", "username": "jandres260", "id": "373621106", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 527, "tweet_count": 205369, "listed_count": 2}}, {"name": "EL PA\u00cdS", "username": "el_pais", "id": "7996082", "verified": true, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 8697183, "following_count": 830, "tweet_count": 708127, "listed_count": 58329}}, {"name": "bcalzadi", "username": "bcalzadi", "id": "196809844", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 220, "tweet_count": 9604, "listed_count": 0}}, {"name": "G.", "username": "Gonzalp9", "id": "156890605", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 218, "tweet_count": 5439, "listed_count": 3}}, {"name": "\ud83c\udf19\ud83c\udf83 *\u22c6 \u15e9ndrea Forger | Ando cuttiespuki \u22c6* \ud83c\udf83\ud83c\udf19", "username": "PonjaToronja", "id": "1201884560", "verified": false, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2264, "following_count": 299, "tweet_count": 154575, "listed_count": 22}}, {"name": "Viviana Barraza", "username": "vbarrazah", "id": "1651720062", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 188, "tweet_count": 1421, "listed_count": 0}}, {"name": "lua", "username": "taescondido", "id": "1133509126007545856", "verified": false, "location": "\ud835\udc56\ud835\udc5b \ud835\udc66\ud835\udc5c\ud835\udc62\ud835\udc5f \u210e\ud835\udc52\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc61", "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 822, "tweet_count": 13914, "listed_count": 2}}, {"name": "Jorr", "username": "jorr2006", "id": "40697152", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1671, "following_count": 4990, "tweet_count": 203869, "listed_count": 47}}, {"name": "SEBASTIANA GONZALEZ", "username": "SEBASTIANAGONZA", "id": "862421150", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1573, "following_count": 625, "tweet_count": 98529, "listed_count": 9}}, {"name": "Fabr\u00edcio 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "FVSfabricio", "id": "58038334", "verified": false, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 402, "tweet_count": 176470, "listed_count": 19}}, {"name": "Selina Knyazev \ud83d\udd78\ufe0f", "username": "SadcatLina", "id": "1191878411054129152", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 1334, "tweet_count": 13333, "listed_count": 0}}, {"name": "l\u00edvia", "username": "livia_p1", "id": "3623165955", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 549, "tweet_count": 11254, "listed_count": 3}}, {"name": "\ud835\udd76\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd9e\ud835\udd91\ud835\udd91\ud835\udd8a \ud835\udd7d\ud835\udd94\ud835\udd89\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd8c\ud835\udd9a\ud835\udd8a\ud835\udd98", "username": "myle_rodriguees", "id": "4054113376", "verified": false, "location": "Sao Gon\u00e7alo - Rj", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 663, "tweet_count": 15849, "listed_count": 0}}, {"name": "ruiva ruivosa do agreste", "username": "dressamlust1", "id": "1154402287185518592", "verified": false, "location": "Teresina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 471, "tweet_count": 513, "listed_count": 0}}, {"name": "priscilla, a justa", "username": "priscillannobre", "id": "147206732", "verified": false, "location": "Caucaia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 141, "tweet_count": 30399, "listed_count": 1}}, {"name": "Mais forte s\u00e3o os poderes do povo #Lula13", "username": "thethales", "id": "8404722", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 6086, "following_count": 1293, "tweet_count": 97566, "listed_count": 85}}, {"name": "a luz ta boa", "username": "Opalimpsesto", "id": "328864084", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 499, "tweet_count": 74431, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udc0f\ud835\udc00\ud835\udc11\ud835\udc19\ud835\udc08\ud835\udc15\ud835\udc00\ud835\udc0b \ud83c\udf19", "username": "rockerit0", "id": "61586856", "verified": false, "location": "\ud835\udc0f\ud835\udc2e\ud835\udc1e\ud835\udc1b\ud835\udc25\ud835\udc28 \ud835\udc0f\ud835\udc1a\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc2d\ud835\udc1a", "public_metrics": {"followers_count": 1983, "following_count": 947, "tweet_count": 71536, "listed_count": 45}}, {"name": "\u2605\u5f61\u0432i\u03b1 \u03b1\u2113\u03b1\u0273\u03b1", "username": "miss_nothingO1", "id": "863408845527420928", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 952, "tweet_count": 117176, "listed_count": 18}}, {"name": "Robert Epstein", "username": "RobertIntelecto", "id": "1398475933", "verified": false, "location": "URBI ET ORBI", "public_metrics": {"followers_count": 2095, "following_count": 5003, "tweet_count": 218965, "listed_count": 8}}, {"name": "Jos\u00e9 A. Rguez. \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "JosAnto76367111", "id": "928346096916508673", "verified": false, "location": "Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 6364, "following_count": 6222, "tweet_count": 19021, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud83c\udf6f", "username": "melzinhall", "id": "1109979362496049152", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 253, "tweet_count": 14007, "listed_count": 1}}, {"name": "kaka\u2077", "username": "motionmyg", "id": "1161006950936666114", "verified": false, "location": "\ud835\udc24\ud835\udc2d\ud835\udc21 + \ud835\udc23\ud835\udc23\ud835\udc24", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 565, "tweet_count": 8940, "listed_count": 0}}, {"name": "FaNFRoMHeLL", "username": "mascarasangrada", "id": "82623959", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 1186, "tweet_count": 281048, "listed_count": 75}}, {"name": "Anabee \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "ribeirobea", "id": "895288262", "verified": false, "location": "P\u00e1tria Amada, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2653, "following_count": 2988, "tweet_count": 143574, "listed_count": 4}}, {"name": "Cami\u2077\ud83d\udc9cPROOF\u00b0\u2022\u00b0\u2022\u2661", "username": "camilasantos62", "id": "319310665", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 239, "tweet_count": 12043, "listed_count": 0}}, {"name": "Susana S", "username": "SupsipS", "id": "1009239111021023232", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5388, "following_count": 809, "tweet_count": 117973, "listed_count": 8}}, {"name": "Rodmont", "username": "RodrigoGMontal2", "id": "4834845597", "verified": false, "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 587, "tweet_count": 96614, "listed_count": 0}}, {"name": "Me sigue cantando el alma .", "username": "CultivandoVerso", "id": "329746927", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 41333, "following_count": 41502, "tweet_count": 614458, "listed_count": 83}}, {"name": "\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd86 \u30c3\ud83c\udf31", "username": "xxcamssx", "id": "900150238966677504", "verified": false, "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 455, "tweet_count": 21100, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udc83NS\ud83d\udc83\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udd4a", "username": "nsaidian", "id": "546488925", "verified": false, "location": "USA", "public_metrics": {"followers_count": 32863, "following_count": 5695, "tweet_count": 1142669, "listed_count": 220}}, {"name": "Escorpi\u00f3n Jarocho en Quer\u00e9taro \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "CorpCT", "id": "2583840697", "verified": false, "location": "Corregidora, Quer\u00e9taro Arteaga", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 1468, "tweet_count": 82041, "listed_count": 6}}, {"name": "Ptronio", "username": "llolex", "id": "223591050", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 741, "tweet_count": 93969, "listed_count": 23}}, {"name": "\ud83d\udda4\ud835\udd74\ud835\udd93\ud835\udd98\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd94\ud83d\udda4", "username": "DaiamLara", "id": "725770896644792320", "verified": false, "location": "notecalienta", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 259, "tweet_count": 5287, "listed_count": 1}}, {"name": "Miguel Yilales", "username": "yilales", "id": "61596301", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9847, "following_count": 4524, "tweet_count": 83080, "listed_count": 81}}, {"name": "Heriberto Castaneda", "username": "betoyull", "id": "426369133", "verified": false, "location": "San Antonio", "public_metrics": {"followers_count": 2526, "following_count": 2332, "tweet_count": 252070, "listed_count": 6}}, {"name": "\ud835\ude2f \ud835\ude22 \ud835\ude2f \ud835\ude22; \ud835\ude09\ud835\ude0c \ud83e\uddc8", "username": "minadojeon", "id": "739918142554669056", "verified": false, "location": "In magic shop ~*", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 1012, "tweet_count": 62612, "listed_count": 0}}, {"name": "RollfieTharo", "username": "DeakiNoSoy", "id": "797356038", "verified": false, "location": "EmitiendoporTodalaGalaxya", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 365, "tweet_count": 6949, "listed_count": 5}}, {"name": "Tay97\ud83c\udf3b", "username": "Tay2897", "id": "859270557610770432", "verified": false, "location": "Esp\u00edrito Santo", "public_metrics": {"followers_count": 1505, "following_count": 1649, "tweet_count": 46398, "listed_count": 0}}, {"name": "Adrian Sanchez \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "proadrianagora", "id": "160041993", "verified": false, "location": "M\u00e9xico D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 1020, "following_count": 1258, "tweet_count": 144024, "listed_count": 17}}, {"name": "Khgo", "username": "KatiaMargarit16", "id": "941643037117001728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 142, "tweet_count": 727, "listed_count": 0}}, {"name": "jc  velasquez forero", "username": "juanvelfo", "id": "757712467", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 260, "tweet_count": 7282, "listed_count": 0}}, {"name": "Manoela Koga", "username": "KogaManoela", "id": "1203755693259608066", "verified": false, "location": "Ourinhos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 28, "tweet_count": 84, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Vota 22 e Confirma \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "ROBERT0PEREIRA", "id": "747549079207612416", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 266, "tweet_count": 49925, "listed_count": 0}}, {"name": "Roberto Magallanes", "username": "SaturnoPlutonio", "id": "171747550", "verified": false, "location": "Caracas. Venezuela.", "public_metrics": {"followers_count": 1600, "following_count": 3803, "tweet_count": 125150, "listed_count": 3}}, {"name": "ella\u2122", "username": "cosringa", "id": "3037829741", "verified": false, "location": "the walking dead, lucifer. dc comics. joker, bucky, batman, harley, selina. demi, taylor, nirvana, pinkfloyd.", "public_metrics": {"followers_count": 6741, "following_count": 681, "tweet_count": 169693, "listed_count": 14}}, {"name": "Jose Corro", "username": "JoseCor78893079", "id": "1122936178741841920", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1370, "following_count": 1982, "tweet_count": 18125, "listed_count": 1}}, {"name": "Guiber Marcelo", "username": "guiber_marcelo", "id": "737101530084614144", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3729, "following_count": 2843, "tweet_count": 75607, "listed_count": 2}}, {"name": "tanto faz\u2757", "username": "sam_orp", "id": "890410910526976000", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 28, "tweet_count": 1783, "listed_count": 0}}, {"name": "Matias Burmester", "username": "MatiasBurmester", "id": "1189676310869794818", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 1269, "tweet_count": 1059, "listed_count": 0}}, {"name": "mango loco monster energy", "username": "chisaikyb", "id": "1086307020322603008", "verified": false, "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 149, "tweet_count": 7531, "listed_count": 0}}, {"name": "Aline", "username": "romanciando", "id": "143890725", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 97, "tweet_count": 76944, "listed_count": 0}}, {"name": "g", "username": "gabecrismar", "id": "712309589077848065", "verified": false, "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 1667, "following_count": 293, "tweet_count": 54681, "listed_count": 0}}, {"name": "Luana", "username": "luanatowers", "id": "65220080", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 158, "tweet_count": 776, "listed_count": 0}}, {"name": "Fernando Portela", "username": "fluisportela", "id": "156739855", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m - Pa ", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 1348, "tweet_count": 33425, "listed_count": 3}}, {"name": "Bel Rodrigues \ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Bellrjunior", "id": "2951947727", "verified": false, "location": "From Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 2522, "following_count": 1412, "tweet_count": 63158, "listed_count": 23}}, {"name": "Joseph of Arimathea", "username": "JoseVdeArimatea", "id": "228483043", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 1361, "tweet_count": 82263, "listed_count": 6}}, {"name": "Stephanie \ud83c\udf35\ud83c\udf4a", "username": "lvnvrds", "id": "2377261499", "verified": false, "location": "21 yo", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 369, "tweet_count": 49285, "listed_count": 0}}, {"name": "Jos\u00e9 Condor\u00ed G\u00e1lvez", "username": "Leodas13", "id": "2581224258", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 565, "tweet_count": 172444, "listed_count": 3}}, {"name": "alice\u00b9\u00b3", "username": "poesymia", "id": "835502224025464832", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 123, "tweet_count": 18790, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud835\udceb\ud835\udcf5\ud835\udcf8\ud835\udcf8\ud835\udced\ud835\udcf6\ud835\udcf8\ud835\udcf7\ud835\udcee\ud835\udd02\u2077 #\u00b9 \u02b0\u1d52\u1d57 \u00b9\u2070\u2070 \ud83e\ude90", "username": "hibiscuspacific", "id": "948273478758813696", "verified": false, "location": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 1056, "tweet_count": 59766, "listed_count": 3}}, {"name": "Jos\u00e9 Roberto..", "username": "DEMIANRIVERA", "id": "34734820", "verified": false, "location": "ciudad de M\u00e9xico...", "public_metrics": {"followers_count": 5382, "following_count": 5847, "tweet_count": 92758, "listed_count": 16}}, {"name": "Nika com K\u00e1", "username": "Nikika", "id": "7347262", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 233, "tweet_count": 114536, "listed_count": 40}}, {"name": "Sol42\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "SolDYVA", "id": "19531129", "verified": false, "location": "Earth", "public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 601, "tweet_count": 74710, "listed_count": 35}}, {"name": "Wanda \u2728", "username": "__MaximoffWanda", "id": "1186701980464566273", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 115, "tweet_count": 1818, "listed_count": 0}}, {"name": "Sam Wilson", "username": "samwilsxn1", "id": "1201675031035699202", "verified": false, "location": "Barcelona \u2014 NYC \u2014 Asgard ", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 153, "tweet_count": 3358, "listed_count": 1}}, {"name": "A\u00ae\ufe0fIETE \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "RAM_ariete", "id": "583363168", "verified": false, "location": "Chileno...m\u00e1s que nunca.", "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 1080, "tweet_count": 43054, "listed_count": 7}}, {"name": "aninha", "username": "AlMs1_", "id": "715588833354653697", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 370, "tweet_count": 27239, "listed_count": 0}}, {"name": "Ricardo Bonilla Gutierrez", "username": "Ricardo63350697", "id": "1115017087389437957", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 257, "tweet_count": 1367, "listed_count": 0}}, {"name": "ALBERTO OCAMPO", "username": "ALBERTO74660985", "id": "1177618142517964801", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 32, "tweet_count": 2078, "listed_count": 0}}, {"name": "comentarista de tweet vota 13 \u2b50\ufe0f", "username": "anakdmll", "id": "144579369", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1470, "following_count": 357, "tweet_count": 114797, "listed_count": 172}}, {"name": "#NoAlOlvidoMexicano!", "username": "GeorgetaGVC", "id": "2370540811", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 814, "tweet_count": 40308, "listed_count": 8}}, {"name": "Roberto Peralta", "username": "cahuescar", "id": "445266649", "verified": false, "location": "LA SERENA, CHILE", "public_metrics": {"followers_count": 1243, "following_count": 1651, "tweet_count": 40794, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Dr. Bruno Rezende", "username": "drBruno_Rezende", "id": "54556253", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 187, "tweet_count": 18603, "listed_count": 2}}, {"name": "txus txusita\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\u2640\ufe0f\ud83d\udcaa\ud83c\udffb", "username": "txuseta", "id": "128900174", "verified": false, "location": "\ud83c\udfe0 \ud83c\udfcb\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd38\ud83c\udffb\ud83e\ude95", "public_metrics": {"followers_count": 1213, "following_count": 832, "tweet_count": 265090, "listed_count": 87}}, {"name": "dario f. l\u00f3pez", "username": "dflp1961", "id": "97918863", "verified": false, "location": "Quer\u00e9taro", "public_metrics": {"followers_count": 1418, "following_count": 5004, "tweet_count": 112091, "listed_count": 3}}, {"name": "marea turbo 2.4", "username": "gabreu_____", "id": "1167573423888982033", "verified": false, "location": "pe", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 279, "tweet_count": 7770, "listed_count": 0}}, {"name": "Rolando", "username": "rolandonpj", "id": "126545271", "verified": false, "location": "Mexico, Toluca", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 942, "tweet_count": 72110, "listed_count": 0}}, {"name": "Diego Dillenberger", "username": "diegodillen", "id": "18592469", "verified": false, "location": "\u00dcT: -34.564912,-58.469786", "public_metrics": {"followers_count": 17700, "following_count": 2094, "tweet_count": 83978, "listed_count": 352}}, {"name": "Sine Metu", "username": "sinemetu", "id": "6953012", "verified": false, "location": "Southern Estanislandia's Gulch", "public_metrics": {"followers_count": 3475, "following_count": 3633, "tweet_count": 92916, "listed_count": 50}}, {"name": "pazaraucaniaIX", "username": "porlapazIX", "id": "1305566780", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3945, "following_count": 4999, "tweet_count": 30278, "listed_count": 2}}, {"name": "\u13ae\u0251\u0475 \ud83c\udf38\u2077 \u21ac \u27ed\u27ec \u2022 \ud83c\udd5f\ud83c\udd61\ud83c\udd5e\ud83c\udd5e\ud83c\udd55 \u00b9\u00b3", "username": "hyyh_aRMy", "id": "1004459069745324032", "verified": false, "location": "\u0271\u0e28\u0262\u0131\u0255 \u0e23\u0267\u03c3\u2118 \u21aa  \u0e23\u03c3\u026d\u0131\u014b \u27ec\u27ed \ud83d\udc9c \ud83d\udc33", "public_metrics": {"followers_count": 1803, "following_count": 374, "tweet_count": 101332, "listed_count": 9}}, {"name": "Juan", "username": "NpijdMuoz", "id": "1176514446", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 340, "tweet_count": 71840, "listed_count": 5}}, {"name": "Ang\u00e9lica Bravo", "username": "angelicabravov", "id": "368775934", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 626, "tweet_count": 9588, "listed_count": 2}}, {"name": "duda.", "username": "beydrewz", "id": "947187497771175936", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 656, "tweet_count": 89405, "listed_count": 7}}, {"name": "Betoquike", "username": "Robert_latino", "id": "554843634", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 335, "tweet_count": 219015, "listed_count": 9}}, {"name": "Sebastian Hernandez", "username": "jsebash", "id": "77904167", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2564, "following_count": 3362, "tweet_count": 297110, "listed_count": 34}}, {"name": "Carlos Larragueta", "username": "jclarragueta", "id": "1660587536", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6638, "following_count": 7131, "tweet_count": 181757, "listed_count": 16}}, {"name": "GAPAC", "username": "gapac_lobo", "id": "731039991346958336", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 315, "tweet_count": 1456, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/hMSvRKBGsc", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "id": "1203871981189443584", "text": "Recomiendo Leer:\n\n\"El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\"\n https://t.co/hMSvRKBGsc", "lang": "es", "author_id": "2349409579", "created_at": "2019-12-09T03:00:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 57, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203871981189443584"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/TNO6BgbFxS", "expanded_url": "https://twitter.com/_jimiinah/status/1137462422313345025/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/TNO6BgbFxS", "media_key": "7_1137462364780093440"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.901, "type": "Person", "normalized_text": "jeon"}, {"start": 18, "end": 25, "probability": 0.4252, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}]}, "id": "1203674943004839936", "text": "o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito isso.... meu cora\u00e7\u00e3o se aqueceu :( foi um ato t\u00e3o lindo, gentil e humilde, ele \u00e9 t\u00e3o precioso.... aff \n\nhttps://t.co/TNO6BgbFxS", "lang": "pt", "author_id": "842406875111018499", "created_at": "2019-12-08T13:57:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 22, "like_count": 1851, "quote_count": 24}, "edit_history_tweet_ids": ["1203674943004839936"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/GbTXvNjht3", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/wUoFPoVVrf", "expanded_url": "https://twitter.com/marianodealba/status/1203869867914539008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wUoFPoVVrf", "media_key": "3_1203869862415740928"}], "mentions": [{"start": 61, "end": 75, "username": "Barreratyszka", "id": "115532094"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.6542, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "id": "1203869867914539008", "text": "\u201cEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\u201d por Alberto \u2066@Barreratyszka\u2069.\nhttps://t.co/GbTXvNjht3 https://t.co/wUoFPoVVrf", "lang": "es", "author_id": "275013329", "created_at": "2019-12-09T02:51:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 2, "like_count": 44, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203869867914539008"]}, {"id": "1203302976489689090", "text": "La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les resulta)\n\nLo que ustedes tienen no es valentia, se llama ideaci\u00f3n suicida.\nEl reflejo de las pocas habilidades que tienes para enfrentar la vida.", "lang": "es", "author_id": "1185446319772569600", "created_at": "2019-12-07T13:19:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 472, "like_count": 4871, "quote_count": 212}, "edit_history_tweet_ids": ["1203302976489689090"]}, {"id": "1203645083653947392", "text": "Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica Maduro como um conservador e ao mesmo tempo se diz p\u00f3s graduado em rela\u00e7\u00f5es internacionais. Ou matou aula pra tomar chopp, ou \u00e9 mal car\u00e1ter de raiz.", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.6591, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "author_id": "2401917402", "created_at": "2019-12-08T11:58:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 450, "like_count": 6500, "quote_count": 103}, "edit_history_tweet_ids": ["1203645083653947392"]}, {"id": "1202056274713677826", "text": "Hace un a\u00f1o, denegaron el asilo a @AlanGarciaPeru , a pesar de ser cat\u00f3lico practicante, el Presidente de Uruguay la pag\u00f3 caro, su deslealtad, con el fallecimiento de su esposa, su c\u00e1ncer y la derrota del FA. No me alegro, pero la palabra se honra, por m\u00e1s presi\u00f3n existente.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 34, "end": 49, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 112, "probability": 0.8599, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 205, "end": 206, "probability": 0.8799, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}]}, "author_id": "283279534", "created_at": "2019-12-04T02:45:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 979, "like_count": 367, "quote_count": 230}, "edit_history_tweet_ids": ["1202056274713677826"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/7xRuMxybtW", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1203320759914876931", "display_url": "twitter.com/FotosDeFatos/s\u2026"}]}, "id": "1203397641624834048", "text": "Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7xRuMxybtW", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203320759914876931"}], "author_id": "135269423", "created_at": "2019-12-07T19:35:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 74, "like_count": 2436, "quote_count": 35}, "edit_history_tweet_ids": ["1203397641624834048"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/Q4QyaW2CCC", "expanded_url": "https://youtu.be/30FJvh0uqYQ", "display_url": "youtu.be/30FJvh0uqYQ"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.9105, "type": "Other", "normalized_text": "Wonder Woman 1984"}]}, "id": "1203863644704059392", "text": "\u00bfC\u00f3mo vieron el tr\u00e1iler de Wonder Woman 1984? https://t.co/Q4QyaW2CCC", "lang": "es", "author_id": "3029250605", "created_at": "2019-12-09T02:27:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203863644704059392"]}, {"in_reply_to_user_id": "1006566868780503041", "id": "1203871361929744385", "text": "@Tony_Cromos \u00c9 HORR\u00cdVEL TONY DFBNSJKFBDSJFDSJ N\u00c3O N\u00c3OOOOO\nNossa n\u00e3o, s\u00e9rio kkkkkk N\u00c3O, n\u00e3o d\u00e1\n\u00c9 muito dif\u00edcil eu dizer que um filme \u00e9 todo ruim, mas aquele \u00e9", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Tony_Cromos", "id": "1006566868780503041"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.4294, "type": "Person", "normalized_text": "TONY"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203870672461684736"}], "author_id": "3144081077", "created_at": "2019-12-09T02:57:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203871361929744385"]}, {"id": "1203845128567181313", "text": "Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de las terapias de conversi\u00f3n.", "lang": "es", "author_id": "347524111", "created_at": "2019-12-09T01:13:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 88, "like_count": 2125, "quote_count": 25}, "edit_history_tweet_ids": ["1203845128567181313"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/0jHDqOaPGV", "expanded_url": "https://twitter.com/SusanPorras/status/1203712210809376769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0jHDqOaPGV", "media_key": "3_1203712202844319744"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 98, "tag": "40segundos"}]}, "id": "1203712210809376769", "text": "Hoy es un buen d\u00eda para preguntar a ese gran amig@, c\u00f3mo te sientes?\nNo demorar\u00e1s + de #40segundos, el mismo tiempo en que una persona se suicida en el mundo. \nUtiliza estos 40 seg. para hablar, escuchar, abrazar y decirle lo importante que es para ti. https://t.co/0jHDqOaPGV", "lang": "es", "author_id": "268859984", "created_at": "2019-12-08T16:25:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203712210809376769"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/M1EmGivAVq", "expanded_url": "https://twitter.com/pereiralvp/status/1203511206809624576", "display_url": "twitter.com/pereiralvp/sta\u2026"}]}, "id": "1203867371422834688", "text": "- De donde sos?\n- De Castillos\n\nQue no lo diga\nQue no le diga\nQue no lo diga\n\n- Ahh el pueblo suicida no? https://t.co/M1EmGivAVq", "lang": "es", "author_id": "3231451624", "created_at": "2019-12-09T02:42:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203867371422834688"]}, {"id": "1203848803830444033", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida/#BoP\nAquaman/The Trench\nMulher Maravilha/Amazonas\nShazam/Black Adam\nThe Batman/Batgirl\n\nDc realmente t\u00e1 fazendo mini universos.", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 22, "tag": "BoP"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.4903, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.5801, "type": "Other", "normalized_text": "The Trench"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.4741, "type": "Other", "normalized_text": "Amazonas"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.3629, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.3996, "type": "Person", "normalized_text": "Batgirl"}]}, "lang": "pt", "author_id": "2255625498", "created_at": "2019-12-09T01:28:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 4, "like_count": 229, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1203848803830444033"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/GE6x5I9AZd", "expanded_url": "https://www.elcomercio.es/gijon/fallece-joven-tras-precipitarse-torre-laboral-gijon-20191206190407-nt.html", "display_url": "elcomercio.es/gijon/fallece-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcomercio.es/gijon/fallece-joven-tras-precipitarse-torre-laboral-gijon-20191206190407-nt.html"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.5374, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9324, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}, {"start": 196, "end": 201, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1203637010143072257", "text": "Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. Ten\u00eda 17 a\u00f1os y toda la vida por delante. Dej\u00f3 una nota de despedida. \n\nEn Espa\u00f1a cada dos horas y media una persona se suicida. \nhttps://t.co/GE6x5I9AZd", "lang": "es", "author_id": "1119190474525421568", "created_at": "2019-12-08T11:26:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 35, "like_count": 470, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1203637010143072257"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/bgc73NxpAF", "expanded_url": "https://twitter.com/badgurllore/status/1203857921957863424", "display_url": "twitter.com/badgurllore/st\u2026"}]}, "id": "1203859288885776390", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:  \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/bgc73NxpAF", "lang": "pt", "author_id": "1039658094224138240", "created_at": "2019-12-09T02:09:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1203859288885776390"]}, {"in_reply_to_user_id": "480045158", "id": "1203864726679277568", "text": "O dia mais chato da hist\u00f3ria\u2026\n\n\u2026Foi 11 de abril de 1954. Um programa cruzou 635 milh\u00f5es de fatos hist\u00f3ricos e constatou que nada relevante aconteceu nesse dia \u2013 um domingo.", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203864107360894978"}], "author_id": "480045158", "created_at": "2019-12-09T02:31:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203864726679277568"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/KxGpuWstOB", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/o-brasil-que-nao-perdoou-sobel-pelas-gravatas-canonizou-gugu-pelo-lixo-que-levou-a-tv-por-kiko-nogueira/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/o-brasil-que-n\u2026"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/k28IacKQMe", "expanded_url": "https://twitter.com/hamenteslivres/status/1203835325530824704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k28IacKQMe", "media_key": "3_1203835321017946113"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/k28IacKQMe", "expanded_url": "https://twitter.com/hamenteslivres/status/1203835325530824704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k28IacKQMe", "media_key": "3_1203835321043079169"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9266, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 23, "end": 27, "probability": 0.8283, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.3544, "type": "Organization", "normalized_text": "Gugu"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.8853, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 185, "end": 190, "probability": 0.8217, "type": "Person", "normalized_text": "Herzog"}, {"start": 208, "end": 216, "probability": 0.3684, "type": "Person", "normalized_text": "Cemit\u00e9rio"}, {"start": 243, "end": 251, "probability": 0.968, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "id": "1203835325530824704", "text": "O Brasil q n\u00e3o perdoou Sobel pelas gravatas canonizou Gugu pelo lixo que levou \u00e0 TV.\n\nSobel foi um gigante q ajudou a enterrar a ditadura qdo se recusou, em outubro de 1975, a sepultar Herzog como suicida no Cemit\u00e9rio Israelita do Butant\u00e3, em S\u00e3o Paulo...\n\nhttps://t.co/KxGpuWstOB https://t.co/k28IacKQMe", "lang": "pt", "author_id": "718644673405960192", "created_at": "2019-12-09T00:34:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 57, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1203835325530824704"]}, {"id": "1203835796479975426", "text": "#BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan tus palangristas en el exterior, con  \"el saboteo suicida de la oposici\u00f3n\". Creen que todo el que aborrece a Maduro, debe adorarte, pobre pendejo.", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "BIN"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 18, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 3, "probability": 0.7471, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 5, "end": 7, "probability": 0.5627, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9203, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}, {"start": 226, "end": 231, "probability": 0.9847, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "lang": "es", "author_id": "193808486", "created_at": "2019-12-09T00:36:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 1, "like_count": 171, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203835796479975426"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/0Pv6LVKSe9", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/12/09/jorge-del-castillo-intento-manipular-a-exasesora-para-ocultar-irregularidad-en-pago-congreso-apra/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/12/09/jorge-del-castillo-intento-manipular-a-exasesora-para-ocultar-irregularidad-en-pago-congreso-apra/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9875, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}]}, "id": "1203854911009644545", "text": "Jorge del Castillo intent\u00f3 manipular a exasesora para ocultar irregularidad en pago\n\nhttps://t.co/0Pv6LVKSe9", "lang": "es", "author_id": "829750511624679424", "created_at": "2019-12-09T01:52:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 424, "reply_count": 79, "like_count": 1003, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1203854911009644545"]}, {"id": "1203775641260363782", "text": "Alan Garc\u00eda y los narcosindultos un caso emblem\u00e1tico q se cay\u00f3 ahora sabemos porq...la mafia aprista sus abogados y sus medios hicieron su tarea..pero todo se sabe al \u00faltimo...no cobarde suicida?", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "author_id": "361402893", "created_at": "2019-12-08T20:37:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 1, "like_count": 125, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203775641260363782"]}, {"id": "1203869711626321926", "text": "tem macho que \u00e9 escroto ne vei pqp", "lang": "pt", "author_id": "2201632086", "created_at": "2019-12-09T02:51:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203869711626321926"]}, {"id": "1197635413403406337", "text": "No se si llego viva a ma\u00f1ana no se si me explico", "lang": "es", "author_id": "255154596", "created_at": "2019-11-21T21:58:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197635413403406337"]}, {"id": "1203869781847347201", "text": "Apenas um m\u00eas com essa bb, mas j\u00e1 colecionei v\u00e1rios momentos", "lang": "pt", "author_id": "78069549", "created_at": "2019-12-09T02:51:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203869781847347201"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/YDz9L2yJn5", "expanded_url": "https://twitter.com/carolgueijo/status/1203864302849007616", "display_url": "twitter.com/carolgueijo/st\u2026"}]}, "id": "1203865105567494146", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c\nsuspens\u00e3o:\u274c https://t.co/YDz9L2yJn5", "lang": "pt", "author_id": "4639583068", "created_at": "2019-12-09T02:33:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203865105567494146"]}, {"id": "1203838316455575553", "text": "El cartel que dice \"peligro ruta en m\u00e1s estado\" esta oxidado de lo viejo que es. La ruta suicida desde Virginia a San Crist\u00f3bal.  Que verg\u00fcenza!!!", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 110, "probability": 0.882, "type": "Place", "normalized_text": "Virginia"}, {"start": 114, "end": 126, "probability": 0.9643, "type": "Place", "normalized_text": "San Crist\u00f3bal"}]}, "author_id": "965046632", "created_at": "2019-12-09T00:46:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1203838316455575553"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/KsrxavRqL2", "expanded_url": "https://twitter.com/tramrsec/status/1203752534143320072", "display_url": "twitter.com/tramrsec/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 28, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.9631, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "id": "1203812074859552768", "text": "Es un cara de roca @JorgeDCG, un cara dura, deber\u00eda seguir el mismo camino de su jefe suicida y liberar al Per\u00fa de sujetos corruptos como \u00e9l. https://t.co/KsrxavRqL2", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203752534143320072"}], "author_id": "128035506", "created_at": "2019-12-08T23:02:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203812074859552768"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/pFDQRrqHKU", "expanded_url": "https://twitter.com/luislorenzor/status/1203717206892306433/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pFDQRrqHKU", "media_key": "7_1203717159609868288"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}]}, "id": "1203717206892306433", "text": "Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrqHKU", "lang": "es", "author_id": "34269896", "created_at": "2019-12-08T16:45:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 19, "like_count": 360, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1203717206892306433"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/31rmyT89Zq", "expanded_url": "https://twitter.com/eugegurgel/status/1203826935115264001", "display_url": "twitter.com/eugegurgel/sta\u2026"}]}, "id": "1203845379432894464", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 (n de bater)\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: nem\ndiretoria: \u274c \nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/31rmyT89Zq", "lang": "pt", "author_id": "1063524236923412486", "created_at": "2019-12-09T01:14:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203845379432894464"]}, {"id": "1203868955556925440", "text": "percebi que s\u00e3o poucos os homens da fam\u00edlia de mainha que chegam at\u00e9 a velhice e eles sempre tem mortes pesadas", "lang": "pt", "author_id": "1083383821033238528", "created_at": "2019-12-09T02:48:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203868955556925440"]}, {"in_reply_to_user_id": "2806151055", "id": "1203861450667761664", "text": "@LegislativoP @carlitasFLA @weslxy_ E as 10 fam\u00edlias \ud83d\udd25? J\u00e1 indenizaram? Sal\u00e1rio atrasado no Vasco n\u00e3o matou ningu\u00e9m queimado ainda! Bora se limpar, depois vem aqui pra tirar onda.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 26, "username": "carlitasFLA", "id": "48053429"}, {"start": 27, "end": 35, "username": "weslxy_", "id": "943613573116387328"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9716, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203786505468162048"}], "author_id": "1179443352481226753", "created_at": "2019-12-09T02:18:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 13, "like_count": 38, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1203861450667761664"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/RhYElmhqpC", "expanded_url": "https://twitter.com/blueymica/status/1203849305901195266", "display_url": "twitter.com/blueymica/stat\u2026"}]}, "id": "1203850878228324352", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:  \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/RhYElmhqpC", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203849305901195266"}], "author_id": "715682370440003584", "created_at": "2019-12-09T01:36:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1203850878228324352"]}, {"id": "1105271328381255680", "text": "qual a coisa mais bizarra relacionada a familia de vcs?\n\numa tia minha tem ordem de restri\u00e7ao e nao pode chegar perto de mim e nem passar na frente da minha casa", "lang": "pt", "author_id": "1731698046", "created_at": "2019-03-12T00:56:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 572, "like_count": 4957, "quote_count": 1187}, "edit_history_tweet_ids": ["1105271328381255680"]}, {"id": "1203868154407112706", "text": "To s\u00f3 lembrando do tombo que eu ca\u00ed agora por \u00faltimo pra cumprimentar minha prima (que n\u00e3o sei como foi parar l\u00e1 tbm), mas t\u00f4 com o joelho todo ralado e morrendo de dor \ud83d\ude02", "lang": "pt", "author_id": "3193168073", "created_at": "2019-12-09T02:45:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203868154407112706"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/95pqfWBqTI", "expanded_url": "https://twitter.com/borisplatero/status/1203643359442743296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/95pqfWBqTI", "media_key": "3_1203643353759453184"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/95pqfWBqTI", "expanded_url": "https://twitter.com/borisplatero/status/1203643359442743296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/95pqfWBqTI", "media_key": "3_1203643353751052289"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/95pqfWBqTI", "expanded_url": "https://twitter.com/borisplatero/status/1203643359442743296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/95pqfWBqTI", "media_key": "3_1203643353759436800"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 69, "tag": "MauricioFunes"}], "mentions": [{"start": 24, "end": 36, "username": "FMLNoficial", "id": "143177134"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 68, "probability": 0.7201, "type": "Person", "normalized_text": "MauricioFunes"}]}, "id": "1203643359442743296", "text": "En realidad ninguno del @FMLNoficial tiene amistad con #MauricioFunes su relaci\u00f3n es nomas de negocios y \u201csilencio\u201d rec\u00edproco; hoy le mintieron con la falsa informaci\u00f3n del comando suicida que iba a secuestrarlo y tarde o temprano esa amistad se romper\u00e1 por el hilo mas delgado https://t.co/95pqfWBqTI", "lang": "es", "author_id": "43773522", "created_at": "2019-12-08T11:51:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 14, "like_count": 106, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1203643359442743296"]}, {"in_reply_to_user_id": "1006566868780503041", "id": "1203866592058204160", "text": "Eu to com muito medo porra pelo amor de Deus reboota isso.\nEu acho muito foda o fato dela esquecer o coringa. Mas s\u00f3 isso. Esse filme tem muito personagem DESCONHECIDO... como q eles v\u00e3o lidar com todos esses problemas?", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.8827, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203865816460079104"}], "author_id": "1006566868780503041", "created_at": "2019-12-09T02:38:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203866592058204160"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/CHx036FJgS", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}], "mentions": [{"start": 206, "end": 220, "username": "Barreratyszka", "id": "115532094"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 116, "probability": 0.9847, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "id": "1203742975429369857", "text": "\u201cLo que est\u00e1 en disputa no es ya el triunfo de un bloque sobre otro sino la existencia de todos. Por ahora, Venezuela solo es un pa\u00eds en v\u00eda de extinci\u00f3n\u201d\n\nEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana por @Barreratyszka \n\nhttps://t.co/CHx036FJgS", "lang": "es", "author_id": "87586196", "created_at": "2019-12-08T18:27:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 4, "like_count": 59, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203742975429369857"]}, {"id": "1203866753635364864", "text": "beatriz vindo me buscar a essa hora e eu to sentindo que vai dar merda", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6706, "type": "Person", "normalized_text": "beatriz"}]}, "author_id": "1134303823047012352", "created_at": "2019-12-09T02:39:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203866753635364864"]}, {"id": "1203524216118816775", "text": "M\u00e1ndenle esto a su mam\u00e1:\n\n\u201cOye mi amor, me dejaste bien mordidas las nalgas, no me puedo ni sentar\u201d\n\nY m\u00e1ndenme screenshot con lo que les respondieron.", "lang": "es", "author_id": "860208763420250112", "created_at": "2019-12-08T03:58:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 30, "like_count": 511, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1203524216118816775"]}, {"in_reply_to_user_id": "193806246", "id": "1203838378166358016", "text": "@Maru_Gorila @sammy321a @Beatriz_AvilaOK En Peronia nadie renuncia por esas pavadas.  Y menos aun se suicida.", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Maru_Gorila", "id": "193806246"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "sammy321a", "id": "941109582398664705"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "Beatriz_AvilaOK", "id": "201924584"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.944, "type": "Place", "normalized_text": "Peronia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203792080700612608"}], "author_id": "1265204976", "created_at": "2019-12-09T00:46:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203838378166358016"]}, {"in_reply_to_user_id": "283279534", "id": "1203095152102739969", "text": "@RenattoBautista @AlanGarciaPeru ...,o sea \u00b4castigo divino\u00b4,...no nos alegrar\u00edamos pero a ver si diosito manda que te caigas de \u00b4hocico\u00b4para que dejes de hacer comentarios llenos de veneno tratando de salvar \u00b4la imagen\u00b4 del \u00b4cobarde ladr\u00f3n y suicida\u00b4 ah, y doctor bamba Alan Garcia .", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 270, "end": 280, "probability": 0.9246, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202056274713677826"}], "author_id": "744867732793896960", "created_at": "2019-12-06T23:33:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203095152102739969"]}, {"id": "1203865092015697922", "text": "Ali\u00e1s, bop...\nIgnorando o problema \u00f3bvio do filme que \u00e9 nos fazer esquecer esquadr\u00e3o suicida. Eu tenho um problema com esse filme, os personagens...?\nN\u00e3o sei eu tenho problema com o caveira negra e o zsasz. Parece mais uma releitura estilo esquadr\u00e3o suicida.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 200, "end": 204, "probability": 0.5409, "type": "Person", "normalized_text": "zsasz"}]}, "author_id": "1006566868780503041", "created_at": "2019-12-09T02:32:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203865092015697922"]}, {"in_reply_to_user_id": "1132798623903834116", "id": "1203751940519333888", "text": "@paginafera @Riiick20 o cara se matou por ter um pau enorme???", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "paginafera", "id": "1266394121763201024"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "Riiick20", "id": "1339217401259438081"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203717162193608711"}], "author_id": "884942355471716354", "created_at": "2019-12-08T19:03:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203751940519333888"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/eqoeP7WUO1", "expanded_url": "https://twitter.com/gguisandim/status/1203685974049525762", "display_url": "twitter.com/gguisandim/sta\u2026"}]}, "id": "1203691811681849349", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA? \n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\ntrabalhou: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/eqoeP7WUO1", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203685974049525762"}], "author_id": "2572935386", "created_at": "2019-12-08T15:04:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1203691811681849349"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/wJTZnD29IU", "expanded_url": "https://twitter.com/MiguelHilarioE/status/1203824537504227334/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wJTZnD29IU", "media_key": "7_1203824064537739269"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 33, "probability": 0.7795, "type": "Person", "normalized_text": "Jorgito del Castillo"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.3209, "type": "Other", "normalized_text": "DIVIAC"}]}, "id": "1203824537504227334", "text": "Sin inmunidad Jorgito del Castillo debe estar rogando que no sea justo este polic\u00eda de la DIVIAC que lo detenga en las pr\u00f3ximas horas. https://t.co/wJTZnD29IU", "lang": "es", "author_id": "164178484", "created_at": "2019-12-08T23:51:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 731, "reply_count": 264, "like_count": 2807, "quote_count": 106}, "edit_history_tweet_ids": ["1203824537504227334"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/pW0tii583A", "expanded_url": "https://twitter.com/rmapalacios/status/1203720342138691585", "display_url": "twitter.com/rmapalacios/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.7401, "type": "Person", "normalized_text": "George"}, {"start": 15, "end": 21, "probability": 0.8194, "type": "Person", "normalized_text": "Maurice"}]}, "id": "1203759145150746626", "text": "El t\u00edo George, Maurice y otros son de la misma camada liderada por el suicida...y sus ma\u00f1as para burlarse del pa\u00eds y hacerse las v\u00edctimas. https://t.co/pW0tii583A", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203720342138691585"}], "author_id": "197226430", "created_at": "2019-12-08T19:31:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203759145150746626"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/SQFJ7hs0tk", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1203790101685256193", "display_url": "twitter.com/ActualidadRT/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 135, "probability": 0.4052, "type": "Other", "normalized_text": "K"}, {"start": 188, "end": 197, "probability": 0.8104, "type": "Person", "normalized_text": "Hinostroza"}, {"start": 200, "end": 207, "probability": 0.8681, "type": "Person", "normalized_text": "Chavarry"}, {"start": 210, "end": 213, "probability": 0.736, "type": "Person", "normalized_text": "Loza"}, {"start": 216, "end": 221, "probability": 0.8205, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}, {"start": 225, "end": 230, "probability": 0.5497, "type": "Person", "normalized_text": "Beteta"}]}, "id": "1203796651787337730", "text": "Estos chinos de mi\u00e9rcoles, en lugar de jorobar a  los animalitos con experimentos retorcidos, deber\u00edan hacerlo con los genes de la sra K, el adn del cobarde suicida y de refil\u00f3n metemos a Hinostroza, Chavarry, Loza, Bartra y Beteta...\u00bf qu\u00e9 saldr\u00eda???\ud83e\uddd0\ud83e\udd14\ud83d\ude33\ud83d\ude2c\ud83d\ude16 https://t.co/SQFJ7hs0tk", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203790101685256193"}], "author_id": "282155394", "created_at": "2019-12-08T22:01:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 15, "like_count": 39, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203796651787337730"]}, {"in_reply_to_user_id": "598564758", "id": "1203863283096264704", "text": "@dadaismovirtual podia vir pro valaum mas a diretoria quer carille foda men", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "valaum"}, {"start": 59, "end": 70, "probability": 0.704, "type": "Person", "normalized_text": "carille foda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203863058352889862"}], "author_id": "3225903749", "created_at": "2019-12-09T02:25:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203863283096264704"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/ZnsYh6Vfju", "expanded_url": "https://twitter.com/elRomulin/status/1203346376303763456", "display_url": "twitter.com/elRomulin/stat\u2026"}]}, "id": "1203453215892803585", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/ZnsYh6Vfju", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203346376303763456"}], "author_id": "706501279116357632", "created_at": "2019-12-07T23:16:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1203453215892803585"]}, {"id": "1203863259289464832", "text": "Quiero matar esa parte de mi, que todav\u00eda insiste en esperarte.", "lang": "es", "author_id": "1198727746744135686", "created_at": "2019-12-09T02:25:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203863259289464832"]}, {"id": "1203854445613867009", "text": "[8/12 22:48] YasAzevedo: uuu relacionamento saud\u00e1vel\nvc me matou hj cedo\ndps eu fiquei puta\ndai vc ficou puta pq eu fiquei puta e dps a gente se pediu desculpas\n\n\u00e9 isso gnt tem q ser assim em qualquer tipo de relacionamento porraaaa", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.4283, "type": "Other", "normalized_text": "YasAzevedo"}]}, "author_id": "4507801282", "created_at": "2019-12-09T01:50:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203854445613867009"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/kMnZLJgVcC", "expanded_url": "https://twitter.com/spectatorindex/status/1203373609567367168", "display_url": "twitter.com/spectatorindex\u2026"}]}, "id": "1203790530968248321", "text": "\u00bfAlguien puede definir \u201cpa\u00eds miserable\u201d? \ud83d\udc47 https://t.co/kMnZLJgVcC", "lang": "es", "author_id": "119758810", "created_at": "2019-12-08T21:36:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 325, "like_count": 217, "quote_count": 32}, "edit_history_tweet_ids": ["1203790530968248321"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/XUwHqSyC7m", "expanded_url": "https://twitter.com/juditgomez/status/1203807520617316352", "display_url": "twitter.com/juditgomez/sta\u2026"}]}, "id": "1203808015293517824", "text": "S\u00ed hay culpables en un suicidio. Si le hacen bullying a alguien hasta que se suicida, los culpables son quienes hac\u00edan bullying. Si una mujer se suicida tras una violaci\u00f3n, el culpable es el violador. Si una chica trans se suicida por acoso tr\u00e1nsfobo... Ya sab\u00e9is. https://t.co/XUwHqSyC7m", "lang": "es", "author_id": "364908458", "created_at": "2019-12-08T22:46:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 5, "like_count": 199, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203808015293517824"]}, {"id": "1203760329697574913", "text": "Wow como le da el toque suicida a este domingo ver Marriage Story(Netflix)", "lang": "it", "author_id": "150513417", "created_at": "2019-12-08T19:36:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203760329697574913"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/iPA0NzqCJ1", "expanded_url": "https://twitter.com/Dojiii/status/1203690079371321344", "display_url": "twitter.com/Dojiii/status/\u2026"}]}, "id": "1203699729441447941", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/iPA0NzqCJ1", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203690079371321344"}], "author_id": "91106374", "created_at": "2019-12-08T15:35:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 12, "quote_count": 24}, "edit_history_tweet_ids": ["1203699729441447941"]}, {"in_reply_to_user_id": "299320161", "id": "1203728918198521862", "text": "@mathfreireb @dcardosocosme @taliriapetrone Eles fazem esse alarde todo com o nazismo,contudo, o comunismo que matou muito mais ainda de certa forma \u00e9 \"toler\u00e1vel\" por eles, tem pol\u00edtico que se assume comunista e nenhuma atitude \u00e9 tomada, pensa agora se algum deles se auto denominassem nazistas!.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mathfreireb", "id": "299320161"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "dcardosocosme", "id": "315390066"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.7295, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203727529963671553"}], "author_id": "1136440177986101252", "created_at": "2019-12-08T17:31:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203728918198521862"]}, {"in_reply_to_user_id": "752716086500483072", "id": "1203859886884425734", "text": "@AlaanPaez15 Jajajaja vos te comes el paquete de galletita completo no ?", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203859751718850567"}], "author_id": "2800818219", "created_at": "2019-12-09T02:12:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203859886884425734"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/Q1mycJeqsM", "expanded_url": "https://twitter.com/HeatlesBR/status/1203860253613408256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q1mycJeqsM", "media_key": "3_1203860221325647872"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 127, "tag": "HEATTwitter"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 97, "probability": 0.4013, "type": "Person", "normalized_text": "TYLER HERRO"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.6283, "type": "Other", "normalized_text": "HEATTwitter"}]}, "id": "1203860253613408256", "text": "27 PONTOS \n6 REBOTES \n3 ASSIST\u00caNCIAS \n16 PONTOS DOS \u00daLTIMOS 18 PONTOS \n5 3FG \nCLUTCH \n\nTYLER HERRO IS A BUCKET \ud83d\udd25 \n\n#HEATTwitter https://t.co/Q1mycJeqsM", "lang": "pt", "author_id": "710216546925322240", "created_at": "2019-12-09T02:13:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1203860253613408256"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/7OgErn9xHO", "expanded_url": "https://twitter.com/nonelarena/status/1203763845224968194?s=08", "display_url": "twitter.com/nonelarena/sta\u2026"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/13N4kpPUdw", "expanded_url": "https://twitter.com/FrancescaIGAG/status/1203816580032991232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/13N4kpPUdw", "media_key": "3_1203816572013469697"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 58, "tag": "precariEPR"}, {"start": 97, "end": 108, "tag": "NonelArena"}, {"start": 154, "end": 161, "tag": "lavoro"}, {"start": 169, "end": 185, "tag": "ricercapubblica"}, {"start": 189, "end": 196, "tag": "gabbia"}, {"start": 204, "end": 213, "tag": "politica"}, {"start": 214, "end": 222, "tag": "suicida"}, {"start": 224, "end": 242, "tag": "siamoTuttiPrecari"}, {"start": 243, "end": 254, "tag": "orgoglioPU"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 24, "username": "GilettiMassimo", "id": "892734592582635521"}]}, "id": "1203816580032991232", "text": "Grazie a @GilettiMassimo per aver dato voce ai #precariEPR.\nGrazie anche a tutta la redazione di #NonelArena per la gentilezza e complimenti per l'ottimo #lavoro.\nBasta #ricercapubblica in #gabbia, basta #politica #suicida. #siamoTuttiPrecari #orgoglioPU\nhttps://t.co/7OgErn9xHO https://t.co/13N4kpPUdw", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203763845224968194"}], "author_id": "1039778096365412352", "created_at": "2019-12-08T23:20:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 60, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203816580032991232"]}, {"id": "1203858236471947264", "text": "Si las feministas quieren terminar con la violencia contra la mujer lo primero que deber\u00edan hacer es dejar de agredir a las mujeres que no pensamos como ellas.", "lang": "es", "author_id": "1001517475618488320", "created_at": "2019-12-09T02:05:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4067, "reply_count": 239, "like_count": 13157, "quote_count": 224}, "edit_history_tweet_ids": ["1203858236471947264"]}, {"in_reply_to_user_id": "82882622", "id": "1203819832778592257", "text": "@jorgevillenal NO CREO QUE TE SUPERE, LAME CULO DE LA VAGA Y EL GORDO SUICIDA, NO HAY OTRO COMO T\u00da Y NUNCA TE DIERON FAJ\u00cdN\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jorgevillenal", "id": "82882622"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203525068271210497"}], "author_id": "1059858987057930240", "created_at": "2019-12-08T23:33:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203819832778592257"]}, {"id": "1203857912768159746", "text": "Lembrem-se sempre que depress\u00e3o n\u00e3o tem cara e pedido de ajuda vem sempre nas entrelinhas.\nE lembrem-se tb que n\u00e3o \u00e9 pq a pessoa tem tend\u00eancia suicida que ela tem depress\u00e3o.\nS\u00e3o duas coisas diferentes e uma n\u00e3o depende da outra.\nOk? Ok.", "lang": "pt", "author_id": "16013979", "created_at": "2019-12-09T02:04:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203857912768159746"]}, {"id": "1203844123075194880", "text": "a tia da djenifer e da ketlyn se matou rindo s\u00f3 \u00e1udio do guri falando q a ketlyn n sabe da beijo\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.4659, "type": "Other", "normalized_text": "djenifer"}, {"start": 23, "end": 28, "probability": 0.5623, "type": "Other", "normalized_text": "ketlyn"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.6857, "type": "Other", "normalized_text": "ketlyn"}]}, "author_id": "993235755958001666", "created_at": "2019-12-09T01:09:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203844123075194880"]}, {"id": "1203857962600718338", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. \nque o matou por inveja. \ne voc\u00ea ai confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo. \npega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade porqu\u00ea a falsidade vem de quem a gente menos espera!", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9446, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "author_id": "872516669314301954", "created_at": "2019-12-09T02:04:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203857962600718338"]}, {"id": "1203763321167634433", "text": "Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu amigo. Pega a vis\u00e3o.  Cobra mata abra\u00e7ando muita atividade pq a falsidade vem de quem mesmo a gente  menos  espera.\ud83d\udd2b\ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udea9\ud83c\udfe1", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.945, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8493, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "author_id": "1102372694274785281", "created_at": "2019-12-08T19:48:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 69, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1203763321167634433"]}, {"in_reply_to_user_id": "1179559311690928129", "id": "1203856666112020481", "text": "@vini_bobi @Rodrigo_sem_w Eu quero saber", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203856406450970624"}], "author_id": "1002686291962712064", "created_at": "2019-12-09T01:59:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203856666112020481"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/p7JJVTttF5", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "id": "1203732898718896132", "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/p7JJVTttF5", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "lang": "es", "author_id": "49658852", "created_at": "2019-12-08T17:47:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1203732898718896132"]}, {"in_reply_to_user_id": "1163380289520975872", "id": "1203851654656929793", "text": "@RestritoAdriano @DanielsanVieira @futebol_info Falar das crian\u00e7as do ninho diz mto sobre seu car\u00e1ter. Chora a\u00ed, seu merda", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RestritoAdriano", "id": "1163380289520975872"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "DanielsanVieira", "id": "4842940773"}, {"start": 34, "end": 47, "username": "futebol_info", "id": "193500696"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6575, "type": "Person", "normalized_text": "ninho"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203845675009683462"}], "author_id": "54964325", "created_at": "2019-12-09T01:39:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203851654656929793"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/9uddgK4FyS", "expanded_url": "https://twitter.com/siteptbr/status/1203834581864067072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9uddgK4FyS", "media_key": "3_1203834575987888128"}, {"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/9uddgK4FyS", "expanded_url": "https://twitter.com/siteptbr/status/1203834581864067072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9uddgK4FyS", "media_key": "3_1203834575971143681"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.942, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 148, "end": 153, "probability": 0.6064, "type": "Other", "normalized_text": "Tumblr"}]}, "id": "1203834581864067072", "text": "Abrir a timeline e se deparar com um p@u do nada? Isso \u00e9 coisa do passado!\n\nTwitter pode banir todo o conte\u00fado pornogr\u00e1fico em 2020, se juntando ao Tumblr e dando ban nos biscoiteiros. Aprovado ou n\u00e3o? https://t.co/9uddgK4FyS", "lang": "pt", "author_id": "918197046871502849", "created_at": "2019-12-09T00:31:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1621, "reply_count": 3694, "like_count": 22935, "quote_count": 8508}, "edit_history_tweet_ids": ["1203834581864067072"]}, {"id": "1203855971438809088", "text": "vacilo se n\u00e3o puserem algu\u00e9m interpretando uma c\u00f3pia do moore em watchmen", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.4194, "type": "Other", "normalized_text": "moore"}, {"start": 65, "end": 72, "probability": 0.8127, "type": "Other", "normalized_text": "watchmen"}]}, "author_id": "24524962", "created_at": "2019-12-09T01:56:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203855971438809088"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/uqGPdxwgkL", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "id": "1203839465829097473", "text": "No es f\u00e1cil ser oposici\u00f3n en Venezuela.\nHay egos tan duros que no se ablandan ni siquiera con la cat\u00e1strofe que vive el pa\u00eds.\nSe trata, sin duda, de un saboteo suicida.\nhttps://t.co/uqGPdxwgkL", "lang": "es", "author_id": "140296295", "created_at": "2019-12-09T00:51:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203839465829097473"]}, {"in_reply_to_user_id": "795431743570460672", "id": "1203839799481774080", "text": "@WellingtonSccp_ No Cruzeiro o que mais teve e jogador mandando, nao foi atoa que em 1 ano tivemos 4 tecnicos. A maior culpa se da a diretoria pela pessima gestao, desvio de dinheiro, corrup\u00e7\u00e3o, etc. Mas Thiago Neves, Edilson, Fred, Dede... esses caras nao valem nada.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "WellingtonSccp_", "id": "795431743570460672"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.9711, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}, {"start": 204, "end": 215, "probability": 0.988, "type": "Person", "normalized_text": "Thiago Neves"}, {"start": 218, "end": 224, "probability": 0.9868, "type": "Person", "normalized_text": "Edilson"}, {"start": 227, "end": 230, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Fred"}, {"start": 233, "end": 236, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Dede"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203837881351053313"}], "author_id": "69134975", "created_at": "2019-12-09T00:52:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203839799481774080"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/flei3wLZhI", "expanded_url": "https://twitter.com/jaiany_rocha/status/1203696264317149184", "display_url": "twitter.com/jaiany_rocha/s\u2026"}]}, "id": "1203697870299377665", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/flei3wLZhI", "lang": "pt", "author_id": "1008067639502045184", "created_at": "2019-12-08T15:28:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1203697870299377665"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/UErVLdTlZQ", "expanded_url": "https://youtu.be/3kZEK30xW1c", "display_url": "youtu.be/3kZEK30xW1c", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=3kZEK30xW1c&feature=youtu.be"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6196, "type": "Person", "normalized_text": "Mike"}, {"start": 44, "end": 58, "probability": 0.9691, "type": "Other", "normalized_text": "Capit\u00e1n Suicida"}, {"start": 134, "end": 140, "probability": 0.9607, "type": "Other", "normalized_text": "Silence"}]}, "id": "1203852759528812546", "text": "Mike interpretando una especial versi\u00f3n de \"Capit\u00e1n Suicida\",  durante una pausa de las grabaciones del soundtrack de su primer film \u201cSilence\u201d. Grabado en vivo, en una sola toma.\nhttps://t.co/UErVLdTlZQ", "lang": "es", "author_id": "68245945", "created_at": "2019-12-09T01:43:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203852759528812546"]}, {"id": "1203855476292804608", "text": "Gracias a todos los del INTERIOR que oficiaron de caballitos de troya y clavaron el pu\u00f1al dentro del cuarto oscuro. Sin ustedes se hubiera hecho todo cuesta arriba. Los quiero campesinos del orto (?)", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.5049, "type": "Organization", "normalized_text": "INTERIOR"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.6855, "type": "Person", "normalized_text": "troya"}]}, "author_id": "235474802", "created_at": "2019-12-09T01:54:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 19, "like_count": 672, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1203855476292804608"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/41EJAEzSsc", "expanded_url": "https://twitter.com/naluispunk/status/1203826760179208198", "display_url": "twitter.com/naluispunk/sta\u2026"}]}, "id": "1203844892302225408", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA? \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\ntrabalhou: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/41EJAEzSsc", "lang": "pt", "author_id": "1049581934203101185", "created_at": "2019-12-09T01:12:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1203844892302225408"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/jEVxG8xmrS", "expanded_url": "https://twitter.com/danielyovera/status/1203719992207765504", "display_url": "twitter.com/danielyovera/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.6415, "type": "Person", "normalized_text": "George"}, {"start": 92, "end": 104, "probability": 0.5232, "type": "Place", "normalized_text": "Hotel Country"}]}, "id": "1203801037683003398", "text": "Del t\u00edo George todo se espera...el suicida nunca confi\u00f3 en \u00e9l por torpe. Se acuerdan lo del Hotel Country y su lobby para \"construir\" hospitales en todo el pa\u00eds? https://t.co/jEVxG8xmrS", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203719992207765504"}], "author_id": "197226430", "created_at": "2019-12-08T22:18:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203801037683003398"]}, {"id": "1203854391767207936", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e vc ai confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera !!", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9458, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "author_id": "1188983507286138880", "created_at": "2019-12-09T01:50:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203854391767207936"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/PuOy1jLdP4", "expanded_url": "https://twitter.com/filhadeeleanor/status/1203733233151676417", "display_url": "twitter.com/filhadeeleanor\u2026"}]}, "id": "1203734192556838913", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u274c https://t.co/PuOy1jLdP4", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203733233151676417"}], "author_id": "2377979454", "created_at": "2019-12-08T17:52:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1203734192556838913"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/OiGcFUZ7yG", "expanded_url": "https://twitter.com/Luciandrade/status/1203735459500843009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OiGcFUZ7yG", "media_key": "3_1203735443025600514"}, {"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/OiGcFUZ7yG", "expanded_url": "https://twitter.com/Luciandrade/status/1203735459500843009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OiGcFUZ7yG", "media_key": "3_1203735451242242049"}]}, "id": "1203735459500843009", "text": "Tem algo errado, \u00f1?\n\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14 https://t.co/OiGcFUZ7yG", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "author_id": "36597234", "created_at": "2019-12-08T17:57:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 98, "like_count": 1130, "quote_count": 46}, "edit_history_tweet_ids": ["1203735459500843009"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/gyBoFfabWP", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1203787737079468038", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 148, "end": 161, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 167, "end": 183, "username": "Poder_Judicial_", "id": "271439668"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 93, "probability": 0.7352, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "id": "1203838251309637632", "text": "El Apra para enfrentar a sus adversarios e intentar amedrentarlos, us\u00f3 su poder en el Congreso, mediante la formulaci\u00f3n de falsas denuncias ante la @FiscaliaPeru y el @Poder_Judicial_\nLas persecuciones pol\u00edticas impulsadas por su fallecido l\u00edder, fueron acciones permanentes. https://t.co/gyBoFfabWP", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203787737079468038"}], "author_id": "1975354388", "created_at": "2019-12-09T00:46:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 11, "like_count": 530, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1203838251309637632"]}, {"id": "1203490359084552194", "text": "Moro que, trabalha pra uma fam\u00edlia envolvida em assassinato e amigo de um pol\u00edtico que falou em matar, est\u00e1 inseguro com Lula livre que matou, a fome do povo. \nSe liga marreco.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9145, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.9848, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "author_id": "148590174", "created_at": "2019-12-08T01:43:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203490359084552194"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/VbTgEsc6a1", "expanded_url": "https://twitter.com/elpaisuy/status/1203629317084917760", "display_url": "twitter.com/elpaisuy/statu\u2026"}]}, "id": "1203743573860073474", "text": "Un commie latino ve esto y se suicida... https://t.co/VbTgEsc6a1", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203629317084917760"}], "author_id": "1702651760", "created_at": "2019-12-08T18:30:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203743573860073474"]}, {"id": "1203841846243401729", "text": "ia stoy arta de la estudiacion, en breve hago la suicidacion. No mestra\u00f1en :'v", "lang": "es", "author_id": "1621453460", "created_at": "2019-12-09T01:00:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203841846243401729"]}, {"in_reply_to_user_id": "862049443218108416", "id": "1203843991625719808", "text": "@TlDanverss Daqui*", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "TlDanverss", "id": "1151243940613492737"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203843942908940289"}], "author_id": "862049443218108416", "created_at": "2019-12-09T01:09:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203843991625719808"]}, {"in_reply_to_user_id": "1117490880347242503", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/3Wkfpi5INI", "expanded_url": "https://twitter.com/gia_maried/status/1203851522083303424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3Wkfpi5INI", "media_key": "3_1203851516303593472"}]}, "id": "1203851522083303424", "text": "@Ricar_ddo Fabiane Niclotti https://t.co/3Wkfpi5INI", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203850427114147840"}], "author_id": "862963466151362560", "created_at": "2019-12-09T01:39:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203851522083303424"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/A9I8nYvTt4", "expanded_url": "https://twitter.com/gpborgess/status/1203719828441305088", "display_url": "twitter.com/gpborgess/stat\u2026"}]}, "id": "1203722519511019538", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2716\ufe0f\ndepend\u00eancia:\u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/A9I8nYvTt4", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203719828441305088"}], "author_id": "15564103", "created_at": "2019-12-08T17:06:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1203722519511019538"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/WycKZDl7P2", "expanded_url": "https://twitter.com/RODMONTIVE/status/1203489830543474688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WycKZDl7P2", "media_key": "3_1203489822662418433"}]}, "id": "1203489830543474688", "text": "En el apremio suicida\ntanto pude y no hice,\nimpenetrable,\nindestructible,\ninicial trama de la vida,\ndesde el abismo\nascender el acantilado\nhacia la cima\ny en el azul\nde mi propio esfuerzo,\nla batalladora aventura\nde timidez y miedo. https://t.co/WycKZDl7P2", "lang": "es", "author_id": "208727225", "created_at": "2019-12-08T01:41:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203489830543474688"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/4b5xkCSXXU", "expanded_url": "https://twitter.com/gguisandim/status/1203685974049525762", "display_url": "twitter.com/gguisandim/sta\u2026"}]}, "id": "1203792430765629440", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA? \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\ntrabalhou: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/4b5xkCSXXU", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203685974049525762"}], "author_id": "3844811261", "created_at": "2019-12-08T21:44:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1203792430765629440"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/T0MbkU0mqe", "expanded_url": "https://twitter.com/mis2centavos/status/1203462243972714498", "display_url": "twitter.com/mis2centavos/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "macrista"}]}, "id": "1203635833598808064", "text": "Tres veces lo escucho a este desocupado macrista y las tres veces me viene la misma idea a la cabeza: el odio no solo te hace irracional, te hace suicida. https://t.co/T0MbkU0mqe", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203462243972714498"}], "author_id": "205737695", "created_at": "2019-12-08T11:21:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 7, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203635833598808064"]}, {"in_reply_to_user_id": "3075783118", "id": "1203851549115650049", "text": "@duda_lucinda ce n\u00e3o sabe nada da crise que aconteceu no cruzeiro esse ano pra ao menos entender a revolta da torcida. como cruzeirense, torcedora que acompanha mesmo, eu sei, e jamais vou defender vandalismo. mas n\u00e3o \u00e9 uma situa\u00e7\u00e3o pra se aplaudir. +", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9865, "type": "Organization", "normalized_text": "cruzeiro"}, {"start": 124, "end": 134, "probability": 0.6086, "type": "Organization", "normalized_text": "cruzeirense"}, {"start": 198, "end": 207, "probability": 0.4632, "type": "Organization", "normalized_text": "vandalismo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203850473285079040"}], "author_id": "2268938577", "created_at": "2019-12-09T01:39:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203851549115650049"]}, {"in_reply_to_user_id": "889152311704113152", "id": "1203684651216330753", "text": "Contar os conte\u00fados q exploram a cidade de Gotham e personagens de hist\u00f3rias do Bats, como Esquadr\u00e3o Suicida, Birds of Prey, Joker, Batwoman e por a\u00ed vai\n\nSuperman teve 6 filmes, filmes animados, s\u00e9rie animada, s\u00e9ries antigas, Smallville, Superman e Lois chegando e conte\u00fados+", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.3747, "type": "Other", "normalized_text": "Gotham"}, {"start": 80, "end": 83, "probability": 0.3747, "type": "Person", "normalized_text": "Bats"}, {"start": 91, "end": 107, "probability": 0.875, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 110, "end": 122, "probability": 0.854, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.6842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 132, "end": 139, "probability": 0.4844, "type": "Person", "normalized_text": "Batwoman"}, {"start": 155, "end": 162, "probability": 0.8307, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 227, "end": 236, "probability": 0.4275, "type": "Other", "normalized_text": "Smallville"}, {"start": 239, "end": 246, "probability": 0.748, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 250, "end": 253, "probability": 0.618, "type": "Person", "normalized_text": "Lois"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203684649345724418"}], "author_id": "889152311704113152", "created_at": "2019-12-08T14:35:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203684651216330753"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/7Pja2JgK6e", "expanded_url": "https://twitter.com/francomendez00/status/1203514981876162560", "display_url": "twitter.com/francomendez00\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Cianuro"}]}, "id": "1203533314277199872", "text": "Cianuro por ejemplo https://t.co/7Pja2JgK6e", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203514981876162560"}], "author_id": "784169595376730112", "created_at": "2019-12-08T04:34:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203533314277199872"]}, {"id": "1152912368533495811", "text": "agora s\u00e9rio, vi no fb quela dar\u00e1 gusyeva l\u00e1 e sla senti uma coisa ruim quando soube como se fosse pr\u00f3ximo dela", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.6061, "type": "Other", "normalized_text": "gusyeva"}]}, "author_id": "1021164991783866369", "created_at": "2019-07-21T12:05:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1152912368533495811"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/MopHyW0hEH", "expanded_url": "https://t.co/MopHyW0hEH", "display_url": "t.co/MopHyW0hEH"}]}, "id": "1203849305901195266", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:  \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/MopHyW0hEH", "lang": "pt", "author_id": "1918561057", "created_at": "2019-12-09T01:30:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1203849305901195266"]}, {"in_reply_to_user_id": "738811225845432320", "id": "1202768343083732992", "text": "Nunca, jamais, em hip\u00f3tese alguma ROMANTIZEM o Ted Bundy ou qualquer outro serial killer. Ted Bundy era doente e nojento. Ele matou, estuprou e agrediu diversas mulheres. Que se tem como crime confessado foram 30 mulheres, mas as autoridades acreditam que sejam muitas mais", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.7725, "type": "Person", "normalized_text": "Ted Bundy"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.8159, "type": "Person", "normalized_text": "Ted Bundy"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202767706489008128"}], "author_id": "738811225845432320", "created_at": "2019-12-06T01:54:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 73, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202768343083732992"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/9KbTbiEG9Q", "expanded_url": "https://twitter.com/brunoleoribeiro/status/1203699729441447941", "display_url": "twitter.com/brunoleoribeir\u2026"}]}, "id": "1203833474836303873", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nmatou aula: \u2716\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2716\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/9KbTbiEG9Q", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203699729441447941"}], "author_id": "16608807", "created_at": "2019-12-09T00:27:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1203833474836303873"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/ze2s6PWYKz", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2019/12/02/eps/1575305808_635521.html?ssm=TW_CM", "display_url": "elpais.com/elpais/2019/12\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2019/12/02/eps/1575305808_635521.html?ssm=TW_CM"}], "mentions": [{"start": 244, "end": 255, "username": "BrunaHusky", "id": "92415862"}]}, "id": "1203640868336492545", "text": "\"Reivindicar la gordura no es liberador: es idiota y suicida. Con un proceso de deterioro f\u00edsico acelerado, acabar\u00e1 mat\u00e1ndonos antes el sobrepeso que el cambio clim\u00e1tico. Hay que sacar a ese 80% de ni\u00f1os a la calle antes de que sea tarde\". Por @BrunaHusky https://t.co/ze2s6PWYKz", "lang": "es", "author_id": "7996082", "created_at": "2019-12-08T11:42:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 8, "like_count": 181, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1203640868336492545"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/f7kSMDUhzK", "expanded_url": "https://twitter.com/Albagarnie/status/1203795845826646016", "display_url": "twitter.com/Albagarnie/sta\u2026"}]}, "id": "1203850391131213824", "text": "Comer a la 13 dios eso es horario ingl\u00e9s jsjasjajsj https://t.co/f7kSMDUhzK", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203795845826646016"}], "author_id": "1201884560", "created_at": "2019-12-09T01:34:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203850391131213824"]}, {"in_reply_to_user_id": "500290601", "id": "1203803906825949184", "text": "@dcucomics Os caras at\u00e9 hoje n\u00e3o aprenderam que a \u00e9poca do Esquadr\u00e3o Suicida j\u00e1 passou, mas continuam martelando nessa tecla de \"DePoIs De EsQuAdR\u00e3O n\u00c3o CoNfIo MaIs\"", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 75, "probability": 0.7804, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203803082993414145"}], "author_id": "1191878411054129152", "created_at": "2019-12-08T22:29:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203803906825949184"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/boGr2ypMqc", "expanded_url": "https://twitter.com/nosqfecha/status/1203722207677091840", "display_url": "twitter.com/nosqfecha/stat\u2026"}]}, "id": "1203834847711633408", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA? \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274e\ndepend\u00eancia: \u274e\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274e\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274e\ndiretoria: \u274e\nchorou na sala: \u274e\ntrabalhou: \u274e https://t.co/boGr2ypMqc", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203722207677091840"}], "author_id": "4054113376", "created_at": "2019-12-09T00:32:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203834847711633408"]}, {"id": "1203146297915691009", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705", "lang": "pt", "author_id": "147206732", "created_at": "2019-12-07T02:56:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1203146297915691009"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/3EDPd4CSiH", "expanded_url": "https://t.co/3EDPd4CSiH", "display_url": "t.co/3EDPd4CSiH"}]}, "id": "1203849585988456448", "text": "Acreditar acredito.\n\nMas acho que o foco vai ser criar esses mini universos. https://t.co/3EDPd4CSiH", "lang": "pt", "author_id": "2255625498", "created_at": "2019-12-09T01:31:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203849585988456448"]}, {"id": "1203849888078925825", "text": "Ten\u00eda mucho tiempo que no le escrib\u00eda una carta a alguien. Wey qu\u00e9 desahogo tan grande.", "lang": "es", "author_id": "61586856", "created_at": "2019-12-09T01:32:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203849888078925825"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/yMD0V4xX1H", "expanded_url": "https://twitter.com/VerseAndoProsa/status/1203849707296034819/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yMD0V4xX1H", "media_key": "3_1203849678997065730"}]}, "id": "1203849707296034819", "text": "Pues sabes que conozco\n\nel secreto de tu nombre,\n\nel terco olor de tu existencia,\n\nlos ojos entregados a un llanto con palmeras,\n\ntus ojos que se cierran y no regresan nunca\n\ny as\u00ed se van llenando de nieve\n\no de accidentes, https://t.co/yMD0V4xX1H", "lang": "es", "author_id": "329746927", "created_at": "2019-12-09T01:31:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203849707296034819"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/GUuRdtgSeM", "expanded_url": "https://twitter.com/juanmunibe/status/1203741506340823042", "display_url": "twitter.com/juanmunibe/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 27, "probability": 0.8378, "type": "Person", "normalized_text": "LEY"}]}, "id": "1203841073547755527", "text": "ES EL PRIMER PROYECTO DE LEY QUE SE EST\u00c1 PLANTEANDO\n\"ELIMINAR SUELDO VITALICIO AL EX PRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA\" https://t.co/GUuRdtgSeM", "lang": "es", "author_id": "737101530084614144", "created_at": "2019-12-09T00:57:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 13, "like_count": 71, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1203841073547755527"]}, {"in_reply_to_user_id": "1086307020322603008", "id": "1203848698486243328", "text": "@chisaikyb \u00c9 o tipo mais comum de morte pra coelhinhos dom\u00e9sticos", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "chisaikyb", "id": "1086307020322603008"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203848457443782659"}], "author_id": "480045158", "created_at": "2019-12-09T01:27:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203848698486243328"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/4lZTC4ur4H", "expanded_url": "https://twitter.com/eugaoliver/status/1203500875798499328", "display_url": "twitter.com/eugaoliver/sta\u2026"}]}, "id": "1203503958809034752", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/4lZTC4ur4H", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203500875798499328"}], "author_id": "712309589077848065", "created_at": "2019-12-08T02:37:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1203503958809034752"]}, {"in_reply_to_user_id": "859495277031501824", "id": "1203822181177864194", "text": "@gilmarmendes @vortexmediabr J\u00e1 foi feita alguma audi\u00eancia para ouvir as v\u00edtimas dos vagabundos? Ou voc\u00ea s\u00f3 se preocupa em saber se o bandido est\u00e1 sendo bem tratado? Sobre Parais\u00f3polis, 2 fugitivos da pol\u00edcia invadiram um baile Funk e usaram as pessoas como escudos. O p\u00e2nico que ELES criaram matou 9 pessoas.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gilmarmendes", "id": "859495277031501824"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "vortexmediabr", "id": "1148975610179571713"}], "annotations": [{"start": 172, "end": 183, "probability": 0.9211, "type": "Place", "normalized_text": "Parais\u00f3polis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203645813374771200"}], "author_id": "2951947727", "created_at": "2019-12-08T23:42:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 71, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203822181177864194"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/5qUO1Xnbcx", "expanded_url": "https://twitter.com/analindimais/status/1203462199093682177", "display_url": "twitter.com/analindimais/s\u2026"}]}, "id": "1203737474838740993", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou\u2716\ufe0f\nnota vermelha\u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2716\ufe0f\ndepend\u00eancia:\u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2714\ufe0f\nmatou aula:\u2714\ufe0f(mas avisava minha m\u00e3e, sempre foi o combinado.)\nfoi expulso de sala:\u2716\ufe0f\naluno destaque:\u2714\ufe0f\nse popularizou:\u2716\ufe0f\ndiretoria:\u2714\ufe0f https://t.co/5qUO1Xnbcx", "lang": "pt", "author_id": "19531129", "created_at": "2019-12-08T18:05:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203737474838740993"]}, {"in_reply_to_user_id": "1186701980464566273", "id": "1203848458098135041", "text": "@__MaximoffWanda Nono no que tengo a mi beb\u00e9 jejeje TE AMO MAS", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "__MaximoffWanda", "id": "1186701980464566273"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203848345220976641"}], "author_id": "1201675031035699202", "created_at": "2019-12-09T01:26:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203848458098135041"]}, {"in_reply_to_user_id": "18592469", "id": "1203847180282400769", "text": "@diegodillen Curarla no s\u00e9, pero por ah\u00ed te la sacan una mata hari o una comando suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "diegodillen", "id": "18592469"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.4569, "type": "Other", "normalized_text": "hari"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203844681668399105"}], "author_id": "6953012", "created_at": "2019-12-09T01:21:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203847180282400769"]}], "places": [{"full_name": "Puebla, M\u00e9xico", "id": "0ac8a42f23e8f736"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Lagoa Seca, Brasil", "id": "0a3ec21fa8ffedf3"}, {"full_name": "\u8328\u57ce \u6c34\u6238\u5e02", "id": "1ae56642f20314ee"}, {"full_name": "Pehuaj\u00f3, Argentina", "id": "01d5a4263d85ebc1"}, {"full_name": "Monteros, Argentina", "id": "00d6d9807d7f9414"}]}, "errors": [{"value": "1203872342163775488", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203872342163775488].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203872342163775488", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1129575656134721536", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1129575656134721536].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1129575656134721536", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203868164448247808", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203868164448247808].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203868164448247808", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2788905609", "value": "2788905609", "detail": "User has been suspended: [2788905609].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203846184760201216", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203846184760201216", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203846184760201216].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2806151055", "value": "2806151055", "detail": "User has been suspended: [2806151055].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203786505468162048", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203786505468162048", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203786505468162048].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1011054471613427713", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1011054471613427713].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1011054471613427713", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203857972511805447", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203857972511805447].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203857972511805447", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203858186895269890", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203858186895269890", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203858186895269890].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203857821168754689", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203857821168754689", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203857821168754689].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "108144400", "value": "108144400", "detail": "User has been suspended: [108144400].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203311880451842048", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203311880451842048", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203311880451842048].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1203854848220975104", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203854848220975104].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203854848220975104", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1113919568823689216", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1113919568823689216].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1113919568823689216", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203854531970420742", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203854531970420742].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203854531970420742", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "4236822508", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4236822508].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4236822508", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203850886814064642", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203850886814064642].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203850886814064642", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1004848050", "value": "1004848050", "detail": "User has been suspended: [1004848050].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203848422937255941", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203848422937255941", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203848422937255941].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203774868656967691", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203774868656967691", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203774868656967691].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1203872956801323010", "oldest_id": "1203847760304332801", "result_count": 476, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vfj6ms5ywf2jcmdussg82gibxq5"}}