{"data": [{"edit_history_tweet_ids": ["1206865753879851008"], "created_at": "2019-12-17T09:16:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "328653293", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "text": "um garoto conhecido da batalha tirou a pr\u00f3pria vida numa live do instagram...\n\ud83d\ude14", "id": "1206865753879851008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206865384277716992"], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/k1TFHnXHbY", "expanded_url": "https://tinyurl.com/uf7mdyu", "display_url": "tinyurl.com/uf7mdyu"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/k91NmbI8sN", "expanded_url": "https://twitter.com/Adnkronos/status/1206865384277716992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k91NmbI8sN", "media_key": "3_1206865376019124224"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Roma"}, {"start": 13, "end": 22, "tag": "militare"}, {"start": 44, "end": 50, "tag": "metro"}]}, "created_at": "2019-12-17T09:15:04.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "author_id": "25676606", "text": "#Roma, donna #militare si suicida a fermata #metro Flaminio https://t.co/k1TFHnXHbY https://t.co/k91NmbI8sN", "id": "1206865384277716992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206865356788260864"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "in_reply_to_user_id": "235139317", "created_at": "2019-12-17T09:14:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "570220135", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206681293322358785"}], "text": "@Mauriciomulder Tienes raz\u00f3n el apra no muere... Solo se suicida cobardemente", "id": "1206865356788260864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206865091251052545"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jsolarest", "id": "1051592405672189954"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9724, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.8797, "type": "Other", "normalized_text": "Whatsapp"}]}, "created_at": "2019-12-17T09:13:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "356266006", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206850354844848128"}], "text": "RT @jsolarest: L\u00edneas de prevenci\u00f3n al suicida en M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \n\nTel\u00e9fono: 800 015 16 17\nWhatsapp: 55 7334 8556", "id": "1206865091251052545"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206865054643212288"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "valy_s", "id": "475234937"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 54, "tag": "Giorgetti"}, {"start": 57, "end": 65, "tag": "Salvini"}]}, "created_at": "2019-12-17T09:13:46.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "275754256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206699699891253254"}], "text": "RT @valy_s: La linea \u201cmoderata\u201dsuggerita da #Giorgetti a #Salvini:un \u201ccomitato di salute pubblica\u201drivolto a tutti i leader\nTroppi i dossier\u2026", "id": "1206865054643212288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206865044698476545"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "created_at": "2019-12-17T09:13:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3321857471", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "id": "1206865044698476545"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206865011064393728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "created_at": "2019-12-17T09:13:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "860179788396363776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "id": "1206865011064393728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206864975572148224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "created_at": "2019-12-17T09:13:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "280671296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "id": "1206864975572148224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206864903262343168"], "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/Psehy1Gtut", "expanded_url": "https://twitter.com/minajdefenses/status/1206754947796213761", "display_url": "twitter.com/minajdefenses/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T09:13:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2533473049", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206754947796213761"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/Psehy1Gtut", "id": "1206864903262343168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206864705299582976"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/HWr68shZmj", "expanded_url": "https://twitter.com/babosaPS/status/1206835581717745664", "display_url": "twitter.com/babosaPS/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T09:12:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "859256392326270978", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/HWr68shZmj", "id": "1206864705299582976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206864646193516544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "wisewitchgirl", "id": "2973837393"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 96, "probability": 0.7121, "type": "Person", "normalized_text": "LILY"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.452, "type": "Other", "normalized_text": "SNAPE"}]}, "created_at": "2019-12-17T09:12:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094057708813201408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206721115734892544"}], "text": "RT @wisewitchgirl: ELE MORREU PELA FAM\u00cdLIA PORRA\nE ADIVINHA?? ELE N TERIA QUE MORRER E NEM A LILY SE O SNAPE N TIVESSE FALADO DA PROFECIA P\u2026", "id": "1206864646193516544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206864634918998017"], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/vb2PesacqK", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLQgvj", "display_url": "dlvr.it/RLQgvj"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/tu8ahuqH0K", "expanded_url": "https://twitter.com/Affaritaliani/status/1206864634918998017/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tu8ahuqH0K", "media_key": "3_1206864633002246144"}]}, "created_at": "2019-12-17T09:12:06.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35525950", "text": "Militare donna dell'Esercito suicida nel bagno del metr\u00f2 https://t.co/vb2PesacqK https://t.co/tu8ahuqH0K", "id": "1206864634918998017"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206864481587990528"], "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/eJU1LU8QhB", "expanded_url": "https://www.repubblica.it/esteri/2019/12/17/news/argentina_pedofilia_suicida_sacerdote_accusato_di_abusi_stava_per_essere_incarcerato-243670969/", "display_url": "repubblica.it/esteri/2019/12\u2026"}], "mentions": [{"start": 117, "end": 128, "username": "repubblica", "id": "18935802"}]}, "created_at": "2019-12-17T09:11:29.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1408541959", "text": "Argentina, pedofilia: suicida sacerdote accusato di abusi . Stava per essere incarcerato https://t.co/eJU1LU8QhB via @repubblica", "id": "1206864481587990528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206864246522499072"], "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/EqcZb6KBHz", "expanded_url": "https://bit.ly/35tFY7N", "display_url": "bit.ly/35tFY7N"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/IhHkvB28lf", "expanded_url": "https://twitter.com/ame_asociacion/status/1206864246522499072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IhHkvB28lf", "media_key": "3_1206864222577217537"}]}, "created_at": "2019-12-17T09:10:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "291032146", "text": "Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025 https://t.co/EqcZb6KBHz https://t.co/IhHkvB28lf", "id": "1206864246522499072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206864182647373825"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "valy_s", "id": "475234937"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 54, "tag": "Giorgetti"}, {"start": 57, "end": 65, "tag": "Salvini"}]}, "created_at": "2019-12-17T09:10:18.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "589286587", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206699699891253254"}], "text": "RT @valy_s: La linea \u201cmoderata\u201dsuggerita da #Giorgetti a #Salvini:un \u201ccomitato di salute pubblica\u201drivolto a tutti i leader\nTroppi i dossier\u2026", "id": "1206864182647373825"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206864174661488640"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "valy_s", "id": "475234937"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 54, "tag": "Giorgetti"}, {"start": 57, "end": 65, "tag": "Salvini"}]}, "created_at": "2019-12-17T09:10:16.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "632742781", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206699699891253254"}], "text": "RT @valy_s: La linea \u201cmoderata\u201dsuggerita da #Giorgetti a #Salvini:un \u201ccomitato di salute pubblica\u201drivolto a tutti i leader\nTroppi i dossier\u2026", "id": "1206864174661488640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206864159809376258"], "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/JLzi2N91I8", "expanded_url": "https://oggiscienza.it/2019/12/17/prevenire-suicidi-app/", "display_url": "oggiscienza.it/2019/12/17/pre\u2026"}], "mentions": [{"start": 240, "end": 255, "username": "CristinaDaRold", "id": "944722512"}]}, "created_at": "2019-12-17T09:10:12.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "19968827", "text": "Ci\u00f2 che \u00e8 emerso da questa prima ampia revisione \u00e8 che i programmi digitali rivolti direttamente alla prevenzione dei suicidi \u2013 su piattaforme online o app \u2013 hanno avuto il maggiore impatto nel ridurre l\u2019idea suicida tra i partecipanti. Di @CristinaDarold https://t.co/JLzi2N91I8", "id": "1206864159809376258"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206864090397843456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "created_at": "2019-12-17T09:09:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "839616536407117826", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "id": "1206864090397843456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206863769252618241"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 52, "probability": 0.9144, "type": "Person", "normalized_text": "Vanderlei Matos da Silva"}]}, "created_at": "2019-12-17T09:08:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "833412713359474694", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206710598160936960"}], "text": "RT @agenciapublica: Vi\u00fava de Vanderlei Matos da Silva ganhou processo contra empresa norte-americana l\u00edder mundial na venda de abacaxis, ma\u2026", "id": "1206863769252618241"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206863485935783936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "created_at": "2019-12-17T09:07:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1324162495", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "id": "1206863485935783936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206863365521465345"], "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/1NHa5RIi3P", "expanded_url": "https://www.zazoom.info/ultime-news/6032253/suicida-padre-lorenzo-accusato-di-abusi-su-minori-stava-per-essere-portato-in-carcere/", "display_url": "zazoom.info/ultime-news/60\u2026"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 98, "tag": "Suicida"}, {"start": 99, "end": 105, "tag": "padre"}, {"start": 106, "end": 114, "tag": "Lorenzo"}, {"start": 115, "end": 124, "tag": "accusato"}]}, "created_at": "2019-12-17T09:07:03.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717039627916484608", "text": "Suicida padre Lorenzo accusato di abusi su minori: stava per essere portato in carcere -  #Suicida #padre #Lorenzo #accusato  https://t.co/1NHa5RIi3P", "id": "1206863365521465345"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206863362203803648"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/Mgr09AQluw", "expanded_url": "https://twitter.com/ChemelloRafaela/status/1206742475454464000", "display_url": "twitter.com/ChemelloRafael\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T09:07:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067003363685015552", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/Mgr09AQluw", "id": "1206863362203803648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206863317647540352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-17T09:06:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106083817083846656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "id": "1206863317647540352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206863297628266497"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "eldiocla", "id": "114476077"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}, {"start": 87, "end": 95, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "Si o Si"}]}, "created_at": "2019-12-17T09:06:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2783948762", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206735040656351232"}], "text": "RT @eldiocla: @carlaangola @cmrondon M\u00e1s kamikaze que el la desgracia del \u201cSi o Si\u201d de @jguaido donde gente en vano en esa operaci\u00f3n sin ni\u2026", "id": "1206863297628266497"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206863289885609985"], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/HY4pl9bE4y", "expanded_url": "https://twitter.com/victin_ma6/status/1206800176943443968", "display_url": "twitter.com/victin_ma6/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T09:06:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053377679993520129", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u2714\ufe0f\nexpulso de sala \u274c\naluno destaque \u2714\ufe0f\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u2714\ufe0f\nchorou na sala \u2714\ufe0f\nPegou algm no banheiro \u2714\ufe0f\nfoi pego colando \u274c https://t.co/HY4pl9bE4y", "id": "1206863289885609985"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206863273242644482"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Laro_99", "id": "210838291"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "Yonkimiyagui85", "id": "723184525182791680"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "MatakitoYT", "id": "2391804176"}]}, "in_reply_to_user_id": "210838291", "created_at": "2019-12-17T09:06:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3630248293", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206859560121704448"}], "text": "@Laro_99 @Yonkimiyagui85 @MatakitoYT Pues a mi me recuerda a un uniforme frances porque parece medio azulado.... mi consejo es que tengas micro decente, no te cebes en coger equipo porque a veces lo recoges de los cadaveres y procura no lanzarte al asalto suicida, es basicamente suicida.", "id": "1206863273242644482"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206863198202343424"], "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/dsA44GVWeb", "expanded_url": "https://twitter.com/Kubra_Yaziyor/status/1206862171637977089", "display_url": "twitter.com/Kubra_Yaziyor/\u2026"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 67, "probability": 0.9559, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "created_at": "2019-12-17T09:06:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "161789053", "text": "Mira que la gente es suicida lo que hace solo por salir en Instagram y que otros digan: \u00a1mira este gilipollas, tiene una escalera para bajar y se dedica a hacer el mono! https://t.co/dsA44GVWeb", "id": "1206863198202343424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206863180066181120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "created_at": "2019-12-17T09:06:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1206153288015646720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "id": "1206863180066181120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206863156510937088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cokymendoza", "id": "174757335"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}, {"start": 100, "end": 111, "username": "AsambleaVE", "id": "4744395743"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 73, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Torombolo Guaido"}]}, "created_at": "2019-12-17T09:06:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2783948762", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206668639140794370"}], "text": "RT @cokymendoza: @carlaangola @cmrondon \"Suicida\" fue que Torombolo Guaido haya sido elegido por la @AsambleaVE como Presidente Interino.\nS\u2026", "id": "1206863156510937088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206862878550233090"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Chica_DelSotano", "id": "1191796035812761605"}]}, "created_at": "2019-12-17T09:05:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1479442542", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206405855295528960"}], "text": "RT @Chica_DelSotano: Una carta suicida no se le dedica a cualquiera.", "id": "1206862878550233090"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206862670449823744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CYFRadio", "id": "3979493969"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "realracingclub", "id": "78639929"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.5324, "type": "Other", "normalized_text": "Vit\u00edn"}]}, "created_at": "2019-12-17T09:04:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3177946648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206564882780499976"}], "text": "RT @CYFRadio: El @realracingclub se suicida en lo social. Bravo Vit\u00edn y compa\u00f1\u00eda, ya ten\u00e9is lo que buscabais desde hace tiempo!", "id": "1206862670449823744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206862263975661568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "created_at": "2019-12-17T09:02:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2226503617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "id": "1206862263975661568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206861984165253120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "created_at": "2019-12-17T09:01:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3041995979", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "id": "1206861984165253120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206861975898251264"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/kCjqXIROxw", "expanded_url": "https://twitter.com/vzmatheus_/status/1206642409993580545", "display_url": "twitter.com/vzmatheus_/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T09:01:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "906652298809675776", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206642409993580545"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/kCjqXIROxw", "id": "1206861975898251264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206861962031837184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "teleiguana", "id": "1169255816647663616"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9199, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.8051, "type": "Other", "normalized_text": "LaIguanaTV"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 133, "tag": "LaIguanaTV"}]}, "created_at": "2019-12-17T09:01:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "329491213", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206621503749533697"}], "text": "RT @TeleIguana: Diario colombiano resumi\u00f3 el descalabro Guaid\u00f3 en 2019: \"El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\" | #LaIguanaTV https\u2026", "id": "1206861962031837184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206861933401591809"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "created_at": "2019-12-17T09:01:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "753844074", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "id": "1206861933401591809"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206861910148296704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "created_at": "2019-12-17T09:01:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891328546274234369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "id": "1206861910148296704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206861885909487617"], "created_at": "2019-12-17T09:01:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011102137290457088", "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "id": "1206861885909487617"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206861661094760448"], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/PJQyhkoY38", "expanded_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml", "display_url": "corriere.it/economia/lavor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "WRicciardi", "id": "305236970"}]}, "created_at": "2019-12-17T09:00:17.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "778358617489674240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206687784997658625"}], "text": "RT @WRicciardi: Pura follia suicida\nItalia, giovani in fuga:  in 10 anni espatriati oltre  180 mila laureati https://t.co/PJQyhkoY38", "id": "1206861661094760448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206861391191322624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "created_at": "2019-12-17T08:59:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988672323619381248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "id": "1206861391191322624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206861319200268288"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "created_at": "2019-12-17T08:58:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3422720129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "id": "1206861319200268288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206860917880827906"], "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/R3DH9zVKgD", "expanded_url": "https://ift.tt/2LZR7oW", "display_url": "ift.tt/2LZR7oW"}]}, "created_at": "2019-12-17T08:57:19.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063383741228335104", "text": "Argentina, pedofilia: suicida sacerdote accusato di abusi . Stava per essere incarcerato https://t.co/R3DH9zVKgD", "id": "1206860917880827906"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206860258708262914"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/57ZETjP5qt", "expanded_url": "https://t.co/57ZETjP5qt", "display_url": "t.co/57ZETjP5qt"}]}, "created_at": "2019-12-17T08:54:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "2768697642", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/57ZETjP5qt", "id": "1206860258708262914"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206860237451546624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "created_at": "2019-12-17T08:54:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118218621195628549", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "id": "1206860237451546624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206860144216363008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "created_at": "2019-12-17T08:54:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054968298016829446", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "id": "1206860144216363008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206859890951704577"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}]}, "in_reply_to_user_id": "72627916", "created_at": "2019-12-17T08:53:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1310037444", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206665681472835584"}], "text": "@carlaangola @cmrondon Suicida es,que el interino,sea quien sea,no tenga actitud coherente,objetiva y determinante en el buen uso de los tiempos,para dar los pasos correctos,hasta lograr la libertad y el rescate del hilo constitucional...", "id": "1206859890951704577"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206859724328767488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "created_at": "2019-12-17T08:52:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1201808306186203137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "id": "1206859724328767488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206859610121998336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "created_at": "2019-12-17T08:52:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "895090555197247488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "id": "1206859610121998336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206859493700706304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "created_at": "2019-12-17T08:51:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2741598455", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "id": "1206859493700706304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206859430282838016"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dansfelix", "id": "32961100"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.8815, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}, {"start": 71, "end": 74, "probability": 0.7532, "type": "Person", "normalized_text": "Ded\u00e9"}, {"start": 82, "end": 85, "probability": 0.8574, "type": "Person", "normalized_text": "Fred"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.8944, "type": "Person", "normalized_text": "Edilson"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.9254, "type": "Person", "normalized_text": "Manoel"}]}, "created_at": "2019-12-17T08:51:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054741844096155650", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206579075478933504"}], "text": "RT @dansfelix: Alguns sal\u00e1rios no Cruzeiro 2019:\n\nTN = 720\nF\u00e1bio = 700\nDed\u00e9 = 700\nFred = 840\nEdilson = 500\nManoel = 450\n\nMas teve um monte\u2026", "id": "1206859430282838016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206859383080140800"], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/InSLB1an3f", "expanded_url": "https://twitter.com/melo_vinix/status/1206798382083301377", "display_url": "twitter.com/melo_vinix/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T08:51:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3049942557", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206798382083301377"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/InSLB1an3f", "id": "1206859383080140800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206859362314194944"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/36j1Okq6rk", "expanded_url": "https://www.esnotik.com/2019/12/nina-se-suicida-por-que-su-padre-la.html", "display_url": "esnotik.com/2019/12/nina-s\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-12-17T08:51:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "704429677", "text": "Ni\u00f1a se suicida por que su padre la violaba y su madre lo permit\u00eda https://t.co/36j1Okq6rk", "id": "1206859362314194944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206859076879171584"], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "created_at": "2019-12-17T08:50:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "828109088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "id": "1206859076879171584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206858971530907649"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "created_at": "2019-12-17T08:49:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153974182235004929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "id": "1206858971530907649"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206858963200950272"], "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/9mF2ngAVuS", "expanded_url": "https://twitter.com/PatinerosVLC/status/1206858963200950272/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/9mF2ngAVuS", "media_key": "7_1206858682308464641"}]}, "created_at": "2019-12-17T08:49:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1177278012921982985", "text": "Registro 18-11-2019:\n - \"A ver si vamos a tener un problema\"\n - Coche con llamada a la local\n - Mujer suicida tir\u00e1ndose delante https://t.co/9mF2ngAVuS", "id": "1206858963200950272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206858501173190656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "andreadatri", "id": "43620417"}]}, "created_at": "2019-12-17T08:47:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "307661738", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206844904984449024"}], "text": "RT @andreadatri: Un cura abusador a punto de ser detenido, se suicida. Arzobispado publica comunicado diciendo \"q el Dios de la vida lo rec\u2026", "id": "1206858501173190656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206858028156411905"], "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/NCVATMzmJr", "expanded_url": "https://twitter.com/Joao_Pedrous/status/1206721452902375424", "display_url": "twitter.com/Joao_Pedrous/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T08:45:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1182421463032307712", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206721452902375424"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/NCVATMzmJr", "id": "1206858028156411905"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206857941636276224"], "entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/gnriqGqTak", "expanded_url": "https://twitter.com/EuCaiooo/status/1206605928176521216", "display_url": "twitter.com/EuCaiooo/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T08:45:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "951861143223570433", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206605928176521216"}], "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\nPegou algm no banheiro \u2705\nfoi pego colando \u2705\n\nB\u00f4nus\n\nDesligar caixar de luz \u2705 \n\nih fodasse https://t.co/gnriqGqTak", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "id": "1206857941636276224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206857724136448000"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/xrvYZpxawC", "expanded_url": "https://clairesoledad.blogspot.com/2018/01/el-tabu-del-suicidio-y-el-desprecio-al.html?spref=tw", "display_url": "clairesoledad.blogspot.com/2018/01/el-tab\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4939, "type": "Person", "normalized_text": "Soledad"}]}, "created_at": "2019-12-17T08:44:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148683039", "text": "Soledad compartida: El tab\u00fa del suicidio y el desprecio al suicida https://t.co/xrvYZpxawC", "id": "1206857724136448000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206857642930556928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-12-17T08:44:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "500485545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "id": "1206857642930556928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206857580624039936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "valy_s", "id": "475234937"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 54, "tag": "Giorgetti"}, {"start": 57, "end": 65, "tag": "Salvini"}]}, "created_at": "2019-12-17T08:44:04.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4863618933", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206699699891253254"}], "text": "RT @valy_s: La linea \u201cmoderata\u201dsuggerita da #Giorgetti a #Salvini:un \u201ccomitato di salute pubblica\u201drivolto a tutti i leader\nTroppi i dossier\u2026", "id": "1206857580624039936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206857198791360512"], "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/4lMpxKXhrb", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLQc37", "display_url": "dlvr.it/RLQc37"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/524706tWNZ", "expanded_url": "https://twitter.com/ReligionDigit/status/1206857198791360512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/524706tWNZ", "media_key": "3_1206857197008744448"}]}, "created_at": "2019-12-17T08:42:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148445725", "text": "Un cura argentino se suicida antes de ser detenido por presuntos abusos a menores: El sacerdote hab\u00eda sido acusado de al menos cinco casos de abuso sexual cometidos entre 1990 y 2008 Tras conocerse las primeras acusaciones, Lorenzo\u00a0se defendi\u00f3 a trav\u00e9s\u2026 https://t.co/4lMpxKXhrb https://t.co/524706tWNZ", "id": "1206857198791360512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206857034504769536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "created_at": "2019-12-17T08:41:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52677473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "id": "1206857034504769536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206856717843279874"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-12-17T08:40:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "230169435", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "id": "1206856717843279874"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206856699732099073"], "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/i6YUFOhnDb", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLQblL", "display_url": "dlvr.it/RLQblL"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/1bFWvjzXwh", "expanded_url": "https://twitter.com/Today_it/status/1206856699732099073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1bFWvjzXwh", "media_key": "3_1206856698054365184"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 121, "tag": "Rassegna"}, {"start": 122, "end": 128, "tag": "Mondo"}]}, "created_at": "2019-12-17T08:40:34.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "521244220", "text": "Suicida padre Lorenzo, accusato di abusi su minori: stava per essere portato in carcere https://t.co/i6YUFOhnDb #Rassegna #Mondo https://t.co/1bFWvjzXwh", "id": "1206856699732099073"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206856631679619072"], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "created_at": "2019-12-17T08:40:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "832671493528100865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "id": "1206856631679619072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206856538192789504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "valy_s", "id": "475234937"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 54, "tag": "Giorgetti"}, {"start": 57, "end": 65, "tag": "Salvini"}]}, "created_at": "2019-12-17T08:39:55.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "232908749", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206699699891253254"}], "text": "RT @valy_s: La linea \u201cmoderata\u201dsuggerita da #Giorgetti a #Salvini:un \u201ccomitato di salute pubblica\u201drivolto a tutti i leader\nTroppi i dossier\u2026", "id": "1206856538192789504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206856114673004544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "dbollero", "id": "115002108"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.8832, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-12-17T08:38:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2372571066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206836138528428033"}], "text": "RT @dbollero: Seg\u00fan la OMS, cada 40 segundos una persona se suicida... y por cada adulto que se quit\u00f3 la vida, posiblemente m\u00e1s de otros 20\u2026", "id": "1206856114673004544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206856101146300416"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LKangunga", "id": "1090577459949514758"}]}, "created_at": "2019-12-17T08:38:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "722186436896780288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206748835239878656"}], "text": "RT @LKangunga: O monstro matou toda a fam\u00edlia da bela, mas com um beijo o monstro se tranformou em um belo pr\u00edncipe. Com a transforma\u00e7\u00e3o, a\u2026", "id": "1206856101146300416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206855234766671872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "created_at": "2019-12-17T08:34:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981726769362415616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "id": "1206855234766671872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206855232904474625"], "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/S95tmzxPXg", "expanded_url": "https://www.today.it/rassegna/suicida-prete-argentino-abusi-minori.html", "display_url": "today.it/rassegna/suici\u2026"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 103, "tag": "novasocialnews"}, {"start": 104, "end": 116, "tag": "nonstopnews"}, {"start": 117, "end": 127, "tag": "allnews24"}]}, "created_at": "2019-12-17T08:34:44.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1028946592710238209", "text": "Suicida padre Lorenzo, accusato di abusi su minori: stava per essere portato in carcere #novasocialnews #nonstopnews #allnews24 https://t.co/S95tmzxPXg", "id": "1206855232904474625"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206855151392305154"], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/MRGyrlywZg", "expanded_url": "https://t.co/MRGyrlywZg", "display_url": "t.co/MRGyrlywZg"}]}, "created_at": "2019-12-17T08:34:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882431837347434496", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: ? \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705\n\nkk https://t.co/MRGyrlywZg", "id": "1206855151392305154"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206855077807439872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "created_at": "2019-12-17T08:34:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "959542572879433729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "id": "1206855077807439872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206854956311035905"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "created_at": "2019-12-17T08:33:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105507550", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "id": "1206854956311035905"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206854683094114305"], "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/YcKEib1Ek9", "expanded_url": "https://www.ceutaactualidad.com/articulo/otras-noticias/detenido-mequinez-terrorista-afin-daesh-preparaba-atentado-suicida/20191216125141095347.html", "display_url": "ceutaactualidad.com/articulo/otras\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ceutaactualidad.com/articulo/otras-noticias/detenido-mequinez-terrorista-afin-daesh-preparaba-atentado-suicida/20191216135141095347.html"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "Daesh"}, {"start": 20, "end": 28, "probability": 0.8951, "type": "Place", "normalized_text": "Marruecos"}, {"start": 31, "end": 35, "probability": 0.4875, "type": "Person", "normalized_text": "Ceuta"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.6419, "type": "Person", "normalized_text": "Mequinez"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.8545, "type": "Person", "normalized_text": "Daesh"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Terrorismo"}, {"start": 12, "end": 18, "tag": "Daesh"}, {"start": 19, "end": 29, "tag": "Marruecos"}, {"start": 30, "end": 36, "tag": "Ceuta"}, {"start": 50, "end": 59, "tag": "Mequinez"}]}, "created_at": "2019-12-17T08:32:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "202761155", "text": "#Terrorismo #Daesh #Marruecos #Ceuta \"Detenido en #Mequinez un terrorista af\u00edn a Daesh que preparaba un atentado suicida\". Este era normal. \nhttps://t.co/YcKEib1Ek9", "id": "1206854683094114305"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206854648969093121"], "created_at": "2019-12-17T08:32:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054911021339500544", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 26, "probability": 0.578, "type": "Person", "normalized_text": "blandengue cogequedito"}]}, "text": "Puro blandengue cogequedito se suicida en los colegios por cualquier raz\u00f3n.", "id": "1206854648969093121"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206854251907100673"], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "created_at": "2019-12-17T08:30:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4061255483", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "id": "1206854251907100673"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206854171628060672"], "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/1gJYsWH5VL", "expanded_url": "https://america.periodistadigital.com/sociedad/20191217/suicida-peor-monstruo-hallan-vida-sede-caritas-cura-acusado-violar-ninos-durante-30-anos-noticia-689404211079/", "display_url": "america.periodistadigital.com/sociedad/20191\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://america.periodistadigital.com/sociedad/20191217/suicida-peor-monstruo-hallan-vida-sede-caritas-cura-acusado-violar-ninos-durante-30-anos-noticia-689404211079/"}]}, "created_at": "2019-12-17T08:30:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78106895", "text": "De esto que tampoco es ning\u00fan drama. \n\nhttps://t.co/1gJYsWH5VL", "id": "1206854171628060672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206854019777466368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Laysurcan", "id": "1278818514044928001"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.8064, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}]}, "created_at": "2019-12-17T08:29:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3406184175", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206581486759137285"}], "text": "RT @laysurcan: .Presuntamente una madre mata a sus 2 ni\u00f1as y luego se suicida. Suceso ocurrido en Gerona y pregunto: \u00bfX fallecer 2 ni\u00f1as NO\u2026", "id": "1206854019777466368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206853840802332672"], "entities": {"urls": [{"start": 3, "end": 26, "url": "https://t.co/bbbKypbrnl", "expanded_url": "https://portalrapmais.com/rapper-mc-mineiro-se-suicida-em-live-no-instagram/", "display_url": "portalrapmais.com/rapper-mc-mine\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T08:29:12.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "787524847", "text": "EH https://t.co/bbbKypbrnl", "id": "1206853840802332672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206853819717566464"], "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/KPBIeLjeAg", "expanded_url": "https://twitter.com/geovanacord/status/1206849749221023744", "display_url": "twitter.com/geovanacord/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T08:29:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1025879106431406080", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2714\nnota vermelha: \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\nmatou aula: \u2714\nexpulso de sala: \u2714\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2714\ndiretoria: \u2714\nchorou na sala: \npegou algm no banheiro: \u2714\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/KPBIeLjeAg", "id": "1206853819717566464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206853784024076288"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LibrePolitico", "id": "1205422904374108160"}]}, "created_at": "2019-12-17T08:28:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "734433013317140482", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205767216479842305"}], "text": "RT @LibrePolitico: Una vez m\u00e1s la ideolog\u00eda de g\u00e9nero se inventa un nuevo t\u00e9rmino \"suicidio ampliado\", para la madre que asesin\u00f3 vilmente a\u2026", "id": "1206853784024076288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206853759458062336"], "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/5rbDdNRJyV", "expanded_url": "https://america.periodistadigital.com/sociedad/20191217/suicida-peor-monstruo-hallan-vida-sede-caritas-cura-acusado-violar-ninos-durante-30-anos-noticia-689404211079/#.XfiRrMZmKcc.twitter", "display_url": "america.periodistadigital.com/sociedad/20191\u2026"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 128, "probability": 0.6484, "type": "Organization", "normalized_text": "PD"}, {"start": 130, "end": 136, "probability": 0.497, "type": "Place", "normalized_text": "America"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "17Dic"}]}, "created_at": "2019-12-17T08:28:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149063546", "text": "#17Dic Se suicida \"el peor monstruo\": hallan sin vida en una sede de C\u00e1ritas al cura acusado de violar ni\u00f1os durante 30 a\u00f1os - PD America https://t.co/5rbDdNRJyV", "id": "1206853759458062336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206853692894384128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MayaHez", "id": "547088188"}]}, "created_at": "2019-12-17T08:28:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 297, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1561379322", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191367477843939330"}], "text": "RT @MayaHez: No soy suicida, pero las cosas a veces se vuelven confusas...ayer intent\u00e9 rezar pero no supe qu\u00e9 decir, estoy demasiado drogad\u2026", "id": "1206853692894384128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206853572463398912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "created_at": "2019-12-17T08:28:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859484044962279424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "id": "1206853572463398912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206853317659447296"], "created_at": "2019-12-17T08:27:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3100866939", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "id": "1206853317659447296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206853106945925121"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jsolarest", "id": "1051592405672189954"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9724, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.8797, "type": "Other", "normalized_text": "Whatsapp"}]}, "created_at": "2019-12-17T08:26:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "837168648091402240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206850354844848128"}], "text": "RT @jsolarest: L\u00edneas de prevenci\u00f3n al suicida en M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \n\nTel\u00e9fono: 800 015 16 17\nWhatsapp: 55 7334 8556", "id": "1206853106945925121"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206853025651924993"], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/PJQyhkoY38", "expanded_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml", "display_url": "corriere.it/economia/lavor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "WRicciardi", "id": "305236970"}]}, "created_at": "2019-12-17T08:25:58.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822038959521927169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206687784997658625"}], "text": "RT @WRicciardi: Pura follia suicida\nItalia, giovani in fuga:  in 10 anni espatriati oltre  180 mila laureati https://t.co/PJQyhkoY38", "id": "1206853025651924993"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206852686269894657"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/bxA4h8MRwC", "expanded_url": "https://twitter.com/juhhfernandss/status/1206851209715421185", "display_url": "twitter.com/juhhfernandss/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T08:24:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029500306831405057", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206851209715421185"}], "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\nchorou no banheiro: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u274caq \u00e9 profissa https://t.co/bxA4h8MRwC", "id": "1206852686269894657"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206852402328018944"], "created_at": "2019-12-17T08:23:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2745738058", "text": "Ai se o pai matou mesmo o puto, mesmo que tenha sido sem querer, eu mato o homem", "id": "1206852402328018944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206852397773000705"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/dJdoiif6RN", "expanded_url": "https://www.esnotik.com/2019/12/nina-se-suicida-por-que-su-padre-la.html", "display_url": "esnotik.com/2019/12/nina-s\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-12-17T08:23:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2730689834", "text": "Ni\u00f1a se suicida por que su padre la violaba y su madre lo permit\u00eda https://t.co/dJdoiif6RN", "id": "1206852397773000705"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206852068436262913"], "in_reply_to_user_id": "767484262304055296", "created_at": "2019-12-17T08:22:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75722698", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206685399680196608"}], "text": "@SinaraEsteves Consta que um outro espermatoz\u00f3ide j\u00e1 havia fecundado o \u00f3vulo, ele entrou no cen\u00e1rio, arrancou e matou o espermatoz\u00f3ide vencedor e se instalou no lugar dele.", "id": "1206852068436262913"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206852019530686464"], "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/bH34odSQYc", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2015/12/10/catalunya/1449744498_411751.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2015/12/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 107, "probability": 0.7016, "type": "Place", "normalized_text": "Girona"}, {"start": 172, "end": 179, "probability": 0.9692, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-12-17T08:21:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2499900751", "text": "Una madre ASESINA a sus hijas y despu\u00e9s se quita la vida!! \nQue sois muy delicados cuando quer\u00e9is!! \n\nGirona: Una madre lanza a sus dos hijas por la ventana y se suicida | Catalu\u00f1a | EL PA\u00cdS https://t.co/bH34odSQYc", "id": "1206852019530686464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206851873623248896"], "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/gQ3U1JvoRp", "expanded_url": "https://twitter.com/nazario_vi/status/1206717746832117765", "display_url": "twitter.com/nazario_vi/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T08:21:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "742142786359681024", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705 \nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u274c\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c \n\nachei q tivesse feito mais kkkk https://t.co/gQ3U1JvoRp", "id": "1206851873623248896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206851856548474880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "giornalettismo", "id": "53154047"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 38, "tag": "DonEduardoLorenzo"}]}, "created_at": "2019-12-17T08:21:19.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "10350822", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206834942539444224"}], "text": "RT @giornalettismo: #DonEduardoLorenzo, prete 59enne riconosciuto colpevole di abusi sessuali su minori della sua parrocchia, si \u00e8 ucciso a\u2026", "id": "1206851856548474880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206851817767931904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "andreadatri", "id": "43620417"}]}, "created_at": "2019-12-17T08:21:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022613763177033728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206844904984449024"}], "text": "RT @andreadatri: Un cura abusador a punto de ser detenido, se suicida. Arzobispado publica comunicado diciendo \"q el Dios de la vida lo rec\u2026", "id": "1206851817767931904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206851448694329344"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-12-17T08:19:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38895106", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "id": "1206851448694329344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206851266980257792"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "created_at": "2019-12-17T08:18:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067541419173253123", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "id": "1206851266980257792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206851209715421185"], "created_at": "2019-12-17T08:18:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1087558154022539264", "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\nchorou no banheiro: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274caq \u00e9 profissa", "id": "1206851209715421185"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206850778822070273"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "created_at": "2019-12-17T08:17:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "303277294", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "id": "1206850778822070273"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206850354844848128"], "created_at": "2019-12-17T08:15:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1051592405672189954", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9679, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.914, "type": "Other", "normalized_text": "Whatsapp"}]}, "text": "L\u00edneas de prevenci\u00f3n al suicida en M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \n\nTel\u00e9fono: 800 015 16 17\nWhatsapp: 55 7334 8556", "id": "1206850354844848128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206850110321246208"], "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/hrUisD1Rwz", "expanded_url": "https://twitter.com/antonioagredano/status/1206701050406883329", "display_url": "twitter.com/antonioagredan\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T08:14:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82840474", "text": "Suicida cordob\u00e9s en potencia. https://t.co/hrUisD1Rwz", "id": "1206850110321246208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206849987541438464"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Gustavofranchi", "id": "139841063"}]}, "created_at": "2019-12-17T08:13:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83825524", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206729518288965632"}], "text": "RT @Gustavofranchi: Suicida para ese Establishment que en \u00e9ste a\u00f1o ha tenido cuotas de poder para saquear y robar con el Negocio redondo de\u2026", "id": "1206849987541438464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206849688982499329"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "created_at": "2019-12-17T08:12:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "892785006728314881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "id": "1206849688982499329"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206849681864704000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "repubblica", "id": "18935802"}]}, "created_at": "2019-12-17T08:12:40.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3030533474", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206846505836957696"}], "text": "RT @repubblica: Argentina, pedofilia: suicida sacerdote accusato di abusi . Stava per essere incarcerato [aggiornamento delle 08:46] https:\u2026", "id": "1206849681864704000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206849350485381120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "created_at": "2019-12-17T08:11:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155314443405987840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "id": "1206849350485381120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206849349344518144"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ziggymagenta_d", "id": "1176193698"}]}, "created_at": "2019-12-17T08:11:21.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917625391157792768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206794723379351553"}], "text": "RT @ziggymagenta_d: John William Godward mor\u00ec suicida nel 1922.\nSi era innamorato di una modella italiana e con lei fugg\u00ec a Roma da Londra,\u2026", "id": "1206849349344518144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206849232738619392"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "nmirotti", "id": "2589482000"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "ApriGli_Occhi", "id": "721143737770971136"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "virginiaraggi", "id": "1530798872"}]}, "in_reply_to_user_id": "2589482000", "created_at": "2019-12-17T08:10:53.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2706732386", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206847679709556737"}], "text": "@nmirotti @ApriGli_Occhi @virginiaraggi Se responsabile certo, prima e pi\u00f9 degli altri! Anzi pi\u00f9 si \u00e8 alti in carica e maggiore deve essere la condanna! Invece adesso c'\u00e8 impunit\u00e0! Mps, bpv.... Chi c'\u00e8 in galera? Qualche risparmiatore suicida ha pagato! Soltanto!", "id": "1206849232738619392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206849020045475843"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "created_at": "2019-12-17T08:10:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009758329491640321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "id": "1206849020045475843"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206848898897207297"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "created_at": "2019-12-17T08:09:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3390052665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "id": "1206848898897207297"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206848857298083842"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "created_at": "2019-12-17T08:09:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2925881522", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "id": "1206848857298083842"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206848828915273728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "created_at": "2019-12-17T08:09:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "538065754", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "id": "1206848828915273728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206848547959844864"], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/PJQyhkoY38", "expanded_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml", "display_url": "corriere.it/economia/lavor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "WRicciardi", "id": "305236970"}]}, "created_at": "2019-12-17T08:08:10.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "32603102", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206687784997658625"}], "text": "RT @WRicciardi: Pura follia suicida\nItalia, giovani in fuga:  in 10 anni espatriati oltre  180 mila laureati https://t.co/PJQyhkoY38", "id": "1206848547959844864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206848296418975744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "created_at": "2019-12-17T08:07:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123633644969582593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "id": "1206848296418975744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206847587715817473"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/ILMZTyyeuv", "expanded_url": "https://twitter.com/victoriamaitoo/status/1206775950622380034", "display_url": "twitter.com/victoriamaitoo\u2026"}, {"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/yHyG18HSpa", "expanded_url": "https://t.co/yHyG18HSpa", "display_url": "t.co/yHyG18HSpa"}]}, "created_at": "2019-12-17T08:04:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117966204222701568", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/ILMZTyyeuv https://t.co/yHyG18HSpa", "id": "1206847587715817473"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206847531814141952"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jessicamorgaga1", "id": "1042643143949201408"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.9462, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}, {"start": 137, "end": 151, "probability": 0.3733, "type": "Other", "normalized_text": "john streetball"}, {"start": 160, "end": 166, "probability": 0.8747, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}]}, "in_reply_to_user_id": "1042643143949201408", "created_at": "2019-12-17T08:04:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1206832200458608640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1048299066663342080"}], "text": "@jessicamorgaga1 Tu boraste instagram page para mi? Ohh que reina te amo te amo eso es increible haha  orgulloso de it follow mi monster john streetball legend YouTube no te lastimes ok nina suicida jajaja \ud83d\ude04", "id": "1206847531814141952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206847527124897797"], "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/eWvx2mrwkQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Kimbrastico/status/1206843122216513536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eWvx2mrwkQ"}, {"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/aVNGsiBJ6d", "expanded_url": "https://twitter.com/futuristicperry/status/1206847527124897797/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aVNGsiBJ6d", "media_key": "3_1206847525115826177"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/8O3AyJHelc", "expanded_url": "https://twitter.com/Jouaumxcx/status/1206843122216513536", "display_url": "twitter.com/Jouaumxcx/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T08:04:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1584186654", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/eWvx2mrwkQ https://t.co/aVNGsiBJ6d https://t.co/8O3AyJHelc", "id": "1206847527124897797"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206847377027420162"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "created_at": "2019-12-17T08:03:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "594539722", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "id": "1206847377027420162"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206847260237205505"], "created_at": "2019-12-17T08:03:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2745738058", "text": "I'll be disappointed se for o pai que o matou, mato quem fez a s\u00e9rie logo", "id": "1206847260237205505"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206847195997200384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "created_at": "2019-12-17T08:02:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2869150451", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "id": "1206847195997200384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206847191836483585"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "giornalettismo", "id": "53154047"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 38, "tag": "DonEduardoLorenzo"}]}, "created_at": "2019-12-17T08:02:47.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3030533474", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206834942539444224"}], "text": "RT @giornalettismo: #DonEduardoLorenzo, prete 59enne riconosciuto colpevole di abusi sessuali su minori della sua parrocchia, si \u00e8 ucciso a\u2026", "id": "1206847191836483585"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206846981542424576"], "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/nQckKtNgR7", "expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/cMiBqjF4blFyWHZhbnJvall8MW1uR2V6WERqcHJKWNeiHuvuNRpcVbrroz5kHwclxYGvug45J7286sNcSJcW", "display_url": "pscp.tv/w/cMiBqjF4blFy\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 16, "probability": 0.7947, "type": "Other", "normalized_text": "Periscope"}, {"start": 90, "end": 91, "probability": 0.9301, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 210, "end": 226, "probability": 0.8743, "type": "Person", "normalized_text": "Santiago Carrillo"}, {"start": 230, "end": 245, "probability": 0.6474, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia Trevijano"}], "hashtags": [{"start": 7, "end": 17, "tag": "Periscope"}]}, "created_at": "2019-12-17T08:01:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "601128593", "text": "Ver en #Periscope\n\n17 deDiciembre 2019 La Voz de la claridadSin Cs y ante el suicidio del PP todo apunta a que el bipartidismo y los nuevos partidos van a vivir una aquelarre suicida. \nPuede que la traicion De Santiago Carrillo a Garcia Trevijano en 1976 \nhttps://t.co/nQckKtNgR7", "id": "1206846981542424576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206846939029000193"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "created_at": "2019-12-17T08:01:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "306704018", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "id": "1206846939029000193"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206846890760912896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ObispoMunilla", "id": "762162229"}]}, "created_at": "2019-12-17T08:01:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946123524", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206533920940011521"}], "text": "RT @ObispoMunilla: \u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (M\u2026", "id": "1206846890760912896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206846843981877250"], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/elp3opTtOw", "expanded_url": "https://www.remocontro.it/2019/12/15/clima-e-ambiente-pianeta-suicida-guidato-da-nani-della-politica/", "display_url": "remocontro.it/2019/12/15/cli\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "annafalc", "id": "84337519"}]}, "created_at": "2019-12-17T08:01:24.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063539782888931328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206494240785780737"}], "text": "RT @annafalc: Clima e ambiente, pianeta suicida guidato da nani della politica - https://t.co/elp3opTtOw", "id": "1206846843981877250"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206846575986847745"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "created_at": "2019-12-17T08:00:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "244893364", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "id": "1206846575986847745"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206846505836957696"], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/5pyohsKYhu", "expanded_url": "https://larep.it/36FmFsa", "display_url": "larep.it/36FmFsa", "status": 200, "unwound_url": "https://www.repubblica.it/esteri/2019/12/17/news/argentina_pedofilia_suicida_sacerdote_accusato_di_abusi_stava_per_essere_incarcerato-243670969/?ref=twhs&timestamp=1576568767000"}]}, "created_at": "2019-12-17T08:00:03.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "18935802", "text": "Argentina, pedofilia: suicida sacerdote accusato di abusi . Stava per essere incarcerato [aggiornamento delle 08:46] https://t.co/5pyohsKYhu", "id": "1206846505836957696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206846258700267520"], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/PJQyhkoY38", "expanded_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml", "display_url": "corriere.it/economia/lavor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "WRicciardi", "id": "305236970"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:59:04.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "305236970", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206687784997658625"}], "text": "RT @WRicciardi: Pura follia suicida\nItalia, giovani in fuga:  in 10 anni espatriati oltre  180 mila laureati https://t.co/PJQyhkoY38", "id": "1206846258700267520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206846221551357954"], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/IsXhZZsUmu", "expanded_url": "https://roma.repubblica.it/cronaca/2019/12/11/news/porta_maggiore_a_roma_luci_e_restauri_per_la_basilica_di_saffo_suicida-243152698/", "display_url": "roma.repubblica.it/cronaca/2019/1\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:58:55.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163935323547721728", "text": "Porta Maggiore a Roma, luci e restauri per la Basilica di Saffo suicida https://t.co/IsXhZZsUmu", "id": "1206846221551357954"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206846153473626112"], "created_at": "2019-12-17T07:58:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137337050380886017", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "id": "1206846153473626112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206845791794532352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:57:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "166007689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "id": "1206845791794532352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206845745250349062"], "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/gjkUPlmx14", "expanded_url": "https://twitter.com/GemmaBravoG/status/1206845745250349062/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gjkUPlmx14", "media_key": "3_1206845730591248384"}, {"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/gjkUPlmx14", "expanded_url": "https://twitter.com/GemmaBravoG/status/1206845745250349062/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gjkUPlmx14", "media_key": "3_1206845737226690567"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 72, "tag": "uncospreci\u00f3sperdestruir"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:57:02.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "154075322", "text": "Per aix\u00f2 no puc ser el teu islam\nAmor su\u00efcida\ud83d\ude0d\n\n#uncospreci\u00f3sperdestruir https://t.co/gjkUPlmx14", "id": "1206845745250349062"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206845637247094785"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/9qpXVtsXTn", "expanded_url": "https://twitter.com/ruivaxx_/status/1206780217303470083", "display_url": "twitter.com/ruivaxx_/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:56:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151899588749664258", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/9qpXVtsXTn", "id": "1206845637247094785"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206845568665960448"], "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/d1IAuRxzfg", "expanded_url": "https://twitter.com/foglxx/status/1206770033327845378", "display_url": "twitter.com/foglxx/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:56:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "3084549502", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206770033327845378"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/d1IAuRxzfg", "id": "1206845568665960448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206845555474866181"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:56:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "389081212", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "id": "1206845555474866181"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206845508301545472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "angelgimeno7J", "id": "601128593"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 74, "probability": 0.9687, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:56:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "601128593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206844845450563584"}], "text": "RT @angelgimeno7J: 17 de Diciembre de 2019 Sin Cs y ante el suicidio del PP todo apunta a que el bipartidismo y los nuevos partidos van a v\u2026", "id": "1206845508301545472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206845480040353792"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "angelgimeno7J", "id": "601128593"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 74, "probability": 0.9687, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:55:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "601128593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206845304374464512"}], "text": "RT @angelgimeno7J: 17 de Diciembre de 2019 Sin Cs y ante el suicidio del PP todo apunta a que el bipartidismo y los nuevos partidos van a v\u2026", "id": "1206845480040353792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206845425002655744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ObispoMunilla", "id": "762162229"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:55:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "937870492396027904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206533920940011521"}], "text": "RT @ObispoMunilla: \u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (M\u2026", "id": "1206845425002655744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206845304374464512"], "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/8vxJdQsakE", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B6Knj8eIpoR/?igshid=14h6a8crrmt4z", "display_url": "instagram.com/p/B6Knj8eIpoR/\u2026"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 55, "probability": 0.9492, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 174, "end": 190, "probability": 0.7648, "type": "Person", "normalized_text": "Santiago Carrillo"}, {"start": 194, "end": 209, "probability": 0.5663, "type": "Other", "normalized_text": "Garcia Trevijano"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:55:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "601128593", "text": "17 de Diciembre de 2019 Sin Cs y ante el suicidio del PP todo apunta a que el bipartidismo y los nuevos partidos van a vivir una aquelarre suicida. \nPuede que la traicion De Santiago Carrillo a Garcia Trevijano en\u2026 https://t.co/8vxJdQsakE", "id": "1206845304374464512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206844904984449024"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/eZ5WxIiSVH", "expanded_url": "https://twitter.com/izquierdadiario/status/1206756409045659648", "display_url": "twitter.com/izquierdadiari\u2026"}], "mentions": [{"start": 249, "end": 261, "username": "saturnetroc", "id": "134646009"}, {"start": 263, "end": 279, "username": "izquierdadiario", "id": "2573916020"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 64, "probability": 0.42, "type": "Person", "normalized_text": "Arzobispado"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:53:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "author_id": "43620417", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206756409045659648"}], "text": "Un cura abusador a punto de ser detenido, se suicida. Arzobispado publica comunicado diciendo \"q el Dios de la vida lo reciba en el amor infinito\". Son los mismos q nos dicen criminales si reclamamos derecho al aborto y a la muerte digna.\nInvestig\u00f3 @saturnetroc /@izquierdadiario https://t.co/eZ5WxIiSVH", "id": "1206844904984449024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206844845450563584"], "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/EoHH23nS57", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B6KnWeQIR3k/?igshid=91kjhqct86kh", "display_url": "instagram.com/p/B6KnWeQIR3k/\u2026"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 55, "probability": 0.9492, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 174, "end": 190, "probability": 0.7648, "type": "Person", "normalized_text": "Santiago Carrillo"}, {"start": 194, "end": 209, "probability": 0.5663, "type": "Other", "normalized_text": "Garcia Trevijano"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:53:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "601128593", "text": "17 de Diciembre de 2019 Sin Cs y ante el suicidio del PP todo apunta a que el bipartidismo y los nuevos partidos van a vivir una aquelarre suicida. \nPuede que la traicion De Santiago Carrillo a Garcia Trevijano en\u2026 https://t.co/EoHH23nS57", "id": "1206844845450563584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206844830879539210"], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/PJQyhkoY38", "expanded_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml", "display_url": "corriere.it/economia/lavor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "WRicciardi", "id": "305236970"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:53:24.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "392964925", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206687784997658625"}], "text": "RT @WRicciardi: Pura follia suicida\nItalia, giovani in fuga:  in 10 anni espatriati oltre  180 mila laureati https://t.co/PJQyhkoY38", "id": "1206844830879539210"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206844547197800448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:52:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083551780003332096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "id": "1206844547197800448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206844389458432000"], "created_at": "2019-12-17T07:51:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "762481473764990976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206843828482846720"}], "text": "RT @PoxxaMayarinha: brigou: \u274c\n\nnota vermelha:\u2705\n\nreprova\u00e7\u00e3o : \u274c\n\nrecupera\u00e7\u00e3o : \u2705\n\nmatou aula: \u2705\n\nexpulso de sala: \u2705\n\naluno destaque: \u2705\u274c\n\nse\u2026", "id": "1206844389458432000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206844384119013377"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:51:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "785445425872510976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "id": "1206844384119013377"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206844341551030272"], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:51:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2349095475", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "id": "1206844341551030272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206844313889640448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:51:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1499072911", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "id": "1206844313889640448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206844273737502721"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "giornalettismo", "id": "53154047"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 38, "tag": "DonEduardoLorenzo"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:51:11.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63108961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206834942539444224"}], "text": "RT @giornalettismo: #DonEduardoLorenzo, prete 59enne riconosciuto colpevole di abusi sessuali su minori della sua parrocchia, si \u00e8 ucciso a\u2026", "id": "1206844273737502721"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206843828482846720"], "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/4IJgpy52RA", "expanded_url": "https://twitter.com/soneca22_/status/1206833108269633536", "display_url": "twitter.com/soneca22_/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:49:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1124712766730833921", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206833108269633536"}], "text": "brigou: \u274c\n\nnota vermelha:\u2705\n\nreprova\u00e7\u00e3o : \u274c\n\nrecupera\u00e7\u00e3o : \u2705\n\nmatou aula: \u2705\n\nexpulso de sala: \u2705\n\naluno destaque: \u2705\u274c\n\nse popularizou: \u2705\n\ndiretoria: \u2705\n\nchorou na sala: \u274c\n\npegou algm no banheiro: \u274c\n\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/4IJgpy52RA", "id": "1206843828482846720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206843828130504704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:49:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082908283072061440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "id": "1206843828130504704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206843557832736768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ziggymagenta_d", "id": "1176193698"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:48:20.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282643059", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206794723379351553"}], "text": "RT @ziggymagenta_d: John William Godward mor\u00ec suicida nel 1922.\nSi era innamorato di una modella italiana e con lei fugg\u00ec a Roma da Londra,\u2026", "id": "1206843557832736768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206843380703084545"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/WTws4eXdGH", "expanded_url": "https://twitter.com/mariaclaramachd/status/1206389134509645824", "display_url": "twitter.com/mariaclaramach\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:47:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3571209075", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206389134509645824"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/WTws4eXdGH", "id": "1206843380703084545"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206843359454580737"], "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/XW1Vg5kA1w", "expanded_url": "http://bit.ly/2M1AJo4", "display_url": "bit.ly/2M1AJo4"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/LBvJZkTcBn", "expanded_url": "https://twitter.com/CositasVarias/status/1206843359454580737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LBvJZkTcBn", "media_key": "3_1206843357466521600"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:47:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "237162689", "text": "Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025 https://t.co/XW1Vg5kA1w https://t.co/LBvJZkTcBn", "id": "1206843359454580737"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206843108421488640"], "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/BRLuPAUtwk", "expanded_url": "https://twitter.com/anafrazao013/status/1206521875486199810", "display_url": "twitter.com/anafrazao013/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:46:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1188470088116133890", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA. \nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c:(\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c :(\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/BRLuPAUtwk", "id": "1206843108421488640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206843083515682816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:46:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "815381530432376832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206747825339588608"}], "text": "RT @fargosi: Otro ejemplo de nuestra pol\u00edtica inmigratoria suicida.\nCon el verso de la \u201cpatria grande\u201d dejamos entrar a cualquier delincuen\u2026", "id": "1206843083515682816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206843027274321920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:46:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1182858174321348608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206747825339588608"}], "text": "RT @fargosi: Otro ejemplo de nuestra pol\u00edtica inmigratoria suicida.\nCon el verso de la \u201cpatria grande\u201d dejamos entrar a cualquier delincuen\u2026", "id": "1206843027274321920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206842999508029441"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:46:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1191902630911582209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "id": "1206842999508029441"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206842969845895169"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "dbollero", "id": "115002108"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.8832, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:46:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3299569384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206836138528428033"}], "text": "RT @dbollero: Seg\u00fan la OMS, cada 40 segundos una persona se suicida... y por cada adulto que se quit\u00f3 la vida, posiblemente m\u00e1s de otros 20\u2026", "id": "1206842969845895169"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206842761204436993"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:45:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "185356052", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "id": "1206842761204436993"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206842720809078784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:45:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3645535779", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "id": "1206842720809078784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206842636364992517"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:44:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "815660404017864704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "id": "1206842636364992517"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206842436242329600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "giornalettismo", "id": "53154047"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 38, "tag": "DonEduardoLorenzo"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:43:53.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "347912406", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206834942539444224"}], "text": "RT @giornalettismo: #DonEduardoLorenzo, prete 59enne riconosciuto colpevole di abusi sessuali su minori della sua parrocchia, si \u00e8 ucciso a\u2026", "id": "1206842436242329600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206842311222681602"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:43:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3291654518", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "id": "1206842311222681602"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206842200308559872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:42:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "723858573596483589", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "id": "1206842200308559872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206842123116515328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:42:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "746728833164914688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "id": "1206842123116515328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206841941171806208"], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/m5PD7NrzzU", "expanded_url": "https://twitter.com/bruguisso/status/1206796875539582977", "display_url": "twitter.com/bruguisso/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:41:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923603281347338243", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206796875539582977"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u274c \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/m5PD7NrzzU", "id": "1206841941171806208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206841191557468160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ziggymagenta_d", "id": "1176193698"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:38:56.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150259017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206794723379351553"}], "text": "RT @ziggymagenta_d: John William Godward mor\u00ec suicida nel 1922.\nSi era innamorato di una modella italiana e con lei fugg\u00ec a Roma da Londra,\u2026", "id": "1206841191557468160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206841160536395776"], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:38:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3247080965", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "id": "1206841160536395776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206840649066135552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "valy_s", "id": "475234937"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 54, "tag": "Giorgetti"}, {"start": 57, "end": 65, "tag": "Salvini"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:36:47.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "380526746", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206699699891253254"}], "text": "RT @valy_s: La linea \u201cmoderata\u201dsuggerita da #Giorgetti a #Salvini:un \u201ccomitato di salute pubblica\u201drivolto a tutti i leader\nTroppi i dossier\u2026", "id": "1206840649066135552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206840629172547584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MayaHez", "id": "547088188"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:36:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 297, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888470226249154560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191367477843939330"}], "text": "RT @MayaHez: No soy suicida, pero las cosas a veces se vuelven confusas...ayer intent\u00e9 rezar pero no supe qu\u00e9 decir, estoy demasiado drogad\u2026", "id": "1206840629172547584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206840499191111682"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "caprxiita", "id": "1035954206"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:36:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3885210982", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206722811282239489"}], "text": "RT @caprxiita: a gente se matou pra levar esses filhos da puta desde grupo longe no jogo pra hoje em dia ningu\u00e9m querer olhar na cara de ni\u2026", "id": "1206840499191111682"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206840343431434241"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ziggymagenta_d", "id": "1176193698"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:35:34.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "852450043047153664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206794723379351553"}], "text": "RT @ziggymagenta_d: John William Godward mor\u00ec suicida nel 1922.\nSi era innamorato di una modella italiana e con lei fugg\u00ec a Roma da Londra,\u2026", "id": "1206840343431434241"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206840208861335552"], "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/6zh7z9WlhL", "expanded_url": "https://twitter.com/nayraszx/status/1206739972419657728", "display_url": "twitter.com/nayraszx/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:35:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 3}, "author_id": "1076677470768779267", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206739972419657728"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:  \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:  \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:  \u274c https://t.co/6zh7z9WlhL", "id": "1206840208861335552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206840200166555648"], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:35:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2783159023", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "id": "1206840200166555648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206840122995625985"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/kcamDOvKG7", "expanded_url": "https://t.co/kcamDOvKG7", "display_url": "t.co/kcamDOvKG7"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:34:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164690227912462336", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nescola\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c \nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/kcamDOvKG7", "id": "1206840122995625985"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206840066112413696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "dbollero", "id": "115002108"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.8832, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:34:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3317888603", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206836138528428033"}], "text": "RT @dbollero: Seg\u00fan la OMS, cada 40 segundos una persona se suicida... y por cada adulto que se quit\u00f3 la vida, posiblemente m\u00e1s de otros 20\u2026", "id": "1206840066112413696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206839817335660544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "dbollero", "id": "115002108"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.8832, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:33:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1236826128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206836138528428033"}], "text": "RT @dbollero: Seg\u00fan la OMS, cada 40 segundos una persona se suicida... y por cada adulto que se quit\u00f3 la vida, posiblemente m\u00e1s de otros 20\u2026", "id": "1206839817335660544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206839783898660864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:33:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1199531112378310656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "id": "1206839783898660864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206839748960178176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:33:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3135584925", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "id": "1206839748960178176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206839713086296065"], "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/B82dH42Lue", "expanded_url": "http://dld.bz/hTvCN", "display_url": "dld.bz/hTvCN", "status": 200, "unwound_url": "http://chimbotenlinea.com/policiales/17/12/2019/vigilante-se-suicida-al-interior-de-comisaria-alto-peru-en-chimbote"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.4923, "type": "Place", "normalized_text": "Comisar\u00eda Alto"}, {"start": 51, "end": 54, "probability": 0.8138, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.8079, "type": "Place", "normalized_text": "Chimbote"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.3406, "type": "Place", "normalized_text": "Solmar"}, {"start": 142, "end": 166, "probability": 0.5789, "type": "Person", "normalized_text": "Alexis Rosales Valderrama"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:33:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75684101", "text": "Vigilante se suicida al interior de Comisar\u00eda Alto Per\u00fa en Chimbote: Chimbote en L\u00ednea. \u2013 Un vigilante de la empresa Solmar identificado como Alexis Rosales Valderrama de 23 a\u00f1os tom\u00f3 la fatal decisi\u00f3n de quitarse la vida ahorc\u00e1ndose al interior .. *CL https://t.co/B82dH42Lue", "id": "1206839713086296065"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206838906018312193"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:29:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3390052665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "id": "1206838906018312193"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206838843997073408"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "amandadavilat", "id": "3308874419"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "Ruth977254491", "id": "816838279454560256"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "evoespueblo", "id": "720786569792253952"}]}, "in_reply_to_user_id": "3308874419", "created_at": "2019-12-17T07:29:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1202047614272835585", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206556753221029890"}], "text": "@amandadavilat @Ruth977254491 @evoespueblo Por que no nos hace un favor,  y se suicida....", "id": "1206838843997073408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206838718595813376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ziggymagenta_d", "id": "1176193698"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:29:07.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "244140469", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206794723379351553"}], "text": "RT @ziggymagenta_d: John William Godward mor\u00ec suicida nel 1922.\nSi era innamorato di una modella italiana e con lei fugg\u00ec a Roma da Londra,\u2026", "id": "1206838718595813376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206838471979143168"], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/PJQyhkoY38", "expanded_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml", "display_url": "corriere.it/economia/lavor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "WRicciardi", "id": "305236970"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:28:08.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080257646", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206687784997658625"}], "text": "RT @WRicciardi: Pura follia suicida\nItalia, giovani in fuga:  in 10 anni espatriati oltre  180 mila laureati https://t.co/PJQyhkoY38", "id": "1206838471979143168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206838431432744960"], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/PJQyhkoY38", "expanded_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml", "display_url": "corriere.it/economia/lavor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "WRicciardi", "id": "305236970"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:27:58.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068831616989048832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206687784997658625"}], "text": "RT @WRicciardi: Pura follia suicida\nItalia, giovani in fuga:  in 10 anni espatriati oltre  180 mila laureati https://t.co/PJQyhkoY38", "id": "1206838431432744960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206838329167269888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:27:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060626426544775170", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "id": "1206838329167269888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206838288209891328"], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/PJQyhkoY38", "expanded_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml", "display_url": "corriere.it/economia/lavor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "WRicciardi", "id": "305236970"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:27:24.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4267672581", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206687784997658625"}], "text": "RT @WRicciardi: Pura follia suicida\nItalia, giovani in fuga:  in 10 anni espatriati oltre  180 mila laureati https://t.co/PJQyhkoY38", "id": "1206838288209891328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206838241489494017"], "created_at": "2019-12-17T07:27:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "238437441", "text": "explique seu tt:\nnome: meu nome bem basiquinho\nuser: meu antigo apelido e meu sobrenome\ncapa: cena da arlequina em esquadr\u00e3o suicida\u2763\ufe0f\nbio: frase da minha s\u00e9rie preferida de todos os tempos \nfixado: n\u00e3o tenho mais, enjoei da foto que tava", "id": "1206838241489494017"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206838135709032449"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/Buhbp1FVwF", "expanded_url": "https://twitter.com/talita_cstro/status/1206812265145483264", "display_url": "twitter.com/talita_cstro/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:26:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135042540879712257", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: ??\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/Buhbp1FVwF", "id": "1206838135709032449"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206837612528488448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:24:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014216464537149440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "id": "1206837612528488448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206837573026566145"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:24:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070547475684081664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "id": "1206837573026566145"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206837291823575040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:23:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "398304288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "id": "1206837291823575040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206837131362082816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:22:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2851677760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "id": "1206837131362082816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206836806538465281"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/wos6Rj4CtM", "expanded_url": "https://www.remocontro.it/2019/12/15/clima-e-ambiente-pianeta-suicida-guidato-da-nani-della-politica/", "display_url": "remocontro.it/2019/12/15/cli\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:21:31.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "719993335579086849", "text": "Clima e ambiente, pianeta suicida guidato da nani della politica - https://t.co/wos6Rj4CtM", "id": "1206836806538465281"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206836766117900294"], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/PJQyhkoY38", "expanded_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml", "display_url": "corriere.it/economia/lavor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "WRicciardi", "id": "305236970"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:21:21.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "733665101820100608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206687784997658625"}], "text": "RT @WRicciardi: Pura follia suicida\nItalia, giovani in fuga:  in 10 anni espatriati oltre  180 mila laureati https://t.co/PJQyhkoY38", "id": "1206836766117900294"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206836763106447360"], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/iGX0hXnYrT", "expanded_url": "https://www.abc.es/espana/abci-mujer-mata-hijas-gerona-y-suicida-lanzandose-contra-camion-201912140156_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=fb&vli=cm-general&_tcode=NGN6ZXAz", "display_url": "abc.es/espana/abci-mu\u2026"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9604, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:21:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103555091", "text": "Una mujer mata a sus dos hijas en Gerona y se suicida lanz\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/iGX0hXnYrT", "id": "1206836763106447360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206836695800397824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "dbollero", "id": "115002108"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.8832, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:21:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "766615325223821312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206836138528428033"}], "text": "RT @dbollero: Seg\u00fan la OMS, cada 40 segundos una persona se suicida... y por cada adulto que se quit\u00f3 la vida, posiblemente m\u00e1s de otros 20\u2026", "id": "1206836695800397824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206836594839359488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "valy_s", "id": "475234937"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 54, "tag": "Giorgetti"}, {"start": 57, "end": 65, "tag": "Salvini"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:20:40.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "461561921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206699699891253254"}], "text": "RT @valy_s: La linea \u201cmoderata\u201dsuggerita da #Giorgetti a #Salvini:un \u201ccomitato di salute pubblica\u201drivolto a tutti i leader\nTroppi i dossier\u2026", "id": "1206836594839359488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206836384163663877"], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/Xtbgnh98PP", "expanded_url": "https://www.tgcom24.mediaset.it/mondo/argentina-accusato-di-abusi-su-minori-sacerdote-si-suicida_12460521-201902a.shtml", "display_url": "tgcom24.mediaset.it/mondo/argentin\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MediasetTgcom24", "id": "331617619"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 93, "tag": "Argentina"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:19:50.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "209084129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206801196482224128"}], "text": "RT @MediasetTgcom24: Argentina, accusato di abusi su minori: sacerdote si suicida  #Argentina https://t.co/Xtbgnh98PP https://t.co/o6T5x41y\u2026", "id": "1206836384163663877"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206836189002698752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:19:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "470344815", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "id": "1206836189002698752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206836138528428033"], "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/82XAecwJ0c", "expanded_url": "https://blogs.publico.es/david-bollero/2019/12/17/suicidio/", "display_url": "blogs.publico.es/david-bollero/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://blogs.publico.es/david-bollero/2019/12/17/suicidio/"}], "mentions": [{"start": 225, "end": 236, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.8677, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 153, "end": 158, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 152, "end": 159, "tag": "Espa\u00f1a"}, {"start": 237, "end": 246, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:18:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "115002108", "text": "Seg\u00fan la OMS, cada 40 segundos una persona se suicida... y por cada adulto que se quit\u00f3 la vida, posiblemente m\u00e1s de otros 20 intentaron suicidarse. En #Espa\u00f1a, una persona cada dos horas y media. https://t.co/82XAecwJ0c v\u00eda @publico_es #suicidio", "id": "1206836138528428033"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206836012242153472"], "in_reply_to_user_id": "2300535834", "created_at": "2019-12-17T07:18:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1197621613988110337", "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 130, "probability": 0.8879, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205928940650586114"}], "text": "@Gabriel_chengui @TioOrochi Tradu\u00e7\u00e3o errada. Tradu\u00e7\u00e3o correta: V\u00e3o se foder bando de coxinhas do krlho, Mais-valia \u00e9 roubo e Stalin matou foi pouco!", "id": "1206836012242153472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206835858143399937"], "created_at": "2019-12-17T07:17:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2943623609", "text": "E nem \u00e9 um pensamento suicida \u00e9 realmente uma noia dessa", "id": "1206835858143399937"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206835844121812992"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:17:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056275552984879104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "id": "1206835844121812992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206835808235401216"], "created_at": "2019-12-17T07:17:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "928116767486029829", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez ESCOLA:\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\nadvert\u00eancia: \u2705\nsuspens\u00e3o: \u2705\nexpuls\u00e3o: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705", "id": "1206835808235401216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206835702127710208"], "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/djExSB8xH5", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13209", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/13209"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:17:07.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "833212299586396160", "text": "\u305d\u308c\u3084\u3063\u3061\u3083\u3063\u305f\u3089\u3001\u30c9\u30fc\u30e0\u3067\u5f15\u9000\u304c\u5618\u306b\u306a\u308b\u3088\u3002\u3048\u3048\u306e\u3093\uff1f https://t.co/djExSB8xH5", "id": "1206835702127710208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206835663049543680"], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/PJQyhkoY38", "expanded_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml", "display_url": "corriere.it/economia/lavor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "WRicciardi", "id": "305236970"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:16:58.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44623298", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206687784997658625"}], "text": "RT @WRicciardi: Pura follia suicida\nItalia, giovani in fuga:  in 10 anni espatriati oltre  180 mila laureati https://t.co/PJQyhkoY38", "id": "1206835663049543680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206835503322013696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:16:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "787751287", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "id": "1206835503322013696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206835364750643200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:15:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097154850113179648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "id": "1206835364750643200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206835346165633024"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:15:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008601130148999168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "id": "1206835346165633024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206835322040061952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:15:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "371211573", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "id": "1206835322040061952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206835011942404098"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:14:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "635934642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "id": "1206835011942404098"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206834843696422912"], "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/UFkg2CAcyc", "expanded_url": "https://www.repubblica.it/esteri/2019/12/17/news/argentina_pedofilia_suicida_sacerdote_accusato_di_abusi_stava_per_essere_incarcerato-243670969/", "display_url": "repubblica.it/esteri/2019/12\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:13:43.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2506777795", "text": "Argentina, pedofilia: suicida sacerdote accusato di abusi . Stava per essere incarcerato https://t.co/UFkg2CAcyc", "id": "1206834843696422912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206834787924795393"], "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/fzAGRTI2Bf", "expanded_url": "https://t.co/fzAGRTI2Bf", "display_url": "t.co/fzAGRTI2Bf"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:13:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 4}, "author_id": "902351653671751680", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\n\nnota vermelha: \u2705\n\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\n\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\n\nmatou aula: \u2705\n\nexpulso de sala: \u2705\n\naluno destaque: \u2705\n\nse popularizou: \u274c\n\ndiretoria: \u2705\n\nchorou na sala: \u2705\n\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/fzAGRTI2Bf", "id": "1206834787924795393"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206834787450859520"], "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/UFkg2CAcyc", "expanded_url": "https://www.repubblica.it/esteri/2019/12/17/news/argentina_pedofilia_suicida_sacerdote_accusato_di_abusi_stava_per_essere_incarcerato-243670969/", "display_url": "repubblica.it/esteri/2019/12\u2026"}], "mentions": [{"start": 116, "end": 127, "username": "repubblica", "id": "18935802"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:13:29.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2506777795", "text": "Argentina, pedofilia: suicida sacerdote accusato di abusi . Stava per essere incarcerato https://t.co/UFkg2CAcyc di @repubblica", "id": "1206834787450859520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206834551378583552"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/s3FbdRtGhy", "expanded_url": "http://www.mirales.es/una-chica-lesbiana-se-suicida-despues-de-7-anos-en-terapias-de-conversion", "display_url": "mirales.es/una-chica-lesb\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Lunarasantamar2", "id": "742138011182354432"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:12:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "633020482", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206693004926423040"}], "text": "RT @Lunarasantamar2: Una chica lesbiana se suicida despu\u00e9s de 7 a\u00f1os en terapias de conversi\u00f3n https://t.co/s3FbdRtGhy terapias que \u00e1poyan\u2026", "id": "1206834551378583552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206834166328901633"], "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/J1Uezh6FYP", "expanded_url": "https://twitter.com/medinaysmn/status/1206732011009986564", "display_url": "twitter.com/medinaysmn/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:11:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4101399081", "text": "dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u2705 \n\nmais um eu zero a vida https://t.co/J1Uezh6FYP", "id": "1206834166328901633"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206834103770849280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:10:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878748751", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "id": "1206834103770849280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206834054684987392"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:10:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011804559", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "id": "1206834054684987392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206833842641887237"], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:09:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4690146020", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "id": "1206833842641887237"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206833800627376128"], "created_at": "2019-12-17T07:09:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145511681184784384", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705era todo dia kk\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705todo santo dia\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705", "id": "1206833800627376128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206833551481745409"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:08:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932299502853279744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "id": "1206833551481745409"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206833475308998657"], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/sdDHbE50Wx", "expanded_url": "https://flip.it/5BexBJ", "display_url": "flip.it/5BexBJ"}], "hashtags": [{"start": 72, "end": 85, "tag": "SuicideSquad"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:08:17.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "82060480", "text": "Ancora un gruppo di criminali in una missione suicida per il regista di #SuicideSquad\n\nhttps://t.co/sdDHbE50Wx", "id": "1206833475308998657"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206833416840400897"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/O3TySwBq8T", "expanded_url": "https://twitter.com/_eduarrrdaa/status/1206786203917438976", "display_url": "twitter.com/_eduarrrdaa/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:08:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "1171231286343720960", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206786203917438976"}], "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/O3TySwBq8T", "id": "1206833416840400897"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206833134664388608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ziggymagenta_d", "id": "1176193698"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:06:55.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2937064721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206794723379351553"}], "text": "RT @ziggymagenta_d: John William Godward mor\u00ec suicida nel 1922.\nSi era innamorato di una modella italiana e con lei fugg\u00ec a Roma da Londra,\u2026", "id": "1206833134664388608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206833108269633536"], "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/UkG4Aqx5HB", "expanded_url": "https://twitter.com/PrinnDessa/status/1206831433345568769", "display_url": "twitter.com/PrinnDessa/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:06:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "762481473764990976", "text": "brigou: \u2705\n\nnota vermelha:\u2705\n\nreprova\u00e7\u00e3o : \u274c\n\nrecupera\u00e7\u00e3o : \u2705\n\nmatou aula: \u2705\n\nexpulso de sala: \u2705\n\naluno destaque: \u2705\u274c\n\nse popularizou: \u2705\n\ndiretoria: \u2705\n\nchorou na sala: \u274c\n\npegou algm no banheiro: \u2705\n\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/UkG4Aqx5HB", "id": "1206833108269633536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206832951243268096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Laysurcan", "id": "1278818514044928001"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.8064, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:06:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122519966002163717", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206581486759137285"}], "text": "RT @laysurcan: .Presuntamente una madre mata a sus 2 ni\u00f1as y luego se suicida. Suceso ocurrido en Gerona y pregunto: \u00bfX fallecer 2 ni\u00f1as NO\u2026", "id": "1206832951243268096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206832912546648064"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mrk_vanbommel", "id": "2512660190"}]}, "in_reply_to_user_id": "2512660190", "created_at": "2019-12-17T07:06:02.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1150384973922349056", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206829771465863168"}], "text": "@mrk_vanbommel La Roma o si suicida malamente o campionato ultrafinito", "id": "1206832912546648064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206832643364544512"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:04:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2389721208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "id": "1206832643364544512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206832442394513408"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MediasetTgcom24", "id": "331617619"}]}, "in_reply_to_user_id": "331617619", "created_at": "2019-12-17T07:04:10.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163016441223950338", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206801196482224128"}], "text": "@MediasetTgcom24 Solo in Italia non si suicidano ....per forza chi non \u00e8 colpevole si suicida , per la vergogna ...\nMa solo corrisponde a verit\u00e0", "id": "1206832442394513408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206832221346246658"], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:03:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105020022", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "id": "1206832221346246658"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206831904990863360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:02:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "892136514733432833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "id": "1206831904990863360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206831863555411968"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ziggymagenta_d", "id": "1176193698"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:01:52.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2380998746", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206794723379351553"}], "text": "RT @ziggymagenta_d: John William Godward mor\u00ec suicida nel 1922.\nSi era innamorato di una modella italiana e con lei fugg\u00ec a Roma da Londra,\u2026", "id": "1206831863555411968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206831855032524800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:01:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917108836623880192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "id": "1206831855032524800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206831671586279424"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "OharaPina", "id": "493539845"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "MinaUritu", "id": "1160960403440111616"}]}, "in_reply_to_user_id": "493539845", "created_at": "2019-12-17T07:01:07.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2883581824", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206649536002822145"}], "text": "@OharaPina @MinaUritu Una maledizione tutta italiana \u00e8  che si fanno grandi dibattiti sul nulla e si tace sui problemi. I VERI PROBLEMI non mancano, e sono: SALUTE; TERRITORIO; CORRUZIONE; CRIMINALIT\u00c0; un SUD ABBANDONATO e un'italia suicida.\nMa il problema pi\u00f9 grande \u00e8 la penuria di veri statisti.", "id": "1206831671586279424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206831614707277824"], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/PJQyhkoY38", "expanded_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml", "display_url": "corriere.it/economia/lavor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "WRicciardi", "id": "305236970"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:00:53.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "466028028", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206687784997658625"}], "text": "RT @WRicciardi: Pura follia suicida\nItalia, giovani in fuga:  in 10 anni espatriati oltre  180 mila laureati https://t.co/PJQyhkoY38", "id": "1206831614707277824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206831435979603970"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:00:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964886389178421248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "id": "1206831435979603970"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206831011306364928"], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/Q72o7ZUY0r", "expanded_url": "https://twitter.com/eufelipebf/status/1206804222613893120", "display_url": "twitter.com/eufelipebf/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:58:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3262641781", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206804222613893120"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/Q72o7ZUY0r", "id": "1206831011306364928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206830692908388352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:57:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2848531005", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "id": "1206830692908388352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206830425836052481"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GabuMarin", "id": "331969360"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:56:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019042316848451584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206652177869135873"}], "text": "RT @GabuMarin: Una madre mat\u00e1 a sus dos hijitos luego se suicida, un hombre mata a su pareja por que ella lo iba  a dejar.  En que mundo vi\u2026", "id": "1206830425836052481"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206830379526688768"], "created_at": "2019-12-17T06:55:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "760783893083684864", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705\n\nMs se valer facul ent\u00e3o td\u2705", "id": "1206830379526688768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206830302401826817"], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:55:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1193797276625494016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "id": "1206830302401826817"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206830297037365248"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:55:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "213234383", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "id": "1206830297037365248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206830269451395072"], "entities": {"urls": [{"start": 4, "end": 27, "url": "https://t.co/n2VGmVq7hq", "expanded_url": "http://tinyurl.com/tdqzvcl", "display_url": "tinyurl.com/tdqzvcl"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:55:32.000Z", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "727267298172637187", "text": "... https://t.co/n2VGmVq7hq", "id": "1206830269451395072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206830218880733185"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.5604, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide by"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:55:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "629451968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206816425555431424"}], "text": "RT @pitiklinov: Suicide by cop (suicidio por polic\u00eda interpuesto): m\u00e9todo suicida en el que un individuo suicida se comporta de manera amen\u2026", "id": "1206830218880733185"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206829942962569217"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "awadiretor", "id": "775181670362284032"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "republica_ctba", "id": "945809862390370304"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "Alessan61839764", "id": "1106236342772600832"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 87, "probability": 0.8916, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.9027, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:54:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42439033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206752862472155141"}], "text": "RT @awadiretor: @republica_ctba @Alessan61839764 A hist\u00f3ria da Fofinha lembra a de Judas: \"Judas era um cara tranquil\u00e3o. Andava com os 12.\u2026", "id": "1206829942962569217"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206829894757502976"], "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/tTnKn9zuTj", "expanded_url": "https://www.repubblica.it/esteri/2019/12/17/news/argentina_pedofilia_suicida_sacerdote_accusato_di_abusi_stava_per_essere_incarcerato-243670969/", "display_url": "repubblica.it/esteri/2019/12\u2026"}], "mentions": [{"start": 130, "end": 141, "username": "repubblica", "id": "18935802"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 101, "tag": "17dicembre"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:54:03.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4251035097", "text": "Argentina, pedofilia: suicida sacerdote accusato di abusi . Stava per essere incarcerato.\n#17dicembre\nhttps://t.co/tTnKn9zuTj via @repubblica", "id": "1206829894757502976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206829868958261249"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:53:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "360828626", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "id": "1206829868958261249"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206829589038845953"], "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/DAW3v4h3WT", "expanded_url": "https://twitter.com/MarceRieti/status/1206829589038845953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DAW3v4h3WT", "media_key": "3_1206829587293966336"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:52:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "136779340", "text": "Cuando haces bromas suicidas a alguien suicida. https://t.co/DAW3v4h3WT", "id": "1206829589038845953"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206829530750562304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:52:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1511311453", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "id": "1206829530750562304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206829146669821952"], "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/Br7G83DMCp", "expanded_url": "https://t.co/Br7G83DMCp", "display_url": "t.co/Br7G83DMCp"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:51:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006024725175439360", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u274c\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/Br7G83DMCp", "id": "1206829146669821952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206829146632065024"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/y5S2XM4hUE", "expanded_url": "https://twitter.com/thaycaass/status/1206580536740851712", "display_url": "twitter.com/thaycaass/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:51:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1113469458654343170", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206580536740851712"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: ????\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 \n \nKKKKKK https://t.co/y5S2XM4hUE", "id": "1206829146632065024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206828907992891392"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:50:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "776610495252103168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "id": "1206828907992891392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206828904788480002"], "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/i9Bip1MNBa", "expanded_url": "https://twitter.com/talitaolivv/status/1206748690813243392", "display_url": "twitter.com/talitaolivv/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:50:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149968707", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206748690813243392"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/i9Bip1MNBa", "id": "1206828904788480002"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206828680212811777"], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/PpMs4N0Ojd", "expanded_url": "https://twitter.com/matheuseumesmob/status/1206786450731290624", "display_url": "twitter.com/matheuseumesmo\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:49:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "924851862611922944", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206786450731290624"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/PpMs4N0Ojd", "id": "1206828680212811777"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206828441204596736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:48:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1124915692447444992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "id": "1206828441204596736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206828292155662341"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "canal6tv", "id": "2242926522"}, {"start": 95, "end": 111, "username": "citlalinoticias", "id": "767813999261945857"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 89, "probability": 0.6584, "type": "Other", "normalized_text": "INFO6"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 90, "tag": "INFO6"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:47:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162779483256053761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206763443778457600"}], "text": "RT @canal6tv: Joven se suicida por rega\u00f1o de sus padres tras chocar camioneta\n.\n.\n.\n#INFO6 con @citlalinoticias y @JesusAnayaTv | #Noticias\u2026", "id": "1206828292155662341"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206828267082321930"], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/cQdbwrjTsD", "expanded_url": "https://twitter.com/eufelipebf/status/1206804222613893120", "display_url": "twitter.com/eufelipebf/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:47:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "941005275716300800", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206804222613893120"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 \npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/cQdbwrjTsD", "id": "1206828267082321930"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206828061993447425"], "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/RLogP3tIzB", "expanded_url": "https://twitter.com/suanysouza_/status/1206795689424015361", "display_url": "twitter.com/suanysouza_/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:46:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "959845973160873986", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206795689424015361"}], "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\nPegou algm no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u274c https://t.co/RLogP3tIzB", "id": "1206828061993447425"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206827516301852672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:44:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2603549820", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "id": "1206827516301852672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206827501483372544"], "in_reply_to_user_id": "117170699", "created_at": "2019-12-17T06:44:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "117170699", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.8558, "type": "Person", "normalized_text": "Liam"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206826879799435264"}], "text": "YA BASTA al odio tan feo que le env\u00edan a Liam \u00bfNo les basta con que haya confesado que casi se suicida y tuvo pensamientos tan feos y profundos? \u00c9l es un ser de luz, un amor de persona con un coraz\u00f3n tan grande, un artista que se preocupa por sus fans y es agradecido", "id": "1206827501483372544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206827360395448320"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ObispoMunilla", "id": "762162229"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:43:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "370244099", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206533920940011521"}], "text": "RT @ObispoMunilla: \u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (M\u2026", "id": "1206827360395448320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206827195127279616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:43:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949883091065110528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "id": "1206827195127279616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206827101137100801"], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/IFffzAA5xc", "expanded_url": "https://twitter.com/AnimaDiLupo___/status/1206686180084985861/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IFffzAA5xc", "media_key": "16_1206686159755268097"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AnimaDiLupo___", "id": "1202600101"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:42:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940412558644834304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206686180084985861"}], "text": "RT @AnimaDiLupo___: Que ser\u00eda del abismo sin el suicida... https://t.co/IFffzAA5xc", "id": "1206827101137100801"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206826993427394562"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:42:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2220283520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "id": "1206826993427394562"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206826965694656514"], "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/qMhZX25DSO", "expanded_url": "https://www.repubblica.it/esteri/2019/12/17/news/argentina_pedofilia_suicida_sacerdote_accusato_di_abusi_stava_per_essere_incarcerato-243670969/", "display_url": "repubblica.it/esteri/2019/12\u2026"}], "mentions": [{"start": 116, "end": 127, "username": "repubblica", "id": "18935802"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:42:25.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "703555766", "text": "Argentina, pedofilia: suicida sacerdote accusato di abusi . Stava per essere incarcerato https://t.co/qMhZX25DSO di @repubblica", "id": "1206826965694656514"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206826738057170944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:41:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1252522040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206747825339588608"}], "text": "RT @fargosi: Otro ejemplo de nuestra pol\u00edtica inmigratoria suicida.\nCon el verso de la \u201cpatria grande\u201d dejamos entrar a cualquier delincuen\u2026", "id": "1206826738057170944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206826689432559616"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RubenMartin2014", "id": "2741425442"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "izquierdadiario", "id": "2573916020"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 114, "probability": 0.3697, "type": "Person", "normalized_text": "Cag\u00f3n"}, {"start": 178, "end": 186, "probability": 0.5042, "type": "Person", "normalized_text": "Arzobispo"}]}, "in_reply_to_user_id": "2741425442", "created_at": "2019-12-17T06:41:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "801948340481064960", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206770181239967744"}], "text": "@RubenMartin2014 @izquierdadiario Despu\u00e9s de haberle destrozado la vida a qui\u00e9n sabe cu\u00e1ntas personas, el muy Cag\u00f3n se suicida sin pagar y ni siquiera pedir perd\u00f3n. \nY encima el Arzobispo (que tampoco pide perd\u00f3n en su nombre, como m\u00ednimo) nos pide que recemos? \ud83d\ude21\ud83d\udc4e\ud83c\udffc\nDefinitivamente tengo otra idea de religi\u00f3n", "id": "1206826689432559616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206826673678798853"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:41:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "434171793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "id": "1206826673678798853"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206826440760725505"], "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/Ka32FhvAwP", "expanded_url": "https://www.freetheessence.com.br/unplug/corpo-e-mente/medo-de-altura/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "freetheessence.com.br/unplug/corpo-e\u2026"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 125, "probability": 0.6583, "type": "Person", "normalized_text": "jamefui"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 126, "tag": "jamefui"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:40:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45238742", "text": "Acho q j\u00e1 tive, e n\u00e3o eh suicida!\nDeveria andar com um para quedas, q talvez retraia as pessoas de ficar na beirada.\n\n#jamefui https://t.co/Ka32FhvAwP", "id": "1206826440760725505"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206826379934912513"], "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/iG1MYUkc42", "expanded_url": "https://twitter.com/maiollii_/status/1206789250957631488", "display_url": "twitter.com/maiollii_/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:40:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088688713595584512", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nescola\nbrigou: s\u00f3 discuti\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: fiquei mas n\u00e3o fiz\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: +/-\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c \nfoi pego colando: +/- https://t.co/iG1MYUkc42", "id": "1206826379934912513"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206825934550192128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BenjaminGriss", "id": "2320950284"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:38:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2174062109", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206775093495554048"}], "text": "RT @BenjaminGriss: Cu\u00e1ntas veces he huido, amor m\u00edo, cuando me abrazas y no hay m\u00e1s mundo que aquel que existe en el hueco entre aquel abra\u2026", "id": "1206825934550192128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206825663325515777"], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/BzuwaxJxpH", "expanded_url": "https://www.unionesarda.it/articolo/news/mondo/2019/12/17/accusato-di-abusi-su-minori-sacerdote-si-suicida-137-965625.html", "display_url": "unionesarda.it/articolo/news/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Argentina"}, {"start": 24, "end": 30, "tag": "abusi"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:37:14.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97643497", "text": "#Argentina: accusato di #abusi su minori, sacerdote si suicida https://t.co/BzuwaxJxpH", "id": "1206825663325515777"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206825478318891008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:36:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "258572129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "id": "1206825478318891008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206825414943027200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ziggymagenta_d", "id": "1176193698"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:36:15.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "396103010", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206794723379351553"}], "text": "RT @ziggymagenta_d: John William Godward mor\u00ec suicida nel 1922.\nSi era innamorato di una modella italiana e con lei fugg\u00ec a Roma da Londra,\u2026", "id": "1206825414943027200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206825373562032128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:36:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130025458", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206747825339588608"}], "text": "RT @fargosi: Otro ejemplo de nuestra pol\u00edtica inmigratoria suicida.\nCon el verso de la \u201cpatria grande\u201d dejamos entrar a cualquier delincuen\u2026", "id": "1206825373562032128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206825286236590080"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ziggymagenta_d", "id": "1176193698"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:35:44.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90884023", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206794723379351553"}], "text": "RT @ziggymagenta_d: John William Godward mor\u00ec suicida nel 1922.\nSi era innamorato di una modella italiana e con lei fugg\u00ec a Roma da Londra,\u2026", "id": "1206825286236590080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206825121027153920"], "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/BtIzKOMT4Y", "expanded_url": "https://twitter.com/thatargiino/status/1206600122462810115", "display_url": "twitter.com/thatargiino/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:35:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3507924629", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206600122462810115"}], "text": "Escola (fa\u00e7o porra nenhuma nessa merda)\nBrigou: \u274c\nNota vermelha: \u2705 \nReprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nRecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nMatou aula: \u274c\nExpulso de sala: \u274c\nAluno destaque: \u274c\nSe popularizou: \u274c\nDiretoria: \u274c\nChorou na sala: \u2705 \nPegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nFoi pego colando: \u274c https://t.co/BtIzKOMT4Y", "id": "1206825121027153920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206824670017867776"], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:33:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "711958844", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "id": "1206824670017867776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206824528967585793"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:32:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2912024817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "id": "1206824528967585793"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206824463343521793"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:32:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044064505679028224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "id": "1206824463343521793"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206824262113333248"], "created_at": "2019-12-17T06:31:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "258982429", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.6262, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "um mc de batalha se suicidou em uma live AO VIVO por conta de depress\u00e3o...meu Deus onde vamos parar???! e que outras pessoas n\u00e3o tomem como exemplo \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83e\udd7a", "id": "1206824262113333248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206824009440075776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:30:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046253235302993921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "id": "1206824009440075776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206824003786153984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:30:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "389566521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "id": "1206824003786153984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206824002427215872"], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:30:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112132040542048256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "id": "1206824002427215872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206823114254016513"], "created_at": "2019-12-17T06:27:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981006276858703873", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:ESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: vou dxar p responder essa amnh\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705 escola*\naluno destaque: Kk\nse popularizou: n\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u2705", "id": "1206823114254016513"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206823058750750722"], "created_at": "2019-12-17T06:26:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167895494242312192", "text": "carai o moleque se matou na live", "id": "1206823058750750722"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206822943080243200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:26:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "731904776775012354", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "id": "1206822943080243200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206822917717270529"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/GHfMUqfaSi", "expanded_url": "https://twitter.com/mxrcella1/status/1206783958194802694", "display_url": "twitter.com/mxrcella1/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:26:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041773856137138177", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206783958194802694"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/GHfMUqfaSi", "id": "1206822917717270529"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206822769410768896"], "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/YyAEvlUxBN", "expanded_url": "https://t.co/YyAEvlUxBN", "display_url": "t.co/YyAEvlUxBN"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:25:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1123242820586754048", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c\nvish.... https://t.co/YyAEvlUxBN", "id": "1206822769410768896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206822745406943232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:25:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4516804635", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "id": "1206822745406943232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206822718043238400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ObispoMunilla", "id": "762162229"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:25:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "222842888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206533920940011521"}], "text": "RT @ObispoMunilla: \u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (M\u2026", "id": "1206822718043238400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206822406754574339"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:24:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64823550", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "id": "1206822406754574339"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206822391978110977"], "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 18, "username": "LVPIbai", "id": "1247061492522004480"}]}, "in_reply_to_user_id": "2375663744", "created_at": "2019-12-17T06:24:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "742455215794839553", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206822095386284032"}], "text": "@itszura_ @LVPibai Siempre apoyo a la causa, saludos cordiales de parte de este suicida en potencia jsjsjs", "id": "1206822391978110977"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206822249770242048"], "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/jW6JDuIJBF", "expanded_url": "https://twitter.com/MariaPerin_/status/1206560467486957569", "display_url": "twitter.com/MariaPerin_/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:23:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097003359284985856", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206560467486957569"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso da sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/jW6JDuIJBF", "id": "1206822249770242048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206822236939784192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:23:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146697516", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "id": "1206822236939784192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206822149274656768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:23:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2513438480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "id": "1206822149274656768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206821831371563014"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ziggymagenta_d", "id": "1176193698"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:22:00.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "160834737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206794723379351553"}], "text": "RT @ziggymagenta_d: John William Godward mor\u00ec suicida nel 1922.\nSi era innamorato di una modella italiana e con lei fugg\u00ec a Roma da Londra,\u2026", "id": "1206821831371563014"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206821776455610373"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:21:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "385319157", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "id": "1206821776455610373"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206821716514791424"], "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/lvJj3BE555", "expanded_url": "https://twitter.com/hemilly_lana/status/1206787686180302848", "display_url": "twitter.com/hemilly_lana/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:21:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1008493933062651904", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206787686180302848"}], "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u274c\nexpulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\nPegou algm no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u274c https://t.co/lvJj3BE555", "id": "1206821716514791424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206821684856152064"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "kathedelaryva", "id": "2974660252"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:21:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183314763092287488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "604542403618459648"}], "text": "RT @kathedelaryva: existem algumas palavras que quando ditas, s\u00e3o como entregar l\u00e2minas a um suicida.", "id": "1206821684856152064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206821672667549696"], "created_at": "2019-12-17T06:21:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2856038841", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7372, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}]}, "text": "Judas suicida", "id": "1206821672667549696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206821636344877056"], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/BvOqOVQPMC", "expanded_url": "https://larep.it/2PQCGEN", "display_url": "larep.it/2PQCGEN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.repubblica.it/esteri/2019/12/17/news/argentina_pedofilia_suicida_sacerdote_accusato_di_abusi_stava_per_essere_incarcerato-243670969/?rss&ref=twhs"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "repubblica", "id": "18935802"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:21:14.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4759144253", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206780188870103040"}], "text": "RT @repubblica: Argentina, pedofilia: suicida sacerdote accusato di abusi . Stava per essere incarcerato https://t.co/BvOqOVQPMC", "id": "1206821636344877056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206821554883047425"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AurelioMedel", "id": "246436467"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "InesArrimadas", "id": "552561770"}, {"start": 116, "end": 129, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 91, "probability": 0.9769, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:20:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3408847299", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206687662071066624"}], "text": "RT @AurelioMedel: Si @InesArrimadas persiste en la misma estrategia suicida de Albert Rivera hacen un flaco favor a @CiudadanosCs y a la go\u2026", "id": "1206821554883047425"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206821552517525504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CYFRadio", "id": "3979493969"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "realracingclub", "id": "78639929"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.5324, "type": "Other", "normalized_text": "Vit\u00edn"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:20:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016286464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206564882780499976"}], "text": "RT @CYFRadio: El @realracingclub se suicida en lo social. Bravo Vit\u00edn y compa\u00f1\u00eda, ya ten\u00e9is lo que buscabais desde hace tiempo!", "id": "1206821552517525504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206821512839417856"], "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/bgnwENWZJB", "expanded_url": "https://exame.abril.com.br/negocios/lava-jato-afeta-51-mil-empresas-e-500-mil-empregos/", "display_url": "exame.abril.com.br/negocios/lava-\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RHPozzobon", "id": "979390034351742976"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 116, "probability": 0.8725, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 133, "end": 141, "probability": 0.5514, "type": "Person", "normalized_text": "carrapato"}]}, "in_reply_to_user_id": "979390034351742976", "created_at": "2019-12-17T06:20:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186318948", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206546761675874304"}], "text": "@RHPozzobon Em outros pa\u00edses, as empresas que se envolveram em corrup\u00e7\u00e3o foram PRESERVADAS! Aqui a FARSA Jato do Moro tentou matar o carrapato e matou o rebanho inteiro! \n\nResultado:  As empresas quebraram, as obras pararam e o desemprego disparou! Mat\u00e9ria de 2015. \n\nhttps://t.co/bgnwENWZJB", "id": "1206821512839417856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206821438491152386"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Francis25521162", "id": "755553822"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "ObispoMunilla", "id": "762162229"}]}, "in_reply_to_user_id": "755553822", "created_at": "2019-12-17T06:20:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "177691673", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206820915964710913"}], "text": "@Francis25521162 @ObispoMunilla Un suicida es una persona con problemas psicol\u00f3gicos graves. Llegar a eso es lo suficientemente horrible como para que ahora los acusemos de falta de fe. Nada es tan sencillo :(", "id": "1206821438491152386"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206821320241098752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ziggymagenta_d", "id": "1176193698"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:19:59.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1174975232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206794723379351553"}], "text": "RT @ziggymagenta_d: John William Godward mor\u00ec suicida nel 1922.\nSi era innamorato di una modella italiana e con lei fugg\u00ec a Roma da Londra,\u2026", "id": "1206821320241098752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206821295360532480"], "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/lxU5Xz8ohj", "expanded_url": "https://www.repubblica.it/esteri/2019/12/17/news/argentina_pedofilia_suicida_sacerdote_accusato_di_abusi_stava_per_essere_incarcerato-243670969/", "display_url": "repubblica.it/esteri/2019/12\u2026"}], "mentions": [{"start": 116, "end": 127, "username": "repubblica", "id": "18935802"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:19:53.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "50237845", "text": "Argentina, pedofilia: suicida sacerdote accusato di abusi . Stava per essere incarcerato https://t.co/lxU5Xz8ohj di @repubblica", "id": "1206821295360532480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206821175722225664"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:19:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "357840590", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "id": "1206821175722225664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206820997531394050"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:18:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003166441988853760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "id": "1206820997531394050"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206820967680532480"], "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/2Zr6UwTL2E", "expanded_url": "https://twitter.com/duardabxd/status/1206815713962409984", "display_url": "twitter.com/duardabxd/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:18:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3903737679", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206815713962409984"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\u2705\u2705\u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/2Zr6UwTL2E", "id": "1206820967680532480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206820661181726721"], "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/fSysN818rr", "expanded_url": "https://twitter.com/republica_ctba/status/1206731381117771776", "display_url": "twitter.com/republica_ctba\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:17:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "345926733", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206731381117771776"}], "text": "E a pepa,  j\u00e1 se matou de raiva? https://t.co/fSysN818rr", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "id": "1206820661181726721"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206820582513422336"], "entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/tZiZ7qhNkK", "expanded_url": "https://twitter.com/ENazarerh/status/1206535348072919040", "display_url": "twitter.com/ENazarerh/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:17:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3719735956", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206535348072919040"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: isso eu num sei dizer\ndiretoria: \u2705 {lider do grupo kk}\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/tZiZ7qhNkK", "id": "1206820582513422336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206820500086886400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:16:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1578303642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "id": "1206820500086886400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206820296575074304"], "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/IcwYB0ou8E", "expanded_url": "https://www.repubblica.it/esteri/2019/12/17/news/argentina_pedofilia_suicida_sacerdote_accusato_di_abusi_stava_per_essere_incarcerato-243670969/", "display_url": "repubblica.it/esteri/2019/12\u2026"}], "mentions": [{"start": 117, "end": 128, "username": "repubblica", "id": "18935802"}], "hashtags": [{"start": 129, "end": 142, "tag": "ottopermille"}, {"start": 143, "end": 150, "tag": "8x1000"}, {"start": 151, "end": 165, "tag": "chiediloaloro"}, {"start": 166, "end": 182, "tag": "chiesacattolica"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:15:54.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "94573305", "text": "Argentina, pedofilia: suicida sacerdote accusato di abusi . Stava per essere incarcerato https://t.co/IcwYB0ou8E via @repubblica #ottopermille #8x1000 #chiediloaloro #chiesacattolica", "id": "1206820296575074304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206820292586278912"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/YPRROBKUgw", "expanded_url": "https://twitter.com/duardabxd/status/1206815713962409984", "display_url": "twitter.com/duardabxd/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:15:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "906560617", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206815713962409984"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/YPRROBKUgw", "id": "1206820292586278912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206820095193948160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:15:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1436930510", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "id": "1206820095193948160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206819727437381633"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.5604, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide by"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:13:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "469017234", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206816425555431424"}], "text": "RT @pitiklinov: Suicide by cop (suicidio por polic\u00eda interpuesto): m\u00e9todo suicida en el que un individuo suicida se comporta de manera amen\u2026", "id": "1206819727437381633"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206819616007376896"], "created_at": "2019-12-17T06:13:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948306034011131908", "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando: \u274c", "id": "1206819616007376896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206819598735151105"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:13:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "841394061680484356", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "id": "1206819598735151105"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206819529747243008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:12:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302255923", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "id": "1206819529747243008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206819485300281345"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/DeDPSvafLE", "expanded_url": "https://twitter.com/erikaaleixo_/status/1206787679112835072", "display_url": "twitter.com/erikaaleixo_/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:12:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "772290419354853376", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206787679112835072"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/DeDPSvafLE", "id": "1206819485300281345"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206819198439174144"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:11:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "760850402724151296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "id": "1206819198439174144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206819133595308032"], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/dfahoFvQ3u", "expanded_url": "https://twitter.com/amopombos/status/1206676442899243010", "display_url": "twitter.com/amopombos/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:11:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1054473938561064961", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206676442899243010"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/dfahoFvQ3u", "id": "1206819133595308032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206819077546749952"], "created_at": "2019-12-17T06:11:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "897773761201557504", "text": "Hora del reto suicida: dormir un ratillo para despu\u00e9s seguir estudiando", "geo": {"place_id": "22886de3634e157a"}, "id": "1206819077546749952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206819010957971456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NicooAndreoli", "id": "795421156165767168"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:10:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163146291", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206594291159703555"}], "text": "RT @NicooAndreoli: Hay gente de mierda. Que no cambia ni en dos vidas. Que sonr\u00ede con palabras, mientras sus hechos van dejando heridas. Ha\u2026", "id": "1206819010957971456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206818785891471361"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.5604, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide by"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:09:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3005354934", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206816425555431424"}], "text": "RT @pitiklinov: Suicide by cop (suicidio por polic\u00eda interpuesto): m\u00e9todo suicida en el que un individuo suicida se comporta de manera amen\u2026", "id": "1206818785891471361"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206818783437832196"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ObispoMunilla", "id": "762162229"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:09:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2542153682", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206533920940011521"}], "text": "RT @ObispoMunilla: \u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (M\u2026", "id": "1206818783437832196"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206818588805480448"], "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/kd0zhAxlZK", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13209", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/13209", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13209"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7923, "type": "Person", "normalized_text": "\u30d2\u30ed\u30e0"}, {"start": 65, "end": 66, "probability": 0.7554, "type": "Person", "normalized_text": "\u30ea\u30fc"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:09:07.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "113058012", "text": "\u30ec\u30c3\u30b9\u30eb\u30ad\u30f3\u30b0\u30c0\u30e0\u8ffd\u52a0\u30ab\u30fc\u30c9\u767a\u8868\u3067\u6c17\u4ed8\u3044\u305f\u201c\u3042\u308b\u53ef\u80fd\u6027\u201d https://t.co/kd0zhAxlZK\n\u3046\u3093\u3001\u5f15\u9000\u8a66\u5408\u306f\u30d2\u30ed\u30e0\u3001\u30ea\u30fc\u3078\u306e\u7d99\u627f\u30de\u30c3\u30c1\u3067\u3044\u3044\n\u3067\u3082\u30b8\u30e5\u30cb\u30b9\u30bf\u3068\u306e\u30dc\u30fc\u30ca\u30b9\u30c8\u30e9\u30c3\u30af\u3001\u3042\u3063\u305f\u3089\u3044\u3044\u306a\u3041", "id": "1206818588805480448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206818471511769088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:08:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3087476727", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "id": "1206818471511769088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206818198949126144"], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/zTVmOhF3JE", "expanded_url": "http://rviv.ly/Cnk8gv", "display_url": "rviv.ly/Cnk8gv", "status": 200, "unwound_url": "https://agenciainformativavmc.com/2019/policiaca/45363/?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.572, "type": "Other", "normalized_text": "Matamoros"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:07:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3897004573", "text": "Tras discusi\u00f3n con su novia joven enfermera se suicida en Matamoros https://t.co/zTVmOhF3JE", "id": "1206818198949126144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206818196612898817"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:07:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15519463", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "id": "1206818196612898817"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206818193584672768"], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/KL2pwH2YRM", "expanded_url": "https://twitter.com/RBzada22/status/1206812081154121729", "display_url": "twitter.com/RBzada22/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:07:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "870405192818315265", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274e\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:  \u274e\npegou algm no banheiro: \u274c\u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/KL2pwH2YRM", "id": "1206818193584672768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206818103516119040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Laysurcan", "id": "1278818514044928001"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.8064, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:07:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "861627944678158342", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206581486759137285"}], "text": "RT @laysurcan: .Presuntamente una madre mata a sus 2 ni\u00f1as y luego se suicida. Suceso ocurrido en Gerona y pregunto: \u00bfX fallecer 2 ni\u00f1as NO\u2026", "id": "1206818103516119040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206818092107608064"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:07:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "794870006668468228", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "id": "1206818092107608064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206818035174199297"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ObispoMunilla", "id": "762162229"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:06:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3589082120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206533920940011521"}], "text": "RT @ObispoMunilla: \u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (M\u2026", "id": "1206818035174199297"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206817850280816641"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:06:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094274136136912896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "id": "1206817850280816641"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206817731129069569"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:05:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "26790296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "id": "1206817731129069569"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206817679501344768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:05:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1043578690704236544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "id": "1206817679501344768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206817483153453057"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.5604, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide by"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:04:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "285204230", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206816425555431424"}], "text": "RT @pitiklinov: Suicide by cop (suicidio por polic\u00eda interpuesto): m\u00e9todo suicida en el que un individuo suicida se comporta de manera amen\u2026", "id": "1206817483153453057"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206817478480990209"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.5604, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide by"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:04:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153826504360583168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206816425555431424"}], "text": "RT @pitiklinov: Suicide by cop (suicidio por polic\u00eda interpuesto): m\u00e9todo suicida en el que un individuo suicida se comporta de manera amen\u2026", "id": "1206817478480990209"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206817331252473856"], "in_reply_to_user_id": "1109088123441549313", "created_at": "2019-12-17T06:04:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109088123441549313", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206814684625743873"}], "text": "Por que n\u00e3o quero que ningu\u00e9m se preocupe, n\u00e3o quero ser um peso na vida das pessoas, tenho desinteresse pelas coisas que antes eu achava legal, tenho pensamento suicida, ando triste e nem sei o por qu\u00ea, pode parecer bobagem mas eu sinto que preciso ir a um m\u00e9dico, eu percebi", "id": "1206817331252473856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206817323937611776"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "radiomitre", "id": "182923335"}]}, "in_reply_to_user_id": "182923335", "created_at": "2019-12-17T06:04:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "470266258", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206762196295987202"}], "text": "@radiomitre Miramelo, abusador y suicida completito el curita. No va a tener ni  el perd\u00f3n de diosito.", "id": "1206817323937611776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206817259789918209"], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/BvOqOVQPMC", "expanded_url": "https://larep.it/2PQCGEN", "display_url": "larep.it/2PQCGEN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.repubblica.it/esteri/2019/12/17/news/argentina_pedofilia_suicida_sacerdote_accusato_di_abusi_stava_per_essere_incarcerato-243670969/?rss&ref=twhs"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "repubblica", "id": "18935802"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:03:50.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3030533474", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206780188870103040"}], "text": "RT @repubblica: Argentina, pedofilia: suicida sacerdote accusato di abusi . Stava per essere incarcerato https://t.co/BvOqOVQPMC", "id": "1206817259789918209"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206817236507230208"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.5604, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide by"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:03:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165405454991679488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206816425555431424"}], "text": "RT @pitiklinov: Suicide by cop (suicidio por polic\u00eda interpuesto): m\u00e9todo suicida en el que un individuo suicida se comporta de manera amen\u2026", "id": "1206817236507230208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206817050917773313"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Henry_Biel07", "id": "881690718955241472"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "rolealeatorio", "id": "1036770944168194048"}]}, "in_reply_to_user_id": "881690718955241472", "created_at": "2019-12-17T06:03:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1018953190878916609", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206816622352187392"}], "text": "@Henry_Biel07 @rolealeatorio @thgramoss @renamllr na sombra parece que ela se enforcou", "id": "1206817050917773313"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206817025785552896"], "created_at": "2019-12-17T06:02:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "363766920", "text": "coisas j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o\u274c\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c \nfoi pego colando: \u274c", "id": "1206817025785552896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206816967195279360"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Odi2MpB77j", "expanded_url": "https://twitter.com/danizinhawnx/status/1206731768109436940", "display_url": "twitter.com/danizinhawnx/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:02:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "797572357288263680", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206731768109436940"}], "text": "Lembrando que s\u00f3 NESSE ANO: \n\nMeu irm\u00e3o de considera\u00e7\u00e3o se suicidou em mar\u00e7o, descobriram um c\u00e2ncer avan\u00e7ado no v\u00f4, meu tio sofreu acidente e ficou cego, a irm\u00e3 do meu pai ta sendo perseguida, lutei contra o t.a\n\nVoc\u00ea \u00e9 capaz de qualquer coisa SIM, n\u00e3o importa o que ou a situa\u00e7\u00e3o https://t.co/Odi2MpB77j", "id": "1206816967195279360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206816960643764224"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/rYyIUTuN6e", "expanded_url": "https://t.co/rYyIUTuN6e", "display_url": "t.co/rYyIUTuN6e"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:02:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1733201616", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/rYyIUTuN6e", "id": "1206816960643764224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206816959419109376"], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/l3bPzAFe0f", "expanded_url": "https://twitter.com/souamnd/status/1206651091166859265", "display_url": "twitter.com/souamnd/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:02:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "835851737302974471", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206651091166859265"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:  \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:  \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:  \u274c\nCitar Tweet https://t.co/l3bPzAFe0f", "id": "1206816959419109376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206816813121753089"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:02:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130944811", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "id": "1206816813121753089"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206816710810112001"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NicooAndreoli", "id": "795421156165767168"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:01:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "913198971811745793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206594291159703555"}], "text": "RT @NicooAndreoli: Hay gente de mierda. Que no cambia ni en dos vidas. Que sonr\u00ede con palabras, mientras sus hechos van dejando heridas. Ha\u2026", "id": "1206816710810112001"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206816613909090306"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.5604, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide by"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:01:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61584042", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206816425555431424"}], "text": "RT @pitiklinov: Suicide by cop (suicidio por polic\u00eda interpuesto): m\u00e9todo suicida en el que un individuo suicida se comporta de manera amen\u2026", "id": "1206816613909090306"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206816461332926464"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:00:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "720008210615308289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "id": "1206816461332926464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206816445084110851"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:00:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1043962740753264640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "id": "1206816445084110851"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206816425555431424"], "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/N6Ioi682rw", "expanded_url": "https://en.m.wikipedia.org/wiki/Suicide_by_cop", "display_url": "en.m.wikipedia.org/wiki/Suicide_b\u2026"}, {"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/vQiPTFKGtA", "expanded_url": "https://www.amazon.com/Suicide-Cop-Committing-Provoking-Police/dp/0415785340", "display_url": "amazon.com/Suicide-Cop-Co\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.6508, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide by"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:00:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "636025744", "text": "Suicide by cop (suicidio por polic\u00eda interpuesto): m\u00e9todo suicida en el que un individuo suicida se comporta de manera amenazante, con la intenci\u00f3n de provocar una respuesta letal de un oficial de seguridad p\u00fablica o de la polic\u00eda.\nhttps://t.co/N6Ioi682rw\nhttps://t.co/vQiPTFKGtA", "id": "1206816425555431424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206816296899354624"], "created_at": "2019-12-17T06:00:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "2295833127", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u274c\nnota vermelha:  \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c", "id": "1206816296899354624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206816130989543428"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ObispoMunilla", "id": "762162229"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:59:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "177691673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206533920940011521"}], "text": "RT @ObispoMunilla: \u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (M\u2026", "id": "1206816130989543428"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206816023032344576"], "created_at": "2019-12-17T05:58:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1191501950837305344", "text": "quais coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: acho que n\u00e3o\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c\nExpulso da escola: \u274c", "id": "1206816023032344576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206815882174980096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:58:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940464785551974400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "id": "1206815882174980096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206815853485928448"], "created_at": "2019-12-17T05:58:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187124357472182272", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o\u274c\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\npegou algm no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u274c", "id": "1206815853485928448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206815713962409984"], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/iuqBhjzIBi", "expanded_url": "https://twitter.com/_Luquinhas07/status/1206782994360524800", "display_url": "twitter.com/_Luquinhas07/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:57:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "author_id": "1041711995156783104", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206782994360524800"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/iuqBhjzIBi", "id": "1206815713962409984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206815691778723840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:57:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "752220375879184384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206747825339588608"}], "text": "RT @fargosi: Otro ejemplo de nuestra pol\u00edtica inmigratoria suicida.\nCon el verso de la \u201cpatria grande\u201d dejamos entrar a cualquier delincuen\u2026", "id": "1206815691778723840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206815644789956608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:57:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "157855867", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "id": "1206815644789956608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206815443857682434"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:56:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156655791", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "id": "1206815443857682434"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206815421036482561"], "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/hMY6CmgXBi", "expanded_url": "https://twitter.com/ajennyyyy/status/1206815421036482561/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hMY6CmgXBi", "media_key": "3_1206815410814885888"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:56:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2887507581", "text": "Por algum motivo vc ainda esta aqui, nessa terra, ainda est\u00e1 lutando contra seu monstro. Por algum motivo vc ainda n\u00e3o se suicidou, seja orgulhoso desse motivo. \n\nEu apresento a vcs o meu motivo \u2764\ud83d\udc31 https://t.co/hMY6CmgXBi", "id": "1206815421036482561"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206815329990692865"], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:56:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2691684434", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "id": "1206815329990692865"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206815307937046535"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ziggymagenta_d", "id": "1176193698"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:56:05.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "505736276", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206794723379351553"}], "text": "RT @ziggymagenta_d: John William Godward mor\u00ec suicida nel 1922.\nSi era innamorato di una modella italiana e con lei fugg\u00ec a Roma da Londra,\u2026", "id": "1206815307937046535"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206815255222980610"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ziggymagenta_d", "id": "1176193698"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:55:53.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2396726073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206794723379351553"}], "text": "RT @ziggymagenta_d: John William Godward mor\u00ec suicida nel 1922.\nSi era innamorato di una modella italiana e con lei fugg\u00ec a Roma da Londra,\u2026", "id": "1206815255222980610"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206815195852619776"], "created_at": "2019-12-17T05:55:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081297482791952391", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: nem eu sei\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "id": "1206815195852619776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206815022271401984"], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:54:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822522438", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "id": "1206815022271401984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206814760353910785"], "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/VRGDckvKp5", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100000135600452/posts/3069239336423890/", "display_url": "facebook.com/10000013560045\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:53:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163454974", "text": "Um menor aqui da quebrada se matou\nUm menor que fazia rima, que fazia poesia que j\u00e1 me elogiou pessoalmente, que eu j\u00e1 vi batalhar com uma energia braba, que eu conversei pouco e que trombei fazendo uma poesia... https://t.co/VRGDckvKp5", "id": "1206814760353910785"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206814754938982400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:53:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085934004237463552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "id": "1206814754938982400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206814647912947712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:53:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "262547108", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "id": "1206814647912947712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206814547564216320"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:53:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1191029728649592834", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "id": "1206814547564216320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206814348464852992"], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/PJQyhkoY38", "expanded_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml", "display_url": "corriere.it/economia/lavor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "WRicciardi", "id": "305236970"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:52:16.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072446194717245440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206687784997658625"}], "text": "RT @WRicciardi: Pura follia suicida\nItalia, giovani in fuga:  in 10 anni espatriati oltre  180 mila laureati https://t.co/PJQyhkoY38", "id": "1206814348464852992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206814272011022337"], "created_at": "2019-12-17T05:51:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176261123085148160", "text": "mirame soy un suicida", "id": "1206814272011022337"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206814160069300230"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:51:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3225864051", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "id": "1206814160069300230"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206814146370650113"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:51:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076846524662009857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "id": "1206814146370650113"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206814060332888064"], "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/xossCvcry9", "expanded_url": "https://twitter.com/dovalle_paty/status/1206799060449087488", "display_url": "twitter.com/dovalle_paty/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:51:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "307361535", "text": "uais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u274e\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274e\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274e\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u274e https://t.co/xossCvcry9", "id": "1206814060332888064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206813943475441667"], "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/C7yyiXRocA", "expanded_url": "https://twitter.com/Leandrin_lg/status/1206805047465709570", "display_url": "twitter.com/Leandrin_lg/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:50:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "799763066590294016", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206805047465709570"}], "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\u2705\u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u2753\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u274c\nPegou algm no banheiro \u274c\ud83e\udd23\nfoi pego colando \u2705 https://t.co/C7yyiXRocA", "id": "1206813943475441667"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206813900571922432"], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/fNewZUF7Tp", "expanded_url": "https://twitter.com/Mayaraa_Alvess/status/1206731422532325382", "display_url": "twitter.com/Mayaraa_Alvess\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:50:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "1044451566445645824", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206731422532325382"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: : \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/fNewZUF7Tp", "id": "1206813900571922432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206813845282590721"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:50:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2196823511", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "id": "1206813845282590721"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206813740953411584"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/kXmMQWEUtL", "expanded_url": "https://t.co/kXmMQWEUtL", "display_url": "t.co/kXmMQWEUtL"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:49:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075462379339702272", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/kXmMQWEUtL", "id": "1206813740953411584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206813727162617857"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ximenagarridouy", "id": "2416530516"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "EsMonicaFA", "id": "525351497"}]}, "in_reply_to_user_id": "2416530516", "created_at": "2019-12-17T05:49:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1199424117683953666", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206787758318084096"}], "text": "@ximenagarridouy @EsMonicaFA No sab\u00eda que la gente se suicida por culpa del gobierno, si se suicid\u00f3 cuando perdieron sus ahorros y bienes cuando fundieron los bancos .\nVeremos qu\u00e9 hacen los iluminados que llegaron a descubrir la p\u00f3lvora", "id": "1206813727162617857"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206813724423708672"], "created_at": "2019-12-17T05:49:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3298826137", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nexpulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u2714\ufe0f\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\ngrande ano\ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "id": "1206813724423708672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206813590033969152"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:49:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1436930510", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "id": "1206813590033969152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206813478985633792"], "created_at": "2019-12-17T05:48:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "2709313362", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 8, "probability": 0.719, "type": "Person", "normalized_text": "snow"}]}, "text": "se o snow n\u00e3o der sinal de vida at\u00e9 amanh\u00e3 neste mesmo hor\u00e1rio tem duas coisas que podem ter acontecido ou ele se matou ou ele t\u00e1 com aquela namorada dele l\u00e1", "id": "1206813478985633792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206813285657579520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NicooAndreoli", "id": "795421156165767168"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:48:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "361607569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206594291159703555"}], "text": "RT @NicooAndreoli: Hay gente de mierda. Que no cambia ni en dos vidas. Que sonr\u00ede con palabras, mientras sus hechos van dejando heridas. Ha\u2026", "id": "1206813285657579520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206813181848539136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:47:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3266429688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "id": "1206813181848539136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206813088751783936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Laysurcan", "id": "1278818514044928001"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.8064, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:47:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "446949809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206581486759137285"}], "text": "RT @laysurcan: .Presuntamente una madre mata a sus 2 ni\u00f1as y luego se suicida. Suceso ocurrido en Gerona y pregunto: \u00bfX fallecer 2 ni\u00f1as NO\u2026", "id": "1206813088751783936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206812822728060928"], "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/XzXcXleHXv", "expanded_url": "https://twitter.com/GiuliaOlivd/status/1206746096623607808", "display_url": "twitter.com/GiuliaOlivd/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 175, "end": 180, "probability": 0.5745, "type": "Person", "normalized_text": "barbie"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:46:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1025588409883144192", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\nsuspens\u00e3o: \u2705\nse popularizou:\u2705(\u00e9poca da bolsa da barbie)\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/XzXcXleHXv", "id": "1206812822728060928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206812566061801472"], "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/Ml6L25lezy", "expanded_url": "https://twitter.com/kascardovelli/status/1206672205557448704", "display_url": "twitter.com/kascardovelli/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:45:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1097947573749497861", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm na escola: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/Ml6L25lezy", "id": "1206812566061801472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206812496998338560"], "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/FYKLzFz8i6", "expanded_url": "https://twitter.com/Full_Trab/status/1206789505015058433", "display_url": "twitter.com/Full_Trab/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:44:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2716971249", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206789505015058433"}], "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: como assim \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/FYKLzFz8i6", "id": "1206812496998338560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206812449455968256"], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/PJQyhkoY38", "expanded_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml", "display_url": "corriere.it/economia/lavor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "WRicciardi", "id": "305236970"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:44:44.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "541956377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206687784997658625"}], "text": "RT @WRicciardi: Pura follia suicida\nItalia, giovani in fuga:  in 10 anni espatriati oltre  180 mila laureati https://t.co/PJQyhkoY38", "id": "1206812449455968256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206812295835406337"], "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/g4bcJlg5f5", "expanded_url": "https://twitter.com/alexandrerstos/status/1206786137186021376", "display_url": "twitter.com/alexandrerstos\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:44:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133420913", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: verbal com prof e aluno rs\nnota vermelha: \u2705\nReprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/g4bcJlg5f5", "id": "1206812295835406337"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206812278017941504"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/H77zLX5H6A", "expanded_url": "https://twitter.com/miin_diniz/status/1206727915364323334", "display_url": "twitter.com/miin_diniz/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:44:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1050215234550554625", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou alguem no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/H77zLX5H6A", "id": "1206812278017941504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206812094038970368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:43:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "10643312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "id": "1206812094038970368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206811904951361537"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:42:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2755520483", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "id": "1206811904951361537"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206811806007746560"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.7539, "type": "Other", "normalized_text": "Naruto"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.8974, "type": "Person", "normalized_text": "Sasuke"}, {"start": 203, "end": 208, "probability": 0.6659, "type": "Other", "normalized_text": "Naruto"}, {"start": 229, "end": 234, "probability": 0.8623, "type": "Person", "normalized_text": "Sakura"}, {"start": 238, "end": 244, "probability": 0.66, "type": "Person", "normalized_text": "Kakashi"}]}, "in_reply_to_user_id": "1066254332176285697", "created_at": "2019-12-17T05:42:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "author_id": "1172988623962214401", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206755984267448321"}], "text": "@konohadobr Ap\u00f3s a morte de seu mestre, Naruto se revolta e dxa a vila, a vida n tinha mas sentido pra ele. Acaba encontrando o Sasuke q estava no grupo organizado q matou seu mestre, sem guardar rancor Naruto se junta ao grupo. Sakura e Kakashi est\u00e3o atr\u00e1s dos 2 renegados, algo vai mudar+", "id": "1206811806007746560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206811803302408197"], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/elp3opTtOw", "expanded_url": "https://www.remocontro.it/2019/12/15/clima-e-ambiente-pianeta-suicida-guidato-da-nani-della-politica/", "display_url": "remocontro.it/2019/12/15/cli\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "annafalc", "id": "84337519"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:42:10.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "499633425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206494240785780737"}], "text": "RT @annafalc: Clima e ambiente, pianeta suicida guidato da nani della politica - https://t.co/elp3opTtOw", "id": "1206811803302408197"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206811781882097664"], "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/nIYSBMKMrq", "expanded_url": "https://t.co/nIYSBMKMrq", "display_url": "t.co/nIYSBMKMrq"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:42:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152824435742846976", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/nIYSBMKMrq", "id": "1206811781882097664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206811691406757888"], "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/wLNWa1JkrP", "expanded_url": "https://twitter.com/clvasconcellos_/status/1206796986663522304", "display_url": "twitter.com/clvasconcellos\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:41:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166330670479794176", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\nPegou algm no banheiro \u2705\nfoi pego colando \u274c https://t.co/wLNWa1JkrP", "id": "1206811691406757888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206811681751355392"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:41:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "607446496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "id": "1206811681751355392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206811618073550848"], "created_at": "2019-12-17T05:41:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2967657993", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705 \nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u274c", "id": "1206811618073550848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206811608313413632"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:41:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1111100337337892865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "id": "1206811608313413632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206811519712935937"], "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/KnpRNUlkjW", "expanded_url": "https://twitter.com/_lluiised_/status/1206788731933544448", "display_url": "twitter.com/_lluiised_/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:41:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1088114972754935808", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206788731933544448"}], "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/KnpRNUlkjW", "id": "1206811519712935937"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206811308110123008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:40:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "443374160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "id": "1206811308110123008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206811135950966784"], "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/jH1Cg4JiRl", "expanded_url": "https://twitter.com/Antonella886686/status/1206809942793043968", "display_url": "twitter.com/Antonella88668\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:39:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1110912389912977408", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206809942793043968"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/jH1Cg4JiRl", "id": "1206811135950966784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206810899220221953"], "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/vWgyigkO6m", "expanded_url": "https://twitter.com/fIeurtaeng/status/1206756248022114305/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vWgyigkO6m", "media_key": "3_1206756238354190336"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.3625, "type": "Person", "normalized_text": "satans"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:38:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4914512679", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206756248022114305"}], "text": "RT @fIeurtaeng: depois de anos eu n sei como alguem do satans ainda n se matou https://t.co/vWgyigkO6m", "id": "1206810899220221953"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206810836649545733"], "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/gf3ZRHWTbE", "expanded_url": "https://twitter.com/anjinhaa_bolada/status/1206775192854433797", "display_url": "twitter.com/anjinhaa_bolad\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:38:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137434056415686656", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206775192854433797"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou:\u2714\ufe0f\nnota vermelha:\u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2714\ufe0f\nmatou aula:\u2714\ufe0f\nexpulso de sala:\u2714\ufe0f\naluno destaque:\u2714\ufe0f\nse popularizou:\u2714\ufe0f\ndiretoria:\u2714\ufe0f\nchorou na sala:\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\npegou algm no banheiro:\u2714\ufe0f\nfoi pego colando:\u2714\ufe0f\n\nKKKKKKGENTE https://t.co/gf3ZRHWTbE", "id": "1206810836649545733"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206810716507791361"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Laysurcan", "id": "1278818514044928001"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.8064, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:37:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84667029", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206581486759137285"}], "text": "RT @laysurcan: .Presuntamente una madre mata a sus 2 ni\u00f1as y luego se suicida. Suceso ocurrido en Gerona y pregunto: \u00bfX fallecer 2 ni\u00f1as NO\u2026", "id": "1206810716507791361"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206810687495983104"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/NdGmi4MYwJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Shifuuuuuuuu/status/1206650676614508544", "display_url": "twitter.com/Shifuuuuuuuu/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:37:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1065935643837120512", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/NdGmi4MYwJ", "id": "1206810687495983104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206810684006244353"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:37:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2952153245", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "id": "1206810684006244353"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206810580469866497"], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/nmKcyDxN5H", "expanded_url": "http://www.elespectador.com/noticias/el-mundo/el-saboteo-suicida-de-la-oposicion-venezolana-articulo-895951", "display_url": "elespectador.com/noticias/el-mu\u2026"}], "annotations": [{"start": 194, "end": 202, "probability": 0.9849, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:37:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "174068178", "text": "El 2019 pas\u00f3 y se est\u00e1 yendo como otra gran oportunidad perdida para los venezolanos. Lo que est\u00e1 en disputa no es ya el triunfo de un bloque sobre otro, sino la existencia de todos. Por ahora, Venezuela solo es un pa\u00eds en v\u00eda de extinci\u00f3n.\n https://t.co/nmKcyDxN5H", "id": "1206810580469866497"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206810480075059201"], "created_at": "2019-12-17T05:36:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "314890983", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c", "id": "1206810480075059201"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206810391982026752"], "created_at": "2019-12-17T05:36:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1074129691399872512", "text": "ESCOLA.\nbrigou: sim\nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: nao\nrecupera\u00e7\u00e3o: sim\nmatou aula: sim\nexpulso de sala: sim \naluno destaque: KKKKKK n\u00e3o \nse popularizou: ja\ndiretoria: sim\nchorou na sala: sim\npegou algm no banheiro: nao\nfoi pego colando: sim", "id": "1206810391982026752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206810373350920192"], "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/cTBrYFlgHo", "expanded_url": "https://twitter.com/Leandrin_lg/status/1206805047465709570", "display_url": "twitter.com/Leandrin_lg/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:36:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "967829290430722048", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206805047465709570"}], "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u274c\nexpulso de sala \u274c\naluno destaque  \u274c\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u274c\nchorou na sala \u274c\nPegou algm no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u274c https://t.co/cTBrYFlgHo", "id": "1206810373350920192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206810081951649792"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "luh_roma", "id": "1544279661810704385"}], "annotations": [{"start": 210, "end": 213, "probability": 0.5064, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "in_reply_to_user_id": "1103929793689542659", "created_at": "2019-12-17T05:35:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185372381377900545", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205165554224521216"}], "text": "@luh_roma Tenha cuidado  do que vc est\u00e1 fazendo pq eu sei que ele existe homofobico deus nao e homofobico pq antes de existe os gays ele ja falou isso. e se fosse assim deus j\u00e1 tinha matado vario gay mas n\u00e3o \u00e9 deus \u00e9 o ser humano me fala tem registro que deus matou gay", "id": "1206810081951649792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206810047474470912"], "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/frZssoKzo7", "expanded_url": "https://twitter.com/nattbarb/status/1206774054335778821", "display_url": "twitter.com/nattbarb/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:35:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "730544221019607040", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206774054335778821"}], "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\nchorou no banheiro: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/frZssoKzo7", "id": "1206810047474470912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206809942793043968"], "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/EDVg8B0LdA", "expanded_url": "https://twitter.com/MendessJuliaana/status/1206597919694045184", "display_url": "twitter.com/MendessJuliaan\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:34:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1004544251672350720", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206597919694045184"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/EDVg8B0LdA", "id": "1206809942793043968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206809838170386437"], "created_at": "2019-12-17T05:34:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "834738524", "text": "Necesito ayuda para una misi\u00f3n suicida el mi\u00e9rcoles por la tarde.", "id": "1206809838170386437"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206809747518832640"], "created_at": "2019-12-17T05:33:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014282777318035456", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na ESCOLA:\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nexpulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou:\u274c\u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u2714\ufe0f\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c", "id": "1206809747518832640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206809630007087107"], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/CHf9fLABaw", "expanded_url": "https://t.co/CHf9fLABaw", "display_url": "t.co/CHf9fLABaw"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:33:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "231538534", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u267b\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\u2705\u2705\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/CHf9fLABaw", "id": "1206809630007087107"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206809617214296064"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ArdyCaballero", "id": "1500104533602881537"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:33:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "203605310", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206705660684980224"}], "text": "RT @ArdyCaballero: ENTONCES?? Que se maten todos como estos ni\u00f1os? Que sean ejemplo y que batallen todos como ellos?..\n\nNo mamen, las dos s\u2026", "id": "1206809617214296064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206809608020537344"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:33:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "962904062151872512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "id": "1206809608020537344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206809513791295488"], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/BvOqOVQPMC", "expanded_url": "https://larep.it/2PQCGEN", "display_url": "larep.it/2PQCGEN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.repubblica.it/esteri/2019/12/17/news/argentina_pedofilia_suicida_sacerdote_accusato_di_abusi_stava_per_essere_incarcerato-243670969/?rss&ref=twhs"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "repubblica", "id": "18935802"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:33:04.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3962585009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206780188870103040"}], "text": "RT @repubblica: Argentina, pedofilia: suicida sacerdote accusato di abusi . Stava per essere incarcerato https://t.co/BvOqOVQPMC", "id": "1206809513791295488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206809481822298112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:32:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2831780314", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "id": "1206809481822298112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206809365484883975"], "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/XDm7r15LNh", "expanded_url": "https://twitter.com/vitoriarinaldi_/status/1206808638209298437", "display_url": "twitter.com/vitoriarinaldi\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:32:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3882624315", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206808638209298437"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 s\u00f3 sub no caso \nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/XDm7r15LNh", "id": "1206809365484883975"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206809347273248768"], "created_at": "2019-12-17T05:32:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "927969250660233217", "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c", "id": "1206809347273248768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206809219887964161"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "umvicente", "id": "564628730"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.5116, "type": "Person", "normalized_text": "Mc mineiro"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9199, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:31:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917510461180010496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206458686241198081"}], "text": "RT @umvicente: To muito triste pela not\u00edcia do Mc mineiro..!! Infelizmente se suicidou em uma live hoje no instagram por conta de depress\u00e3o\u2026", "id": "1206809219887964161"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206809132449378305"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:31:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3355569011", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "id": "1206809132449378305"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206808765028274176"], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/BvOqOVQPMC", "expanded_url": "https://larep.it/2PQCGEN", "display_url": "larep.it/2PQCGEN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.repubblica.it/esteri/2019/12/17/news/argentina_pedofilia_suicida_sacerdote_accusato_di_abusi_stava_per_essere_incarcerato-243670969/?rss&ref=twhs"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "repubblica", "id": "18935802"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:30:05.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "541165917", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206780188870103040"}], "text": "RT @repubblica: Argentina, pedofilia: suicida sacerdote accusato di abusi . Stava per essere incarcerato https://t.co/BvOqOVQPMC", "id": "1206808765028274176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206808760934707202"], "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/cNd8kh5Y0z", "expanded_url": "https://twitter.com/andrxessz/status/1206786893695930368", "display_url": "twitter.com/andrxessz/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:30:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1139198903176376322", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206786893695930368"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/cNd8kh5Y0z", "id": "1206808760934707202"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206808728550477826"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/mIzK5JPufd", "expanded_url": "https://twitter.com/Digata_18/status/1206807057283899392", "display_url": "twitter.com/Digata_18/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:29:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987745141543796737", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u274c\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/mIzK5JPufd", "id": "1206808728550477826"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206808669331034112"], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/BvOqOVQPMC", "expanded_url": "https://larep.it/2PQCGEN", "display_url": "larep.it/2PQCGEN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.repubblica.it/esteri/2019/12/17/news/argentina_pedofilia_suicida_sacerdote_accusato_di_abusi_stava_per_essere_incarcerato-243670969/?rss&ref=twhs"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "repubblica", "id": "18935802"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:29:42.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135318280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206780188870103040"}], "text": "RT @repubblica: Argentina, pedofilia: suicida sacerdote accusato di abusi . Stava per essere incarcerato https://t.co/BvOqOVQPMC", "id": "1206808669331034112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206808638209298437"], "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/01tz0uOBF1", "expanded_url": "https://twitter.com/diasana25/status/1206772595200315392", "display_url": "twitter.com/diasana25/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:29:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "976608728307945472", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206772595200315392"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/01tz0uOBF1", "geo": {"place_id": "8966e00ac15f5998"}, "id": "1206808638209298437"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206808601962172416"], "created_at": "2019-12-17T05:29:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "874114188112793602", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:ESCOLA\nbrigou:\u2705 verbalmente\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u2705", "id": "1206808601962172416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206808437843251201"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NicooAndreoli", "id": "795421156165767168"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:28:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53759508", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206594291159703555"}], "text": "RT @NicooAndreoli: Hay gente de mierda. Que no cambia ni en dos vidas. Que sonr\u00ede con palabras, mientras sus hechos van dejando heridas. Ha\u2026", "id": "1206808437843251201"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206808361712390144"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:28:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169225274", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "id": "1206808361712390144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206808326476062721"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ObispoMunilla", "id": "762162229"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:28:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136058323", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206533920940011521"}], "text": "RT @ObispoMunilla: \u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (M\u2026", "id": "1206808326476062721"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206808242120249344"], "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/gBGN9WKdUt", "expanded_url": "https://twitter.com/rondulcey/status/1206807101236011010", "display_url": "twitter.com/rondulcey/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:28:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "86427667", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206807101236011010"}], "text": "Esto aplica para la gente suicida, asesina, hasta depresiva y un largo etc. La gente con una condici\u00f3n mental no anda por all\u00ed con una etiqueta que dice I\u2019VE MENTAL ILLNESS. Puede camuflarse con la multitud https://t.co/gBGN9WKdUt", "id": "1206808242120249344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206808047206551552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:27:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2747497156", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "id": "1206808047206551552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206808025039867904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:27:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "929158969544888320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "id": "1206808025039867904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206807892776669184"], "created_at": "2019-12-17T05:26:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006349289881329664", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.5523, "type": "Other", "normalized_text": "Kamishin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.5738, "type": "Other", "normalized_text": "Hitoshi Shinso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1092792533867024385"}], "text": "RT @sillykiribaku: \u2014 a Kamishin AU\n\n[\u029c\u1d07\u029f\u1d18,\u00a0\u026a'\u1d0d\u00a0\u1d05\u028f\u026a\u0274\u0262\u00a0\u0493\u1d0f\u0280\u00a0\u029f\u1d0f\u1d20\u1d07!]\u273f\u2022\u00b0\n\n\u255a\u00bb Onde Hitoshi Shinso \u2014v\u00edtima de um relacionamento abusivo\u2014 se suicida\u2026", "id": "1206807892776669184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206807851286618113"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/2a2sohLa4N", "expanded_url": "https://twitter.com/poxabea_ofc/status/1206783571710623747", "display_url": "twitter.com/poxabea_ofc/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:26:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1154514186145271810", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206783571710623747"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/2a2sohLa4N", "id": "1206807851286618113"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206807774321168384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EjeCentral", "id": "20013113"}, {"start": 63, "end": 71, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 37, "probability": 0.585, "type": "Other", "normalized_text": "Fernanda Michua Gantus"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:26:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "362927338", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205998654315782144"}], "text": "RT @EjeCentral: Fernanda Michua Gantus es la cuarta alumna del @ITAM_mx que se suicida este semestre, su muerte ha consternado y causado qu\u2026", "id": "1206807774321168384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206807713113493504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BenjaminGriss", "id": "2320950284"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:25:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "357775692", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206775093495554048"}], "text": "RT @BenjaminGriss: Cu\u00e1ntas veces he huido, amor m\u00edo, cuando me abrazas y no hay m\u00e1s mundo que aquel que existe en el hueco entre aquel abra\u2026", "id": "1206807713113493504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206807686450438144"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/H1MYRjme7u", "expanded_url": "https://www.remocontro.it/2019/12/15/clima-e-ambiente-pianeta-suicida-guidato-da-nani-della-politica/?fbclid=IwAR2bIJ2n_Y5E65K_jC_hnsCYUeNo9-Z_kAAA79M735j-Mol-g1eNm86YS0o", "display_url": "remocontro.it/2019/12/15/cli\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:25:48.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109518151", "text": "Clima e ambiente, pianeta suicida guidato da nani della politica - https://t.co/H1MYRjme7u", "id": "1206807686450438144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206807493176938497"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/RhSaZ6q5br", "expanded_url": "https://t.co/RhSaZ6q5br", "display_url": "t.co/RhSaZ6q5br"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:25:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "2287145623", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/RhSaZ6q5br", "id": "1206807493176938497"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206807477943226374"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:24:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3045350220", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "id": "1206807477943226374"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206807453536604162"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:24:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2205760230", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "id": "1206807453536604162"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206807360674652160"], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/BvOqOVQPMC", "expanded_url": "https://larep.it/2PQCGEN", "display_url": "larep.it/2PQCGEN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.repubblica.it/esteri/2019/12/17/news/argentina_pedofilia_suicida_sacerdote_accusato_di_abusi_stava_per_essere_incarcerato-243670969/?rss&ref=twhs"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "repubblica", "id": "18935802"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:24:30.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3003254493", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206780188870103040"}], "text": "RT @repubblica: Argentina, pedofilia: suicida sacerdote accusato di abusi . Stava per essere incarcerato https://t.co/BvOqOVQPMC", "id": "1206807360674652160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206807348410568707"], "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/WTUmShfoGu", "expanded_url": "https://twitter.com/Andresa_soares2/status/1206806724419698688", "display_url": "twitter.com/Andresa_soares\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:24:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "2940219088", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206806724419698688"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2795 \u2796\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm:\u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/WTUmShfoGu", "id": "1206807348410568707"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206807268509016064"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/pOgDQUirHa", "expanded_url": "https://t.co/pOgDQUirHa", "display_url": "t.co/pOgDQUirHa"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:24:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049133850448859141", "text": "quis dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/pOgDQUirHa", "id": "1206807268509016064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206807252860051456"], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/Xtbgnh98PP", "expanded_url": "https://www.tgcom24.mediaset.it/mondo/argentina-accusato-di-abusi-su-minori-sacerdote-si-suicida_12460521-201902a.shtml", "display_url": "tgcom24.mediaset.it/mondo/argentin\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MediasetTgcom24", "id": "331617619"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 93, "tag": "Argentina"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:24:05.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "531130324", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206801196482224128"}], "text": "RT @MediasetTgcom24: Argentina, accusato di abusi su minori: sacerdote si suicida  #Argentina https://t.co/Xtbgnh98PP https://t.co/o6T5x41y\u2026", "id": "1206807252860051456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206807242739191809"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:24:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3178642948", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "id": "1206807242739191809"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206807179505917953"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:23:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1199316875991232512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "id": "1206807179505917953"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206806947015667713"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:22:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "441117341", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "id": "1206806947015667713"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206806863209205760"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "brenin55", "id": "1128120455297212416"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:22:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179530831964102656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206806740215500800"}], "text": "RT @brenin55: quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\u2026", "id": "1206806863209205760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206806747383549952"], "entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/bDlK4Jz5xX", "expanded_url": "https://t.co/bDlK4Jz5xX", "display_url": "t.co/bDlK4Jz5xX"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:22:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "818504158173102080", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA \nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705 ens. rel. n\u00e9 \nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso da sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/bDlK4Jz5xX", "id": "1206806747383549952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206806740215500800"], "created_at": "2019-12-17T05:22:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1179530831964102656", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c", "id": "1206806740215500800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206806737749192704"], "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/w6FQqGkC3Z", "expanded_url": "https://twitter.com/sacoliro/status/1206772662778966016", "display_url": "twitter.com/sacoliro/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:22:02.000Z", "lang": "ht", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1190411276196962305", "text": "Se nn matou nn mata mais mdss ksksk https://t.co/w6FQqGkC3Z", "id": "1206806737749192704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206806724419698688"], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/mvRvv9cjm8", "expanded_url": "https://twitter.com/Villettii/status/1206598079887106048", "display_url": "twitter.com/Villettii/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:21:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "870394398357565440", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206598079887106048"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm:\u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/mvRvv9cjm8", "id": "1206806724419698688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206806361964711937"], "in_reply_to_user_id": "1111089771387019266", "created_at": "2019-12-17T05:20:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1180599027580198912", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206806158528458752"}], "text": "@Meliisa_r Tenia sue\u00f1o fo\ud83d\udc94. Y yo a vos pelotuda suicida", "id": "1206806361964711937"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206806325621116928"], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/PJQyhkoY38", "expanded_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml", "display_url": "corriere.it/economia/lavor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "WRicciardi", "id": "305236970"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:20:24.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "590364532", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206687784997658625"}], "text": "RT @WRicciardi: Pura follia suicida\nItalia, giovani in fuga:  in 10 anni espatriati oltre  180 mila laureati https://t.co/PJQyhkoY38", "id": "1206806325621116928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206806237712658432"], "in_reply_to_user_id": "1002538614843113473", "created_at": "2019-12-17T05:20:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199117807", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206538338305499137"}], "text": "@elizz_fardin quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\n\nnota vermelha: \u2705\n\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\n\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\n\nmatou aula: \u2705\n\nexpulso de sala: \u2705\n\naluno destaque: \u274c\n\nse popularizou: \u2705\n\ndiretoria: \u2705\n\nchorou na sala: \u274c\n\npegou algm no banheiro:\u2705", "id": "1206806237712658432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206806203684261888"], "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/YmL14N4WdD", "expanded_url": "https://twitter.com/Leandrin_lg/status/1206805047465709570", "display_url": "twitter.com/Leandrin_lg/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:19:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "702897171692183553", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206805047465709570"}], "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\nPegou algm no banheiro \u2705\nfoi pego colando \u274c https://t.co/YmL14N4WdD", "id": "1206806203684261888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206806157823815681"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:19:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "389148530", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "id": "1206806157823815681"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206806025116037120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:19:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3765221295", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "id": "1206806025116037120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206805998457032704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:19:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903340002922430468", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "id": "1206805998457032704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206805997840412673"], "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/2JPggikZaC", "expanded_url": "https://twitter.com/paugabr_/status/1206731085650022402", "display_url": "twitter.com/paugabr_/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:19:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1026262821326258176", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206731085650022402"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/2JPggikZaC", "id": "1206805997840412673"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206805987279196160"], "created_at": "2019-12-17T05:19:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "319753538", "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c", "id": "1206805987279196160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206805905129558016"], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/RUwwj7UbOX", "expanded_url": "https://t.co/RUwwj7UbOX", "display_url": "t.co/RUwwj7UbOX"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:18:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "1020153497357111296", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\u2705?\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/RUwwj7UbOX", "id": "1206805905129558016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206805698002276352"], "created_at": "2019-12-17T05:17:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083489124743565312", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.9409, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "Acabei de v\u00ea Esquadr\u00e3o Suicida agr, q filme aulas\ud83e\udd29", "id": "1206805698002276352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206805677215227904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "xalapaalmomento", "id": "942024068"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.508, "type": "Other", "normalized_text": "Xalapa"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 69, "tag": "Xalapa"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:17:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "549825729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206804805886234625"}], "text": "RT @xalapaalmomento: Se suicida joven mujer en esta ciudad de #Xalapa\n*Ocurri\u00f3 est\u00e1 noche,  en la segunda planta de un domicilio ubicado en\u2026", "id": "1206805677215227904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206805656029859840"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/QUm16A8P9J", "expanded_url": "https://twitter.com/beatriz_florees/status/1206791999652814849", "display_url": "twitter.com/beatriz_floree\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:17:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948802610", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206791999652814849"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/QUm16A8P9J", "id": "1206805656029859840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206805631895773184"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/TIi8x9p9gC", "expanded_url": "https://twitter.com/karlafires/status/1206745933414842369", "display_url": "twitter.com/karlafires/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:17:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "847890090705776640", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/TIi8x9p9gC", "id": "1206805631895773184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206805592343556096"], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/0KigXy3Xog", "expanded_url": "https://flip.it/.TBraj", "display_url": "flip.it/.TBraj"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:17:29.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070500039", "text": "Argentina, pedofilia: suicida sacerdote accusato di abusi . Stava per essere incarcerato\n\nhttps://t.co/0KigXy3Xog", "id": "1206805592343556096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206805504762294272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:17:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "826110848326316032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "id": "1206805504762294272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206805482448535553"], "created_at": "2019-12-17T05:17:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "1064139917280841728", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: j\u00e1 \nnota vermelha: j\u00e1\nreprova\u00e7\u00e3o: n\u00e3o\nrecupera\u00e7\u00e3o: j\u00e1\nmatou aula: j\u00e1\nexpulso de sala: j\u00e1 \naluno destaque: j\u00e1 em reda\u00e7\u00e3o \nse popularizou: n\u00e3o \ndiretoria: j\u00e1\nchorou na sala: j\u00e1\npegou algm no banheiro: n\u00e3o\nfoi pego colando: n\u00e3o", "id": "1206805482448535553"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206805393994899456"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/GN3aNbqGfk", "expanded_url": "https://twitter.com/diogorized/status/1206790006477672449", "display_url": "twitter.com/diogorized/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:16:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "author_id": "1063818560538112000", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206790006477672449"}], "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/GN3aNbqGfk", "id": "1206805393994899456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206805381806272513"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "RapMais", "id": "769228033299472384"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.7033, "type": "Organization", "normalized_text": "Mc Mineiro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5405, "type": "Organization", "normalized_text": "Jovem"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:16:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "863314532193755138", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206641799898513409"}], "text": "RT @RapMais: Amigos e\u00a0 familiares divulgam Vaquinha para funeral de Mc Mineiro; Jovem cometeu suic\u00eddio no \u00faltimo Domingo - https://t.co/MqH\u2026", "id": "1206805381806272513"}], "includes": {"users": [{"name": "maia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 227, "tweet_count": 4227, "listed_count": 0}, "id": "328653293", "username": "uraszki"}, {"name": "Adnkronos", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 601132, "following_count": 142, "tweet_count": 348401, "listed_count": 4227}, "id": "25676606", "location": "It\u00e1lia", "username": "Adnkronos"}, {"name": "jean carlos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 173, "tweet_count": 800, "listed_count": 0}, "id": "570220135", "location": "lima", "username": "jeancar1998"}, {"name": "Mauricio Mulder", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 587413, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "id": "235139317", "location": "Lima", "username": "Mauriciomulder"}, {"name": "emma", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 662, "tweet_count": 31636, "listed_count": 1}, "id": "356266006", "location": "Zapopan, Jalisco", "username": "emmanuelcambs"}, {"name": "duende #17", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 270, "tweet_count": 25973, "listed_count": 0}, "id": "1051592405672189954", "location": "Mazatl\u00e1n, Sinaloa", "username": "jsolarest"}, {"name": "Tommy Brain\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2150, "following_count": 325, "tweet_count": 2041376, "listed_count": 117}, "id": "275754256", "username": "TommyBrain"}, {"name": "Valeria S.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45075, "following_count": 6814, "tweet_count": 518804, "listed_count": 205}, "id": "475234937", "location": "provincia di Gardaland (cit.)", "username": "valy_s"}, {"name": "Vicente Precio \u2620\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 549, "tweet_count": 13148, "listed_count": 5}, "id": "3321857471", "location": "en el sofa", "username": "vicente_precio"}, {"name": "Guillem L\u00f3pez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3788, "following_count": 998, "tweet_count": 22579, "listed_count": 66}, "id": "292956433", "location": "Castell\u00f3 de La Plana", "username": "Guillemmolamil"}, {"name": "adri\u17f9 \u2601\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4322, "following_count": 4641, "tweet_count": 122591, "listed_count": 10}, "id": "860179788396363776", "location": "who is he?? hmm... he is my \ud835\uddf3\ud835\uddee\ud835\ude03\ud835\uddfc\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\uddf2 \ud835\uddef\ud835\uddfc\ud835\ude06! \u2661 \u3042\u306a\u305f\u3092\u672c\u5f53\u306b\u611b\u3057\u3066\u3044\u307e\u3059 ##\ud835\uddfa\ud835\uddf2\ud835\uddf4\ud835\ude02\ud835\uddfa\ud835\uddf6 \ud83d\uddef\ufe0f \u546a\u8853\u5efb\u6226 \u22c6 she!\u00a1her", "username": "happyoonie"}, {"name": "\ud835\udcd1.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10488, "following_count": 4314, "tweet_count": 195612, "listed_count": 0}, "id": "842406875111018499", "username": "ggukkietalent"}, {"name": "Jop\u00e9punk \ud83c\udf42", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 267, "tweet_count": 123741, "listed_count": 13}, "id": "280671296", "location": "Jop\u00e9punk", "username": "serordinario"}, {"name": "larissa 13 \u2b50\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7224, "following_count": 6986, "tweet_count": 57264, "listed_count": 4}, "id": "2533473049", "location": "fortaleza", "username": "kcclipa"}, {"name": "moises 13 \u2b50\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3577, "following_count": 3080, "tweet_count": 21651, "listed_count": 5}, "id": "3031590579", "username": "minajdefenses"}, {"name": "Antedeguemon{\u2206}", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 392, "tweet_count": 7774, "listed_count": 0}, "id": "859256392326270978", "location": "Sixth Location", "username": "Renan_Fcanto"}, {"name": "\u13de.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 445, "tweet_count": 12511, "listed_count": 1}, "id": "1094057708813201408", "location": "Perdida em Pensamentos", "username": "2astl7"}, {"name": "eduarda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2226, "following_count": 257, "tweet_count": 121590, "listed_count": 44}, "id": "2973837393", "location": "a/ela/-a", "username": "wisewitchgirl"}, {"name": "Affaritaliani.it", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 70976, "following_count": 521, "tweet_count": 323724, "listed_count": 884}, "id": "35525950", "location": "Milano, Italy", "username": "Affaritaliani"}, {"name": "laura cesaratto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 30, "tweet_count": 2293, "listed_count": 0}, "id": "1408541959", "location": "professor", "username": "lauracesaratto"}, {"name": "AME Asociaci\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4332, "following_count": 815, "tweet_count": 23122, "listed_count": 139}, "id": "291032146", "location": "Espa\u00f1a", "username": "ame_asociacion"}, {"name": "John Hard", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6402, "following_count": 5549, "tweet_count": 486663, "listed_count": 314}, "id": "589286587", "location": "Italy", "username": "JohnHard3"}, {"name": "Paolo Roma", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34345, "following_count": 26138, "tweet_count": 598855, "listed_count": 282}, "id": "632742781", "location": "Lazio, Italia, UE", "username": "paolo_r_2012"}, {"name": "OggiScienza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62620, "following_count": 88, "tweet_count": 31115, "listed_count": 722}, "id": "19968827", "location": "Trieste, Italy", "username": "OggiScienza"}, {"name": "\ud83d\udc7a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 915, "tweet_count": 6370, "listed_count": 2}, "id": "839616536407117826", "location": "SHINee World", "username": "bliinger_"}, {"name": "Ingrid loves kibum \u2661", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5394, "following_count": 4263, "tweet_count": 60378, "listed_count": 71}, "id": "1010632780022255618", "location": "\u02e2\u02b0\u1da4\u1db0\u1d49\u1d49 \u1d4d\u1d52\u1d57\u2077 \u1d49\u02e3\u1d52 \u1d57\u1d4d\u1d9c\u1da0 \u1d52\u207f\u1d49 \u1d56\u2071\u1d49\u1d9c\u1d49", "username": "bumkeystar"}, {"name": "Lav\u00f4 de S\u00e3obilibreu \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u270a\ud83c\udffe\ud83d\udd3a\ufe0f\u270a\ud83c\udffe Comuna.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 65, "tweet_count": 29605, "listed_count": 0}, "id": "833412713359474694", "username": "cia_saobilibreu"}, {"name": "Ag\u00eancia P\u00fablica", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 268307, "following_count": 900, "tweet_count": 34572, "listed_count": 2052}, "id": "310497473", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "agenciapublica"}, {"name": "Jota13 Smarty Ass", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 171, "tweet_count": 6086, "listed_count": 2}, "id": "1324162495", "username": "JGalan13"}, {"name": "Cerca Soluzioni Cruciverba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 29, "tweet_count": 1150986, "listed_count": 529}, "id": "717039627916484608", "location": "It\u00e1lia", "username": "zazoomnews"}, {"name": "camily\u264e\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 317, "tweet_count": 7405, "listed_count": 0}, "id": "1067003363685015552", "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "camily_franco08"}, {"name": "cholohippie", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 508, "tweet_count": 131, "listed_count": 0}, "id": "1106083817083846656", "username": "alonsodelgadill"}, {"name": "Irving Gatell", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278102, "following_count": 1160, "tweet_count": 35375, "listed_count": 699}, "id": "304958799", "location": "K\u00f6apen Burg", "username": "IrvingGatell"}, {"name": "Daniel Macias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1499, "following_count": 5002, "tweet_count": 55474, "listed_count": 8}, "id": "2783948762", "username": "dnlmacias"}, {"name": "Claudio Larreal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 491, "tweet_count": 73092, "listed_count": 13}, "id": "114476077", "location": "Washington, DC", "username": "eldiocla"}, {"name": "Jessi \ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 523, "tweet_count": 14769, "listed_count": 0}, "id": "1053377679993520129", "location": "Col\u00e9gio, Rio de Janeiro", "username": "marialuiza12_11"}, {"name": "chico percebe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 232, "tweet_count": 14900, "listed_count": 3}, "id": "3630248293", "username": "Javi103Percebe"}, {"name": "Julio Europa\u00b2 (EX-MAKER que ayud\u00f3 a la sanidad)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9691, "following_count": 9277, "tweet_count": 145411, "listed_count": 78}, "id": "161789053", "location": "Espa\u00f1a", "username": "julioescritor"}, {"name": "Marc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 270, "tweet_count": 201, "listed_count": 0}, "id": "1206153288015646720", "location": "NYC/Barcelona", "username": "orrealet"}, {"name": "COKY MENDOZA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2989, "following_count": 1317, "tweet_count": 138485, "listed_count": 0}, "id": "174757335", "location": "Ciudadana del mundo \ud83c\udf0f", "username": "cokymendoza"}, {"name": "Marce", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4202, "following_count": 968, "tweet_count": 274837, "listed_count": 7}, "id": "1479442542", "location": "Madrid", "username": "odisyella"}, {"name": "Minos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 13, "tweet_count": 1274, "listed_count": 0}, "id": "1191796035812761605", "username": "Chica_DelSotano"}, {"name": "Touch", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 270, "tweet_count": 9585, "listed_count": 1}, "id": "3177946648", "username": "sonochals"}, {"name": "CachisYFlamencoRadio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 102, "tweet_count": 3463, "listed_count": 10}, "id": "3979493969", "username": "CYFRadio"}, {"name": "ayen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4385, "following_count": 254, "tweet_count": 98639, "listed_count": 37}, "id": "2226503617", "location": "Xandalunya", "username": "ayen_de_3"}, {"name": "Arrop i Tallaetes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 831, "tweet_count": 30332, "listed_count": 12}, "id": "3041995979", "location": "Conselleria de Sanitat", "username": "arropT"}, {"name": "Cau\u00e3 \uff92\uff92 \ud83c\udded\ud83c\uddfa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1566, "following_count": 3357, "tweet_count": 64770, "listed_count": 3}, "id": "906652298809675776", "location": "Pac\u00edfico", "username": "Mbappe_ffc"}, {"name": "vizu\ud83c\udfcc\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 348, "tweet_count": 5405, "listed_count": 0}, "id": "1161784977576595458", "location": "Penha ", "username": "vzmatheus_"}, {"name": "El GUARIQUE\u00d1O", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6546, "following_count": 7021, "tweet_count": 271298, "listed_count": 40}, "id": "329491213", "location": "Venezuela, La Patria Grande..!", "username": "AlaynLuis"}, {"name": "La iguana TV", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25673, "following_count": 75, "tweet_count": 91177, "listed_count": 64}, "id": "1169255816647663616", "location": "Venezuela ", "username": "teleiguana"}, {"name": "A Oriana(\u273f\u25e0\u203f\u25e0) \ud83c\udf42\ud83c\udf43\u2615\ud83c\udf27\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 138, "tweet_count": 355721, "listed_count": 45}, "id": "753844074", "location": "Ghaliza", "username": "Oritortu"}, {"name": "\u064b moon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 846, "tweet_count": 10219, "listed_count": 0}, "id": "891328546274234369", "location": ".\ud83c\udf19.", "username": "CHITTXPHONE"}, {"name": "Gusanosabio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 42, "tweet_count": 11870, "listed_count": 0}, "id": "1011102137290457088", "location": "Contamana, Ucayali", "username": "gusanosabio"}, {"name": "La Salita del SIN \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164368, "following_count": 994, "tweet_count": 67046, "listed_count": 167}, "id": "771351819171790848", "location": "Peru", "username": "LaSalitadelSin"}, {"name": "Fabio De Martino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 330, "tweet_count": 302, "listed_count": 0}, "id": "778358617489674240", "location": "Losanna, Svizzera", "username": "FabioDeMartin12"}, {"name": "Walter Ricciardi", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 54922, "following_count": 1050, "tweet_count": 32140, "listed_count": 407}, "id": "305236970", "location": "Rome - Italy", "username": "WRicciardi"}, {"name": "Mateus Nelson", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 324, "tweet_count": 3417, "listed_count": 0}, "id": "988672323619381248", "username": "MateusNersi"}, {"name": "doka, 7;", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 672568, "following_count": 1185, "tweet_count": 54963, "listed_count": 117}, "id": "81419682", "username": "npsidoka"}, {"name": "Spooky\u2122 Maixa \ud83e\udd87\ud83d\udd78\ufe0f\ud83c\udf30", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2827, "following_count": 1004, "tweet_count": 162460, "listed_count": 8}, "id": "3422720129", "location": "Sabadell, Catalunya", "username": "Maaixaa"}, {"name": "Luciano Blancato", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1362, "following_count": 2963, "tweet_count": 216508, "listed_count": 1}, "id": "1063383741228335104", "location": "Cat\u00e2nia, Sic\u00edlia", "username": "thexeon81"}, {"name": "\u0618", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 441, "tweet_count": 10294, "listed_count": 0}, "id": "2768697642", "location": "Franca-SP-Brasil", "username": "PisaNaFuloo"}, {"name": "Borinot", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 891, "tweet_count": 8969, "listed_count": 1}, "id": "1118218621195628549", "location": "Val\u00e8ncia", "username": "Zangolotino4"}, {"name": "lore \u26a2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 329, "tweet_count": 28171, "listed_count": 1}, "id": "1054968298016829446", "username": "carrotcitty"}, {"name": "LetaDoc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1826, "following_count": 2738, "tweet_count": 63426, "listed_count": 12}, "id": "1310037444", "username": "letadoc"}, {"name": "Carla Angola TV", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2822730, "following_count": 2576, "tweet_count": 39551, "listed_count": 9420}, "id": "72627916", "location": "Miami", "username": "carlaangola"}, {"name": "Let\u00edcia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 672, "tweet_count": 3230, "listed_count": 0}, "id": "1201808306186203137", "username": "exonepiecex"}, {"name": "Biel \ud83d\udc68\ud83c\udffd\u200d\ud83d\ude80", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1167, "following_count": 47, "tweet_count": 62441, "listed_count": 2}, "id": "895090555197247488", "location": "Atibaia, Brasil", "username": "saopaulxfc"}, {"name": "Aymar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 1303, "tweet_count": 23405, "listed_count": 1}, "id": "2741598455", "username": "fangirlbazofia"}, {"name": "Queiroz\u1da0\u1da0\u1d9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 573, "tweet_count": 94131, "listed_count": 0}, "id": "1054741844096155650", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "QueirozRildo"}, {"name": "Danilo F\u00e9lix \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udded\ud83c\uddfa\ud83c\udfb8\ud83e\udd1f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14034, "following_count": 12013, "tweet_count": 18632, "listed_count": 20}, "id": "32961100", "username": "dansfelix"}, {"name": "igor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 350, "tweet_count": 25879, "listed_count": 4}, "id": "3049942557", "username": "oddtaiI"}, {"name": "mele mellinha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 587, "tweet_count": 22673, "listed_count": 1}, "id": "938673600210636800", "username": "melo_vinix"}, {"name": "Alejandro Bam Bam Fernandez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 2944, "tweet_count": 26375, "listed_count": 2}, "id": "704429677", "location": " Puebla, M\u00e9xico.", "username": "Bam_Bam_AF"}, {"name": "Jose Andres Maciel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 200, "tweet_count": 4987, "listed_count": 0}, "id": "828109088", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "JoseAndresMacie"}, {"name": "Sandra Pitta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107610, "following_count": 4654, "tweet_count": 207021, "listed_count": 209}, "id": "252168075", "location": "Argentina", "username": "spitta1969"}, {"name": "Super Stalin 64 aka Joey Steel 2.0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1969, "following_count": 226, "tweet_count": 48252, "listed_count": 7}, "id": "1153974182235004929", "username": "thesoviethero"}, {"name": "Callejeros Patineros", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 0, "tweet_count": 4, "listed_count": 0}, "id": "1177278012921982985", "location": "Valencia", "username": "PatinerosVLC"}, {"name": "Joaco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 460, "tweet_count": 12604, "listed_count": 4}, "id": "307661738", "location": "Buenos Aires", "username": "joacoboltexz"}, {"name": "Andrea D'Atri \ud83d\ude37\u270a\ud83c\udffd", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 15133, "following_count": 1003, "tweet_count": 65448, "listed_count": 64}, "id": "43620417", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "andreadatri"}, {"name": "jazz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 70, "tweet_count": 1831, "listed_count": 0}, "id": "1182421463032307712", "location": "West Hollywood, CA", "username": "thejazzbro"}, {"name": "Jotap\u00ea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 82, "tweet_count": 3017, "listed_count": 0}, "id": "1012370802908520453", "location": "Natividade, Brasil", "username": "Joao_Pedrous"}, {"name": "\u0455\u044f\u03c1\u03b1\u03b9\u03c7\u03b10", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 113, "tweet_count": 8038, "listed_count": 1}, "id": "951861143223570433", "location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "srpaixa0"}, {"name": "Cayo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 844, "tweet_count": 18626, "listed_count": 0}, "id": "954117858690306048", "location": "Caraguatatuba, Brasil", "username": "EuCaiooo"}, {"name": "claire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 546, "tweet_count": 13488, "listed_count": 5}, "id": "1148683039", "location": "Andaluc\u00eda", "username": "clagopar"}, {"name": "Lili Elena", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 793, "tweet_count": 22155, "listed_count": 1}, "id": "500485545", "location": "Maracaibo", "username": "lilidemedina"}, {"name": "Roberta Cretella", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9077, "following_count": 6229, "tweet_count": 317540, "listed_count": 153}, "id": "4863618933", "username": "CretellaRoberta"}, {"name": "Religi\u00f3n Digital", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25192, "following_count": 866, "tweet_count": 85333, "listed_count": 361}, "id": "148445725", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "ReligionDigit"}, {"name": "Rachelus Judae", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 1301, "tweet_count": 43697, "listed_count": 13}, "id": "52677473", "location": "Madrid-Zaragoza", "username": "vetustajuna"}, {"name": "carlos p", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 172, "tweet_count": 17856, "listed_count": 0}, "id": "230169435", "username": "charlesepl"}, {"name": "Today", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7328, "following_count": 3265, "tweet_count": 106609, "listed_count": 89}, "id": "521244220", "username": "Today_it"}, {"name": "Catherine", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 875, "tweet_count": 10997, "listed_count": 0}, "id": "832671493528100865", "username": "caticoron"}, {"name": "Andrea F. \uf8ff", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25341, "following_count": 10878, "tweet_count": 594494, "listed_count": 259}, "id": "232908749", "location": "Toscana, Italia", "username": "andfranchini"}, {"name": "Inmaculada Mart\u00ednez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 233, "tweet_count": 44535, "listed_count": 6}, "id": "2372571066", "username": "inmicamama"}, {"name": "David Bollero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8465, "following_count": 1495, "tweet_count": 45505, "listed_count": 236}, "id": "115002108", "location": "Malaga, Spain", "username": "dbollero"}, {"name": "kila", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2662, "following_count": 1172, "tweet_count": 13018, "listed_count": 1}, "id": "722186436896780288", "location": "Terra", "username": "Clau_Garcez"}, {"name": "Larry Kangunga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 70, "tweet_count": 604, "listed_count": 0}, "id": "1090577459949514758", "location": "Angola", "username": "LKangunga"}, {"name": "Loira oxigenada\ud83d\ude1c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 266, "tweet_count": 19713, "listed_count": 1}, "id": "981726769362415616", "location": "Guaruj\u00e1, Brasil", "username": "opaBiiaa"}, {"name": "Social!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2604, "following_count": 2672, "tweet_count": 117323, "listed_count": 13}, "id": "1028946592710238209", "location": "Palermo, Sicilia", "username": "novasocialnews"}, {"name": "luisa13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 370, "tweet_count": 29158, "listed_count": 0}, "id": "882431837347434496", "username": "lubittencourtr"}, {"name": "SonnYrich\uf8ff'\ud83c\udf34", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1265, "following_count": 4392, "tweet_count": 17464, "listed_count": 6}, "id": "959542572879433729", "location": "Brasil", "username": "_Jtrich"}, {"name": "29/10 FBC EM SALVADOR", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 170532, "following_count": 25369, "tweet_count": 63638, "listed_count": 52}, "id": "996353709683740673", "location": "Cabana Pai Tomaz, Belo Horizonte", "username": "fbctadoido"}, {"name": "J\u00e9ssica Caroline", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 391, "tweet_count": 55998, "listed_count": 5}, "id": "105507550", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "jessicarollline"}, {"name": "Ana D\u00edaz.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2616, "following_count": 788, "tweet_count": 50138, "listed_count": 13}, "id": "202761155", "location": "ESPA\u00d1A", "username": "anaisdiazdel"}, {"name": "\ud835\ude41\ud835\ude5a\ud835\ude61\ud835\ude5e\ud835\ude65\ud835\ude5a\ud83d\udc9b\ud83d\udda4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3171, "following_count": 1486, "tweet_count": 10434, "listed_count": 2}, "id": "1054911021339500544", "location": "En cualquier parte.", "username": "felipemx07"}, {"name": "LIBERTAD!!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 1655, "tweet_count": 25996, "listed_count": 0}, "id": "4061255483", "location": "Santa Pola, Espa\u00f1a", "username": "meta__mate"}, {"name": "Periodista Digital", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 69660, "following_count": 3809, "tweet_count": 117510, "listed_count": 1451}, "id": "78106895", "location": "Madrid", "username": "periodistadigit"}, {"name": "antoniofgp", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 783, "tweet_count": 84956, "listed_count": 4}, "id": "3406184175", "username": "afigue001"}, {"name": "Ana Urcelay Sol\u00e1ns \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24313, "following_count": 26724, "tweet_count": 103906, "listed_count": 40}, "id": "534036988", "location": "Espanha", "username": "claysurcan"}, {"name": "realfellasboy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 1014, "tweet_count": 9129, "listed_count": 0}, "id": "787524847", "location": "Luanda,", "username": "EmanuelFellas12"}, {"name": "Pt\ud83e\udd4b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 607, "tweet_count": 8211, "listed_count": 0}, "id": "1025879106431406080", "location": "Papai da sophia ", "username": "PtremK"}, {"name": "MRC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 1584, "tweet_count": 14929, "listed_count": 1}, "id": "734433013317140482", "username": "MRC_alephmemtav"}, {"name": "Pol\u00edticamente Incorrecto \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 130, "tweet_count": 73, "listed_count": 0}, "id": "1205422904374108160", "username": "LibrePolitico"}, {"name": "Periodista Digital Am\u00e9rica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 199, "tweet_count": 20859, "listed_count": 14}, "id": "149063546", "location": "Madrid", "username": "PDAmericaNews"}, {"name": "Daniella\ud83c\udf12", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 375, "tweet_count": 83783, "listed_count": 0}, "id": "1561379322", "username": "ArianaDraken"}, {"name": "\ud83d\udc9c \ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udd02\ud835\udcea \ud835\udcdd\ud835\udd02\ud835\udd01 \u2620", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4461, "following_count": 2066, "tweet_count": 27237, "listed_count": 37}, "id": "547088188", "username": "MayaHez"}, {"name": "Isa\ud83c\udf51", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1761, "following_count": 4549, "tweet_count": 590318, "listed_count": 6}, "id": "859484044962279424", "location": "Brasil", "username": "dorameirab3"}, {"name": "i", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2367, "following_count": 463, "tweet_count": 144169, "listed_count": 1}, "id": "3100866939", "location": "ES/RJ", "username": "Irismchagas"}, {"name": "hannia \u00a8\u032e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 134, "tweet_count": 16983, "listed_count": 0}, "id": "837168648091402240", "location": "Mazatl\u00e1n, Sinaloa", "username": "hanniazaldivar"}, {"name": "Veronica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 1487, "tweet_count": 3968, "listed_count": 0}, "id": "822038959521927169", "location": "Verona, Veneto", "username": "veronica_garbin"}, {"name": "\ud835\udd7e\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd9a\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd87\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd89\ud835\udd94\ud83c\ude50\ufe0f\ud83d\udc09", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 461, "tweet_count": 10086, "listed_count": 0}, "id": "1029500306831405057", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7PFCity", "username": "Samuel19526213"}, {"name": "juju", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 410, "tweet_count": 9231, "listed_count": 0}, "id": "1087558154022539264", "location": "Distrito Federal, Brasil", "username": "juhhfernandss"}, {"name": "raios", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2666, "following_count": 791, "tweet_count": 194446, "listed_count": 15}, "id": "2745738058", "username": "fornicai_vos"}, {"name": "hernanautoboutique", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 251, "tweet_count": 15203, "listed_count": 1}, "id": "2730689834", "location": "M\u00e9xico D.F.", "username": "Hernanutobouti"}, {"name": "Herbert Lopes,Transvacinado, Crist\u00e3o, JMB No-DM!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6613, "following_count": 7157, "tweet_count": 20083, "listed_count": 2}, "id": "75722698", "location": "Bras\u00edlia DF Brazil", "username": "Herbye46"}, {"name": "Amsterdamer", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 378, "tweet_count": 6218, "listed_count": 1}, "id": "2499900751", "location": "Amsterdam, Holanda", "username": "amsterdamer1919"}, {"name": "isa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 474, "tweet_count": 10118, "listed_count": 0}, "id": "742142786359681024", "username": "bellaapmm"}, {"name": "Massimo Manca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 689, "tweet_count": 79907, "listed_count": 36}, "id": "10350822", "username": "mmanca"}, {"name": "Giornalettismo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 120906, "following_count": 1139, "tweet_count": 160048, "listed_count": 1357}, "id": "53154047", "location": "Roma, Lazio", "username": "giornalettismo"}, {"name": "#FreePalestine \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 | \u2606 \u262d \ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd9d\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd8a \u262d \u2605\u2606", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 1297, "tweet_count": 53072, "listed_count": 1}, "id": "1022613763177033728", "location": "Ich nicht hier geh\u00f6ren, noch h", "username": "H4LL0Tovarisch"}, {"name": "D\u027e\u03c5\u00efd\u03b1\u0161 \u03c2\u00f8\u03b7\u2020r\u03b1 \u00f8 F\u03b1\u0161\u03c2\u00ef\u0161\u0271\u2295", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 1091, "tweet_count": 11095, "listed_count": 15}, "id": "38895106", "username": "ventomar"}, {"name": "Movimento For\u00e7a Brasil Democr\u00e1tico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9882, "following_count": 3573, "tweet_count": 10072, "listed_count": 17}, "id": "1155206270644830208", "username": "FBDemocratico"}, {"name": "L\u00e1quesis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 911, "tweet_count": 37754, "listed_count": 1}, "id": "1067541419173253123", "username": "Laquesiss"}, {"name": "Elena Tejedor\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udd3b\ud83c\udf4d\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2598, "following_count": 3644, "tweet_count": 29342, "listed_count": 45}, "id": "303277294", "username": "ElenaTejedorQ"}, {"name": "Caf\u00e9 del b\u00faho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 278, "tweet_count": 19764, "listed_count": 8}, "id": "82840474", "location": "C\u00f3rdoba", "username": "cafedelbuho"}, {"name": "FE #PazParaUcrania \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 3737, "tweet_count": 323190, "listed_count": 3}, "id": "83825524", "username": "liliam18"}, {"name": "@gustavofranchi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7646, "following_count": 6785, "tweet_count": 177781, "listed_count": 12}, "id": "139841063", "location": "Norwood, NJ", "username": "Gustavofranchi"}, {"name": "Cr\u00edo de Mula", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 412, "tweet_count": 1663, "listed_count": 1}, "id": "892785006728314881", "username": "ElCriodeMula"}, {"name": "angiuoniluigi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7865, "following_count": 8635, "tweet_count": 330236, "listed_count": 100}, "id": "3030533474", "location": "Mercato San Severino, Campania", "username": "angiuoniluigi"}, {"name": "Repubblica", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3498437, "following_count": 405, "tweet_count": 965582, "listed_count": 12875}, "id": "18935802", "location": "Rome, Italy", "username": "repubblica"}, {"name": "nico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2958, "following_count": 1604, "tweet_count": 43013, "listed_count": 34}, "id": "1155314443405987840", "location": "\ud83d\udd87\ufe0f   \u05b6\u05b8\u05a2\u05aa \u00a0SKZ\uaa5cTRV \u2605 \u3053\u3053\u306b\u3044\u3066\u3001\u3042\u306a\u305f\u3092\u611b\u3059\u308b\u3088\u3046\u306b\u79c1\u3092\u5c0e\u304d\u7d9a\u3051\u3066\u304f\u3060\u3055\u3044\ud83d\uddef\ufe0f\u3042\u306a\u305f\u304c\u5b58\u5728\u3057\u306a\u3044\u4e16\u754c\u306b\u4f4f\u3080\u306e\u306f\u96e3\u3057\u3044\u3067\u3059 \u2425\u05b6\u05b8\u05a2\u05aa", "username": "minsungoth"}, {"name": "MinervaArmata", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8230, "following_count": 3067, "tweet_count": 78088, "listed_count": 36}, "id": "917625391157792768", "location": "Campidoglio", "username": "MinervaArmata"}, {"name": "Ziggymagenta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6523, "following_count": 2275, "tweet_count": 87418, "listed_count": 17}, "id": "1176193698", "username": "ziggymagenta_d"}, {"name": "paolino54", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 75, "tweet_count": 13874, "listed_count": 0}, "id": "2706732386", "location": "Lazio", "username": "petitpaul54"}, {"name": "Nerina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2729, "following_count": 1025, "tweet_count": 114581, "listed_count": 4}, "id": "2589482000", "location": "Milano, Lombardia", "username": "nmirotti"}, {"name": "z\ud83c\udd70\ufe0fbell\ud83c\udd70\ufe0f\ud83d\udc3f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 617, "tweet_count": 31163, "listed_count": 0}, "id": "1009758329491640321", "location": " BH", "username": "uaizabela"}, {"name": "pedro \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 509, "tweet_count": 1249, "listed_count": 0}, "id": "3390052665", "username": "pxdro13_"}, {"name": "Sedanapo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 184, "tweet_count": 29161, "listed_count": 0}, "id": "2925881522", "location": "Catumbi, Rio de Janeiro", "username": "oyasumidinelli"}, {"name": "Encabronada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4178, "following_count": 4987, "tweet_count": 369908, "listed_count": 48}, "id": "538065754", "username": "RepixPix"}, {"name": "salvo mizzi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10923, "following_count": 871, "tweet_count": 13521, "listed_count": 314}, "id": "32603102", "username": "salvomizzi"}, {"name": "\ud835\udc7b\ud835\udc90\ud835\udc8c\ud835\udc9a\ud835\udc90\u2661\ud835\udc7b\ud835\udc90\ud835\udc8f\ud835\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2597, "following_count": 1553, "tweet_count": 39017, "listed_count": 14}, "id": "1123633644969582593", "location": "Portugal ", "username": "flyseungwoo"}, {"name": "jaq", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 405, "tweet_count": 17664, "listed_count": 0}, "id": "1117966204222701568", "location": "Roraima, Brasil", "username": "Jaqlinds"}, {"name": "Monster john", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 1, "tweet_count": 5, "listed_count": 0}, "id": "1206832200458608640", "username": "Monsterjohn10"}, {"name": "jessica mor gaga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 67, "tweet_count": 17, "listed_count": 0}, "id": "1042643143949201408", "username": "jessicamorgaga1"}, {"name": "edu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 487, "tweet_count": 21230, "listed_count": 2}, "id": "1584186654", "location": "sp", "username": "futuristicperry"}, {"name": "silva stark lothbrok", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 201, "tweet_count": 34611, "listed_count": 3}, "id": "594539722", "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "lucasmatheus016"}, {"name": "o Ra\u00fal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 1996, "tweet_count": 86661, "listed_count": 22}, "id": "2869150451", "username": "araultabagon97"}, {"name": "angel gimeno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 2161, "tweet_count": 59942, "listed_count": 0}, "id": "601128593", "location": "JAQUE A LAS DESIGUALDADES ", "username": "angelgimeno7J"}, {"name": "Gyaku Gire Gon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 493, "tweet_count": 25476, "listed_count": 22}, "id": "306704018", "location": "\u00c1rea 11", "username": "GonLamperouge"}, {"name": "Mar\u00eda GElvira C.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 400, "tweet_count": 3043, "listed_count": 0}, "id": "946123524", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "mgec_228"}, {"name": "Jose Ignacio Munilla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86367, "following_count": 28, "tweet_count": 4474, "listed_count": 554}, "id": "762162229", "location": "Alicante, Spain", "username": "ObispoMunilla"}, {"name": "Roberta Vestri", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1366, "following_count": 1345, "tweet_count": 33348, "listed_count": 5}, "id": "1063539782888931328", "username": "RobertaVestri"}, {"name": "Anna Falcone", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10613, "following_count": 2244, "tweet_count": 5075, "listed_count": 50}, "id": "84337519", "location": "Roma", "username": "annafalc"}, {"name": "Rafa Vald\u00e9s", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1816, "following_count": 1349, "tweet_count": 181983, "listed_count": 39}, "id": "244893364", "username": "RafaRValdes"}, {"name": "Diolkos - Archaeology and History", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 7, "tweet_count": 5456, "listed_count": 0}, "id": "1163935323547721728", "username": "DiolkosFrom"}, {"name": "rafudo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 239, "tweet_count": 5824, "listed_count": 0}, "id": "1137337050380886017", "location": "Gru, Sp", "username": "barlofinha"}, {"name": "La Perseverante", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2956, "following_count": 1249, "tweet_count": 89624, "listed_count": 11}, "id": "166007689", "username": "mi_misma_"}, {"name": "Gemma Bravo Gordo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 1310, "tweet_count": 4431, "listed_count": 7}, "id": "154075322", "username": "GemmaBravoG"}, {"name": "Duda \ud83d\udcda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 75, "tweet_count": 1735, "listed_count": 0}, "id": "1151899588749664258", "username": "DudaAnj26343470"}, {"name": "vitt", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 808, "tweet_count": 23477, "listed_count": 0}, "id": "3084549502", "location": "Gru", "username": "visouzaa__"}, {"name": "du", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 395, "tweet_count": 23990, "listed_count": 0}, "id": "876272803498127360", "location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "foglxx"}, {"name": "Zlatina Petrova", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 129, "tweet_count": 1323, "listed_count": 0}, "id": "389081212", "location": "Madrid, Espa\u00f1a.", "username": "zlatinapetrova5"}, {"name": "Para Siempre Fiel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 678, "tweet_count": 721, "listed_count": 0}, "id": "937870492396027904", "username": "MisereremeiDeus"}, {"name": "La Izquierda Diario", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 87955, "following_count": 843, "tweet_count": 228708, "listed_count": 683}, "id": "2573916020", "username": "izquierdadiario"}, {"name": "Maria Luisa Lo Giacco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 1583, "tweet_count": 14595, "listed_count": 28}, "id": "392964925", "username": "mllogiacco"}, {"name": "army do lula", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 1251, "tweet_count": 44059, "listed_count": 7}, "id": "1083551780003332096", "location": "suh, yuta & jelly's property", "username": "pearlsoju"}, {"name": "JN.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2725, "following_count": 770, "tweet_count": 112761, "listed_count": 0}, "id": "762481473764990976", "username": "soneca22_"}, {"name": "mam\u00e3e da Hel\u00f4 \ud83d\udc9d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 242, "tweet_count": 23531, "listed_count": 0}, "id": "1124712766730833921", "location": "Nova Friburgo, Brasil", "username": "_maia_crf"}, {"name": "Luciv\u00e2nio Barbosa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3026, "following_count": 2050, "tweet_count": 30508, "listed_count": 0}, "id": "785445425872510976", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "LucivanioBH"}, {"name": "Mauricio Rivas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 1057, "tweet_count": 426779, "listed_count": 0}, "id": "2349095475", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "MauroRivasM"}, {"name": "Bei\u00f1a \ud83d\udc80\ud83c\udf83\ud83d\udc7b (comms open)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 223, "tweet_count": 31690, "listed_count": 0}, "id": "1499072911", "location": "Galiza \u2605 - (S)pain", "username": "wabeawriter"}, {"name": "Lorenzo Cassata", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 376, "tweet_count": 10768, "listed_count": 17}, "id": "63108961", "username": "lorenzocassata"}, {"name": "\ud83e\udd80\ud83c\udf83\ud83d\udc7b\ud83d\udd3b yogas spookeado\ud83d\udd3b\ud83d\udc7b\ud83c\udf83\ud83e\udd80", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 728, "tweet_count": 64738, "listed_count": 1}, "id": "1082908283072061440", "location": "Vigo, Galicia", "username": "carpenter_bruh"}, {"name": "jacopo giliberto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12572, "following_count": 2033, "tweet_count": 293720, "listed_count": 352}, "id": "282643059", "username": "jacopogiliberto"}, {"name": "maluiza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 289, "tweet_count": 22993, "listed_count": 1}, "id": "3571209075", "location": "mogi das crises", "username": "malunask"}, {"name": "ma.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 474, "tweet_count": 28251, "listed_count": 2}, "id": "909892956164849664", "username": "mariaclaramachd"}, {"name": "Cositas Varias Blog", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 7, "tweet_count": 15461, "listed_count": 8}, "id": "237162689", "username": "CositasVarias"}, {"name": "cunhamen \ud83e\udd85", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 612, "tweet_count": 10379, "listed_count": 0}, "id": "1188470088116133890", "username": "cunhaooo"}, {"name": "MARIA TERESA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 941, "tweet_count": 225977, "listed_count": 0}, "id": "815381530432376832", "username": "morrodopico"}, {"name": "Alejandro Fargosi", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 231098, "following_count": 1408, "tweet_count": 88628, "listed_count": 361}, "id": "254599256", "location": "Buenos Aires", "username": "fargosi"}, {"name": "George", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 16, "tweet_count": 3535, "listed_count": 0}, "id": "1182858174321348608", "username": "George60385170"}, {"name": "\u00bf", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 46, "tweet_count": 627, "listed_count": 0}, "id": "1191902630911582209", "location": "Olinda-Pe", "username": "Ja1Gringo"}, {"name": "Isabel Ruiz Huete", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 1802, "tweet_count": 15409, "listed_count": 3}, "id": "3299569384", "location": "La Tierra", "username": "AQueMeVoyAIkea"}, {"name": "Guille", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 465, "tweet_count": 4645, "listed_count": 4}, "id": "185356052", "username": "GuiKaraeski"}, {"name": "katy \u2661 bakugou e mu qing", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2036, "following_count": 1153, "tweet_count": 98052, "listed_count": 6}, "id": "3645535779", "location": "\ud811\ude13 Portgas D. Ace \ud811\ude13", "username": "bakuqing"}, {"name": "M\u00d3NICA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 117, "tweet_count": 9106, "listed_count": 0}, "id": "815660404017864704", "username": "monicacoorrales"}, {"name": "M.Antonietta Calabr\u00f2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2136, "following_count": 923, "tweet_count": 10025, "listed_count": 67}, "id": "347912406", "location": "Rome for now, world", "username": "maria_mcalabro"}, {"name": "Siomi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 400, "tweet_count": 69832, "listed_count": 17}, "id": "3291654518", "location": "she/her/ella", "username": "hyunjuwu"}, {"name": "Nacho\u2744\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57618, "listed_count": 84}, "id": "6558552", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "hookdump"}, {"name": "lusquinha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 532, "tweet_count": 20794, "listed_count": 2}, "id": "723858573596483589", "location": "S\u00e3o Paulo , Brasil", "username": "LucaszCarvalho"}, {"name": "Neo \ud83c\udf83", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 172, "tweet_count": 71464, "listed_count": 2}, "id": "746728833164914688", "location": "Segovia, Espa\u00f1a", "username": "kxrou7"}, {"name": "liskket", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 64, "tweet_count": 2997, "listed_count": 0}, "id": "923603281347338243", "username": "dboer_"}, {"name": "pipoca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 595, "tweet_count": 6963, "listed_count": 0}, "id": "2382712123", "location": "Venda Nova do Imigrante, ES", "username": "bruguisso"}, {"name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddfaMFs\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 1925, "tweet_count": 39827, "listed_count": 1}, "id": "150259017", "location": "Viareggio", "username": "MarianoFilippi"}, {"name": "Juan Cruz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 463, "tweet_count": 29736, "listed_count": 2}, "id": "3247080965", "location": "Laguna Larga, Cordoba ", "username": "JuanDemaria7"}, {"name": "marcello zanna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11500, "following_count": 11175, "tweet_count": 324985, "listed_count": 172}, "id": "380526746", "location": "Bologna", "username": "mrcllznn"}, {"name": "Jaziel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 806, "tweet_count": 183206, "listed_count": 0}, "id": "888470226249154560", "location": "Te sigue                     .", "username": "JazielBlanchett"}, {"name": "Zilken \ud83d\udc09", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 174, "tweet_count": 8083, "listed_count": 0}, "id": "3885210982", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "zilkenx"}, {"name": "thalita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7446, "following_count": 222, "tweet_count": 59112, "listed_count": 11}, "id": "1035954206", "location": "park jimin.                 ", "username": "caprxiita"}, {"name": "Zia Mare", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 446, "tweet_count": 22372, "listed_count": 3}, "id": "852450043047153664", "location": "Hy\u00e8res Les Palmiers", "username": "zia_mare"}, {"name": "\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc8a \u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1662, "following_count": 948, "tweet_count": 78498, "listed_count": 0}, "id": "1076677470768779267", "location": "Itatiba, Brasil", "username": "raivicc_"}, {"name": "goddess", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 385, "tweet_count": 39158, "listed_count": 0}, "id": "885174541940654080", "location": "itatedio", "username": "nayraszx"}, {"name": "Estela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3589, "following_count": 4997, "tweet_count": 220757, "listed_count": 2}, "id": "2783159023", "username": "estelagan"}, {"name": "Calandria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 356, "tweet_count": 1746, "listed_count": 0}, "id": "1164690227912462336", "username": "Pedro_calandria"}, {"name": "Tikis Mikis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 796, "tweet_count": 170758, "listed_count": 10}, "id": "3317888603", "username": "TikisMikicho"}, {"name": "etxeana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 426, "tweet_count": 116876, "listed_count": 19}, "id": "1236826128", "username": "etxeana"}, {"name": "Katt Mabare SHH..\ud83d\udd25", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 350, "tweet_count": 324, "listed_count": 0}, "id": "1199531112378310656", "location": "Campo Limpo, S\u00e3o Paulo", "username": "to_nem_aew"}, {"name": "sadgoes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1423, "following_count": 1099, "tweet_count": 61552, "listed_count": 1}, "id": "3135584925", "location": "Boa Vista, Brasil", "username": "goes_vc"}, {"name": "Per\u00fa News \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 326485, "following_count": 128064, "tweet_count": 615596, "listed_count": 2052}, "id": "75684101", "username": "PeruNews"}, {"name": "Dr. T", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 173, "tweet_count": 1358, "listed_count": 0}, "id": "1202047614272835585", "location": "Bolivia", "username": "SoyDrT5"}, {"name": "@amandadavilat", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17820, "following_count": 17071, "tweet_count": 25089, "listed_count": 41}, "id": "3308874419", "location": "Bolivia", "username": "amandadavilat"}, {"name": "Andrea Santangelo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8897, "following_count": 1815, "tweet_count": 158473, "listed_count": 100}, "id": "244140469", "location": "Rimini, Romagna del sud ", "username": "Svagaia"}, {"name": "giancarlo pignone", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 860, "tweet_count": 3568, "listed_count": 7}, "id": "1080257646", "username": "PignoneG"}, {"name": "Marta Lomazzi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 206, "tweet_count": 1617, "listed_count": 2}, "id": "1068831616989048832", "location": "Ginevra, Svizzera", "username": "LomazziMarta"}, {"name": "troyan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1473, "following_count": 1413, "tweet_count": 95831, "listed_count": 6}, "id": "1060626426544775170", "location": "\u2800 ele/dele\u2800\u2755\u2800 \u2800", "username": "nyuwaist"}, {"name": "Giovanni Rezza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 100, "tweet_count": 299, "listed_count": 4}, "id": "4267672581", "username": "giovanni_rezza"}, {"name": "juju", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1688, "following_count": 934, "tweet_count": 62465, "listed_count": 2}, "id": "238437441", "location": "053", "username": "jubsserra_"}, {"name": "lala", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 112, "tweet_count": 2707, "listed_count": 0}, "id": "1135042540879712257", "username": "laispettersen"}, {"name": "\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd9a\ud835\udd97\ud835\udd86", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 996, "tweet_count": 14911, "listed_count": 4}, "id": "1014216464537149440", "username": "lastbadbye"}, {"name": "loey", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 1204, "tweet_count": 11772, "listed_count": 1}, "id": "1070547475684081664", "location": "exoplanet.", "username": "chanyverse"}, {"name": "J", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 514, "tweet_count": 67104, "listed_count": 5}, "id": "398304288", "location": "donde los limones", "username": "juangg96"}, {"name": "CiertaDuda \ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 1920, "tweet_count": 6447, "listed_count": 3}, "id": "2851677760", "username": "DudaCierta"}, {"name": "Fabrizio Ferraro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 327, "tweet_count": 3021, "listed_count": 1}, "id": "719993335579086849", "location": "Savona, Liguria", "username": "FabriFerraro86"}, {"name": "Giuseppe Agosta Ceo e Fondatore di Biomedia srl", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 65, "tweet_count": 259, "listed_count": 0}, "id": "733665101820100608", "location": "Mil\u00e3o, Lombardia", "username": "PinoAgosta"}, {"name": "Miky Donosti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 2445, "tweet_count": 78602, "listed_count": 9}, "id": "103555091", "location": "Donostia-San Sebasti\u00e1n, Spain", "username": "Mikydonosti"}, {"name": "Yolanda Candela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 459, "tweet_count": 2591, "listed_count": 3}, "id": "766615325223821312", "location": "Zurique, Su\u00ed\u00e7a", "username": "zuriquesa1"}, {"name": "Quarto Degrado #iosonoentropia #figlioditrojan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 788, "tweet_count": 48151, "listed_count": 0}, "id": "461561921", "username": "gelonet75"}, {"name": "Francesco Pagano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 518, "tweet_count": 98479, "listed_count": 101}, "id": "209084129", "location": "Foggia, Puglia", "username": "FRANCESC0PAGANO"}, {"name": "Tgcom24", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1426275, "following_count": 952, "tweet_count": 227167, "listed_count": 2783}, "id": "331617619", "username": "MediasetTgcom24"}, {"name": "Hector", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 926, "tweet_count": 19151, "listed_count": 10}, "id": "470344815", "username": "hctr16"}, {"name": "Danilo Ferreira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 31, "tweet_count": 159, "listed_count": 0}, "id": "1197621613988110337", "location": "Dourados ms", "username": "EspiritodOeste"}, {"name": "dunder mifflin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 105, "tweet_count": 27584, "listed_count": 0}, "id": "2943623609", "username": "carolindakkkk"}, {"name": "flower boyy. BARCO A VELA \u26f5\ufe0f\ud83c\udf3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 3017, "tweet_count": 82883, "listed_count": 9}, "id": "1056275552984879104", "location": "Resende, Rio de Janeiro", "username": "pedr0q_"}, {"name": "Maryana Silva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 184, "tweet_count": 1524, "listed_count": 0}, "id": "928116767486029829", "location": "Itumbiara, Brasil", "username": "Maryana67314385"}, {"name": "\u308d\u3051\u306d\u304a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 1303, "tweet_count": 23315, "listed_count": 10}, "id": "833212299586396160", "username": "locatedonneouni"}, {"name": "margherita lopes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1850, "following_count": 1940, "tweet_count": 20016, "listed_count": 45}, "id": "44623298", "location": "Rome", "username": "marghiadnsal"}, {"name": "Miquelofthe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 1021, "tweet_count": 3880, "listed_count": 0}, "id": "787751287", "username": "Miquelofthe"}, {"name": "ma 143", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 1663, "tweet_count": 23653, "listed_count": 0}, "id": "1097154850113179648", "username": "spacewbc"}, {"name": "ryan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4216, "following_count": 3666, "tweet_count": 94497, "listed_count": 8}, "id": "1008601130148999168", "location": "\ud83c\udf10", "username": "ryqzs"}, {"name": "Jordi Querol Rielo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 1935, "tweet_count": 177167, "listed_count": 108}, "id": "371211573", "location": "Barcelona", "username": "GammaTeruo"}, {"name": "Linda Sofia. \u2618\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98688, "following_count": 4371, "tweet_count": 81955, "listed_count": 244}, "id": "635934642", "username": "ladimitrova"}, {"name": "PacoCalder\u00f3nCartones\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2764\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 450653, "following_count": 994, "tweet_count": 27973, "listed_count": 1341}, "id": "1957798104", "location": "M\u00e9xico", "username": "CartonCalderon"}, {"name": "Eleonora Mocenigo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 266, "tweet_count": 84714, "listed_count": 53}, "id": "2506777795", "location": "Roma", "username": "FEMsrl"}, {"name": "lele", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 326, "tweet_count": 4789, "listed_count": 0}, "id": "902351653671751680", "location": "013 ", "username": "souzas_ale"}, {"name": "Furtado Garcia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 793, "tweet_count": 14590, "listed_count": 1}, "id": "633020482", "username": "FurtadoGarcia1"}, {"name": "Lunara santamaria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 264, "tweet_count": 3181, "listed_count": 0}, "id": "742138011182354432", "location": "Valladolid ", "username": "Lunarasantamar2"}, {"name": "evelinn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 482, "tweet_count": 5688, "listed_count": 0}, "id": "4101399081", "location": "Cabo Frio, Brasil", "username": "evccx"}, {"name": "\ud83e\udd84 Bohun Wuren \ud83e\udd84 (Wiedzmin)#Altxasukoakaske", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 1615, "tweet_count": 60538, "listed_count": 1}, "id": "878748751", "location": "Andoain, Euskal Herria", "username": "97ihernandez"}, {"name": "Chaito del Mal \ud83c\uddf9\ud83c\uddfb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 1205, "tweet_count": 58847, "listed_count": 6}, "id": "1011804559", "username": "Chaito81"}, {"name": "Dolly Violeta RB", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 54, "tweet_count": 47615, "listed_count": 1}, "id": "4690146020", "username": "DollyVioleta38"}, {"name": "soctt", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 254, "tweet_count": 1023, "listed_count": 0}, "id": "1145511681184784384", "location": "Na cama da sua mae ", "username": "mike54098018"}, {"name": "Sousa242", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 233, "tweet_count": 3856, "listed_count": 0}, "id": "932299502853279744", "location": "Mongolia Interior, Rep\u00fablica P", "username": "Sousa_242"}, {"name": "\ud83e\udd8b - Fil\u00fa\u2122- \ud83c\udf3a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7115, "following_count": 5460, "tweet_count": 67398, "listed_count": 20}, "id": "82060480", "location": "Sud Salento , Italy", "username": "twolighteyes"}, {"name": "Luc\u00e3o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 191, "tweet_count": 4653, "listed_count": 0}, "id": "1171231286343720960", "username": "Lucaao_10"}, {"name": "chata", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 268, "tweet_count": 12494, "listed_count": 0}, "id": "880170557953781760", "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "_eduarrrdaa"}, {"name": "Mother of Nazgull \ud83d\udc32", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2006, "following_count": 1212, "tweet_count": 106960, "listed_count": 29}, "id": "2937064721", "location": "Giurassico medio, Sud ", "username": "NOprisonersEVER"}, {"name": "Mar\u00eda Isabel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5370, "following_count": 5309, "tweet_count": 103798, "listed_count": 1}, "id": "1122519966002163717", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "username": "AgoizS"}, {"name": "Pensavi fossi la morte?Invece era il cortomuso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1209, "following_count": 416, "tweet_count": 388157, "listed_count": 2}, "id": "1150384973922349056", "username": "marcullo02"}, {"name": "Mark", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 1151, "tweet_count": 9903, "listed_count": 2}, "id": "2512660190", "location": "Milano", "username": "mrk_vanbommel"}, {"name": "Artuzin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 143, "tweet_count": 10341, "listed_count": 0}, "id": "2389721208", "username": "oporacara"}, {"name": "Paolo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 6, "tweet_count": 4768, "listed_count": 0}, "id": "1163016441223950338", "username": "Paolo46806478"}, {"name": "Luna Giardina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 203, "tweet_count": 57076, "listed_count": 6}, "id": "105020022", "username": "LunaGiardina"}, {"name": "C2276\ud83c\udf10", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1073, "following_count": 521, "tweet_count": 13856, "listed_count": 0}, "id": "892136514733432833", "location": "meatspace", "username": "crim_1nfo"}, {"name": "Oh", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 263, "tweet_count": 17513, "listed_count": 16}, "id": "2380998746", "username": "OhPioggi"}, {"name": "gabi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 0, "tweet_count": 9849, "listed_count": 6}, "id": "917108836623880192", "location": "\u060c\ud55c \u2661 \u00b7 \ud835\uddf9\ud835\uddf6\ud835\uddf9\u00a0\ud835\uddef\ud835\uddee\ud835\uddef\ud835\ude06! \u1b61 \u08ea. \u2600", "username": "minhonity"}, {"name": "francesco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 150, "tweet_count": 12805, "listed_count": 0}, "id": "2883581824", "username": "francescopn01"}, {"name": "Pina Russo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2222, "following_count": 643, "tweet_count": 22141, "listed_count": 6}, "id": "493539845", "location": "Napoli, Campania", "username": "OharaPina"}, {"name": "Davide Battini", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 2037, "tweet_count": 55267, "listed_count": 4}, "id": "466028028", "location": "Scandiano, Emilia Romagna", "username": "DavideBattin"}, {"name": "honeybee\ud83c\udf28 \ud83d\udccc chansung au", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 1206, "tweet_count": 36032, "listed_count": 11}, "id": "964886389178421248", "location": "n\u00e3o-bin\u00e1ria (ela/elu) | pan", "username": "glxlee"}, {"name": "Debh", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 123, "tweet_count": 7995, "listed_count": 0}, "id": "3262641781", "username": "mouradebh_"}, {"name": "felipe b\u0251fr\u0251n \u2014 CRIA DO CPX", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7235, "following_count": 1103, "tweet_count": 139020, "listed_count": 10}, "id": "75172858", "location": "Complexo do Alem\u00e3o, Rj", "username": "eufelipebf"}, {"name": "fmb \ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1688, "following_count": 1507, "tweet_count": 60555, "listed_count": 9}, "id": "2848531005", "username": "__f__m__b__"}, {"name": "Melissa\ud83c\udf15", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 1459, "tweet_count": 13684, "listed_count": 0}, "id": "1019042316848451584", "username": "mellezcano1"}, {"name": "Gabu Marin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4243, "following_count": 2430, "tweet_count": 38202, "listed_count": 1}, "id": "331969360", "location": "Paraguay", "username": "GabuMarin"}, {"name": "rick", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1313, "following_count": 816, "tweet_count": 27122, "listed_count": 2}, "id": "760783893083684864", "location": "onde o mato n\u00e3o \u00e9 fino", "username": "_therickk"}, {"name": "AdalidArgentina\ud83c\udde6\ud83c\uddf7EnElExterior", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 959, "tweet_count": 14057, "listed_count": 0}, "id": "1193797276625494016", "location": "Deutschland", "username": "AdalidArgentin1"}, {"name": "Cusculina \ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 515, "tweet_count": 2871, "listed_count": 0}, "id": "213234383", "username": "Cusculina_"}, {"name": "Thenatureworld ES", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1333, "following_count": 2623, "tweet_count": 70515, "listed_count": 20}, "id": "727267298172637187", "username": "es_natureworld"}, {"name": "nada es para siempre \ud83c\uddea\ud83c\udde8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1421, "following_count": 917, "tweet_count": 55911, "listed_count": 12}, "id": "629451968", "location": "San Petersburgo, Rusia", "username": "CafeFest"}, {"name": "Pablo Malo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52203, "following_count": 9634, "tweet_count": 64285, "listed_count": 641}, "id": "636025744", "location": "Getxo", "username": "pitiklinov"}, {"name": "\u03c4\u043d\u03b1\u2202\u0454\u03c5 #\u0454\u03c5s\u03c3\u03c5r\u03c3\u0432\u03c3\u2202\u03c3\u0432\u03c3\u2113s\u03c3\u0e17\u03b1r\u03c3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6169, "following_count": 6753, "tweet_count": 346934, "listed_count": 35}, "id": "42439033", "location": "Salvador, Bahia, Brasil.", "username": "thadeusimoes"}, {"name": "Alexsandro Santos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 1039, "tweet_count": 3334, "listed_count": 1}, "id": "775181670362284032", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "username": "awadiretor"}, {"name": "Anis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6054, "following_count": 5659, "tweet_count": 121855, "listed_count": 91}, "id": "4251035097", "username": "anis_epis"}, {"name": "Noe Fifiana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 1258, "tweet_count": 21566, "listed_count": 5}, "id": "360828626", "location": "Zamora, Michoacan", "username": "CarbajalNoa"}, {"name": "Vestigio de Marcela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 112, "tweet_count": 14022, "listed_count": 0}, "id": "136779340", "username": "MarceRieti"}, {"name": "tatxo42", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 732, "tweet_count": 43324, "listed_count": 1}, "id": "1511311453", "username": "tatxo42"}, {"name": "luan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 312, "tweet_count": 10251, "listed_count": 0}, "id": "1006024725175439360", "location": "200city ", "username": "llemos_08"}, {"name": "mel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 658, "tweet_count": 11754, "listed_count": 0}, "id": "1113469458654343170", "location": "nao sei", "username": "melpfaender"}, {"name": "thay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6092, "following_count": 4316, "tweet_count": 64190, "listed_count": 2}, "id": "781153128527847424", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "thaycaass"}, {"name": "Weezy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3863, "following_count": 924, "tweet_count": 9444, "listed_count": 1}, "id": "776610495252103168", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "weezyoficiall"}, {"name": "renatinha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 384, "tweet_count": 97201, "listed_count": 7}, "id": "149968707", "username": "redallavenezia"}, {"name": "Talita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 290, "tweet_count": 48021, "listed_count": 288}, "id": "155996584", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "talitaolivv"}, {"name": "Bichi\u2744\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 99, "tweet_count": 1977, "listed_count": 0}, "id": "924851862611922944", "username": "Vi_bichi"}, {"name": "suehtam\u262d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 521, "tweet_count": 10308, "listed_count": 0}, "id": "1066855481447206918", "location": "Esp\u00edrito Santo", "username": "matheuseumesmob"}, {"name": "Boxx", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 488, "tweet_count": 11872, "listed_count": 0}, "id": "1124915692447444992", "location": "237", "username": "joaobolfoni"}, {"name": "Isabel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 256, "tweet_count": 78435, "listed_count": 0}, "id": "1162779483256053761", "username": "ISABELRAME"}, {"name": "Canal 6 Tv", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11122, "following_count": 382, "tweet_count": 69615, "listed_count": 56}, "id": "2242926522", "location": "Acozac 5, Arbolada #Ixtapaluca", "username": "canal6tv"}, {"name": "Thy \u2720", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1862, "following_count": 591, "tweet_count": 43985, "listed_count": 0}, "id": "941005275716300800", "location": "puta que pariu", "username": "ThifanyGomes7"}, {"name": "\ud835\udcd6\ud835\udcb6\ud835\udcb7\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udc52\ud835\udcc1\ud835\udc52\u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1916, "following_count": 514, "tweet_count": 20312, "listed_count": 2}, "id": "959845973160873986", "location": "Mar\u00e9", "username": "gabisaless__"}, {"name": "\u0618", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2313, "following_count": 485, "tweet_count": 14216, "listed_count": 0}, "id": "1031047265337729025", "location": "rj", "username": "suanysouza_"}, {"name": "Todo mundo me chama de Uch\u00f4a\ud83e\udd77", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 2696, "tweet_count": 12262, "listed_count": 0}, "id": "2603549820", "username": "Gbruchoae"}, {"name": "norkz | jimin day \ud83d\udc23", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8228, "following_count": 7970, "tweet_count": 133895, "listed_count": 45}, "id": "117170699", "location": "Mexico", "username": "paynovibez"}, {"name": "Alfredo M\u00e9ndez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 510, "tweet_count": 15318, "listed_count": 10}, "id": "370244099", "username": "AlfredoMeB"}, {"name": "Bator\u00e9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 1042, "tweet_count": 23883, "listed_count": 0}, "id": "949883091065110528", "location": "Rio de Janeiro \ud83c\udf34", "username": "BTRSHEIK10"}, {"name": "\ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd93\ud835\udd86 \ud835\udd6f (\ud835\udd70\u0301\ud835\udd91) \ud835\udd6e\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd94", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 13, "tweet_count": 2739, "listed_count": 1}, "id": "940412558644834304", "location": "En Su Coraz\u00f3n \ud83d\udda4", "username": "Perversa_Lunna_"}, {"name": "E\u0260\u176a Kb\u0433\u176a\u1772\u0273", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22603, "following_count": 15, "tweet_count": 124349, "listed_count": 190}, "id": "1202600101", "location": "[+18]", "username": "AnimaDiLupo___"}, {"name": "Lilla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 648, "tweet_count": 26959, "listed_count": 6}, "id": "2220283520", "username": "dobbyeoll"}, {"name": "Griforampante", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1366, "following_count": 1464, "tweet_count": 51523, "listed_count": 45}, "id": "703555766", "location": "Perugia, Umbria", "username": "GrifoRampante"}, {"name": "Marta Garc\u00eda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 180, "tweet_count": 84072, "listed_count": 1}, "id": "1252522040", "username": "Babax6Marta"}, {"name": "Marcela Martinez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1823, "following_count": 2344, "tweet_count": 181882, "listed_count": 5}, "id": "801948340481064960", "username": "Marcela111959"}, {"name": "Ruben Adrian Martin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1918, "following_count": 4368, "tweet_count": 32740, "listed_count": 2}, "id": "2741425442", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "RubenMartin2014"}, {"name": "Medineche \ud83c\udf73", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 144, "tweet_count": 24737, "listed_count": 6}, "id": "434171793", "location": "Valladolid, Espa\u00f1a", "username": "medimcnulty"}, {"name": "ELEICENSO 2022!\ud83d\uddf3\ufe0f\ud83d\udcdd \u2588Laercio N Silva\u2593\ud83d\udcbf", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3299, "following_count": 2451, "tweet_count": 51208, "listed_count": 2}, "id": "45238742", "location": "Embu, Brasil", "username": "LaercioNSilva"}, {"name": "gabs", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 169, "tweet_count": 12265, "listed_count": 0}, "id": "1088688713595584512", "location": "Paran\u00e1", "username": "gabrieelssa"}, {"name": "Gabriela.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 338, "tweet_count": 12703, "listed_count": 0}, "id": "2174062109", "username": "gabylux_"}, {"name": "Benjam\u00edn Griss", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20893, "following_count": 302, "tweet_count": 14828, "listed_count": 67}, "id": "2320950284", "location": "benjamingriss95@gmail.com", "username": "BenjaminGriss"}, {"name": "L'Unione Sarda", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 28149, "following_count": 495, "tweet_count": 211800, "listed_count": 407}, "id": "97643497", "location": "Sardenha, It\u00e1lia", "username": "UnioneSarda"}, {"name": "Karla Espinoza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 77, "tweet_count": 1153, "listed_count": 0}, "id": "258572129", "location": "Chetumal, Mexico", "username": "abukarla"}, {"name": "Luca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2081, "following_count": 4831, "tweet_count": 328698, "listed_count": 102}, "id": "396103010", "location": "Italia", "username": "folucar"}, {"name": "@gu$t\u00a1n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4820, "following_count": 4832, "tweet_count": 87164, "listed_count": 11}, "id": "130025458", "username": "FinDekadaKagada"}, {"name": "Vittore Luccio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1039, "following_count": 4992, "tweet_count": 33746, "listed_count": 1}, "id": "90884023", "location": "Triest, Friuli-Venezia Giulia", "username": "vluccio"}, {"name": "mal\u00e3ni", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 217, "tweet_count": 5327, "listed_count": 0}, "id": "3507924629", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "m_meggy_"}, {"name": "ht\u00e3o \u1d9c\u02b3\u1da0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 455, "tweet_count": 44269, "listed_count": 0}, "id": "1083407013189742593", "location": "Acre, Brasil", "username": "thatargiino"}, {"name": "$Matii", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 998, "tweet_count": 17841, "listed_count": 2}, "id": "711958844", "username": "MatiMgm"}, {"name": "venna\u2074\u2077", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4971, "following_count": 3940, "tweet_count": 84340, "listed_count": 7}, "id": "2912024817", "location": " dr3&sv5  ", "username": "i4vettel"}, {"name": "carol\u2077 JIN IS COMING", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2834, "following_count": 2909, "tweet_count": 67355, "listed_count": 5}, "id": "1044064505679028224", "location": "fan acc / only army ", "username": "myoongirl"}, {"name": "\ud835\udd3b\ud835\udd41 \ud835\udd41\ud835\udd38\u2119\ud835\udd38\ud83d\udd25", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30087, "following_count": 838, "tweet_count": 32984, "listed_count": 3}, "id": "258982429", "location": "S\u00e3o Paulo/Vix", "username": "JapaDjOfc"}, {"name": "enila\u2077 \ud83c\udf19 \ud83d\ude80", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3879, "following_count": 4154, "tweet_count": 85033, "listed_count": 7}, "id": "1046253235302993921", "location": "25/05/2019 \u27ed\u27ec", "username": "jkmoonchild_"}, {"name": "Victor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 158, "tweet_count": 21634, "listed_count": 13}, "id": "389566521", "location": "New Sealand", "username": "Nostradamus_Rex"}, {"name": "Lliana Barrera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 132, "tweet_count": 24082, "listed_count": 0}, "id": "1112132040542048256", "username": "BarreraLliana"}, {"name": "\ud835\udd6d\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd86 \ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd98 \ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83e\udde3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 243, "tweet_count": 3073, "listed_count": 0}, "id": "981006276858703873", "username": "Biiavmartins"}, {"name": "\ud83e\udd88", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2159, "following_count": 2152, "tweet_count": 12434, "listed_count": 0}, "id": "1167895494242312192", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa", "username": "breennndo"}, {"name": "Saudades '')", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 85, "tweet_count": 253, "listed_count": 0}, "id": "731904776775012354", "username": "PeitaMinhaGang"}, {"name": "debinha \ud83d\udcd6: jogos de vit\u00f3ria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 154, "tweet_count": 17373, "listed_count": 0}, "id": "1041773856137138177", "username": "sladebora"}, {"name": "Marcellinha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 711, "tweet_count": 21654, "listed_count": 0}, "id": "1021462349985796096", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "mxrcella1"}, {"name": "\ud835\ude70\ud835\udea2\ud835\ude9e\ud835\ude96\ud835\ude92 \ud83e\udd21", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 114, "tweet_count": 14236, "listed_count": 0}, "id": "1123242820586754048", "location": "\u65e5\u672c", "username": "AyumiAllen"}, {"name": "auroha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 988, "tweet_count": 5592, "listed_count": 1}, "id": "4516804635", "location": "#\uc544\uc2a4\ud2b8\ub85c", "username": "pandoxxxxx"}, {"name": "Marcos-M. Parapar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 447, "tweet_count": 36687, "listed_count": 29}, "id": "222842888", "location": "Ferrol-Galicia-Espa\u00f1a", "username": "Ninodemera"}, {"name": "gabo.js", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 449, "tweet_count": 6155, "listed_count": 1}, "id": "64823550", "location": "20.70192, -100.45086", "username": "gabo_almighty"}, {"name": "Nagakaborus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 11, "tweet_count": 246, "listed_count": 0}, "id": "742455215794839553", "location": "Lima, Peru", "username": "deku_02_99"}, {"name": "\ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 143, "tweet_count": 3056, "listed_count": 2}, "id": "2375663744", "location": "Madrid", "username": "charlottee_sg"}, {"name": "pedr\u00e3o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 458, "tweet_count": 4551, "listed_count": 0}, "id": "1097003359284985856", "username": "pedrohpk_"}, {"name": "maria perin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 156, "tweet_count": 6382, "listed_count": 0}, "id": "1026838578847014913", "location": "Chapec\u00f3, Brasil", "username": "MariaPerin_"}, {"name": "Neudo Chacon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 216, "tweet_count": 79570, "listed_count": 1}, "id": "146697516", "location": "venezuela", "username": "neudo_K"}, {"name": "Juan G.B. \u2764", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 634, "tweet_count": 151387, "listed_count": 27}, "id": "2513438480", "username": "JuanGlzBaigorri"}, {"name": "L'eco degli idioti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4497, "following_count": 396, "tweet_count": 267520, "listed_count": 70}, "id": "160834737", "location": "posizione", "username": "Iusername70"}, {"name": "\u00a1Ay Dios m\u00edo, qu\u00e9 calvario! \ud83d\ude02", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 2768, "tweet_count": 34694, "listed_count": 13}, "id": "385319157", "location": "Val\u00eancia, Espanha", "username": "chistemalismo"}, {"name": "\ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 1271, "tweet_count": 34223, "listed_count": 0}, "id": "1008493933062651904", "location": "Sanctum", "username": "viviani_lana"}, {"name": "\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd86", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1281, "following_count": 540, "tweet_count": 12358, "listed_count": 0}, "id": "870699314720391168", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "hemilly_lana"}, {"name": "Freya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 105, "tweet_count": 278, "listed_count": 0}, "id": "1183314763092287488", "username": "Freya_delaryva"}, {"name": "Freya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 647, "tweet_count": 424, "listed_count": 0}, "id": "2974660252", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "username": "kathedelaryva"}, {"name": "Gregory Coelho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 690, "tweet_count": 16811, "listed_count": 0}, "id": "2856038841", "location": "Sapiranga, Brasil", "username": "karui_sci"}, {"name": "Andrea Falivene", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 808, "tweet_count": 46740, "listed_count": 1}, "id": "4759144253", "location": "a sud", "username": "andrea_falivene"}, {"name": "Luis Blanco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 135, "tweet_count": 1875, "listed_count": 0}, "id": "3408847299", "location": "Espa\u00f1a", "username": "bla45099669"}, {"name": "Aurelio Medel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1314, "following_count": 610, "tweet_count": 1092, "listed_count": 8}, "id": "246436467", "username": "AurelioMedel"}, {"name": "Serafin Diez Prieto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 820, "tweet_count": 16816, "listed_count": 6}, "id": "1016286464", "location": "Santander", "username": "brigadoom07"}, {"name": "\"N\u00e3o fic\ud83c\udd70\ufe0fr\u00e1 pedr\ud83c\udd70\ufe0f sobre pedr\ud83c\udd70\ufe0f\"", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2039, "following_count": 4976, "tweet_count": 84039, "listed_count": 8}, "id": "186318948", "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "Eu_Avisei_Porra"}, {"name": "Roberson Pozzobon", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 65576, "following_count": 373, "tweet_count": 2373, "listed_count": 129}, "id": "979390034351742976", "location": "Curitiba, Brasil", "username": "RHPozzobon"}, {"name": "nadateturbe \u0646", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6151, "following_count": 1370, "tweet_count": 202003, "listed_count": 153}, "id": "177691673", "location": "Santiago|T\u00fcbingen|Madrid|Wien", "username": "ChusBello"}, {"name": "Francisco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2383, "following_count": 4457, "tweet_count": 37061, "listed_count": 76}, "id": "755553822", "location": "Valladolid", "username": "Francis25521162"}, {"name": "Parnassus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1307, "following_count": 485, "tweet_count": 215376, "listed_count": 81}, "id": "1174975232", "location": "on the launch pad", "username": "comeH2O"}, {"name": "Davidone\u00aeThe Wizard", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19374, "following_count": 5807, "tweet_count": 545260, "listed_count": 172}, "id": "50237845", "location": "Varese Liquid Zone ", "username": "Davidone74"}, {"name": "Dar\u00edo Unai Crist\u00f3bal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1426, "following_count": 2932, "tweet_count": 19233, "listed_count": 10}, "id": "357840590", "username": "DarioUnaiCristb"}, {"name": "moa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 1654, "tweet_count": 10575, "listed_count": 4}, "id": "1003166441988853760", "username": "greenIbird"}, {"name": "\ud80c\udcf1\u2461\u24ea\u24ea\u2461 \u2600\ufe0e\ufe0e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 510, "tweet_count": 85219, "listed_count": 2}, "id": "3903737679", "location": "08.04 ", "username": "yaxsccc_crf"}, {"name": "duarda;", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1044, "following_count": 741, "tweet_count": 12109, "listed_count": 0}, "id": "1041711995156783104", "location": "caxias city", "username": "duardabxd"}, {"name": "Anth\u00f4nyo N. Oliveira.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1716, "following_count": 4906, "tweet_count": 8742, "listed_count": 5}, "id": "345926733", "location": "SP-SP Brasil.", "username": "antonioliveira7"}, {"name": "Republica de Curitiba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183664, "following_count": 6997, "tweet_count": 8073, "listed_count": 205}, "id": "945809862390370304", "location": "Curitiba, Brasil", "username": "republica_ctba"}, {"name": "Vinii", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 1085, "tweet_count": 51124, "listed_count": 0}, "id": "3719735956", "username": "Vinipaulino_"}, {"name": "Algu\u00e9m", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 414, "tweet_count": 6108, "listed_count": 1}, "id": "870728974971920385", "username": "ENazarerh"}, {"name": "bad sad and mad", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 261, "tweet_count": 55255, "listed_count": 0}, "id": "1578303642", "username": "Chechenia_shime"}, {"name": "George \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 360, "tweet_count": 14492, "listed_count": 5}, "id": "94573305", "location": "Oakland", "username": "George32027"}, {"name": "aimee", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 1320, "tweet_count": 53588, "listed_count": 3}, "id": "906560617", "username": "fixmydls"}, {"name": "VETINJJ\u2720 \ud83d\udca2 \ud83c\uddea\ud83c\uddec", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 481, "tweet_count": 11221, "listed_count": 0}, "id": "1436930510", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "JooViniciu"}, {"name": "hugo1232", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 1362, "tweet_count": 2689, "listed_count": 0}, "id": "469017234", "username": "hugo12321"}, {"name": "cnz'", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 143, "tweet_count": 13003, "listed_count": 0}, "id": "948306034011131908", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "username": "CanizaJohann"}, {"name": "wesley", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 487, "tweet_count": 19607, "listed_count": 0}, "id": "841394061680484356", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Wesley_20b"}, {"name": "daniel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 747, "tweet_count": 16933, "listed_count": 2}, "id": "302255923", "username": "danpirom"}, {"name": "\u2022\ud835\udd6f\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd86\ud835\udd98\u2022\u26a5", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 1476, "tweet_count": 26306, "listed_count": 0}, "id": "772290419354853376", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "Nickscolly"}, {"name": "\u00e9rika", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1615, "following_count": 1089, "tweet_count": 44343, "listed_count": 0}, "id": "490797887", "location": "Lages, Brasil", "username": "erikaaleixo_"}, {"name": "viegass_gui", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 178, "tweet_count": 1432, "listed_count": 0}, "id": "760850402724151296", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "username": "G_Viegas17"}, {"name": "Jo\u00e3o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 378, "tweet_count": 5393, "listed_count": 0}, "id": "1054473938561064961", "username": "jooojojojoojjj1"}, {"name": "\u0618", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 210, "tweet_count": 55628, "listed_count": 0}, "id": "1671411870", "username": "amopombos"}, {"name": "Meli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 269, "tweet_count": 6281, "listed_count": 0}, "id": "897773761201557504", "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "username": "melissaog_"}, {"name": "Elena.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 607, "tweet_count": 45650, "listed_count": 2}, "id": "1163146291", "username": "PerleraL"}, {"name": "Nicol\u00e1s Andreoli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135090, "following_count": 0, "tweet_count": 9656, "listed_count": 73}, "id": "795421156165767168", "username": "NicooAndreoli"}, {"name": "Rafael", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3309, "following_count": 800, "tweet_count": 7695, "listed_count": 39}, "id": "3005354934", "location": "M\u00e9xico", "username": "citoquino"}, {"name": "Mar\u00eda Manuela Grau Mart\u00ednez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 252, "tweet_count": 8118, "listed_count": 0}, "id": "2542153682", "location": "Villahermosa. Tabasco. M\u00e9xico ", "username": "JMagrama"}, {"name": "\u306f\u307e\u3010\u6ff1\u86f8\u516c\u5f0f\u2026\uff1f\u3011", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1797, "following_count": 1881, "tweet_count": 33077, "listed_count": 31}, "id": "113058012", "username": "hama8888"}, {"name": "0800 bryson tiller", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 320, "tweet_count": 350296, "listed_count": 11}, "id": "3087476727", "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "ilovemytrapsoul"}, {"name": "Agencia VMC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3480, "following_count": 4967, "tweet_count": 67731, "listed_count": 5}, "id": "3897004573", "location": "Victoria, Tamaulipas", "username": "AgenciaVmc"}, {"name": "carlos\u26a1\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 768, "tweet_count": 5583, "listed_count": 28}, "id": "15519463", "location": "Rep\u00fablica catalana", "username": "carlosrdh"}, {"name": "Mars Daniella", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 874, "tweet_count": 64406, "listed_count": 1}, "id": "870405192818315265", "username": "bfrmuniz02"}, {"name": "Eva Moura Gonz\u00e1lez \ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 782, "tweet_count": 102323, "listed_count": 0}, "id": "861627944678158342", "username": "EEvadidac"}, {"name": "mabi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2129, "following_count": 1684, "tweet_count": 61264, "listed_count": 5}, "id": "794870006668468228", "location": "ela/dela", "username": "igkaeya"}, {"name": "S\u00e1nchez Alvarez Rafa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 1480, "tweet_count": 10901, "listed_count": 6}, "id": "3589082120", "location": "Tanhuato, Michoac\u00e1n de Ocampo", "username": "1968_rafa"}, {"name": "\ud83d\udcc1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1986, "following_count": 1857, "tweet_count": 10859, "listed_count": 1}, "id": "1094274136136912896", "username": "mitskiamor"}, {"name": "SdX\ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 935, "tweet_count": 34078, "listed_count": 6}, "id": "26790296", "username": "mebajodelmundo_"}, {"name": "\ud835\udd75\ud835\udd9b \ud835\udd7d\ud835\udd8e\ud835\udd87\ud835\udd86\ud835\udd98", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 323, "tweet_count": 12460, "listed_count": 0}, "id": "1043578690704236544", "location": "Batcaverna ", "username": "ribaxx"}, {"name": "Jim Stark #xenoshenlong\ud83d\udc09", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 1572, "tweet_count": 205447, "listed_count": 12}, "id": "285204230", "location": "Bogot\u00e1", "username": "Capi_Usopp"}, {"name": "JV \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udf3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 325, "tweet_count": 21420, "listed_count": 2}, "id": "1153826504360583168", "location": "Uruguay", "username": "IASturgeon42"}, {"name": "\ud835\udc61\ud835\udc4e\ud835\udc66", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7257, "following_count": 3145, "tweet_count": 26983, "listed_count": 1}, "id": "1109088123441549313", "username": "Taylanee_33"}, {"name": "MARIPOSA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 450, "tweet_count": 16048, "listed_count": 1}, "id": "470266258", "username": "marcelavirgo1"}, {"name": "Radio Mitre", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1178828, "following_count": 134, "tweet_count": 560338, "listed_count": 2863}, "id": "182923335", "username": "radiomitre"}, {"name": "Van den Enden", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 2104, "tweet_count": 11172, "listed_count": 2}, "id": "1165405454991679488", "location": "Noosphere", "username": "VanDenEnden3"}, {"name": "Akemi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 274, "tweet_count": 5115, "listed_count": 0}, "id": "1018953190878916609", "username": "carolakemii_"}, {"name": "Henry Gabriel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 1029, "tweet_count": 11825, "listed_count": 0}, "id": "881690718955241472", "username": "Henry_Biel07"}, {"name": "vane LULA 13 \u2b50", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12208, "following_count": 3797, "tweet_count": 379880, "listed_count": 72}, "id": "363766920", "location": "Brasil", "username": "loxollg"}, {"name": "Danizinha\ud83c\udf52", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10839, "following_count": 2890, "tweet_count": 126208, "listed_count": 20}, "id": "797572357288263680", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "danizinhawnx"}, {"name": "karol", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3418, "following_count": 166, "tweet_count": 124959, "listed_count": 24}, "id": "1733201616", "location": "Natal, Brasil", "username": "oppsk4rol"}, {"name": "\u2022\ud835\udd78\ud835\udd94\ud835\udd94\ud835\udd93\u2022", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 319, "tweet_count": 4641, "listed_count": 0}, "id": "835851737302974471", "location": "Itatiba, Brasil", "username": "Gaby_Bap07"}, {"name": "\ud835\udd6e\ud835\udd94\ud835\udd92\ud835\udd95\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd89\ud835\udd86 e \ud835\udcdf\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcef\ud835\udcee\ud835\udcf2\ud835\udcfd\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcf1\ud835\udcea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 417, "tweet_count": 17582, "listed_count": 0}, "id": "726140376755613698", "username": "souamnd"}, {"name": "Alfonso S\u00e1nchez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 1033, "tweet_count": 7229, "listed_count": 4}, "id": "130944811", "location": "Benito Ju\u00e1rez, Quintana Roo", "username": "AlSanchezPz"}, {"name": "\u0455\u03c3\u0192\u03b9 \u0493\u0454\u044f\u044f\u0454\u0443\u044f\u03b1 \ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 132, "tweet_count": 11710, "listed_count": 0}, "id": "913198971811745793", "location": "Villa Mar\u00eda, C\u00f3rdoba ", "username": "ferreyrasofia__"}, {"name": "Juan Pablo Arenas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2726, "following_count": 886, "tweet_count": 139219, "listed_count": 116}, "id": "61584042", "location": "Espanha", "username": "arenasjp"}, {"name": "ASAP Theuso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 325, "tweet_count": 29261, "listed_count": 1}, "id": "720008210615308289", "location": "Bedroom", "username": "negativabambam"}, {"name": "dukashow", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 247, "tweet_count": 6562, "listed_count": 0}, "id": "1043962740753264640", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "kfelipz"}, {"name": "dane-se", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2075, "following_count": 1691, "tweet_count": 13018, "listed_count": 0}, "id": "2295833127", "username": "Dan_ny48"}, {"name": "fe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 513, "tweet_count": 17742, "listed_count": 1}, "id": "1191501950837305344", "location": "ela/dela", "username": "ggukpjmm"}, {"name": "clb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 1210, "tweet_count": 34031, "listed_count": 0}, "id": "940464785551974400", "location": "Barra Mansa,Rio De Janeiro", "username": "clllebin7"}, {"name": "\ud835\udc7d\ud835\udc8a\ud835\udc95\ud835\udc8a\ud835\udc8f \ud835\udc7d\ud835\udc8a\ud835\udc95\ud835\udc93\ud835\udc90\ud835\udc8d\ud835\udc82", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 103, "tweet_count": 115, "listed_count": 0}, "id": "1187124357472182272", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "vitordiass_1"}, {"name": "bito", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 992, "tweet_count": 21530, "listed_count": 0}, "id": "1016172964293890048", "location": "caxias bxd, rj", "username": "_Luquinhas07"}, {"name": "Grace B", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 188, "tweet_count": 65007, "listed_count": 0}, "id": "752220375879184384", "location": "Cipolletti, Argentina", "username": "iduti08"}, {"name": "\u039a\u03c5\u03c1\u03bf\u03c2\u03c0\u03c5\u03c1\u03bf\u03c2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 371, "tweet_count": 47253, "listed_count": 2}, "id": "157855867", "username": "Kyrospyros"}, {"name": "Diego", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 330, "tweet_count": 21172, "listed_count": 5}, "id": "156655791", "location": "Valladolid, Spain", "username": "diegodelavera"}, {"name": "Ribeiroxx \ud83d\ude48\ud83d\udc7d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 1074, "tweet_count": 11700, "listed_count": 2}, "id": "2887507581", "location": "Am", "username": "ajennyyyy"}, {"name": "simplemente vane", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 2808, "tweet_count": 60421, "listed_count": 7}, "id": "2691684434", "username": "vane07mora"}, {"name": "Estrema riluttanza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 270, "tweet_count": 39157, "listed_count": 18}, "id": "505736276", "location": "Seduto", "username": "khamul2k12"}, {"name": "LaSara", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3047, "following_count": 1770, "tweet_count": 21798, "listed_count": 13}, "id": "2396726073", "location": "Nel Monferrato", "username": "BriocheSalata"}, {"name": "Borges\ud83e\ude90", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 103, "tweet_count": 1776, "listed_count": 0}, "id": "1081297482791952391", "location": "Par\u00e1, Brasil", "username": "lamBorges"}, {"name": "Laura. \ud83d\ude38 del 41%\ud83d\udd90\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4916, "following_count": 4213, "tweet_count": 573249, "listed_count": 119}, "id": "822522438", "username": "Grondavia"}, {"name": "BSBS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 163, "tweet_count": 3159, "listed_count": 0}, "id": "163454974", "location": "s\u00e3o paulo brasil", "username": "bsbstv"}, {"name": "SEI L\u00c1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1194, "following_count": 560, "tweet_count": 49167, "listed_count": 0}, "id": "1085934004237463552", "username": "Sheylakarol12"}, {"name": "Carlos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 1911, "tweet_count": 8069, "listed_count": 0}, "id": "262547108", "username": "CarlosFGarcia_"}, {"name": "AERI\u2077\u2075 \u2a02", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 2242, "tweet_count": 41628, "listed_count": 3}, "id": "1191029728649592834", "username": "carperebus2nd"}, {"name": "Adima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 121, "tweet_count": 319, "listed_count": 0}, "id": "1072446194717245440", "username": "A__Lamborghini"}, {"name": "\u2604\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 377, "tweet_count": 20648, "listed_count": 0}, "id": "1176261123085148160", "location": "Santiago Del Estero", "username": "ripiara"}, {"name": "nana \u2075 \u2022 JIMIN BDAY ! !", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1271, "following_count": 1838, "tweet_count": 13129, "listed_count": 7}, "id": "3225864051", "location": "tay \u2022 first \u2022 puimek", "username": "leejinkiisart"}, {"name": "cl_r_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 181, "tweet_count": 17036, "listed_count": 0}, "id": "1076846524662009857", "username": "PurpleCakeCream"}, {"name": "Cancer\u2019s groove", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 304, "tweet_count": 10930, "listed_count": 5}, "id": "307361535", "username": "_EliasNasciment"}, {"name": "kiss \ud83c\udf2a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 165, "tweet_count": 26804, "listed_count": 1}, "id": "799763066590294016", "location": "rj ", "username": "kissylla_7"}, {"name": "L \ud83e\udd34", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2641, "following_count": 1409, "tweet_count": 114360, "listed_count": 4}, "id": "3316622289", "username": "Leandrin_lg"}, {"name": "LEIDE\u2764", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 392, "tweet_count": 2663, "listed_count": 0}, "id": "1044451566445645824", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "caldas_leide"}, {"name": "Silviano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2080, "following_count": 2426, "tweet_count": 11697, "listed_count": 1}, "id": "1018553322796707840", "location": "Queimados", "username": "Mayaraa_Alvess"}, {"name": "Juliana\u2077", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1253, "following_count": 2341, "tweet_count": 78867, "listed_count": 2}, "id": "2196823511", "location": "Neocity", "username": "julianaoss_"}, {"name": "gabz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 0, "tweet_count": 8987, "listed_count": 0}, "id": "1075462379339702272", "location": "Praia Grande, Brasil", "username": "gabzflorr"}, {"name": "Amarga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 124, "tweet_count": 145, "listed_count": 0}, "id": "1199424117683953666", "username": "Amarga12322451"}, {"name": "Ximena Garrido", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3159, "following_count": 185, "tweet_count": 25104, "listed_count": 4}, "id": "2416530516", "username": "ximenagarridouy"}, {"name": "Tha\u00eds", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 417, "tweet_count": 17358, "listed_count": 0}, "id": "3298826137", "location": "Cap\u00e3o da Canoa", "username": "ttthaisdias"}, {"name": "jovem da carteira manchada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 315, "tweet_count": 28601, "listed_count": 11}, "id": "2709313362", "location": "he/him", "username": "idemfucks"}, {"name": "Estef \ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 115, "tweet_count": 11055, "listed_count": 3}, "id": "361607569", "location": "92:48 / 28-05-16 / 22-07-1992", "username": "Estefani_0415"}, {"name": "GIANINNI \ud83d\udc3a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 477, "tweet_count": 9267, "listed_count": 0}, "id": "3266429688", "location": "Extrema, Brasil", "username": "Brennog98"}, {"name": "yesguican", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 1196, "tweet_count": 21111, "listed_count": 0}, "id": "446949809", "username": "yesguican"}, {"name": "Fioranopolis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 97, "tweet_count": 3177, "listed_count": 0}, "id": "1025588409883144192", "location": "+5567", "username": "herradinha"}, {"name": "an? dressa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 330, "tweet_count": 21197, "listed_count": 0}, "id": "1097947573749497861", "username": "so_4ndress"}, {"name": "\u2206", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 995, "following_count": 438, "tweet_count": 38441, "listed_count": 1}, "id": "2716971249", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "naoleiomais"}, {"name": "Pe\u00e3o \ud80c\udd8f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 343, "tweet_count": 16947, "listed_count": 1}, "id": "821533326288756736", "location": "Em casa desde abril ", "username": "Full_Trab"}, {"name": "Filippo Galli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 135, "tweet_count": 4920, "listed_count": 11}, "id": "541956377", "username": "Ideagiusta"}, {"name": "y", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 311, "tweet_count": 56111, "listed_count": 0}, "id": "133420913", "location": "Boa Vista, Roraima", "username": "ygaralima"}, {"name": "camis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 464, "tweet_count": 8862, "listed_count": 0}, "id": "1050215234550554625", "location": "Itabirito, Brasil", "username": "camilimaaredes"}, {"name": "AM\u00e9ndez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 191, "tweet_count": 6140, "listed_count": 3}, "id": "10643312", "username": "AMendezA"}, {"name": "vih \u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2570, "following_count": 2520, "tweet_count": 48250, "listed_count": 5}, "id": "2755520483", "location": "\u00a0 \u2800 \u00a0   \ud80c\udc83 \uc804\uc815\uad6d \ud835\uddf4\ud835\uddf4\ud835\ude02\ud835\uddf8\ud835\uddf6\ud835\uddf2 ", "username": "gravityjgguk"}, {"name": "\u064e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3229, "following_count": 574, "tweet_count": 26661, "listed_count": 20}, "id": "1172988623962214401", "location": "MG", "username": "ceofSzoboszlai"}, {"name": "A M A T E R A S U", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196670, "following_count": 485, "tweet_count": 17871, "listed_count": 107}, "id": "1066254332176285697", "location": "konoha", "username": "imgesnaruto"}, {"name": "Giansandro Barzaghi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2404, "following_count": 5001, "tweet_count": 73080, "listed_count": 33}, "id": "499633425", "username": "NonUnodiMeno"}, {"name": "rayssinha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1541, "following_count": 0, "tweet_count": 5720, "listed_count": 0}, "id": "1152824435742846976", "location": "Belford Roxo, Brasil", "username": "oliveirayssa02"}, {"name": "\ud835\udcd5\ud835\udcea\ud835\udceb\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcf5\ud835\udd02 \u2764\u200d\ud83d\udd25", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1619, "following_count": 798, "tweet_count": 18368, "listed_count": 0}, "id": "1166330670479794176", "location": "rj", "username": "Bielly_rs"}, {"name": "\u00a1OhhhMaira!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 1884, "tweet_count": 9383, "listed_count": 5}, "id": "607446496", "location": "Caraque\u00f1a de muchas vidas", "username": "SoyLaEmperatriz"}, {"name": "Nol\ud83c\udd70\ufe0fsco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 164, "tweet_count": 11751, "listed_count": 1}, "id": "2967657993", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "math_baqueiroo"}, {"name": "\ud83d\udd2b\u2102\ud835\udd59\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd53\ud835\udd52\ud835\udd56\ud835\udd5c \u2119\ud835\udd5d\ud835\udd60\ud835\udd65\ud835\udd56\ud835\udd5a\ud835\udd63\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd59\ud835\udd52\u2661 \u1d2c\u1d58", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 543, "tweet_count": 27487, "listed_count": 11}, "id": "1111100337337892865", "location": "Guar\u00e1 City", "username": "Mahvoll"}, {"name": "dressa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1995, "following_count": 496, "tweet_count": 36505, "listed_count": 2}, "id": "1088114972754935808", "location": "bsb", "username": "ttdessa"}, {"name": "Luisin \ud83c\udf52\u20e4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 576, "tweet_count": 19068, "listed_count": 0}, "id": "880268350408065024", "location": "Guar\u00e1, Bras\u00edlia", "username": "_lluiised_"}, {"name": "Isabella 13\u2b50", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3766, "following_count": 4457, "tweet_count": 92734, "listed_count": 17}, "id": "443374160", "location": "NEOCITY/EXOPLANET/ VIP \u2075", "username": "paletteicecream"}, {"name": "menina veneno \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 589, "tweet_count": 2310, "listed_count": 0}, "id": "1110912389912977408", "username": "021_annyy"}, {"name": "\ud835\udd17\ud835\udd2c\ud835\udd2b\ud835\udd22\ud835\udd29\ud835\udd29\ud835\udd1e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5208, "following_count": 2664, "tweet_count": 31277, "listed_count": 1}, "id": "1004544251672350720", "username": "Antonella886686"}, {"name": "satan-kun", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 821, "tweet_count": 68952, "listed_count": 4}, "id": "4914512679", "location": "Roraima, Brasil", "username": "doktorsoo"}, {"name": "chae", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1232, "following_count": 259, "tweet_count": 47411, "listed_count": 0}, "id": "1149232164", "location": "GG4EVA", "username": "fleurtaeng"}, {"name": "Thalitinha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 278, "tweet_count": 21764, "listed_count": 0}, "id": "1137434056415686656", "location": "Jaboticatubas", "username": "Thaliitaa_c"}, {"name": "personifica\u00e7\u00e3o da ansiedade", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 418, "tweet_count": 9402, "listed_count": 1}, "id": "1034461508619657216", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "anjinhaa_bolada"}, {"name": "bellatrix lestrange", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 1407, "tweet_count": 35617, "listed_count": 1}, "id": "84667029", "location": "shanti", "username": "adrixpotter"}, {"name": "b.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 671, "tweet_count": 13577, "listed_count": 0}, "id": "1065935643837120512", "location": "Viana, Brasil", "username": "beatrizloss_"}, {"name": "\ud835\udc06\ud835\udc1e\ud835\udc28\ud835\udc2f\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc27\ud835\udc1e \ud835\udc12\ud835\udc28\ud835\udc2e\ud835\udc2c\ud835\udc1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 72, "tweet_count": 1608, "listed_count": 0}, "id": "2952153245", "location": "Uberaba, Brasil", "username": "geovannedlr"}, {"name": "Luis Eduardo Gal\u00e9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 654, "tweet_count": 3550, "listed_count": 1}, "id": "174068178", "location": "Bogot\u00e1 D.C. Colombia", "username": "Luisedugale"}, {"name": "marco estrela da manh\u00e3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6351, "following_count": 2338, "tweet_count": 90162, "listed_count": 3}, "id": "314890983", "location": "Manaus, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "morninstarcco"}, {"name": "bibis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 255, "tweet_count": 3391, "listed_count": 0}, "id": "1074129691399872512", "username": "Biankarolinezz"}, {"name": "\ud835\udc73\ud835\udc96\ud835\udc85\ud835\udc8e\ud835\udc8a\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud83d\udc97\ud83e\udef6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 1125, "tweet_count": 35505, "listed_count": 0}, "id": "967829290430722048", "username": "lud_silva_24"}, {"name": "Ok mama", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 14, "tweet_count": 16, "listed_count": 0}, "id": "1185372381377900545", "username": "Okmama13"}, {"name": "Tai", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 277, "tweet_count": 14053, "listed_count": 0}, "id": "730544221019607040", "username": "ttailemos"}, {"name": "nana :):", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 457, "tweet_count": 21949, "listed_count": 0}, "id": "1016899929434935296", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "nattbarb"}, {"name": "j\u03c5j\u03c5 \u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1889, "following_count": 256, "tweet_count": 26870, "listed_count": 0}, "id": "1103838168594423813", "location": "Belford Roxo/Duque de Caxias", "username": "MendessJuliaana"}, {"name": "Sabas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 413, "tweet_count": 7061, "listed_count": 0}, "id": "834738524", "location": "Veracruz, Veracruz de Ignacio ", "username": "Dany_Boy_Cruz"}, {"name": "Larissa Lima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 171, "tweet_count": 6231, "listed_count": 1}, "id": "1014282777318035456", "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "LarissaL08"}, {"name": "titio scolari C.A.P\ud83d\udfe5\u2b1b\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 955, "tweet_count": 64555, "listed_count": 0}, "id": "231538534", "location": "Me responde logo ", "username": "oricardix"}, {"name": "Su", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 471, "tweet_count": 41168, "listed_count": 3}, "id": "203605310", "location": "Boca del R\u00edo, Veracruz de Igna", "username": "Sueyanezm"}, {"name": "\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udced\ud835\udcf2 \ud83d\udc3f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6960, "following_count": 923, "tweet_count": 35205, "listed_count": 7}, "id": "154673977", "username": "laardys"}, {"name": "\ud83e\udd87\ud83d\udda4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 614, "tweet_count": 8440, "listed_count": 3}, "id": "962904062151872512", "username": "ROBPATCITY"}, {"name": "Liliana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 274, "tweet_count": 8884, "listed_count": 2}, "id": "3962585009", "location": "Turim, Piemonte", "username": "movielover289"}, {"name": "ahri \u5f00", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5773, "following_count": 4817, "tweet_count": 84957, "listed_count": 23}, "id": "2831780314", "location": "shineexo ", "username": "taeminoir"}, {"name": "enili", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3741, "following_count": 2326, "tweet_count": 82306, "listed_count": 4}, "id": "3882624315", "location": "sccp", "username": "flolkore"}, {"name": "vit\u00f3ria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 542, "tweet_count": 4153, "listed_count": 0}, "id": "976608728307945472", "location": "Paranava\u00ed, Brasil", "username": "vitoriarinaldi_"}, {"name": "Isabella", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 57, "tweet_count": 6439, "listed_count": 0}, "id": "927969250660233217", "username": "imisabellacca"}, {"name": "CZW", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 642, "tweet_count": 21716, "listed_count": 0}, "id": "917510461180010496", "location": "No C\u00e9u", "username": "CZWzzz"}, {"name": "vicente van gogh", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90865, "following_count": 1114, "tweet_count": 210970, "listed_count": 207}, "id": "564628730", "location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "umvicente"}, {"name": "\ud835\udd8c\ud835\udd87 \u30b5\u30ec\u30b9 \ud83d\udd4a\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2002, "following_count": 1601, "tweet_count": 81445, "listed_count": 5}, "id": "3355569011", "location": "021", "username": "crvgsalles"}, {"name": "Cristina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 698, "tweet_count": 19046, "listed_count": 16}, "id": "541165917", "username": "Cri_Pinna"}, {"name": "maly", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5615, "following_count": 1793, "tweet_count": 16612, "listed_count": 2}, "id": "1139198903176376322", "location": "rocha miranda, rio de janeiro", "username": "itimaly"}, {"name": "\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude8d\ud835\ude9b\ud835\ude8e\ud835\ude9c\ud835\ude9c\ud835\ude8a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2144, "following_count": 941, "tweet_count": 49045, "listed_count": 1}, "id": "1103650995068907527", "location": "\u26a4 ", "username": "andrxessz"}, {"name": "\u303d\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 1322, "tweet_count": 11895, "listed_count": 2}, "id": "987745141543796737", "username": "mariixx_01"}, {"name": "marco zambelli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 24, "tweet_count": 750, "listed_count": 0}, "id": "1135318280", "username": "marcozambelli4"}, {"name": "ana dias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 560, "tweet_count": 8662, "listed_count": 0}, "id": "871766779747598336", "location": "Paranava\u00ed, Brasil", "username": "diasana25"}, {"name": "Nathi\ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 592, "tweet_count": 10458, "listed_count": 0}, "id": "874114188112793602", "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "nathconst1"}, {"name": "J\u00e9sica C. Gonz\u00e1lez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 989, "tweet_count": 12159, "listed_count": 4}, "id": "53759508", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "JessiiG89"}, {"name": "gay reclamona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 200, "tweet_count": 72929, "listed_count": 4}, "id": "169225274", "username": "lucrecio_borgio"}, {"name": "Gustavo Cano Alcalde", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 856, "tweet_count": 7457, "listed_count": 2}, "id": "136058323", "location": "Guatemala, C.A.", "username": "Gustavo_Cano"}, {"name": "Ron", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 1120, "tweet_count": 33496, "listed_count": 1}, "id": "86427667", "username": "rondulcey"}, {"name": "Lencho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 1798, "tweet_count": 3000, "listed_count": 3}, "id": "2747497156", "username": "lenchojustinia1"}, {"name": "Bc\ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1336, "following_count": 2568, "tweet_count": 82043, "listed_count": 0}, "id": "929158969544888320", "location": "rj", "username": "dabr7n"}, {"name": "\u2e19\u034e s\u03b1\u043c \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f ATTACCA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 759, "tweet_count": 34189, "listed_count": 7}, "id": "1006349289881329664", "location": "\u2765 \u0e51 won \u2661 gyu \u2727*\u3002", "username": "jwwmylight"}, {"name": "franz ;; \u2730", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1752, "following_count": 1968, "tweet_count": 18534, "listed_count": 14}, "id": "939185243059359749", "location": "\uff62\ud83e\udd60\uff63 ele/dele", "username": "kiriibaku"}, {"name": "Juio da Juia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 244, "tweet_count": 898, "listed_count": 0}, "id": "1154514186145271810", "location": "No meu quarto", "username": "Rodriguesmann_"}, {"name": "Konanzita\ud83d\ude82\ud83c\udf6c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 315, "tweet_count": 258, "listed_count": 0}, "id": "1129773998181691393", "username": "poxabea_ofc"}, {"name": "LOB", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 440, "tweet_count": 21603, "listed_count": 7}, "id": "362927338", "username": "dra_lob"}, {"name": "EjeCentral", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101804, "following_count": 742, "tweet_count": 623282, "listed_count": 1538}, "id": "20013113", "location": "M\u00e9xico", "username": "EjeCentral"}, {"name": "kenyiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 457, "tweet_count": 1195, "listed_count": 0}, "id": "357775692", "username": "kenyirok"}, {"name": "michele salvatore", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 130, "tweet_count": 1839, "listed_count": 2}, "id": "109518151", "location": "Raiatea, Polynesie Fran\u00e7aise", "username": "michelegulliver"}, {"name": "Annica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 194, "tweet_count": 16861, "listed_count": 0}, "id": "2287145623", "location": "Brasil", "username": "annatauhyl"}, {"name": "Ju", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 45, "tweet_count": 4567, "listed_count": 2}, "id": "3045350220", "username": "cutedarksung"}, {"name": "z\u01ddl\u0250\u1d1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 1604, "tweet_count": 23167, "listed_count": 1}, "id": "2205760230", "location": "Brasil", "username": "ralez__"}, {"name": "Carmen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 1008, "tweet_count": 132964, "listed_count": 26}, "id": "3003254493", "location": "Milano, Lombardia", "username": "carmen_distaso"}, {"name": "Carlos \u246b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3156, "following_count": 0, "tweet_count": 8932, "listed_count": 5}, "id": "2940219088", "location": "Gravata\u00ed/Porto Alegre-Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "carlos1ll"}, {"name": "Andresa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 210, "tweet_count": 20277, "listed_count": 0}, "id": "870394398357565440", "location": "Rio Brilhante, Brasil", "username": "Andresa_soares2"}, {"name": "\ud83d\udcab\u20e4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 129, "tweet_count": 7703, "listed_count": 0}, "id": "1049133850448859141", "location": "ipa", "username": "Uellizo"}, {"name": "Davide Tedesco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 2702, "tweet_count": 41575, "listed_count": 2}, "id": "531130324", "location": "Palermo - Sicily - Italy", "username": "DavideTedesco74"}, {"name": "Fabi viu DPR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 1199, "tweet_count": 25033, "listed_count": 0}, "id": "3178642948", "username": "yooniessi"}, {"name": "Ex universit\u00e1rio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 205, "tweet_count": 1725, "listed_count": 0}, "id": "1199316875991232512", "username": "liminaridade"}, {"name": "Gustavo Santos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 36, "tweet_count": 6424, "listed_count": 0}, "id": "441117341", "location": "Salvador, Brasil", "username": "gustavo_stsi"}, {"name": "\ud835\udd6d\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd93", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1839, "following_count": 799, "tweet_count": 9670, "listed_count": 0}, "id": "1179530831964102656", "location": "rio de janeiro", "username": "BN_021RJ"}, {"name": "Malu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 283, "tweet_count": 8569, "listed_count": 0}, "id": "818504158173102080", "location": "Goi\u00e1s, Brazil", "username": "malu_defendi"}, {"name": "Souza_\ud83d\udcab\ud83d\ude34", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 21, "tweet_count": 793, "listed_count": 0}, "id": "1190411276196962305", "location": "Pelotas, Brasil", "username": "amandaaasouzag1"}, {"name": "Villetti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 250, "tweet_count": 5768, "listed_count": 0}, "id": "1018920220231127041", "username": "Villettii"}, {"name": "Tukii\ud83e\udd1e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 247, "tweet_count": 2335, "listed_count": 0}, "id": "1180599027580198912", "location": "Santa Fe, Argentina", "username": "Soofi_villalb"}, {"name": "FAITH IN THE FUTURE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 166, "tweet_count": 5130, "listed_count": 1}, "id": "1111089771387019266", "username": "__Defenceless0"}, {"name": "francesco risso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 871, "tweet_count": 21087, "listed_count": 1}, "id": "590364532", "location": "Piemonte, Italia", "username": "francirisso"}, {"name": "Bruno Le\u00e3o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 391, "tweet_count": 944, "listed_count": 1}, "id": "199117807", "username": "bldearaujo"}, {"name": "e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1336, "following_count": 467, "tweet_count": 49401, "listed_count": 0}, "id": "1002538614843113473", "location": "Brasil", "username": "ezfd_"}, {"name": "D.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3319, "following_count": 695, "tweet_count": 69846, "listed_count": 3}, "id": "702897171692183553", "location": "TTK, Rio de Janeiro, Brasil", "username": "niqueers"}, {"name": "Adaga Ballantine \u2694 #DT22", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 1097, "tweet_count": 4555, "listed_count": 2}, "id": "389148530", "location": "Guaratiba, Rio de Janeiro", "username": "PesentePatrick"}, {"name": "hana\ud83d\udc1b\u2614\ufe0f ALBEDO HAVER", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2119, "following_count": 1799, "tweet_count": 63362, "listed_count": 7}, "id": "3765221295", "location": "Hogwarts", "username": "lokixtar"}, {"name": "Riquelme\u1d9c\u02b3\u1da0\ud83d\udd34\u26ab", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 422, "tweet_count": 9301, "listed_count": 1}, "id": "903340002922430468", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "username": "Riquelmebvb"}, {"name": "vem ai \ud83c\udfa8\ud83e\udd1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 162, "tweet_count": 8448, "listed_count": 0}, "id": "1026262821326258176", "location": "4563", "username": "let_berlande"}, {"name": "pg", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 291, "tweet_count": 5841, "listed_count": 0}, "id": "1043963672421421056", "location": "Guarulhos, S\u00e3o Paulo ", "username": "paugabr_"}, {"name": "Samuel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 316, "tweet_count": 10655, "listed_count": 1}, "id": "319753538", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "sfspenha"}, {"name": "luisa\u1d9c\u02b3\u1da0\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 463, "tweet_count": 10457, "listed_count": 0}, "id": "1020153497357111296", "location": "rj", "username": "lu_nery2"}, {"name": "Keke", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1669, "following_count": 574, "tweet_count": 45825, "listed_count": 0}, "id": "1083489124743565312", "location": "\ud83d\udda4", "username": "_pretinha02"}, {"name": "Feto de PicaFresa\ud83c\udf53", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1434, "following_count": 689, "tweet_count": 100313, "listed_count": 8}, "id": "549825729", "username": "RoxanaAAT"}, {"name": "xalapaalmomento", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10132, "following_count": 82, "tweet_count": 125849, "listed_count": 55}, "id": "942024068", "username": "xalapaalmomento"}, {"name": "Ren\u00e9 Villalba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 237, "tweet_count": 5994, "listed_count": 0}, "id": "948802610", "location": "PJC, PY", "username": "renevillalba_"}, {"name": "Bia Flores \ud83c\udf3a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1457, "following_count": 654, "tweet_count": 61589, "listed_count": 1}, "id": "722597700", "location": "Ponta Por\u00e3, Paraguay", "username": "beatriz_florees"}, {"name": "\u05b4\u05b6\u05b8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 961, "tweet_count": 33254, "listed_count": 0}, "id": "847890090705776640", "username": "beerpilots"}, {"name": "terrinoni l", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14471, "following_count": 16221, "tweet_count": 241328, "listed_count": 44}, "id": "1070500039", "username": "TerrinoniL"}, {"name": "rito;, EXO IS 9! GREY SUIT // JIU", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 336, "tweet_count": 13904, "listed_count": 3}, "id": "826110848326316032", "location": "seho enthusiastic", "username": "exordinarios"}, {"name": "luiza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 325, "tweet_count": 13451, "listed_count": 0}, "id": "1064139917280841728", "location": "Sorocaba, Brasil", "username": "luizajlima"}, {"name": "Maluzinha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 257, "tweet_count": 4081, "listed_count": 1}, "id": "1063818560538112000", "username": "__maluisa_"}, {"name": "diogo :)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1804, "following_count": 683, "tweet_count": 127487, "listed_count": 6}, "id": "964114324724879360", "location": "Karasia", "username": "diogorized"}, {"name": "Kalel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 1189, "tweet_count": 4975, "listed_count": 0}, "id": "863314532193755138", "location": "Sepetiba na rajadaaaa ", "username": "Caslu_moreno"}, {"name": "rapmais", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 671691, "following_count": 1586, "tweet_count": 77304, "listed_count": 226}, "id": "769228033299472384", "location": "Rio de Janeiro / S\u00e3o Paulo", "username": "RapMais"}], "tweets": [{"edit_history_tweet_ids": ["1206681293322358785"], "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/toL6mgNQ5T", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1206681293322358785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/toL6mgNQ5T", "media_key": "3_1206681202041769984"}, {"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/toL6mgNQ5T", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1206681293322358785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/toL6mgNQ5T", "media_key": "3_1206681218508623875"}, {"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/toL6mgNQ5T", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1206681293322358785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/toL6mgNQ5T", "media_key": "3_1206681277774077954"}]}, "created_at": "2019-12-16T21:03:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 451, "like_count": 942, "quote_count": 29}, "author_id": "235139317", "text": "\u00a1El Apra nunca muere! https://t.co/toL6mgNQ5T", "id": "1206681293322358785"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206850354844848128"], "created_at": "2019-12-17T08:15:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1051592405672189954", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9679, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.914, "type": "Other", "normalized_text": "Whatsapp"}]}, "text": "L\u00edneas de prevenci\u00f3n al suicida en M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \n\nTel\u00e9fono: 800 015 16 17\nWhatsapp: 55 7334 8556", "id": "1206850354844848128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206699699891253254"], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/0WHDeesIGC", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.it/entry/la-chiamata-leghista-al-tavolo-va-deserta_it_5df7affbe4b047e888a14752", "display_url": "huffingtonpost.it/entry/la-chiam\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.it/entry/la-chiamata-leghista-al-tavolo-va-deserta_it_5df7affbe4b047e888a14752/"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 42, "tag": "Giorgetti"}, {"start": 45, "end": 53, "tag": "Salvini"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:16:42.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 20, "like_count": 24, "quote_count": 2}, "author_id": "475234937", "text": "La linea \u201cmoderata\u201dsuggerita da #Giorgetti a #Salvini:un \u201ccomitato di salute pubblica\u201drivolto a tutti i leader\nTroppi i dossier\u201dcritici\u201dper governare subito:meglio RINVIARE LE ELEZIONI\nMa ottiene s\u00ec solo sulla L.elettorale:proporzionale\nStrategggia suicida https://t.co/0WHDeesIGC", "id": "1206699699891253254"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206702626529775616"], "created_at": "2019-12-16T22:28:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 25, "like_count": 2354, "quote_count": 13}, "author_id": "292956433", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.6569, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.7928, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}, {"start": 140, "end": 153, "probability": 0.9007, "type": "Person", "normalized_text": "Josep Pedrerol"}]}, "text": "A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa. La liga a la mierda. Josep Pedrerol se suicida en directo. Caos y destrucci\u00f3n. Perros y gatos cohabitando. La histeria de las masas.", "id": "1206702626529775616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203674943004839936"], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/TNO6BgbFxS", "expanded_url": "https://twitter.com/_jimiinah/status/1137462422313345025/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/TNO6BgbFxS", "media_key": "7_1137462364780093440"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.901, "type": "Person", "normalized_text": "jeon"}, {"start": 18, "end": 25, "probability": 0.4252, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}]}, "created_at": "2019-12-08T13:57:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 22, "like_count": 1851, "quote_count": 24}, "author_id": "842406875111018499", "text": "o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito isso.... meu cora\u00e7\u00e3o se aqueceu :( foi um ato t\u00e3o lindo, gentil e humilde, ele \u00e9 t\u00e3o precioso.... aff \n\nhttps://t.co/TNO6BgbFxS", "id": "1203674943004839936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206754947796213761"], "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/QWS9JJuM7E", "expanded_url": "https://t.co/QWS9JJuM7E", "display_url": "t.co/QWS9JJuM7E"}]}, "created_at": "2019-12-17T01:56:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "author_id": "3031590579", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: eeeerrrrr mais ou menos\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/QWS9JJuM7E", "id": "1206754947796213761"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206721115734892544"], "in_reply_to_user_id": "2973837393", "created_at": "2019-12-16T23:41:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "2973837393", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.7597, "type": "Person", "normalized_text": "LILY"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.4293, "type": "Other", "normalized_text": "SNAPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206720884410650625"}], "text": "ELE MORREU PELA FAM\u00cdLIA PORRA\nE ADIVINHA?? ELE N TERIA QUE MORRER E NEM A LILY SE O SNAPE N TIVESSE FALADO DA PROFECIA PRO VOLDEMORT\nsnape matou a pr\u00f3pria mulher pela qual ele era obcecado k", "id": "1206721115734892544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206627268723970053"], "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627230752890880"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627244606709762"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627261471965190"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627265603407874"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.4686, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.5903, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.487, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.8897, "type": "Person", "normalized_text": "Jongkey"}, {"start": 163, "end": 168, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Taemin"}, {"start": 218, "end": 225, "probability": 0.9045, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 228, "end": 232, "probability": 0.7039, "type": "Person", "normalized_text": "Jinki"}, {"start": 248, "end": 251, "probability": 0.6338, "type": "Person", "normalized_text": "Luna"}, {"start": 254, "end": 258, "probability": 0.6281, "type": "Person", "normalized_text": "Jinki"}]}, "created_at": "2019-12-16T17:28:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 25, "like_count": 1824, "quote_count": 64}, "author_id": "1010632780022255618", "text": "Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongkey passando por baixo dos obst\u00e1culos \nTaemin cortando com uma tesoura os cabelos da perna do jonghyun \nJinki quase matou a Luna \nJinki sendo aleatorio https://t.co/KFiscycp0g", "id": "1206627268723970053"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206710598160936960"], "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/DVCTzCElYE", "expanded_url": "https://agen.pub/delmonte", "display_url": "agen.pub/delmonte", "status": 200, "unwound_url": "https://apublica.org/2018/12/multinacional-e-condenada-por-morte-de-trabalhador-por-agrotoxicos-em-fazenda-de-abacaxis/"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 32, "probability": 0.8417, "type": "Person", "normalized_text": "Vanderlei Matos da Silva"}, {"start": 70, "end": 70, "probability": 0.4039, "type": "Organization", "normalized_text": "-"}], "hashtags": [{"start": 268, "end": 276, "tag": "arquivo"}]}, "created_at": "2019-12-16T23:00:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 2, "like_count": 79, "quote_count": 2}, "author_id": "310497473", "text": "Vi\u00fava de Vanderlei Matos da Silva ganhou processo contra empresa norte-americana l\u00edder mundial na venda de abacaxis, mas at\u00e9 hoje n\u00e3o recebeu indeniza\u00e7\u00e3o. \u00c9 a primeira vez que se prova a liga\u00e7\u00e3o de agrot\u00f3xico \u00e0 doen\u00e7a que matou um trabalhador. https://t.co/DVCTzCElYE #arquivo", "id": "1206710598160936960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206338704949702657"], "created_at": "2019-12-15T22:22:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 236, "like_count": 3389, "quote_count": 153}, "author_id": "304958799", "text": "1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la abrumadora mayor\u00eda de los casos, por culpa de sus pap\u00e1s. En la escuela en cuesti\u00f3n pueden ser lo culeros y antipedag\u00f3gicos que quieras, pero...", "id": "1206338704949702657"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206735040656351232"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}, {"start": 73, "end": 81, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.6172, "type": "Other", "normalized_text": "Si o Si"}]}, "in_reply_to_user_id": "72627916", "created_at": "2019-12-17T00:37:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "114476077", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206665681472835584"}], "text": "@carlaangola @cmrondon M\u00e1s kamikaze que el la desgracia del \u201cSi o Si\u201d de @jguaido donde gente en vano en esa operaci\u00f3n sin ning\u00fan tipo de defensa ante un ataque inminente. No ser\u00eda m\u00e1s suicida que eso. Corresponsable de esas muertes.", "id": "1206735040656351232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206668639140794370"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}, {"start": 83, "end": 94, "username": "AsambleaVE", "id": "4744395743"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "Torombolo Guaido"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.3667, "type": "Person", "normalized_text": "Interino"}, {"start": 154, "end": 157, "probability": 0.5345, "type": "Person", "normalized_text": "NULA"}, {"start": 179, "end": 188, "probability": 0.745, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}]}, "in_reply_to_user_id": "72627916", "created_at": "2019-12-16T20:13:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "174757335", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206665681472835584"}], "text": "@carlaangola @cmrondon \"Suicida\" fue que Torombolo Guaido haya sido elegido por la @AsambleaVE como Presidente Interino.\nSu gesti\u00f3n ha sido completamente NULA.\nSigue el tirano en Miraflores.\ud83d\ude32\ud83e\udd74", "id": "1206668639140794370"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206405855295528960"], "created_at": "2019-12-16T02:49:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "1191796035812761605", "text": "Una carta suicida no se le dedica a cualquiera.", "id": "1206405855295528960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206564882780499976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "realracingclub", "id": "78639929"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.4989, "type": "Other", "normalized_text": "Vit\u00edn"}]}, "created_at": "2019-12-16T13:20:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 6, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "author_id": "3979493969", "text": "El @realracingclub se suicida en lo social. Bravo Vit\u00edn y compa\u00f1\u00eda, ya ten\u00e9is lo que buscabais desde hace tiempo!", "id": "1206564882780499976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206642409993580545"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/1r53EFF3M1", "expanded_url": "https://twitter.com/jnery_/status/1206639431513452546", "display_url": "twitter.com/jnery_/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T18:29:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1161784977576595458", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/1r53EFF3M1", "id": "1206642409993580545"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206621503749533697"], "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/qKRkjVhFFV", "expanded_url": "https://bit.ly/2M1xjBx", "display_url": "bit.ly/2M1xjBx"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9256, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 107, "end": 116, "probability": 0.8581, "type": "Other", "normalized_text": "LaIguanaTV"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 117, "tag": "LaIguanaTV"}]}, "created_at": "2019-12-16T17:05:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169255816647663616", "text": "Diario colombiano resumi\u00f3 el descalabro Guaid\u00f3 en 2019: \"El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\" | #LaIguanaTV https://t.co/qKRkjVhFFV", "id": "1206621503749533697"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206041989776650240"], "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/xKO3ndSVtl", "expanded_url": "https://twitter.com/SalitaSin/status/1206041989776650240/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xKO3ndSVtl", "media_key": "7_1206041680195002368"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.4797, "type": "Person", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}, {"start": 128, "end": 186, "tag": "PorLaCompraDelLibroGratisUnaCopiaDeTuNarcoindultoFavorito"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:43:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 6, "like_count": 361, "quote_count": 3}, "author_id": "771351819171790848", "text": "#RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald :V\n\n#PorLaCompraDelLibroGratisUnaCopiaDeTuNarcoindultoFavorito https://t.co/xKO3ndSVtl", "id": "1206041989776650240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206687784997658625"], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/PJQyhkoY38", "expanded_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml", "display_url": "corriere.it/economia/lavor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml"}]}, "created_at": "2019-12-16T21:29:21.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 17, "like_count": 157, "quote_count": 9}, "author_id": "305236970", "text": "Pura follia suicida\nItalia, giovani in fuga:  in 10 anni espatriati oltre  180 mila laureati https://t.co/PJQyhkoY38", "id": "1206687784997658625"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206672854189846529"], "created_at": "2019-12-16T20:30:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 33, "like_count": 8931, "quote_count": 73}, "author_id": "81419682", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5278, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "text": "n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa live, que a familia se conforte.. cuidem de vcs rapaziada, a depress\u00e3o t\u00e1 levando muitos de n\u00f3s embora, n\u00e3o ignorem oque pode te matar, vc faria falta.\n\ud83d\ude15", "id": "1206672854189846529"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206665681472835584"], "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/bVetVH4YLu", "expanded_url": "http://ow.ly/kMPv30q2pc7", "display_url": "ow.ly/kMPv30q2pc7", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=IaSjZEeI-1g"}], "mentions": [{"start": 81, "end": 90, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.8638, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 61, "end": 79, "probability": 0.5912, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-12-16T20:01:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 262, "like_count": 556, "quote_count": 75}, "author_id": "72627916", "text": "\"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas noches! Toda la entrevista la consigues aqu\u00ed: https://t.co/bVetVH4YLu", "id": "1206665681472835584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206579075478933504"], "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/0Ky5TxbW5Z", "expanded_url": "https://www.infomoney.com.br/colunistas/cesar-grafietti/como-as-financas-explicam-queda-do-cruzeiro-e-ascensao-do-red-bull-braga/", "display_url": "infomoney.com.br/colunistas/ces\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.infomoney.com.br/colunistas/cesar-grafietti/como-as-financas-explicam-queda-do-cruzeiro-e-ascensao-do-red-bull-braga/"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9034, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}, {"start": 35, "end": 36, "probability": 0.4379, "type": "Organization", "normalized_text": "TN"}, {"start": 44, "end": 48, "probability": 0.6997, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio"}, {"start": 56, "end": 59, "probability": 0.8291, "type": "Person", "normalized_text": "Ded\u00e9"}, {"start": 67, "end": 70, "probability": 0.8826, "type": "Person", "normalized_text": "Fred"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.9164, "type": "Person", "normalized_text": "Edilson"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.9326, "type": "Person", "normalized_text": "Manoel"}, {"start": 177, "end": 179, "probability": 0.9438, "type": "Organization", "normalized_text": "Flu"}]}, "created_at": "2019-12-16T14:17:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 6, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "author_id": "32961100", "text": "Alguns sal\u00e1rios no Cruzeiro 2019:\n\nTN = 720\nF\u00e1bio = 700\nDed\u00e9 = 700\nFred = 840\nEdilson = 500\nManoel = 450\n\nMas teve um monte de tricolor pedindo esse modelo suicida de gest\u00e3o no Flu.\n\nEssa mat\u00e9ria \u00e9 mto boa. Nada acontece por acaso.\n\nhttps://t.co/0Ky5TxbW5Z", "id": "1206579075478933504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206798382083301377"], "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/88BzXaTt87", "expanded_url": "https://twitter.com/felitoque/status/1206797249134628870", "display_url": "twitter.com/felitoque/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T04:48:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "938673600210636800", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/88BzXaTt87", "id": "1206798382083301377"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206633534204661765"], "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T17:53:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 241, "like_count": 2604, "quote_count": 53}, "author_id": "252168075", "text": "En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "id": "1206633534204661765"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206844904984449024"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/eZ5WxIiSVH", "expanded_url": "https://twitter.com/izquierdadiario/status/1206756409045659648", "display_url": "twitter.com/izquierdadiari\u2026"}], "mentions": [{"start": 249, "end": 261, "username": "saturnetroc", "id": "134646009"}, {"start": 263, "end": 279, "username": "izquierdadiario", "id": "2573916020"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 64, "probability": 0.42, "type": "Person", "normalized_text": "Arzobispado"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:53:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "author_id": "43620417", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206756409045659648"}], "text": "Un cura abusador a punto de ser detenido, se suicida. Arzobispado publica comunicado diciendo \"q el Dios de la vida lo reciba en el amor infinito\". Son los mismos q nos dicen criminales si reclamamos derecho al aborto y a la muerte digna.\nInvestig\u00f3 @saturnetroc /@izquierdadiario https://t.co/eZ5WxIiSVH", "id": "1206844904984449024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206721452902375424"], "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/cxULhWKq9m", "expanded_url": "https://twitter.com/Maria_lMartins/status/1206702714387914754", "display_url": "twitter.com/Maria_lMartins\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T23:43:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1012370802908520453", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206702714387914754"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/cxULhWKq9m", "id": "1206721452902375424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206605928176521216"], "created_at": "2019-12-16T16:04:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 3}, "author_id": "954117858690306048", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\nPegou algm no banheiro \u2705\nfoi pego colando \u2705\n\nih fodasse", "id": "1206605928176521216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206836138528428033"], "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/82XAecwJ0c", "expanded_url": "https://blogs.publico.es/david-bollero/2019/12/17/suicidio/", "display_url": "blogs.publico.es/david-bollero/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://blogs.publico.es/david-bollero/2019/12/17/suicidio/"}], "mentions": [{"start": 225, "end": 236, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.8677, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 153, "end": 158, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 152, "end": 159, "tag": "Espa\u00f1a"}, {"start": 237, "end": 246, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:18:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "115002108", "text": "Seg\u00fan la OMS, cada 40 segundos una persona se suicida... y por cada adulto que se quit\u00f3 la vida, posiblemente m\u00e1s de otros 20 intentaron suicidarse. En #Espa\u00f1a, una persona cada dos horas y media. https://t.co/82XAecwJ0c v\u00eda @publico_es #suicidio", "id": "1206836138528428033"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206748835239878656"], "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/9FLFOd8hc8", "expanded_url": "https://twitter.com/Clau_Garcez/status/824084627962941440", "display_url": "twitter.com/Clau_Garcez/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T01:31:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1090577459949514758", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "824084627962941440"}], "text": "O monstro matou toda a fam\u00edlia da bela, mas com um beijo o monstro se tranformou em um belo pr\u00edncipe. Com a transforma\u00e7\u00e3o, a Bela esqueceu a loucura do monstro para viverem felizes para sempre.\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude0e https://t.co/9FLFOd8hc8", "id": "1206748835239878656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206611050428354562"], "created_at": "2019-12-16T16:24:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 29, "like_count": 3789, "quote_count": 46}, "author_id": "996353709683740673", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 52, "probability": 0.5221, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "text": "Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u00e3o que seja ruim \n\nA fama e a busca por reconhecimento e foda \n\nNingu\u00e9m sabe a f\u00f3rmula do sucesso \n\nMas todos n\u00f3s conhecemos as sequelas da frustra\u00e7\u00e3o", "id": "1206611050428354562"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206581486759137285"], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/AS2Nb94pqS", "expanded_url": "https://espanadiario.es/amp/cataluna/madre-ninas-asesinadas-gerona-preparaba-cumpleanos", "display_url": "espanadiario.es/amp/cataluna/m\u2026"}], "mentions": [{"start": 221, "end": 226, "username": "PSOE", "id": "50982086"}, {"start": 243, "end": 256, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 88, "probability": 0.8837, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}]}, "created_at": "2019-12-16T14:26:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 8, "like_count": 87, "quote_count": 4}, "author_id": "534036988", "text": ".Presuntamente una madre mata a sus 2 ni\u00f1as y luego se suicida. Suceso ocurrido en Gerona y pregunto: \u00bfX fallecer 2 ni\u00f1as NO ES VIOLENCIA D G\u00c9NERO??... \u00bfHab\u00e9is visto alguna feminista manifestarse x la muerte de 2 ni\u00f1as?. @PSOE @AhoraPodemosRD @CiudadanosCs\nhttps://t.co/AS2Nb94pqS", "id": "1206581486759137285"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205767216479842305"], "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/X0b2cIiiVU", "expanded_url": "https://twitter.com/LibrePolitico/status/1205767216479842305/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X0b2cIiiVU", "media_key": "3_1205767210779717633"}], "annotations": [{"start": 138, "end": 143, "probability": 0.929, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}, {"start": 177, "end": 186, "probability": 0.4148, "type": "Other", "normalized_text": "PARRICIDIO"}]}, "created_at": "2019-12-14T08:31:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "author_id": "1205422904374108160", "text": "Una vez m\u00e1s la ideolog\u00eda de g\u00e9nero se inventa un nuevo t\u00e9rmino \"suicidio ampliado\", para la madre que asesin\u00f3 vilmente a sus dos hijas en Gerona y posteriormente se suicida. El PARRICIDIO no tiene otro nombre. Aqu\u00ed un ejemplo de su uso interesado https://t.co/X0b2cIiiVU", "id": "1205767216479842305"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191367477843939330"], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/8weGY1z6qh", "expanded_url": "https://twitter.com/MayaHez/status/1191367477843939330/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8weGY1z6qh", "media_key": "3_1191367475851644929"}], "annotations": [{"start": 196, "end": 202, "probability": 0.9056, "type": "Other", "normalized_text": "MayaNyx"}, {"start": 206, "end": 222, "probability": 0.5468, "type": "Other", "normalized_text": "NuevaFotoDePerfil"}], "hashtags": [{"start": 195, "end": 203, "tag": "MayaNyx"}, {"start": 205, "end": 223, "tag": "NuevaFotoDePerfil"}]}, "created_at": "2019-11-04T14:51:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 297, "reply_count": 15, "like_count": 513, "quote_count": 0}, "author_id": "547088188", "text": "No soy suicida, pero las cosas a veces se vuelven confusas...ayer intent\u00e9 rezar pero no supe qu\u00e9 decir, estoy demasiado drogada como para levantarme. \u2620\n\n-Estoy demasiado triste como para llorar-\n#MayaNyx \n#NuevaFotoDePerfil https://t.co/8weGY1z6qh", "id": "1191367477843939330"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206851209715421185"], "created_at": "2019-12-17T08:18:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1087558154022539264", "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\nchorou no banheiro: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274caq \u00e9 profissa", "id": "1206851209715421185"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206834942539444224"], "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/l7Vggps6fY", "expanded_url": "https://www.giornalettismo.com/prete-argentino-suicida-pedofilo/?fbclid=IwAR0LAEpnytM2SjHZ57sMkzEg4OJAgtbl8txaz3_TMbx0ZJkb4nlGCooXLkk", "display_url": "giornalettismo.com/prete-argentin\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "DonEduardoLorenzo"}, {"start": 120, "end": 126, "tag": "Plata"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:14:06.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "53154047", "text": "#DonEduardoLorenzo, prete 59enne riconosciuto colpevole di abusi sessuali su minori della sua parrocchia, si \u00e8 ucciso a #Plata, nella sede della Caritas dove era temporaneamente alloggiato.\nLe accuse di pedofilia risalivano al 2008\n\nhttps://t.co/l7Vggps6fY", "id": "1206834942539444224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205857725839806470"], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/yAOOecnomk", "expanded_url": "https://twitter.com/FBDemocratico/status/1205857725839806470/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yAOOecnomk", "media_key": "7_1200725966013771777"}], "annotations": [{"start": 173, "end": 176, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 179, "end": 182, "probability": 0.6766, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 252, "end": 262, "probability": 0.6959, "type": "Person", "normalized_text": "Edir Macedo"}, {"start": 273, "end": 276, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "IURD"}]}, "created_at": "2019-12-14T14:31:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 143, "like_count": 1756, "quote_count": 205}, "author_id": "1155206270644830208", "text": "\"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O pessoal se matando por a\u00ed e a gente kkkkk... gra\u00e7as a Deus! Deus moveu a m\u00e3o de Collor pra beneficiar s\u00f3 uma pessoa neste pa\u00eds: eu!\" Edir Macedo, dono da IURD. https://t.co/yAOOecnomk", "id": "1205857725839806470"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206729518288965632"], "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/Mw0dfyuTKr", "expanded_url": "https://twitter.com/carlaangola/status/1206665681472835584", "display_url": "twitter.com/carlaangola/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 136, "probability": 0.4728, "type": "Other", "normalized_text": "Ayuda Humanitaria"}]}, "created_at": "2019-12-17T00:15:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 4, "like_count": 35, "quote_count": 3}, "author_id": "139841063", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206665681472835584"}], "text": "Suicida para ese Establishment que en \u00e9ste a\u00f1o ha tenido cuotas de poder para saquear y robar con el Negocio redondo de Ayuda Humanitaria y seg\u00fan lo compleja pero deja muchos dividendos... hasta para pagar a palangristas a favor de la Causa en \ud83d\udcb5\ud83d\udcb5\ud83d\udcb5\ud83d\udc00\ud83d\udc40\ud83e\udd14 https://t.co/Mw0dfyuTKr", "id": "1206729518288965632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206846505836957696"], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/5pyohsKYhu", "expanded_url": "https://larep.it/36FmFsa", "display_url": "larep.it/36FmFsa", "status": 200, "unwound_url": "https://www.repubblica.it/esteri/2019/12/17/news/argentina_pedofilia_suicida_sacerdote_accusato_di_abusi_stava_per_essere_incarcerato-243670969/?ref=twhs&timestamp=1576568767000"}]}, "created_at": "2019-12-17T08:00:03.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "18935802", "text": "Argentina, pedofilia: suicida sacerdote accusato di abusi . Stava per essere incarcerato [aggiornamento delle 08:46] https://t.co/5pyohsKYhu", "id": "1206846505836957696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206794723379351553"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Afmwxg0qHt", "expanded_url": "https://twitter.com/ziggymagenta_d/status/1206794723379351553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Afmwxg0qHt", "media_key": "3_1206794715569496064"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Afmwxg0qHt", "expanded_url": "https://twitter.com/ziggymagenta_d/status/1206794723379351553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Afmwxg0qHt", "media_key": "3_1206794715569496065"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Afmwxg0qHt", "expanded_url": "https://twitter.com/ziggymagenta_d/status/1206794723379351553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Afmwxg0qHt", "media_key": "3_1206794715544334336"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Afmwxg0qHt", "expanded_url": "https://twitter.com/ziggymagenta_d/status/1206794723379351553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Afmwxg0qHt", "media_key": "3_1206794715552735232"}]}, "created_at": "2019-12-17T04:34:17.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 5, "like_count": 130, "quote_count": 5}, "author_id": "1176193698", "text": "John William Godward mor\u00ec suicida nel 1922.\nSi era innamorato di una modella italiana e con lei fugg\u00ec a Roma da Londra, lasciando una famiglia che aveva sempre osteggiato la sua vocazione per la pittura.\nSegu\u00ec le sue passioni in Italia ch\u00e9 in qualche modo le rappresentava tutte, https://t.co/Afmwxg0qHt", "id": "1206794723379351553"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206847679709556737"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "petitpaul54", "id": "2706732386"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "ApriGli_Occhi", "id": "721143737770971136"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "virginiaraggi", "id": "1530798872"}]}, "in_reply_to_user_id": "2706732386", "created_at": "2019-12-17T08:04:43.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2589482000", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206845353728921600"}], "text": "@petitpaul54 @ApriGli_Occhi @virginiaraggi Mah...il pap\u00e0 di uno dei vostri \u00e8  nel CdA della Popolare di Bari. Io comincerei a insultarlo e minacciarlo.  Per equit\u00e0 con la Maria Elena Boschi.  Uno vale uno,no?", "id": "1206847679709556737"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1048299066663342080"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/EcITyIZA2b", "expanded_url": "https://twitter.com/jessicamorgaga1/status/1048299066663342080/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/EcITyIZA2b", "media_key": "7_1048299008169562118"}]}, "created_at": "2018-10-05T19:49:08.000Z", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "1042643143949201408", "text": "https://t.co/EcITyIZA2b", "id": "1048299066663342080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206533920940011521"], "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/6ArCSIWgvX", "expanded_url": "http://www.ivoox.com/45492190", "display_url": "ivoox.com/45492190"}, {"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/jqA595FAcV", "expanded_url": "https://twitter.com/ObispoMunilla/status/1206533920940011521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jqA595FAcV", "media_key": "3_1206533913952358400"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 135, "probability": 0.7853, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel de Unamuno"}, {"start": 148, "end": 163, "probability": 0.5028, "type": "Other", "normalized_text": "Sexto Continente"}], "hashtags": [{"start": 190, "end": 200, "tag": "eutanasia"}, {"start": 201, "end": 218, "tag": "suicidioasistido"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:17:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 18, "like_count": 426, "quote_count": 7}, "author_id": "762162229", "text": "\u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (Miguel de Unamuno) \nPrograma Sexto Continente: https://t.co/6ArCSIWgvX\n#eutanasia #suicidioasistido https://t.co/jqA595FAcV", "id": "1206533920940011521"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206494240785780737"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/elp3opTtOw", "expanded_url": "https://www.remocontro.it/2019/12/15/clima-e-ambiente-pianeta-suicida-guidato-da-nani-della-politica/", "display_url": "remocontro.it/2019/12/15/cli\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T08:40:17.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "author_id": "84337519", "text": "Clima e ambiente, pianeta suicida guidato da nani della politica - https://t.co/elp3opTtOw", "id": "1206494240785780737"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206770033327845378"], "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/y9m1b4VumJ", "expanded_url": "https://t.co/y9m1b4VumJ", "display_url": "t.co/y9m1b4VumJ"}]}, "created_at": "2019-12-17T02:56:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "876272803498127360", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/y9m1b4VumJ", "id": "1206770033327845378"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206844845450563584"], "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/EoHH23nS57", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B6KnWeQIR3k/?igshid=91kjhqct86kh", "display_url": "instagram.com/p/B6KnWeQIR3k/\u2026"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 55, "probability": 0.9492, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 174, "end": 190, "probability": 0.7648, "type": "Person", "normalized_text": "Santiago Carrillo"}, {"start": 194, "end": 209, "probability": 0.5663, "type": "Other", "normalized_text": "Garcia Trevijano"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:53:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "601128593", "text": "17 de Diciembre de 2019 Sin Cs y ante el suicidio del PP todo apunta a que el bipartidismo y los nuevos partidos van a vivir una aquelarre suicida. \nPuede que la traicion De Santiago Carrillo a Garcia Trevijano en\u2026 https://t.co/EoHH23nS57", "id": "1206844845450563584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206845304374464512"], "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/8vxJdQsakE", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B6Knj8eIpoR/?igshid=14h6a8crrmt4z", "display_url": "instagram.com/p/B6Knj8eIpoR/\u2026"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 55, "probability": 0.9492, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 174, "end": 190, "probability": 0.7648, "type": "Person", "normalized_text": "Santiago Carrillo"}, {"start": 194, "end": 209, "probability": 0.5663, "type": "Other", "normalized_text": "Garcia Trevijano"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:55:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "601128593", "text": "17 de Diciembre de 2019 Sin Cs y ante el suicidio del PP todo apunta a que el bipartidismo y los nuevos partidos van a vivir una aquelarre suicida. \nPuede que la traicion De Santiago Carrillo a Garcia Trevijano en\u2026 https://t.co/8vxJdQsakE", "id": "1206845304374464512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206756409045659648"], "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/XidCUPqnpy", "expanded_url": "https://www.laizquierdadiario.com/El-cura-abusador-Eduardo-Lorenzo-se-mato-para-no-ir-preso", "display_url": "laizquierdadiario.com/El-cura-abusad\u2026"}, {"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/2NvkUJ43QK", "expanded_url": "https://twitter.com/izquierdadiario/status/1206756409045659648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2NvkUJ43QK", "media_key": "3_1206756405316857861"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 24, "probability": 0.9071, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Lorenzo"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.257, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00e1ritas"}]}, "created_at": "2019-12-17T02:02:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 7}, "author_id": "2573916020", "text": "\ud83d\udd34 El cura Eduardo Lorenzo se peg\u00f3 un tiro en sede platense de C\u00e1ritas el mismo d\u00eda que se conoci\u00f3 la orden de detenci\u00f3n en su contra. Muri\u00f3 impune. https://t.co/XidCUPqnpy https://t.co/2NvkUJ43QK", "id": "1206756409045659648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206843828482846720"], "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/4IJgpy52RA", "expanded_url": "https://twitter.com/soneca22_/status/1206833108269633536", "display_url": "twitter.com/soneca22_/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:49:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1124712766730833921", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206833108269633536"}], "text": "brigou: \u274c\n\nnota vermelha:\u2705\n\nreprova\u00e7\u00e3o : \u274c\n\nrecupera\u00e7\u00e3o : \u2705\n\nmatou aula: \u2705\n\nexpulso de sala: \u2705\n\naluno destaque: \u2705\u274c\n\nse popularizou: \u2705\n\ndiretoria: \u2705\n\nchorou na sala: \u274c\n\npegou algm no banheiro: \u274c\n\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/4IJgpy52RA", "id": "1206843828482846720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206833108269633536"], "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/UkG4Aqx5HB", "expanded_url": "https://twitter.com/PrinnDessa/status/1206831433345568769", "display_url": "twitter.com/PrinnDessa/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:06:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "762481473764990976", "text": "brigou: \u2705\n\nnota vermelha:\u2705\n\nreprova\u00e7\u00e3o : \u274c\n\nrecupera\u00e7\u00e3o : \u2705\n\nmatou aula: \u2705\n\nexpulso de sala: \u2705\n\naluno destaque: \u2705\u274c\n\nse popularizou: \u2705\n\ndiretoria: \u2705\n\nchorou na sala: \u274c\n\npegou algm no banheiro: \u2705\n\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/UkG4Aqx5HB", "id": "1206833108269633536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206389134509645824"], "created_at": "2019-12-16T01:42:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "author_id": "909892956164849664", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c", "id": "1206389134509645824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206747825339588608"], "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/GcJeXVU03m", "expanded_url": "https://twitter.com/claudiosavoia/status/1206743378802724864", "display_url": "twitter.com/claudiosavoia/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T01:27:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 9, "like_count": 196, "quote_count": 5}, "author_id": "254599256", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206743378802724864"}], "text": "Otro ejemplo de nuestra pol\u00edtica inmigratoria suicida.\nCon el verso de la \u201cpatria grande\u201d dejamos entrar a cualquier delincuente... https://t.co/GcJeXVU03m", "id": "1206747825339588608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3114, "quote_count": 48}, "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "id": "1171281334297407488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206796875539582977"], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/fvzKYO0gpY", "expanded_url": "https://twitter.com/ingriddt_/status/1206763116681449472", "display_url": "twitter.com/ingriddt_/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T04:42:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "2382712123", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u274c \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/fvzKYO0gpY", "id": "1206796875539582977"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206722811282239489"], "created_at": "2019-12-16T23:48:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 11, "like_count": 528, "quote_count": 16}, "author_id": "1035954206", "text": "a gente se matou pra levar esses filhos da puta desde grupo longe no jogo pra hoje em dia ningu\u00e9m querer olhar na cara de ningu\u00e9m kkkkkkkkkkkkkkkk chorei", "id": "1206722811282239489"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206739972419657728"], "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/85DoNiphSM", "expanded_url": "https://twitter.com/isa_Baptistella/status/1206729983424684038", "display_url": "twitter.com/isa_Baptistell\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T00:56:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "author_id": "885174541940654080", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206729983424684038"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:  \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:  \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:  \u2705 https://t.co/85DoNiphSM", "id": "1206739972419657728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206556753221029890"], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/V0ycS4PQpY", "expanded_url": "https://twitter.com/amandadavilat/status/1206556753221029890/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V0ycS4PQpY", "media_key": "3_1206556693515161600"}], "mentions": [{"start": 265, "end": 277, "username": "evoespueblo", "id": "720786569792253952"}], "annotations": [{"start": 168, "end": 174, "probability": 0.9786, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 229, "end": 230, "probability": 0.2089, "type": "Other", "normalized_text": "HH"}], "hashtags": [{"start": 147, "end": 163, "tag": "GobiernoDeFacto"}, {"start": 167, "end": 175, "tag": "Bolivia"}, {"start": 243, "end": 257, "tag": "GolpeDeEstado"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:48:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 21, "like_count": 103, "quote_count": 7}, "author_id": "3308874419", "text": "Diputados denuncian hostigamiento contra representantes de la Defensor\u00eda del Pueblo por parte de los grupos de choque y paramilitares formados por #GobiernoDeFacto en #Bolivia. La violencia de contin\u00faa y la grave violaci\u00f3n de DD.HH contin\u00faa.\n #GolpeDeEstado contra @evoespueblo https://t.co/V0ycS4PQpY", "id": "1206556753221029890"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206801196482224128"], "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/Xtbgnh98PP", "expanded_url": "https://www.tgcom24.mediaset.it/mondo/argentina-accusato-di-abusi-su-minori-sacerdote-si-suicida_12460521-201902a.shtml", "display_url": "tgcom24.mediaset.it/mondo/argentin\u2026"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/o6T5x41yyt", "expanded_url": "https://twitter.com/MediasetTgcom24/status/1206801196482224128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o6T5x41yyt", "media_key": "3_1206801195333013504"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 72, "tag": "Argentina"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:00:01.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "331617619", "text": "Argentina, accusato di abusi su minori: sacerdote si suicida  #Argentina https://t.co/Xtbgnh98PP https://t.co/o6T5x41yyt", "id": "1206801196482224128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205550961583890432"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.5169, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 65, "end": 68, "probability": 0.5161, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 161, "end": 164, "probability": 0.5011, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "in_reply_to_user_id": "82253806", "created_at": "2019-12-13T18:12:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 1110, "like_count": 1267, "quote_count": 489}, "author_id": "1957798104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205320722727485441"}], "text": "@ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la culpa es del c\u00e1caro.\n\u00bfQu\u00e9 deber\u00eda hacer el ITAM para prevenir tales tragedias?\nPoner un letrerito: \"NO TE SUICIDES. AL MENOS, NO AQU\u00cd\".", "id": "1205550961583890432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206693004926423040"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/s3FbdRtGhy", "expanded_url": "http://www.mirales.es/una-chica-lesbiana-se-suicida-despues-de-7-anos-en-terapias-de-conversion", "display_url": "mirales.es/una-chica-lesb\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T21:50:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "742138011182354432", "text": "Una chica lesbiana se suicida despu\u00e9s de 7 a\u00f1os en terapias de conversi\u00f3n https://t.co/s3FbdRtGhy terapias que \u00e1poyan partido popular y vox con el apoyo de ciudadanos en las comunidades donde gobiernan \ud83d\ude2d", "id": "1206693004926423040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206786203917438976"], "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/XkmhStWTm7", "expanded_url": "https://twitter.com/Mat_adryan/status/1206785013297111041", "display_url": "twitter.com/Mat_adryan/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T04:00:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "880170557953781760", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206785013297111041"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\u2705\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/XkmhStWTm7", "id": "1206786203917438976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206829771465863168"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "marcullo02", "id": "1150384973922349056"}]}, "in_reply_to_user_id": "1150384973922349056", "created_at": "2019-12-17T06:53:33.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2512660190", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206692905974452225"}], "text": "@marcullo02 Ieri sera ho tifato Lazio. La corsa al quarto posto (impossibile), al limite si fa sulla Roma.", "id": "1206829771465863168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206649536002822145"], "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/utZBelNsL7", "expanded_url": "https://twitter.com/dukana2/status/1206648960749883393", "display_url": "twitter.com/dukana2/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T18:57:22.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "493539845", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206648960749883393"}], "text": "Bisogna intervenire prima che sia troppo tardi!!! Azzz mi dicono che \u00e8 GI\u00c0 troppo tardi... MALEDETTI! https://t.co/utZBelNsL7", "id": "1206649536002822145"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206804222613893120"], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/oZODORGUs7", "expanded_url": "https://twitter.com/ananda_trajano/status/1206791981218910208", "display_url": "twitter.com/ananda_trajano\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:12:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "75172858", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206791981218910208"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 \npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/oZODORGUs7", "id": "1206804222613893120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206652177869135873"], "created_at": "2019-12-16T19:07:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 5, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "331969360", "text": "Una madre mat\u00e1 a sus dos hijitos luego se suicida, un hombre mata a su pareja por que ella lo iba  a dejar.  En que mundo vivimos_? va en decadencia la salud mental! que miedo estar ac\u00e1.", "id": "1206652177869135873"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206816425555431424"], "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/N6Ioi682rw", "expanded_url": "https://en.m.wikipedia.org/wiki/Suicide_by_cop", "display_url": "en.m.wikipedia.org/wiki/Suicide_b\u2026"}, {"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/vQiPTFKGtA", "expanded_url": "https://www.amazon.com/Suicide-Cop-Committing-Provoking-Police/dp/0415785340", "display_url": "amazon.com/Suicide-Cop-Co\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.6508, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide by"}]}, "created_at": "2019-12-17T06:00:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "636025744", "text": "Suicide by cop (suicidio por polic\u00eda interpuesto): m\u00e9todo suicida en el que un individuo suicida se comporta de manera amenazante, con la intenci\u00f3n de provocar una respuesta letal de un oficial de seguridad p\u00fablica o de la polic\u00eda.\nhttps://t.co/N6Ioi682rw\nhttps://t.co/vQiPTFKGtA", "id": "1206816425555431424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206752862472155141"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "republica_ctba", "id": "945809862390370304"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "Alessan61839764", "id": "1106236342772600832"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.9038, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9244, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}, {"start": 141, "end": 145, "probability": 0.7054, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 189, "end": 194, "probability": 0.6524, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 296, "end": 305, "probability": 0.5647, "type": "Person", "normalized_text": "Ralssemman"}]}, "in_reply_to_user_id": "945809862390370304", "created_at": "2019-12-17T01:47:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "775181670362284032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206731381117771776"}], "text": "@republica_ctba @Alessan61839764 A hist\u00f3ria da Fofinha lembra a de Judas: \"Judas era um cara tranquil\u00e3o. Andava com os 12. Era fechamento de Jesus. Um dia ele cismou de se meter na vida de Cristo! Pronto. Foi o que bastou. Perdeu tudo, se enforcou e at\u00e9 hoje falam mal dele!\" Abre o olho Fofinha Ralssemman \ud83d\ude0f\ud83d\ude09", "id": "1206752862472155141"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206580536740851712"], "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/JffSjGoLrl", "expanded_url": "https://twitter.com/heloisagp_/status/1206573822545158150", "display_url": "twitter.com/heloisagp_/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T14:23:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 27}, "author_id": "781153128527847424", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206573822545158150"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c \ndiretoria: \u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/JffSjGoLrl", "id": "1206580536740851712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206748690813243392"], "created_at": "2019-12-17T01:31:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "155996584", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u2705 f\u00edsica te abomino\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705 f\u00edsica te abomino\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c", "id": "1206748690813243392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206786450731290624"], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/FP1Wbqs4JW", "expanded_url": "https://twitter.com/htaryy/status/1206785811208912896", "display_url": "twitter.com/htaryy/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T04:01:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1066855481447206918", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206785811208912896"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/FP1Wbqs4JW", "id": "1206786450731290624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206763443778457600"], "entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/9DZ6C5OZfm", "expanded_url": "https://twitter.com/canal6tv/status/1206763443778457600/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/9DZ6C5OZfm", "media_key": "13_1206654369304842240"}], "mentions": [{"start": 81, "end": 97, "username": "citlalinoticias", "id": "767813999261945857"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.7211, "type": "Other", "normalized_text": "INFO6"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.3866, "type": "Other", "normalized_text": "Canal6Tv"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 76, "tag": "INFO6"}, {"start": 116, "end": 125, "tag": "Noticias"}, {"start": 126, "end": 135, "tag": "Canal6Tv"}, {"start": 136, "end": 159, "tag": "LaVisi\u00f3nDeNuestraGente"}]}, "created_at": "2019-12-17T02:30:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2242926522", "text": "Joven se suicida por rega\u00f1o de sus padres tras chocar camioneta\n.\n.\n.\n#INFO6 con @citlalinoticias y @JesusAnayaTv | #Noticias #Canal6Tv #LaVisi\u00f3nDeNuestraGente https://t.co/9DZ6C5OZfm", "id": "1206763443778457600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206795689424015361"], "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/iUvaqAEuYH", "expanded_url": "https://twitter.com/JulySantanna13/status/1206794848633860096", "display_url": "twitter.com/JulySantanna13\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T04:38:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "author_id": "1031047265337729025", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206794848633860096"}], "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\nPegou algm no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u274c https://t.co/iUvaqAEuYH", "id": "1206795689424015361"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206826879799435264"], "in_reply_to_user_id": "117170699", "created_at": "2019-12-17T06:42:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "117170699", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 56, "probability": 0.3866, "type": "Organization", "normalized_text": "LP1"}, {"start": 239, "end": 239, "probability": 0.3674, "type": "Person", "normalized_text": "L"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206825546103054336"}], "text": "Siendo honesta y como la casi mercad\u00f3loga que soy, si LP1 no tuvo las ventas esperadas es por culpa de su equipo el cual NO hizo un buen plan de marketing y promo, LP1 merec\u00eda m\u00e1s\nEspero cambie su equipo o m\u00ednimo se pongan abusados porque L merece planes adecuados a sus proyectos", "id": "1206826879799435264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206686180084985861"], "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/IFffzAA5xc", "expanded_url": "https://twitter.com/AnimaDiLupo___/status/1206686180084985861/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IFffzAA5xc", "media_key": "16_1206686159755268097"}]}, "created_at": "2019-12-16T21:22:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "1202600101", "text": "Que ser\u00eda del abismo sin el suicida... https://t.co/IFffzAA5xc", "id": "1206686180084985861"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206770181239967744"], "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/yWa1oxS0ob", "expanded_url": "https://www.laizquierdadiario.com/El-cura-abusador-Eduardo-Lorenzo-se-mato-para-no-ir-preso", "display_url": "laizquierdadiario.com/El-cura-abusad\u2026"}], "mentions": [{"start": 86, "end": 102, "username": "izquierdadiario", "id": "2573916020"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 31, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Lorenzo"}]}, "created_at": "2019-12-17T02:56:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2741425442", "text": "El cura abusador Eduardo Lorenzo se mat\u00f3 para no ir preso https://t.co/yWa1oxS0ob v\u00eda @izquierdadiario", "id": "1206770181239967744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206775093495554048"], "created_at": "2019-12-17T03:16:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "author_id": "2320950284", "text": "Cu\u00e1ntas veces he huido, amor m\u00edo, cuando me abrazas y no hay m\u00e1s mundo que aquel que existe en el hueco entre aquel abrazo. Tus brazos son puentes y c\u00f3mo decirte que yo siempre he sido muy suicida. Pero en tu puente veo esperanza de seguir y seguir, y cansarme a tu lado.", "id": "1206775093495554048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206600122462810115"], "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/yHE1IK6Ehw", "expanded_url": "https://twitter.com/Lariaalvs/status/1206598265577385987", "display_url": "twitter.com/Lariaalvs/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.3496, "type": "Other", "normalized_text": "Brigou"}]}, "created_at": "2019-12-16T15:41:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 7}, "author_id": "1083407013189742593", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206598265577385987"}], "text": "Escola \nBrigou: \u2705\nNota vermelha: \u2705 \nReprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nRecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nMatou aula: \u2705\nExpulso de sala: \u2705\nAluno destaque: \u2705\nSe popularizou: \nDiretoria: \u2705\nChorou na sala: \u2705 \u2705 \u2705 \u2705\nPegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nFoi pego colando: \u2705 https://t.co/yHE1IK6Ehw", "id": "1206600122462810115"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206783958194802694"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/90JVFoj0Ud", "expanded_url": "https://twitter.com/emcly_/status/1206782558949773312", "display_url": "twitter.com/emcly_/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T03:51:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "author_id": "1021462349985796096", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/90JVFoj0Ud", "id": "1206783958194802694"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206822095386284032"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "deku_02_99", "id": "742455215794839553"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "LVPIbai", "id": "1247061492522004480"}]}, "in_reply_to_user_id": "742455215794839553", "created_at": "2019-12-17T06:23:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2375663744", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206821904117616641"}], "text": "@deku_02_99 @LVPibai Gracias por el apoyo", "id": "1206822095386284032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206560467486957569"], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/QdtlVQvPE2", "expanded_url": "https://t.co/QdtlVQvPE2", "display_url": "t.co/QdtlVQvPE2"}]}, "created_at": "2019-12-16T13:03:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "1026838578847014913", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274e\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso da sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274e\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/QdtlVQvPE2", "id": "1206560467486957569"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206787686180302848"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/JdOtCPoyu6", "expanded_url": "https://twitter.com/raypontex/status/1206786190374055938", "display_url": "twitter.com/raypontex/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T04:06:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "870699314720391168", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705 \u2705                        expulso de sala \u274c\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u274c\nchorou na sala \u2705\nPegou algm no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u274c https://t.co/JdOtCPoyu6", "id": "1206787686180302848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["604542403618459648"], "created_at": "2015-05-30T06:58:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2974660252", "text": "existem algumas palavras que quando ditas, s\u00e3o como entregar l\u00e2minas a um suicida.", "id": "604542403618459648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206780188870103040"], "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/BvOqOVQPMC", "expanded_url": "https://larep.it/2PQCGEN", "display_url": "larep.it/2PQCGEN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.repubblica.it/esteri/2019/12/17/news/argentina_pedofilia_suicida_sacerdote_accusato_di_abusi_stava_per_essere_incarcerato-243670969/?rss&ref=twhs"}]}, "created_at": "2019-12-17T03:36:32.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 4, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "18935802", "text": "Argentina, pedofilia: suicida sacerdote accusato di abusi . Stava per essere incarcerato https://t.co/BvOqOVQPMC", "id": "1206780188870103040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206687662071066624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InesArrimadas", "id": "552561770"}, {"start": 98, "end": 111, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}, {"start": 192, "end": 197, "username": "PSOE", "id": "50982086"}, {"start": 203, "end": 213, "username": "populares", "id": "20509689"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}, {"start": 137, "end": 142, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-12-16T21:28:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "246436467", "text": "Si @InesArrimadas persiste en la misma estrategia suicida de Albert Rivera hacen un flaco favor a @CiudadanosCs y a la gobernabilidad de Espa\u00f1a. Se pueden refundar facilitando que gobierne el @PSOE y el @populares liderando la oposici\u00f3n.", "id": "1206687662071066624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206546761675874304"], "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/QNZPNsG2Tt", "expanded_url": "https://politica.estadao.com.br/noticias/geral,toffoli-diz-que-lava-jato-destruiu-empresas-e-mp-e-pouco-transparente,70003126821", "display_url": "politica.estadao.com.br/noticias/geral\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://politica.estadao.com.br/noticias/geral,toffoli-diz-que-lava-jato-destruiu-empresas-e-mp-e-pouco-transparente,70003126821"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.5014, "type": "Person", "normalized_text": "Min"}, {"start": 22, "end": 28, "probability": 0.679, "type": "Person", "normalized_text": "Toffoli"}, {"start": 34, "end": 41, "probability": 0.8413, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJato"}, {"start": 235, "end": 242, "probability": 0.8179, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 42, "tag": "LavaJato"}, {"start": 234, "end": 243, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:08:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2283, "reply_count": 1652, "like_count": 9143, "quote_count": 360}, "author_id": "979390034351742976", "text": "Respeitosamente, Min. Toffoli, a #LavaJato n\u00e3o \u201cdestruiu\u201d empresa nenhuma.\n\nDescobriu graves il\u00edcitos praticados por empresas e as responsabilizou, nos termos da lei.\n\nA outra op\u00e7\u00e3o seria n\u00e3o investigar ou n\u00e3o responsabilizar. Isso a #LavaJato n\u00e3o fez.\nhttps://t.co/QNZPNsG2Tt", "id": "1206546761675874304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206820915964710913"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ChusBello", "id": "177691673"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "ObispoMunilla", "id": "762162229"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 88, "probability": 0.4674, "type": "Other", "normalized_text": "Creador"}]}, "in_reply_to_user_id": "177691673", "created_at": "2019-12-17T06:18:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "755553822", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206816293615259648"}], "text": "@ChusBello @ObispoMunilla Quiz\u00e1 perdemos de vista que todo llega de las manos del Creador. Tambi\u00e9n lo que aparentemente nos perjudica. Confianza m\u00e1s all\u00e1 de lo que vemos y tocamos.Pues las ideas suicidas llegan por falta de fe. \u00c9sta sabe que desde el cielo traman para bien.Los Problemas son insinuaciones", "id": "1206820915964710913"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206815713962409984"], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/iuqBhjzIBi", "expanded_url": "https://twitter.com/_Luquinhas07/status/1206782994360524800", "display_url": "twitter.com/_Luquinhas07/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:57:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "author_id": "1041711995156783104", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206782994360524800"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/iuqBhjzIBi", "id": "1206815713962409984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206731381117771776"], "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/ksgbQUjwyv", "expanded_url": "https://republicadecuritiba.net/2019/12/16/eduardo-volta-a-lideranca-do-psl/", "display_url": "republicadecuritiba.net/2019/12/16/edu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://republicadecuritiba.net/2019/12/16/eduardo-volta-a-lideranca-do-psl/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9033, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo"}, {"start": 29, "end": 31, "probability": 0.9033, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}]}, "created_at": "2019-12-17T00:22:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 93, "like_count": 1378, "quote_count": 29}, "author_id": "945809862390370304", "text": "Eduardo volta \u00e0 lideran\u00e7a do PSL https://t.co/ksgbQUjwyv", "id": "1206731381117771776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206535348072919040"], "entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/ZMJhAblMnz", "expanded_url": "https://twitter.com/_TavaresJean_/status/1206384364180905984", "display_url": "twitter.com/_TavaresJean_/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:23:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 4}, "author_id": "870728974971920385", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206384364180905984"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c (Acad\u00eamico arredondou todas pra m\u00e9dia \ud83d\ude4c\ud83c\udffd)\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/ZMJhAblMnz", "id": "1206535348072919040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206787679112835072"], "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/CjNL4Yaqqa", "expanded_url": "https://t.co/CjNL4Yaqqa", "display_url": "t.co/CjNL4Yaqqa"}]}, "created_at": "2019-12-17T04:06:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "490797887", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705\n\nB\u00f3 https://t.co/CjNL4Yaqqa", "id": "1206787679112835072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206676442899243010"], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/Rkqcnjbqee", "expanded_url": "https://twitter.com/leehgianessi/status/1206673375336239107", "display_url": "twitter.com/leehgianessi/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T20:44:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "1671411870", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206673375336239107"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/Rkqcnjbqee", "id": "1206676442899243010"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206594291159703555"], "created_at": "2019-12-16T15:17:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 450, "quote_count": 8}, "author_id": "795421156165767168", "text": "Hay gente de mierda. Que no cambia ni en dos vidas. Que sonr\u00ede con palabras, mientras sus hechos van dejando heridas. Hay gente que usa a quien despu\u00e9s olvida. Que antes de morir, ya se suicida, porque da su alma por perdida.", "id": "1206594291159703555"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206814684625743873"], "created_at": "2019-12-17T05:53:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1109088123441549313", "text": "Ando com a auto-estima cada vez mais baixa, n\u00e3o consigo mais gostar de mim tanto fisicamente, quanto emocionante, ao mesmo tempo que eu estou muito feliz, de uma hora pra outra eu fico muito triste, os momentos que eu estou realmente feliz s\u00e3o poucos, de resto eu s\u00f3 finjo", "id": "1206814684625743873"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206762196295987202"], "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/cnet4eo9Z2", "expanded_url": "https://radiomitre.cienradios.com/se-suicido-el-cura-eduardo-lorenzo-acusado-de-abusos-sexuales-durante-30-anos/?utm_source=twitter&utm_medium=nota&utm_campaign=socialshare&utm_content=repost64", "display_url": "radiomitre.cienradios.com/se-suicido-el-\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.9332, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Lorenzo"}]}, "created_at": "2019-12-17T02:25:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 22, "like_count": 39, "quote_count": 7}, "author_id": "182923335", "text": "Se suicid\u00f3 el cura Eduardo Lorenzo, acusado de abusos sexuales durante 30 a\u00f1os. https://t.co/cnet4eo9Z2", "id": "1206762196295987202"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206816622352187392"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "rolealeatorio", "id": "1036770944168194048"}, {"start": 37, "end": 50, "username": "carolakemii_", "id": "1018953190878916609"}]}, "in_reply_to_user_id": "1036770944168194048", "created_at": "2019-12-17T06:01:18.000Z", "lang": "qam", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "881690718955241472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206705087852302337"}], "text": "@rolealeatorio @thgramoss @renamllr  @carolakemii_", "id": "1206816622352187392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206731768109436940"], "created_at": "2019-12-17T00:24:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 31, "quote_count": 2}, "author_id": "797572357288263680", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.6528, "type": "Person", "normalized_text": "trab"}]}, "text": "Vendi 25 trab e os 25 tiraram de 9.5 at\u00e9 10 pontos. Isso em \u00e9poca de prova. \n\nEu n\u00e3o sou boa, EU SOU PUTAMENTE  FODA PRA CARALHOO", "id": "1206731768109436940"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206651091166859265"], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/WiPtXvZtbv", "expanded_url": "https://twitter.com/Yannkodiak/status/1206648156441710594", "display_url": "twitter.com/Yannkodiak/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T19:03:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "author_id": "726140376755613698", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206648156441710594"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:  \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:  \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:  \u274c\nCitar Tweet https://t.co/WiPtXvZtbv", "id": "1206651091166859265"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206782994360524800"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/TrZuIWvwkZ", "expanded_url": "https://twitter.com/ab_nuness/status/1206770829087907852", "display_url": "twitter.com/ab_nuness/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T03:47:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "author_id": "1016172964293890048", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206770829087907852"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/TrZuIWvwkZ", "id": "1206782994360524800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206805047465709570"], "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/QZb0nHRNko", "expanded_url": "https://twitter.com/clvasconcellos_/status/1206796986663522304", "display_url": "twitter.com/clvasconcellos\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:15:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 6, "quote_count": 4}, "author_id": "3316622289", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u274c\nexpulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u274c\nchorou na sala \u274c\nPegou algm no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u274c https://t.co/QZb0nHRNko", "id": "1206805047465709570"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206731422532325382"], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/gDDx6wUAuy", "expanded_url": "https://twitter.com/eumaiarareis/status/1206713606181703682", "display_url": "twitter.com/eumaiarareis/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T00:22:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1018553322796707840", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: : \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/gDDx6wUAuy", "id": "1206731422532325382"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206787758318084096"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "EsMonicaFA", "id": "525351497"}]}, "in_reply_to_user_id": "525351497", "created_at": "2019-12-17T04:06:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2416530516", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206705137537957889"}], "text": "@EsMonicaFA Con r\u00e9cord de asesinatos, deuda, suicidios, rapi\u00f1as, contaminaci\u00f3n... tremendo gobierno se mandaron.", "id": "1206787758318084096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206789505015058433"], "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/A5zVFQev2v", "expanded_url": "https://t.co/A5zVFQev2v", "display_url": "t.co/A5zVFQev2v"}]}, "created_at": "2019-12-17T04:13:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "author_id": "821533326288756736", "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/A5zVFQev2v", "id": "1206789505015058433"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206755984267448321"], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/zcInFNiIk1", "expanded_url": "https://twitter.com/toriverso_/status/1206736149831716864", "display_url": "twitter.com/toriverso_/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.51, "type": "Other", "normalized_text": "fanfic"}, {"start": 61, "end": 61, "probability": 0.5114, "type": "Other", "normalized_text": "7"}, {"start": 75, "end": 82, "probability": 0.6019, "type": "Other", "normalized_text": "akatsuki"}]}, "created_at": "2019-12-17T02:00:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 29, "like_count": 2213, "quote_count": 28}, "author_id": "1066254332176285697", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206736149831716864"}], "text": "ok eu quero uma fanfic onde alguma coisa deu errada e o time 7 se juntou a akatsuki pra ontem https://t.co/zcInFNiIk1", "id": "1206755984267448321"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206788731933544448"], "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/1i644sH97I", "expanded_url": "https://twitter.com/Lust_mss/status/1206785347230851072", "display_url": "twitter.com/Lust_mss/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T04:10:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "880268350408065024", "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c \ud83d\ude0c\u270c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/1i644sH97I", "id": "1206788731933544448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206809942793043968"], "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/EDVg8B0LdA", "expanded_url": "https://twitter.com/MendessJuliaana/status/1206597919694045184", "display_url": "twitter.com/MendessJuliaan\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:34:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1004544251672350720", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206597919694045184"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/EDVg8B0LdA", "id": "1206809942793043968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206756248022114305"], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/vWgyigkO6m", "expanded_url": "https://twitter.com/fIeurtaeng/status/1206756248022114305/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vWgyigkO6m", "media_key": "3_1206756238354190336"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.471, "type": "Person", "normalized_text": "satans"}]}, "created_at": "2019-12-17T02:01:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1149232164", "text": "depois de anos eu n sei como alguem do satans ainda n se matou https://t.co/vWgyigkO6m", "id": "1206756248022114305"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206775192854433797"], "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/XiukuSXNP7", "expanded_url": "https://twitter.com/ste_fagote/status/1206646262797361153", "display_url": "twitter.com/ste_fagote/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T03:16:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "author_id": "1034461508619657216", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/XiukuSXNP7", "id": "1206775192854433797"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206774054335778821"], "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/muLmqjmbw2", "expanded_url": "https://twitter.com/caarlosousa/status/1206766155509223424", "display_url": "twitter.com/caarlosousa/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T03:12:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "author_id": "1016899929434935296", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206766155509223424"}], "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705 \nchorou no banheiro: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/muLmqjmbw2", "id": "1206774054335778821"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206597919694045184"], "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/fo8Xarf0Ip", "expanded_url": "https://twitter.com/tiurick_/status/1206434860107259906", "display_url": "twitter.com/tiurick_/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T15:32:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 5}, "author_id": "1103838168594423813", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206434860107259906"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/fo8Xarf0Ip", "id": "1206597919694045184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206705660684980224"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/jGGk6S376T", "expanded_url": "https://twitter.com/BaksLive/status/1206221320738033669", "display_url": "twitter.com/BaksLive/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:40:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "author_id": "154673977", "text": "ENTONCES?? Que se maten todos como estos ni\u00f1os? Que sean ejemplo y que batallen todos como ellos?..\n\nNo mamen, las dos situaciones est\u00e1n mal.. tanto el ni\u00f1o que se \u201cmata\u201d para estudiar, como el vato que se suicida por no poder pagar terapia, LES FALTA UN CHINGO DE EMPAT\u00cdA CABRON. https://t.co/jGGk6S376T", "id": "1206705660684980224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206808638209298437"], "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/01tz0uOBF1", "expanded_url": "https://twitter.com/diasana25/status/1206772595200315392", "display_url": "twitter.com/diasana25/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:29:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "976608728307945472", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206772595200315392"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/01tz0uOBF1", "geo": {"place_id": "8966e00ac15f5998"}, "id": "1206808638209298437"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206458686241198081"], "created_at": "2019-12-16T06:19:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 10, "like_count": 1223, "quote_count": 4}, "author_id": "564628730", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.547, "type": "Person", "normalized_text": "Mc mineiro"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.938, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "text": "To muito triste pela not\u00edcia do Mc mineiro..!! Infelizmente se suicidou em uma live hoje no instagram por conta de depress\u00e3o.....\n\nA depress\u00e3o n\u00e3o eh brincadeira, s\u00e9rio gente \n\neu odeio essa merda", "id": "1206458686241198081"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206786893695930368"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/Xr1VXPtHqS", "expanded_url": "https://twitter.com/agnes4446/status/1206785052367040514", "display_url": "twitter.com/agnes4446/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T04:03:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "author_id": "1103650995068907527", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/Xr1VXPtHqS", "id": "1206786893695930368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206772595200315392"], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/eqGgx3EaHq", "expanded_url": "https://twitter.com/marialauraf4/status/1206760459086352384", "display_url": "twitter.com/marialauraf4/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T03:06:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "871766779747598336", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206760459086352384"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/eqGgx3EaHq", "geo": {"place_id": "f0849ab7d3658fec"}, "id": "1206772595200315392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206807101236011010"], "in_reply_to_user_id": "86427667", "created_at": "2019-12-17T05:23:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "86427667", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206807097947697153"}], "text": "\u201cLa gente cree que un asesino serial anda en las noches con sus colmillos ensangrentados merodeando por las calles\u201d y no, puede perfectamente ser alguien en tu entorno, a quien amas.", "id": "1206807101236011010"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1092792533867024385"], "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/oSaqHGeu3Z", "expanded_url": "https://twitter.com/LaniDBR/status/1092792533867024385/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oSaqHGeu3Z", "media_key": "3_1092792506436276224"}, {"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/oSaqHGeu3Z", "expanded_url": "https://twitter.com/LaniDBR/status/1092792533867024385/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oSaqHGeu3Z", "media_key": "3_1092792514216632322"}, {"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/oSaqHGeu3Z", "expanded_url": "https://twitter.com/LaniDBR/status/1092792533867024385/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oSaqHGeu3Z", "media_key": "3_1092792518876581890"}, {"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/oSaqHGeu3Z", "expanded_url": "https://twitter.com/LaniDBR/status/1092792533867024385/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oSaqHGeu3Z", "media_key": "3_1092792526862471169"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 11, "probability": 0.5001, "type": "Other", "normalized_text": "Kamishin"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.4486, "type": "Other", "normalized_text": "Hitoshi Shinso"}]}, "created_at": "2019-02-05T14:30:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 3, "like_count": 166, "quote_count": 30}, "author_id": "939185243059359749", "text": "\u2014 a Kamishin AU\n\n[\u029c\u1d07\u029f\u1d18,\u00a0\u026a'\u1d0d\u00a0\u1d05\u028f\u026a\u0274\u0262\u00a0\u0493\u1d0f\u0280\u00a0\u029f\u1d0f\u1d20\u1d07!]\u273f\u2022\u00b0\n\n\u255a\u00bb Onde Hitoshi Shinso \u2014v\u00edtima de um relacionamento abusivo\u2014 se suicida por n\u00e3o aguentar mais a rela\u00e7\u00e3o, ou \u00e9 isso que ele quer que os outros pensem... https://t.co/oSaqHGeu3Z", "id": "1092792533867024385"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206783571710623747"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/aoCOO2Mr86", "expanded_url": "https://twitter.com/lanagabrielly18/status/1206416264031350785", "display_url": "twitter.com/lanagabrielly1\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T03:49:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "1129773998181691393", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206416264031350785"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/aoCOO2Mr86", "id": "1206783571710623747"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205998654315782144"], "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/SRclXtz4hl", "expanded_url": "http://bit.ly/2RMtkMT", "display_url": "bit.ly/2RMtkMT", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/2RMtkMT"}], "mentions": [{"start": 47, "end": 55, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 21, "probability": 0.5656, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda Michua Gantus"}]}, "created_at": "2019-12-14T23:51:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "20013113", "text": "Fernanda Michua Gantus es la cuarta alumna del @ITAM_mx que se suicida este semestre, su muerte ha consternado y causado que se hable de un tema poco com\u00fan: la salud emocional \n   https://t.co/SRclXtz4hl", "id": "1205998654315782144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206806724419698688"], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/mvRvv9cjm8", "expanded_url": "https://twitter.com/Villettii/status/1206598079887106048", "display_url": "twitter.com/Villettii/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:21:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "870394398357565440", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206598079887106048"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm:\u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/mvRvv9cjm8", "id": "1206806724419698688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206806740215500800"], "created_at": "2019-12-17T05:22:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1179530831964102656", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c", "id": "1206806740215500800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206598079887106048"], "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/qEsD5NH3Gt", "expanded_url": "https://twitter.com/maluzinhado0800/status/1206591308892135424", "display_url": "twitter.com/maluzinhado080\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T15:32:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1018920220231127041", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\u2705\u2705\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm:\u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/qEsD5NH3Gt", "id": "1206598079887106048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206806158528458752"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Soofi_villalb", "id": "1180599027580198912"}]}, "in_reply_to_user_id": "1180599027580198912", "created_at": "2019-12-17T05:19:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1111089771387019266", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206805741895606272"}], "text": "@Soofi_villalb JAJAJAJAJAJAJ TE AMO GILA DE MIERDA", "id": "1206806158528458752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206731085650022402"], "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/Di2Jn2WHoE", "expanded_url": "https://t.co/Di2Jn2WHoE", "display_url": "t.co/Di2Jn2WHoE"}]}, "created_at": "2019-12-17T00:21:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "1043963672421421056", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/Di2Jn2WHoE", "id": "1206731085650022402"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206804805886234625"], "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/UT3qDcjF0h", "expanded_url": "https://twitter.com/xalapaalmomento/status/1206804805886234625/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UT3qDcjF0h", "media_key": "3_1206804804019924992"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.442, "type": "Other", "normalized_text": "Xalapa"}, {"start": 146, "end": 158, "probability": 0.3996, "type": "Other", "normalized_text": "Miguel Alem\u00e1n"}, {"start": 174, "end": 182, "probability": 0.3395, "type": "Place", "normalized_text": "Aguacatal"}, {"start": 265, "end": 272, "probability": 0.5059, "type": "Other", "normalized_text": "Regional"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 48, "tag": "Xalapa"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:14:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "942024068", "text": "Se suicida joven mujer en esta ciudad de #Xalapa\n*Ocurri\u00f3 est\u00e1 noche,  en la segunda planta de un domicilio ubicado en el n\u00famero 8a de la avenida Miguel Alem\u00e1n de la colonia Aguacatal.\n*Tomando conocimiento peritos de Servicios Periciales y personal de la Fiscal\u00eda Regional. https://t.co/UT3qDcjF0h", "id": "1206804805886234625"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206791999652814849"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/MufWZ4hZhX", "expanded_url": "https://twitter.com/Dheecd/status/1206789740550381568", "display_url": "twitter.com/Dheecd/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T04:23:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "722597700", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206789740550381568"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/MufWZ4hZhX", "id": "1206791999652814849"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206790006477672449"], "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/Kv0Oa0a5v6", "expanded_url": "https://twitter.com/madufogacaasz/status/1206783396602695680", "display_url": "twitter.com/madufogacaasz/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T04:15:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 4}, "author_id": "964114324724879360", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206783396602695680"}], "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705\n\nHAHAHAHAHAHAHHAH ME PERDOEM https://t.co/Kv0Oa0a5v6", "id": "1206790006477672449"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206641799898513409"], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/MqHhVxbBcg", "expanded_url": "https://portalrapmais.com/rapper-mc-mineiro-se-suicida-em-live-no-instagram/", "display_url": "portalrapmais.com/rapper-mc-mine\u2026"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/6vOMl9B3LP", "expanded_url": "https://twitter.com/RapMais/status/1206641799898513409/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6vOMl9B3LP", "media_key": "3_1206641797763620871"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 64, "probability": 0.6289, "type": "Organization", "normalized_text": "Mc Mineiro"}]}, "created_at": "2019-12-16T18:26:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 7, "like_count": 754, "quote_count": 25}, "author_id": "769228033299472384", "text": "Amigos e\u00a0 familiares divulgam Vaquinha para funeral de Mc Mineiro; Jovem cometeu suic\u00eddio no \u00faltimo Domingo - https://t.co/MqHhVxbBcg https://t.co/6vOMl9B3LP", "id": "1206641799898513409"}], "places": [{"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "id": "22886de3634e157a"}, {"full_name": "Paranava\u00ed, Brasil", "id": "8966e00ac15f5998"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "210838291", "value": "210838291", "detail": "User has been suspended: [210838291].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206859560121704448", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206859560121704448", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206859560121704448].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "767484262304055296", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [767484262304055296].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "767484262304055296", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1206685399680196608", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206685399680196608].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206685399680196608", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2300535834", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2300535834].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2300535834", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205928940650586114", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205928940650586114].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205928940650586114", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1103929793689542659", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1103929793689542659].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1103929793689542659", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205165554224521216", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205165554224521216].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205165554224521216", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206538338305499137", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206538338305499137", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206538338305499137].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1206865753879851008", "oldest_id": "1206805381806272513", "result_count": 484, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vgsnfeodavq3sncab46dtf99nct"}}