{"data": [{"created_at": "2019-09-14T15:07:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172889595392012299"], "text": "No puedo creer que me avent\u00e9 una misi\u00f3n tan suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172889595392012299", "author_id": "870360948887781378"}, {"created_at": "2019-09-14T15:07:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172889571929010178"], "text": "RT @jpereyra1952: Este abogadillo aprista cree, como su jefe, el suicida ladr\u00f3n, que el pueblo est\u00e1 constituido por ciudadanos de segunda c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172889571929010178", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172856728297324545"}], "author_id": "217037540"}, {"created_at": "2019-09-14T15:07:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172889562944868353"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172889562944868353", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "9221112"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T15:07:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172889523409358848"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172889523409358848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "2667582931"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/hYmQTTBneY", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=orig", "width": 830, "height": 620}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile", "description": "Caracas.- Una venezolana radicada en la Rep\u00fablica de Chile le puso fin a su vida tras una fuerte depresi\u00f3n que sent\u00eda por la situaci\u00f3n cr\u00edtica que atravesaba su n\u00facleo familiar. Lea tambi\u00e9n: Venezolanos hacen caso omiso a despliegue militar en zona fronteriza con Colombia Seg\u00fan informaci\u00f3n suministrada por el diario nacional Noticia al D\u00eda, el [\u2026]", "unwound_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.4312, "type": "Place", "normalized_text": "venezolana"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-09-14T15:07:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172889491083862016"], "text": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile https://t.co/hYmQTTBneY", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172889491083862016", "author_id": "82794341"}, {"created_at": "2019-09-14T15:06:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172889472817651712"], "text": "Pessoal d Tbt\u00e9 est\u00e1 acontecendo uma a\u00e7\u00e3o linda sobre Setembro Amarelo perto do Teatro Metr\u00f3pole!!!! \ud83d\udc9b \nE hoje de noite tem o espet\u00e1culo \nYellow - n\u00e3o suicida, me d\u00ea um abra\u00e7o.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172889472817651712", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.3923, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro"}, {"start": 79, "end": 94, "probability": 0.7588, "type": "Place", "normalized_text": "Teatro Metr\u00f3pole"}]}, "author_id": "988131237503041536"}, {"created_at": "2019-09-14T15:06:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172889452445872140"], "in_reply_to_user_id": "1537742629", "text": "@RoohhMontenegro Foi escalada para o elenco de esquadr\u00e3o suicida 2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172889452445872140", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RoohhMontenegro", "id": "1537742629"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4403, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172842059708936192"}], "author_id": "180803684"}, {"created_at": "2019-09-14T15:06:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172889447580479488"], "text": "No meio acad\u00eamico, no entanto, isso se torna ainda mais assustador: Uma pesquisa realizada no nordeste do Brasil obteve, dentre os 637 estudantes universit\u00e1rios, uma preval\u00eancia de 7,5% para a tentativa de suic\u00eddio e 52,5% para a idea\u00e7\u00e3o suicida. (SANTOS et al., 2017, p.2).", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172889447580479488", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.8141, "type": "Place", "normalized_text": "nordeste"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.941, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1172887335412936704"}, {"created_at": "2019-09-14T15:06:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172889348334858241"], "text": "RT @Pr_AlexandreGon: Poxa, @Haddad_Fernando! Est\u00e1 parecendo comigo que entrei na sala de cinema pra ver Esquadr\u00e3o Suicida e sai em menos de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172889348334858241", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pr_AlexandreGon", "id": "177543983"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "Haddad_Fernando", "id": "354095556"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 120, "probability": 0.9643, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172715971909492736"}], "author_id": "849459185746157569"}, {"created_at": "2019-09-14T15:05:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172889204591943680"], "in_reply_to_user_id": "4828263892", "text": "@drontocore Descobrindo em seu kit cient\u00edfico amador um novo elemento quimico, feito que a indicar\u00e1 ao nobel e a uma longa, prolifera carreira na ci\u00eancia. Com estabilidade financeira, compra uma casa pros pais e inicia uma fam\u00edlia. Mas insatisfeita sem viver da sua arte, se suicida aos 46", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172889204591943680", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "drontocore", "id": "4828263892"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172885973732089856"}], "author_id": "922235467109748737"}, {"created_at": "2019-09-14T15:05:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172889152284712961"], "text": "Que fita, me liga, mente suic\u00edda .", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172889152284712961", "author_id": "3019976962"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/VTfR6Aicsq", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "JAMES GUNN"}]}, "created_at": "2019-09-14T15:05:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172889105325338624"], "text": "RT @canalsala0: \u00a1Cast del ESCUADR\u00d3N SUICIDA de JAMES GUNN! https://t.co/VTfR6Aicsq", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172889105325338624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172849697414889473"}], "author_id": "923170764215541760"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/MEEq5QTEA7", "expanded_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/", "display_url": "albertonews.com/otras-noticias\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-09-14T15:05:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172889085163331585"], "text": "RT @AlbertoRodNews: Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n - https://t.co/MEEq5QTEA7", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172889085163331585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172682578702340097"}], "author_id": "2233681538"}, {"created_at": "2019-09-14T15:04:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172888938698235904"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172888938698235904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "86718104"}, {"created_at": "2019-09-14T15:04:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172888927491039233"], "text": "RT @fuckingg_mine: Mano um homem acabou de se SUICIDAR no meu bairro. Ele tem filhos, uma fam\u00edlia, tinha seu neg\u00f3cio. E ele simplesmente se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172888927491039233", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fuckingg_mine", "id": "721733449481064448"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172886364825821186"}], "author_id": "391429727"}, {"created_at": "2019-09-14T15:04:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172888873313198081"], "text": "RT @ActualidadRT: Una escolar se suicida en Kenia tras ser humillada por su maestra por ensuciarse el uniforme con sangre menstrual\nhttps:/\u2026", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172888873313198081", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.8504, "type": "Place", "normalized_text": "Kenia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172439211162488832"}], "author_id": "1152362885844283394"}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/BA9xNPNOYe", "expanded_url": "https://twitter.com/tinieseok/status/1148286359683129344/video/1", "display_url": "twitter.com/tinieseok/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 213, "end": 221, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.8984, "type": "Person", "normalized_text": "jung hoseok"}]}, "created_at": "2019-09-14T15:04:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172888817302409217"], "text": "daqui uns anos v\u00e3o perguntar se vivemos nessa \u00e9poca onde jung hoseok matou o fandom todo e eu vou me orgulhar e dizer que sim, eu tive o privil\u00e9gio de viver na \u00e9poca em que esse garoto tava no auge da perfei\u00e7\u00e3o \n\n@BTS_twt\n\nhttps://t.co/BA9xNPNOYe", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172888817302409217", "author_id": "773212858628923392"}, {"created_at": "2019-09-14T15:04:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172888786403041281"], "text": "RT @SaritamaXXI: Este b\u00fafalo facho me hizo recordar a uno de los personajes de #RebelionEnLaGranja.\n#CarlosMes\u00edas ser\u00eda el cerdo Squealer,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172888786403041281", "entities": {"hashtags": [{"start": 79, "end": 98, "tag": "RebelionEnLaGranja"}, {"start": 100, "end": 113, "tag": "CarlosMes\u00edas"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 97, "probability": 0.7589, "type": "Other", "normalized_text": "RebelionEnLaGranja"}, {"start": 101, "end": 112, "probability": 0.8878, "type": "Person", "normalized_text": "CarlosMes\u00edas"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Squealer"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172874314439221248"}], "author_id": "946503536128520192"}, {"created_at": "2019-09-14T15:04:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172888786105176064"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172888786105176064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "152016805"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T15:04:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172888734494351360"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172888734494351360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "999927530491559936"}, {"created_at": "2019-09-14T15:03:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172888665946755073"], "text": "RT @Jovel_Alvarez: En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172888665946755073", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172558946705596417"}], "author_id": "1349692152"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T15:03:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172888665347055616"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172888665347055616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "751851764790464512"}, {"created_at": "2019-09-14T15:03:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172888574154481665"], "in_reply_to_user_id": "127324067", "text": "@CARLOSMESIA Y t\u00fa aplaudes al suicida y m\u00e1s grande ladr\u00f3n del Per\u00fa Lacra.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172888574154481665", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.7125, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa Lacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164628278491123717"}], "author_id": "362086113"}, {"created_at": "2019-09-14T15:03:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172888542302920705"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172888542302920705", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "author_id": "1148647692190572544"}, {"created_at": "2019-09-14T15:03:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172888514918264834"], "text": "N gosto do esquadr\u00e3o suicida mas o coringa e a alerquina ganham meu cora\u00e7\u00e3o n sei pq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172888514918264834", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.6794, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8466, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.3097, "type": "Organization", "normalized_text": "alerquina"}]}, "author_id": "802290844795604992"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T15:03:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172888509096574977"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172888509096574977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "1006465078089183232"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T15:02:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172888437243949057"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172888437243949057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "784679129337716736"}, {"created_at": "2019-09-14T15:02:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172888429866233856"], "text": "Un chico con el pelo blanco... Creo que s\u00e9 a quien te refieres. Lo siento mucho.\n\n\u00bfSuicida? Morir envenenado ser\u00eda muy pat\u00e9tico, supongo que no eres nada relacionado con la comida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172888429866233856", "author_id": "814163777776193536"}, {"created_at": "2019-09-14T15:02:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172888388002877440"], "in_reply_to_user_id": "744379942352359424", "text": "@Fernand2114 Estrategia suicida y criminal", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172888388002877440", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Fernand2114", "id": "744379942352359424"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172886685769719808"}], "author_id": "15537501"}, {"created_at": "2019-09-14T15:02:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172888361863921665"], "text": "t\u00e3o hypando tanto esse filme do Coringa que vai chega no final e vai ser um filme mediano. S\u00f3 ver o que aconteceu com Esquadr\u00e3o Suicida...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172888361863921665", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.8817, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 118, "end": 134, "probability": 0.9516, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "332516382"}, {"created_at": "2019-09-14T15:02:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172888351646584833"], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1172888351646584833", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "author_id": "3380252541"}, {"created_at": "2019-09-14T15:02:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172888346726678530"], "in_reply_to_user_id": "1095317495773319168", "text": "@RadioCidade670 S\u00f3 uma pergunta; se absolvidos, algu\u00e9m matou, ou assassinos foram absolvidos?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172888346726678530", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RadioCidade670", "id": "1095317495773319168"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172845588427300864"}], "author_id": "2784488651"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T15:02:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172888325293838336"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172888325293838336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "621796621"}, {"created_at": "2019-09-14T15:01:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172888215554052096"], "text": "RT @ActualidadRT: Una escolar se suicida en Kenia tras ser humillada por su maestra por ensuciarse el uniforme con sangre menstrual\nhttps:/\u2026", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172888215554052096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.8504, "type": "Place", "normalized_text": "Kenia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172439211162488832"}], "author_id": "1152366887415820288"}, {"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/SorVe16Oe2", "expanded_url": "https://www.eluniverso.com/noticias/2019/09/14/nota/7518169/nuevo-femicidio-posterior-suicidio-ambato-reportan-autoridades", "display_url": "eluniverso.com/noticias/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniverso.com/noticias/2019/09/14/nota/7518169/nuevo-femicidio-posterior-suicidio-ambato-reportan-autoridades/"}], "annotations": [{"start": 200, "end": 205, "probability": 0.8766, "type": "Place", "normalized_text": "Ambato"}]}, "created_at": "2019-09-14T15:01:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172888181445971971"], "text": "Completo tenemos militar en servicio activo que mata a su mujer y suicida, y el cabo de polic\u00eda pega mujer con intento de femicidio.\nDiario el Universo \nUn nuevo femicidio y un posterior suicidio, en Ambato, reportan autoridades https://t.co/SorVe16Oe2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172888181445971971", "author_id": "318037732"}, {"created_at": "2019-09-14T15:01:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172888155588059137"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172888155588059137", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "232920852"}, {"created_at": "2019-09-14T15:01:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172888109496844288"], "text": "mas e a\u00ed vcs acham que get\u00falio vargas se suicidou ou foi assassinado?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172888109496844288", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 36, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "get\u00falio vargas"}]}, "author_id": "853773457498271744"}, {"created_at": "2019-09-14T15:01:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172888097945772032"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172888097945772032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "110159429"}, {"created_at": "2019-09-14T15:01:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172888083907448832"], "text": "RT @aanonnyma: Como que consegue juntar Viola Davis e Will Smith num filme e ele ser ruim?\n\nA DC conseguiu em Esquadr\u00e3o Suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172888083907448832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "aanonnyma", "id": "196320338"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 50, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.7074, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 110, "end": 126, "probability": 0.7685, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172606004175015937"}], "author_id": "143504023"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/DPWMufHfKH", "expanded_url": "http://ow.ly/7dzG50w9bjC", "display_url": "ow.ly/7dzG50w9bjC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}]}, "created_at": "2019-09-14T15:01:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172888074558300160"], "text": "RT @Foro_TV: Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra https://t.co/DPWMufHfKH https://t.co/NC1fBxfI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172888074558300160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172674574284201984"}], "author_id": "1130211918650724352"}, {"created_at": "2019-09-14T15:01:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172888053242826754"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172888053242826754", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "520700474"}, {"created_at": "2019-09-14T15:00:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172887933105397763"], "text": "RT @hugomabarca: M\u00e1s all\u00e1 del fondo (el bochornoso discurso de movilidad y la suicida pr\u00e1ctica de este Ayuntamiento), esto lo pueden hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172887933105397763", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hugomabarca", "id": "17138110"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172767889407037440"}], "author_id": "1074216685"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T15:00:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172887925593432072"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172887925593432072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "705020095374999552"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/zBd8n61rFO", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.5923, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9333, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 39, "end": 57, "probability": 0.7975, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T15:00:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172887879376355328"], "text": "\u00c9\u00e9\u00e9\u00e9 do Brasil! Alice Braga estar\u00e1 em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' https://t.co/zBd8n61rFO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172887879376355328", "author_id": "423749654"}, {"created_at": "2019-09-14T15:00:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172887872011157504"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172887872011157504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "1722312614"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T15:00:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172887831477444609"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172887831477444609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "901029395581874176"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/LOTSf66x8d", "expanded_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32788/james-gunn-confirma-reparto-escuadron-suicida-2/", "display_url": "aullidos.com/noticia/32788/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Aullidos", "id": "43720896"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9826, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 60, "end": 78, "probability": 0.9509, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T15:00:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172887813257334790"], "text": "RT @Aullidos: James Gunn confirma el repartazo completo de 'Escuadr\u00f3n Suicida 2'...\nhttps://t.co/LOTSf66x8d", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172887813257334790", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172857529145032704"}], "author_id": "1619914273"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmarianaff", "id": "1267891870903959553"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7867, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-14T15:00:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172887789723144192"], "text": "RT @mmarianaff: Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172887789723144192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601164392804352"}], "author_id": "3091647105"}, {"created_at": "2019-09-14T15:00:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172887739215372289"], "text": "RT @fuckingg_mine: Mano um homem acabou de se SUICIDAR no meu bairro. Ele tem filhos, uma fam\u00edlia, tinha seu neg\u00f3cio. E ele simplesmente se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172887739215372289", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fuckingg_mine", "id": "721733449481064448"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172886364825821186"}], "author_id": "981524060"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:59:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172887713722314753"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172887713722314753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "2642011941"}, {"created_at": "2019-09-14T14:59:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172887619610587136"], "text": "mais um pastor se suicidou essa semana.\ne ai, suic\u00eddio eh falta de Deus?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172887619610587136", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.7972, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "4166086283"}, {"created_at": "2019-09-14T14:59:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172887616309604353"], "in_reply_to_user_id": "182923335", "text": "@radiomitre Y este c\u00ednico puede ser presidente, y que si el llega va a sacar los choriplanes? As\u00ed dura hasta el 14/12 y despu\u00e9s se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172887616309604353", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "radiomitre", "id": "182923335"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172300082437394432"}], "author_id": "429420512"}, {"created_at": "2019-09-14T14:59:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172887608827023360"], "text": "RT @DiosOdin234: Ni saldr\u00e1 en TV ni se manifestar\u00e1n las feministas. \ud83d\ude08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora la ridiculizara po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172887608827023360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172831103922638848"}], "author_id": "1379981592"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:59:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172887583019425793"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172887583019425793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "714019818"}, {"created_at": "2019-09-14T14:59:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172887528296370176"], "in_reply_to_user_id": "127324067", "text": "@CARLOSMESIA \u201cEl APRA no muere\u201d Se suicida \ud83e\udd2d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172887528296370176", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.5538, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "geo": {"place_id": "011add077f4d2da3"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1064257061637234689"}], "author_id": "46707878"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/6ouiCvylau", "expanded_url": "http://bit.ly/2UXPPOK", "display_url": "bit.ly/2UXPPOK"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/pk8Vb8wCwm", "expanded_url": "https://twitter.com/lopezdoriga/status/1172868854264942592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pk8Vb8wCwm", "media_key": "3_1172864783575633920"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:59:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172887514627092481"], "text": "RT @lopezdoriga: Menor se suicida despu\u00e9s de ser humillada por profesora https://t.co/6ouiCvylau https://t.co/pk8Vb8wCwm", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172887514627092481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172868854264942592"}], "author_id": "715230843753476096"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:58:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172887452660486144"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172887452660486144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "author_id": "4047761188"}, {"created_at": "2019-09-14T14:58:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172887418598547459"], "in_reply_to_user_id": "69715323", "text": "Na hora eu fiquei t\u00e3o puto que n\u00e3o consegui nem raciocinar direito... ele me xingando de gay quando ELE QUASE MATOU UMA PESSOA PQ TAVA DIRIGINDO B\u00caBADO... tipo como se gay fosse xingamento, errado. Ou pior, como se iqualasse ao fato que ele fez...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172887418598547459", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172886550260191232"}], "author_id": "69715323"}, {"created_at": "2019-09-14T14:58:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172887387250319360"], "in_reply_to_user_id": "2602174893", "text": "@cunha929 @froncillojr @JanainaDoBrasil Se o crime que gerou o impeachment n\u00e3o foi a raz\u00e3o pelo qual o processo foi feito (e depois Dilma foi absolvida), ent\u00e3o o processo todo \u00e9 inv\u00e1lido sim. Se eu sei que voc\u00ea matou uma pessoa, mas te prendo por causa de um roubo, eu estarei na raz\u00e3o?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172887387250319360", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "cunha929", "id": "2602174893"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "froncillojr", "id": "44033696"}, {"start": 23, "end": 39, "username": "JanainaDoBrasil", "id": "759001618884939776"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 136, "probability": 0.9071, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172869126743871488"}], "author_id": "95316222"}, {"created_at": "2019-09-14T14:58:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172887290890379264"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172887290890379264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "1073269947424522240"}, {"created_at": "2019-09-14T14:58:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172887277707702273"], "text": "Me duele saber eso. Hay cierto chico de cabello blanco que tambi\u00e9n debi\u00f3 marcharse, aunque afortunadamente tuvimos nuestras justas despedidas.\nSupongo que tendremos que tomar manos a la obra para cambiar esto.\n\n\u00bfDeseas probar un pastel o una hogaza de pan hecha por mi? Suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172887277707702273", "author_id": "1129843447676973056"}, {"created_at": "2019-09-14T14:57:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172887139106922502"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172887139106922502", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "105164149"}, {"created_at": "2019-09-14T14:57:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172887103664869376"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172887103664869376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "1430880276"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:57:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172887080063700993"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172887080063700993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "2592864331"}, {"created_at": "2019-09-14T14:57:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172887060446883840"], "text": "2019 e o Povo ouvindo PERERECA SUICIDA no carro \nS\u00f3 Coremas Pra Propocionar Uma DESGRA\u00c7A Dessa &gt;:(", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172887060446883840", "author_id": "2559594674"}, {"created_at": "2019-09-14T14:57:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172887022765301763"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172887022765301763", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "111217876"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:57:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172887017253982208"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172887017253982208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "3090025108"}, {"created_at": "2019-09-14T14:57:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172886992021008385"], "text": "RT @FrancescCerdo: Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/aDI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1172886992021008385", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FrancescCerdo", "id": "902798348561862657"}, {"start": 108, "end": 122, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172593671419715584"}], "author_id": "947902662"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/PmkbBIKMh2", "expanded_url": "http://dlvr.it/RD5Z6n", "display_url": "dlvr.it/RD5Z6n"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/XXRFWSZTGU", "expanded_url": "https://twitter.com/_vampirediaries/status/1172886988443119619/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XXRFWSZTGU", "media_key": "3_1172886985465155584"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 14, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 18, "end": 30, "probability": 0.8105, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.8687, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:57:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172886988443119619"], "text": "Com Alice Braga e Taika Waititi elenco de Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 anunciado https://t.co/PmkbBIKMh2 https://t.co/XXRFWSZTGU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172886988443119619", "author_id": "53062881"}, {"entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/CCZznerbgC", "expanded_url": "http://bit.ly/2I6IxCK", "display_url": "bit.ly/2I6IxCK"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.8338, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9028, "type": "Other", "normalized_text": "Hollywood"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.3573, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:56:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172886892926386178"], "text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo contin\u00faa dejando huella en Hollywood, ahora con su participaci\u00f3n en la nueva entrega de Escuadr\u00f3n suicida https://t.co/CCZznerbgC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172886892926386178", "author_id": "524904517"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:56:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172886889696829440"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172886889696829440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "871992187646595072"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/heXiLsn4U7", "expanded_url": "https://noticiasdefamosos.net/james-gunn-revela-elenco-completo-de-esquadrao-suicida/", "display_url": "noticiasdefamosos.net/james-gunn-rev\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:56:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172886739095973888"], "text": "James Gunn revela elenco completo de Esquadr\u00e3o\u00a0Suicida https://t.co/heXiLsn4U7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172886739095973888", "author_id": "1075162886643859457"}, {"created_at": "2019-09-14T14:55:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172886720095764481"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172886720095764481", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "author_id": "176853247"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:55:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172886712068038656"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172886712068038656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "753293955576565760"}, {"created_at": "2019-09-14T14:55:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172886704354725888"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172886704354725888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "66135821"}, {"created_at": "2019-09-14T14:55:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172886680816312320"], "text": "RT @loufuckstyles28: too young e defenceless j\u00e1 n\u00f3s matou pela manh\u00e3\n\ntou com medo de sair e demorar para voltar e larry ter se assumido...\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172886680816312320", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.5192, "type": "Person", "normalized_text": "larry"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172880959689154562"}], "author_id": "750816983998926852"}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:55:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172886679297941504"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2812, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172886679297941504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "923340894081863680"}, {"created_at": "2019-09-14T14:55:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172886599249649665"], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1172886599249649665", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "author_id": "1027756003134263296"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:55:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172886493926494208"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172886493926494208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "1097532422672052225"}, {"created_at": "2019-09-14T14:54:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172886452708900871"], "text": "RT @SaludSPPS: Podemos prevenir el suicidio, inform\u00e1ndonos y rompiendo el estigma asociado con el este, la conducta suicida y los problemas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172886452708900871", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SaludSPPS", "id": "463014303"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172503989222563846"}], "author_id": "905816303709036544"}, {"created_at": "2019-09-14T14:54:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172886364825821186"], "text": "Mano um homem acabou de se SUICIDAR no meu bairro. Ele tem filhos, uma fam\u00edlia, tinha seu neg\u00f3cio. E ele simplesmente se SUICIDOU.\n\nCUIDEM DAS PESSOAS AO SEU REDOR. AS PESSOAS N\u00c3O EST\u00c3O BEM, TEM MUITA GENTE QUE PRECISA DE AJUDA!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 79, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1172886364825821186", "author_id": "721733449481064448"}, {"created_at": "2019-09-14T14:54:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172886312803692549"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172886312803692549", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "author_id": "1092201532412624896"}, {"created_at": "2019-09-14T14:54:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172886256486891520"], "text": "RT @blackpinkcitou_: como esquecer o dia em que a Jennie disse que cantaria mais 10 m\u00fasica se elas tivessem \n\nmatou e alegrou toda a fanbas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172886256486891520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BLACKPINKcitou_", "id": "1083433868005384193"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Jennie"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172877114397417472"}], "author_id": "1085220289930240000"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/mu17BRtzkg", "expanded_url": "https://bit.ly/2klM4Vo", "display_url": "bit.ly/2klM4Vo"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/wnnsnSusbw", "expanded_url": "https://twitter.com/herois_da_tv/status/1172886241349709825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wnnsnSusbw", "media_key": "3_1172886231929241600"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9718, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel Studios"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 63, "end": 79, "probability": 0.7685, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:54:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172886241349709825"], "text": "Veja quais nomes do Marvel Studios se juntaram a James Gunn em Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/mu17BRtzkg https://t.co/wnnsnSusbw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172886241349709825", "author_id": "708882910305247233"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/ThmQm9fFpb", "expanded_url": "https://cablera.telam.com.ar/cable/828591/el-argentino-espaniol-juan-diego-botto-actuara-en-la-secuela-de-escuadron-suicida", "display_url": "cablera.telam.com.ar/cable/828591/e\u2026"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/4cRIT7nP5k", "expanded_url": "https://twitter.com/AgenciaTelam/status/1172886223716790277/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4cRIT7nP5k", "media_key": "3_1172886221556768768"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.9026, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Diego Botto"}, {"start": 64, "end": 80, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:54:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172886223716790277"], "text": "El argentino-espa\u00f1ol Juan Diego Botto actuar\u00e1 en la secuela de \"Escuadr\u00f3n suicida\" https://t.co/ThmQm9fFpb https://t.co/4cRIT7nP5k", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172886223716790277", "author_id": "208413101"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:53:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172886164371628032"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172886164371628032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "1134897196929826816"}, {"created_at": "2019-09-14T14:53:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172886158428315648"], "text": "RT @libreenUSA: @charlibc80 @elgladiadorXXI @DiazCanelB @Granma_Digital Charlie,  nunca te contestaran. A veces pienso que la doble moral n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172886158428315648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "libreenUSA", "id": "217195594"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "charlibc80", "id": "1107757410226241541"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "elgladiadorXXI", "id": "945692538261983232"}, {"start": 44, "end": 55, "username": "DiazCanelB", "id": "1025037163291914240"}, {"start": 56, "end": 71, "username": "Granma_Digital", "id": "104927840"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.5709, "type": "Person", "normalized_text": "Charlie"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172869578579484673"}], "author_id": "1107757410226241541"}, {"created_at": "2019-09-14T14:53:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172886112454565891"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172886112454565891", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "author_id": "203626069"}, {"created_at": "2019-09-14T14:53:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172886106167291905"], "text": "Hoy, en Fu est\u00e1 puto loco: saltando desde el segundo piso. La veradera historia de un gato suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172886106167291905", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 9, "probability": 0.4283, "type": "Other", "normalized_text": "Fu"}]}, "author_id": "3061669397"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmarianaff", "id": "1267891870903959553"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7867, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:53:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172886034528555014"], "text": "RT @mmarianaff: Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172886034528555014", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601164392804352"}], "author_id": "962437283470303232"}, {"created_at": "2019-09-14T14:52:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172885935664652289"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172885935664652289", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "author_id": "846182542118207488"}, {"created_at": "2019-09-14T14:52:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172885932502134785"], "text": "RT @CVIXbeatmaker: MAIS UMA PREVIS\u00c3O DOS SIMPSONS CONCLU\u00cdDA\nno epis\u00f3dio \"Quem Matou o Sr Burns\" o Burns pergunta pra todo mundo da cidade s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172885932502134785", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 84, "probability": 0.5804, "type": "Other", "normalized_text": "o"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.3524, "type": "Person", "normalized_text": "Burns"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.6002, "type": "Person", "normalized_text": "Burns"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172697569677520896"}], "author_id": "2948627039"}, {"created_at": "2019-09-14T14:52:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172885867654000640"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172885867654000640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "65075924"}, {"created_at": "2019-09-14T14:52:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172885853686902786"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172885853686902786", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "273093793"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:52:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172885756890759170"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172885756890759170", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "1601593550"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:51:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172885640364662784"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172885640364662784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "725690215"}, {"created_at": "2019-09-14T14:51:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172885570504339461"], "text": "RT @aanonnyma: Como que consegue juntar Viola Davis e Will Smith num filme e ele ser ruim?\n\nA DC conseguiu em Esquadr\u00e3o Suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172885570504339461", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "aanonnyma", "id": "196320338"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 50, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.7074, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 110, "end": 126, "probability": 0.7685, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172606004175015937"}], "author_id": "3262256692"}, {"created_at": "2019-09-14T14:51:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172885519845535745"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172885519845535745", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "309851264"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:51:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172885490623758336"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172885490623758336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "author_id": "2712622691"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/oJ9nV7SQ35", "expanded_url": "https://bit.ly/2HO2KOG", "display_url": "bit.ly/2HO2KOG"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/h7H84ShjnG", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172872632724643842/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h7H84ShjnG", "media_key": "3_1172610821236690945"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 68, "end": 86, "probability": 0.7789, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:50:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172885419526098944"], "text": "RT @omelete: [Artigo] O que James Gunn pode aproveitar das HQs para Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/oJ9nV7SQ35 https://t.co/h7H84ShjnG", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172885419526098944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172872632724643842"}], "author_id": "166055749"}, {"created_at": "2019-09-14T14:50:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172885401478074368"], "text": "Eu e o natan olhamos esquadr\u00e3o suicida ontem, eu queria tanto que fizessem outro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172885401478074368", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.4726, "type": "Person", "normalized_text": "natan"}]}, "author_id": "1090364398638641153"}, {"created_at": "2019-09-14T14:50:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172885385728446464"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172885385728446464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "195521065"}, {"created_at": "2019-09-14T14:50:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172885382628859904"], "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172885382628859904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663575195856901"}], "author_id": "241285635"}, {"created_at": "2019-09-14T14:50:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172885351637143552"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172885351637143552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "108745129"}, {"created_at": "2019-09-14T14:50:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172885266400456704"], "text": "Que no haya angustia en la muerte, que haya pensamiento en vida, si no existe la memoria todo lo nuestro es suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172885266400456704", "author_id": "188812329"}, {"created_at": "2019-09-14T14:49:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172885206153302016"], "text": "RT @lopezdoriga: #LoM\u00e1sVisto Mujer se suicida arroj\u00e1ndose siete pisos desde la azotea de un hotel. Pas\u00f3 en M\u00e9xico \n\n(VIDEO) https://t.co/7F\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172885206153302016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.979, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172880178457931778"}], "author_id": "3314773225"}, {"created_at": "2019-09-14T14:49:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172885163438739459"], "text": "\ud83d\udcc3Voc\u00ea \u00e9 suicida se pensou, que iria me derrubar do topo\n\u00e9  bl\u00e1 bl\u00e1 bl\u00e1....", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172885163438739459", "author_id": "953057121700077568"}, {"created_at": "2019-09-14T14:49:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172885151925362688"], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1172885151925362688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "author_id": "405101566"}, {"created_at": "2019-09-14T14:49:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172885147517095937"], "text": "RT @omelete: VAI TER BRASIL NA DC! Estamos comentando a escala\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida de James Gunn que acabou de sair, vem https://t.co/P\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172885147517095937", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.7038, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}, {"start": 31, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.7084, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 90, "end": 99, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172605052302909440"}], "author_id": "1141362995722883072"}, {"created_at": "2019-09-14T14:49:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172885052050612229"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172885052050612229", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "author_id": "276664581"}, {"created_at": "2019-09-14T14:48:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172884949013336065"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172884949013336065", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "author_id": "1064525874"}, {"created_at": "2019-09-14T14:48:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172884904557895683"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172884904557895683", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "705905022744326149"}, {"created_at": "2019-09-14T14:48:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172884888753557507"], "text": "Minha musa inspiradora Alice Braga vai participar do filme Esqudrao suicida 2 \u2764\ufe0f\nMy inspiration #AliceBraga will be in Squad Suicid \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1172884888753557507", "entities": {"hashtags": [{"start": 96, "end": 107, "tag": "AliceBraga"}]}, "geo": {"place_id": "007d5d240fa3043f"}, "author_id": "229100426"}, {"created_at": "2019-09-14T14:48:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172884848458878977"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172884848458878977", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "2345332434"}, {"created_at": "2019-09-14T14:48:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172884786249195521"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172884786249195521", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "64727415"}, {"created_at": "2019-09-14T14:48:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172884755907584000"], "text": "RT @DirceuTavares16: Eu t\u00f4 a 24 horas esperando os justiceiros dos Garotos do Ninho tbm se manifestarem sobre o terr\u00edvel inc\u00eandio q matou 1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172884755907584000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DirceuTavares16", "id": "855796724270542849"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.8101, "type": "Person", "normalized_text": "Ninho"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172676327142514689"}], "author_id": "860240342003658753"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/c6pFVtyv08", "expanded_url": "https://www.horabrasil.com.br/117130/alice-braga-esquadrao-suicida-2-elenco/", "display_url": "horabrasil.com.br/117130/alice-b\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.horabrasil.com.br/2019/09/13/alice-braga-esquadrao-suicida-2-elenco/"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.8957, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 39, "end": 57, "probability": 0.7492, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:48:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172884708318838785"], "text": "Brasileira Alice Braga \u00e9 confirmada em Esquadr\u00e3o Suicida 2; veja o elenco completo https://t.co/c6pFVtyv08", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172884708318838785", "author_id": "62770258"}, {"created_at": "2019-09-14T14:47:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172884686697324546"], "in_reply_to_user_id": "158346169", "text": "@TenerifeVial KAMIKAZE significa piloto suicida. Dudo mucho que esta sra. de 72 a\u00f1os tuviera esa intenci\u00f3n. Espero que los heridos se recuperen pronto. Basta de titulares sensacionalistas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172884686697324546", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "TenerifeVial", "id": "158346169"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.6434, "type": "Person", "normalized_text": "KAMIKAZE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172838841679568902"}], "author_id": "320428230"}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/4lvPnnIk2p", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Luuu56/post/984976493?t=1568472469", "display_url": "curiouscat.me/Luuu56/post/98\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5181, "type": "Person", "normalized_text": "Priscilla"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:47:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172884661565100032"], "text": "Priscilla se matou \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d \u2014 teu sonho n\u00e9 moreh\ud83d\ude02 https://t.co/4lvPnnIk2p", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172884661565100032", "author_id": "1132406384467816448"}, {"created_at": "2019-09-14T14:47:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172884651691651073"], "text": "RT @loufuckstyles28: too young e defenceless j\u00e1 n\u00f3s matou pela manh\u00e3\n\ntou com medo de sair e demorar para voltar e larry ter se assumido...\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172884651691651073", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.5192, "type": "Person", "normalized_text": "larry"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172880959689154562"}], "author_id": "1158697642295201792"}, {"created_at": "2019-09-14T14:47:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172884625347219456"], "text": "RT @blackpinkcitou_: como esquecer o dia em que a Jennie disse que cantaria mais 10 m\u00fasica se elas tivessem \n\nmatou e alegrou toda a fanbas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172884625347219456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BLACKPINKcitou_", "id": "1083433868005384193"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Jennie"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172877114397417472"}], "author_id": "1153064694418149376"}, {"created_at": "2019-09-14T14:47:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172884470736871424"], "text": "RT @CVIXbeatmaker: MAIS UMA PREVIS\u00c3O DOS SIMPSONS CONCLU\u00cdDA\nno epis\u00f3dio \"Quem Matou o Sr Burns\" o Burns pergunta pra todo mundo da cidade s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172884470736871424", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 84, "probability": 0.5804, "type": "Other", "normalized_text": "o"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.3524, "type": "Person", "normalized_text": "Burns"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.6002, "type": "Person", "normalized_text": "Burns"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172697569677520896"}], "author_id": "1343022535"}, {"created_at": "2019-09-14T14:46:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172884387555368963"], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172884387555368963", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "author_id": "1084228548112666625"}, {"created_at": "2019-09-14T14:46:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172884377791062016"], "text": "RT @aanonnyma: Como que consegue juntar Viola Davis e Will Smith num filme e ele ser ruim?\n\nA DC conseguiu em Esquadr\u00e3o Suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172884377791062016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "aanonnyma", "id": "196320338"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 50, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.7074, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 110, "end": 126, "probability": 0.7685, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172606004175015937"}], "author_id": "820698001756844032"}, {"created_at": "2019-09-14T14:46:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172884257129345024"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172884257129345024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "author_id": "715362378481799168"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/ivXRComzwg", "expanded_url": "http://ow.ly/Ksqi50w9xkm", "display_url": "ow.ly/Ksqi50w9xkm"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/YaSp1nlgr8", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1172882585271377920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YaSp1nlgr8", "media_key": "3_1172882583446839296"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.4358, "type": "Person", "normalized_text": "Gato"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.6852, "type": "Person", "normalized_text": "Arjona"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:46:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172884243778686977"], "text": "RT @Foro_TV: VIDEO: Gato \u2018intenta suicidarse\u2019 con m\u00fasica de Arjona de fondo \nhttps://t.co/ivXRComzwg https://t.co/YaSp1nlgr8", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172884243778686977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172882585271377920"}], "author_id": "3314773225"}, {"created_at": "2019-09-14T14:46:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172884234966577153"], "text": "RT @NOTIELMOMENTO: @Marita30706158 @CezarCor Nos preguntamos\u00bfc\u00f3mo un abog\u00e1ster aprista,adulador del difunto suicida Alan Garc\u00eda,puede ser \"\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172884234966577153", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NOTIELMOMENTO", "id": "240915178"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "Marita30706158", "id": "1017818422728691713"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 126, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172883904317071362"}], "author_id": "913866515971297280"}, {"created_at": "2019-09-14T14:45:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172884152322011137"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172884152322011137", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "114638396"}, {"created_at": "2019-09-14T14:45:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172884144176730112"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172884144176730112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "53176160"}, {"created_at": "2019-09-14T14:45:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172884130918543360"], "text": "RT @DirceuTavares16: Eu t\u00f4 a 24 horas esperando os justiceiros dos Garotos do Ninho tbm se manifestarem sobre o terr\u00edvel inc\u00eandio q matou 1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172884130918543360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DirceuTavares16", "id": "855796724270542849"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.8101, "type": "Person", "normalized_text": "Ninho"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172676327142514689"}], "author_id": "1171178710000635905"}, {"created_at": "2019-09-14T14:45:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172884058742951937"], "text": "RT @DiosOdin234: Ni saldr\u00e1 en TV ni se manifestar\u00e1n las feministas. \ud83d\ude08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora la ridiculizara po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172884058742951937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172831103922638848"}], "author_id": "858969579133034496"}, {"created_at": "2019-09-14T14:45:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172883995987718144"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172883995987718144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "17399417"}, {"created_at": "2019-09-14T14:45:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172883980737286149"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172883980737286149", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "257595492"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/ky2ADJwdx7", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "TheFlashBR", "id": "69388270"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 46, "end": 62, "probability": 0.7644, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.6174, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:44:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172883950680903681"], "text": "RT @TheFlashBR: Alice Braga foi confirmada no Esquadr\u00e3o Suicida. Sim, temos uma brasileira na DC! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/ky2ADJwdx7", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172883950680903681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172626143742234624"}], "author_id": "980215008264155141"}, {"created_at": "2019-09-14T14:44:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172883904317071362"], "in_reply_to_user_id": "1017818422728691713", "text": "@Marita30706158 @CezarCor Nos preguntamos\u00bfc\u00f3mo un abog\u00e1ster aprista,adulador del difunto suicida Alan Garc\u00eda,puede ser \"imparcial\",ante la Comisi\u00f3n BASURA de Rosa Bartra?\u00bfQ'puede aportar?Siguen prolongando innecesariamente,la agon\u00eda del Congreso CORRUPTO.Por favor \u00a1NO JODER!.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1172883904317071362", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Marita30706158", "id": "1017818422728691713"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 107, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 158, "end": 168, "probability": 0.7843, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}, {"start": 237, "end": 244, "probability": 0.529, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172609405642297345"}], "author_id": "240915178"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/R4cpRBU8rb", "expanded_url": "https://bit.ly/2lNNuZc", "display_url": "bit.ly/2lNNuZc"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/P1hBnkMG3S", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172863597061578754/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P1hBnkMG3S", "media_key": "3_1172863589050441728"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.7442, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:44:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172883802886217730"], "text": "RT @omelete: Diretor de Esquadr\u00e3o Suicida se diz animado para sequ\u00eancia de James Gunn https://t.co/R4cpRBU8rb https://t.co/P1hBnkMG3S", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172883802886217730", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172863597061578754"}], "author_id": "2889004497"}, {"created_at": "2019-09-14T14:44:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172883792715046913"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172883792715046913", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "127320282"}, {"created_at": "2019-09-14T14:44:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172883785551175680"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172883785551175680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "author_id": "3124022404"}, {"created_at": "2019-09-14T14:44:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172883779146395648"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172883779146395648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "375180871"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/CWVxmp5P9L", "expanded_url": "https://periodismovivo.com.ar/mas-noticias/juan-diego-botto-actuara-en-la-secuela-de-escuadron-suicida-telam-00206766.html?utm_campaign=twitter&utm_medium=twitter&utm_source=twitter", "display_url": "periodismovivo.com.ar/mas-noticias/j\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "periodismovivo"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.8863, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Diego Botto"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.5819, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.668, "type": "Person", "normalized_text": "T\u00e9lam"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:44:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172883760125272065"], "text": "#periodismovivo  Juan Diego Botto actuar\u00e1 en la secuela de \u201cEscuadr\u00f3n suicida\u201d \u2013 T\u00e9lam https://t.co/CWVxmp5P9L", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172883760125272065", "author_id": "290261453"}, {"created_at": "2019-09-14T14:44:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172883731482390529"], "text": "RT @blackpinkcitou_: como esquecer o dia em que a Jennie disse que cantaria mais 10 m\u00fasica se elas tivessem \n\nmatou e alegrou toda a fanbas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172883731482390529", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BLACKPINKcitou_", "id": "1083433868005384193"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Jennie"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172877114397417472"}], "author_id": "974480207305478149"}, {"created_at": "2019-09-14T14:44:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172883721655070720"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172883721655070720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "228387799"}, {"created_at": "2019-09-14T14:44:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172883707134394368"], "text": "RT @sinmilicos: Cada ser humano es c\u00f3mplice de su propio destino: miserable es el que malbarata su dignidad, esclavo el que se forja la cad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172883707134394368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sinmilicos", "id": "138046014"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172871326350098432"}], "author_id": "373700257"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:43:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172883678227308544"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172883678227308544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "823545809694322692"}, {"entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/03pht9fB7J", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "gatos"}, {"start": 7, "end": 11, "tag": "wtf"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.4885, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:43:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172883620605943809"], "text": "#gatos #wtf\nSuicida...?? https://t.co/03pht9fB7J", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1172883620605943809", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172595205091938304"}], "author_id": "203056162"}, {"created_at": "2019-09-14T14:43:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172883557552971776"], "in_reply_to_user_id": "64087805", "text": "@VeronicG__ Como su proyecto es terminar el legado del maldito suicida, quiz\u00e1s quieran asegurarse de que no tengamos armas para repeler la guerra civil que no alcanzaron a concretar en el 73...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172883557552971776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172875394539753472"}], "author_id": "2800072154"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/ivXRComzwg", "expanded_url": "http://ow.ly/Ksqi50w9xkm", "display_url": "ow.ly/Ksqi50w9xkm"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/YaSp1nlgr8", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1172882585271377920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YaSp1nlgr8", "media_key": "3_1172882583446839296"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.4358, "type": "Person", "normalized_text": "Gato"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.6852, "type": "Person", "normalized_text": "Arjona"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:43:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172883549910982657"], "text": "RT @Foro_TV: VIDEO: Gato \u2018intenta suicidarse\u2019 con m\u00fasica de Arjona de fondo \nhttps://t.co/ivXRComzwg https://t.co/YaSp1nlgr8", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172883549910982657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172882585271377920"}], "author_id": "162277020"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:43:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172883500510396417"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172883500510396417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "3345562498"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/ivXRComzwg", "expanded_url": "http://ow.ly/Ksqi50w9xkm", "display_url": "ow.ly/Ksqi50w9xkm"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/YaSp1nlgr8", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1172882585271377920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YaSp1nlgr8", "media_key": "3_1172882583446839296"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.4358, "type": "Person", "normalized_text": "Gato"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.6852, "type": "Person", "normalized_text": "Arjona"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:42:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172883374987501570"], "text": "RT @Foro_TV: VIDEO: Gato \u2018intenta suicidarse\u2019 con m\u00fasica de Arjona de fondo \nhttps://t.co/ivXRComzwg https://t.co/YaSp1nlgr8", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172883374987501570", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172882585271377920"}], "author_id": "1169731131471728641"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/yuu7Eu9wzi", "expanded_url": "https://twitter.com/Mrlopera__/status/1172807569578106880?s=19", "display_url": "twitter.com/Mrlopera__/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:42:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172883369820119042"], "text": "https://t.co/yuu7Eu9wzi me pasa esto y la poca autoestima que tengo se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172883369820119042", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172807569578106880"}], "author_id": "988928815"}, {"created_at": "2019-09-14T14:42:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172883347267346433"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172883347267346433", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "author_id": "1132807772477841408"}, {"created_at": "2019-09-14T14:42:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172883327948394503"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172883327948394503", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "990616795995410438"}, {"created_at": "2019-09-14T14:42:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172883327885467648"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172883327885467648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "author_id": "959029848013443072"}, {"created_at": "2019-09-14T14:42:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172883306276429826"], "text": "RT @blackpinkcitou_: como esquecer o dia em que a Jennie disse que cantaria mais 10 m\u00fasica se elas tivessem \n\nmatou e alegrou toda a fanbas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172883306276429826", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BLACKPINKcitou_", "id": "1083433868005384193"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Jennie"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172877114397417472"}], "author_id": "1082843700164784129"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/ivXRComzwg", "expanded_url": "http://ow.ly/Ksqi50w9xkm", "display_url": "ow.ly/Ksqi50w9xkm"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/YaSp1nlgr8", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1172882585271377920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YaSp1nlgr8", "media_key": "3_1172882583446839296"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.4358, "type": "Person", "normalized_text": "Gato"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.6852, "type": "Person", "normalized_text": "Arjona"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:41:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172883178861793282"], "text": "RT @Foro_TV: VIDEO: Gato \u2018intenta suicidarse\u2019 con m\u00fasica de Arjona de fondo \nhttps://t.co/ivXRComzwg https://t.co/YaSp1nlgr8", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172883178861793282", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172882585271377920"}], "author_id": "775558776090800129"}, {"created_at": "2019-09-14T14:41:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172883174311043074"], "text": "Nao julguem quem tem idea\u00e7\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172883174311043074", "author_id": "393094818"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/gK3eVbDLfg", "expanded_url": "http://ow.ly/NUwm50w9aJB", "display_url": "ow.ly/NUwm50w9aJB"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/wkWteNjpTq", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1172819801229660161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wkWteNjpTq", "media_key": "3_1172819799858135040"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 24, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.9143, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:41:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172883156090937344"], "text": "RT @Foro_TV: #LoM\u00e1sVisto Mujer se suicida frente a cl\u00ednica del IMSS tras muerte de su madre https://t.co/gK3eVbDLfg https://t.co/wkWteNjpTq", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172883156090937344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172819801229660161"}], "author_id": "1169731131471728641"}, {"created_at": "2019-09-14T14:41:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172883100591906817"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172883100591906817", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "author_id": "3657861076"}, {"created_at": "2019-09-14T14:41:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172883069134606336"], "text": "RT @wrestlemaniacos: Elenco do filme The Suicide Squad \u00e9 anunciado. E John Cena est\u00e1 confirmado! O lan\u00e7amento do novo Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172883069134606336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "wrestlemaniacos", "id": "361311345"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 53, "probability": 0.9153, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.9529, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 118, "end": 134, "probability": 0.9118, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172610067125952512"}], "author_id": "1067343297381888000"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/gttE18PF7v", "expanded_url": "http://ver.20m.es/na0p51", "display_url": "ver.20m.es/na0p51", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3763471/0/chica-suicida-profesora-riese-regla/?utm_source=twitter.com&utm_medium=smm&utm_campaign=noticias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:41:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172883041338966028"], "text": "RT @20m: Una chica se quita la vida despu\u00e9s de que su profesora se riese de ella por la regla https://t.co/gttE18PF7v", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172883041338966028", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172855044875702272"}], "author_id": "3104879829"}, {"created_at": "2019-09-14T14:41:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172883030656061442"], "text": "RT @lopezdoriga: #LoM\u00e1sVisto Mujer se suicida arroj\u00e1ndose siete pisos desde la azotea de un hotel. Pas\u00f3 en M\u00e9xico \n\n(VIDEO) https://t.co/7F\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172883030656061442", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.979, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172880178457931778"}], "author_id": "225654405"}, {"created_at": "2019-09-14T14:40:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172882897654681600"], "text": "RT @blackpinkcitou_: como esquecer o dia em que a Jennie disse que cantaria mais 10 m\u00fasica se elas tivessem \n\nmatou e alegrou toda a fanbas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172882897654681600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BLACKPINKcitou_", "id": "1083433868005384193"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Jennie"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172877114397417472"}], "author_id": "1008888734891364353"}, {"created_at": "2019-09-14T14:40:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172882890201489408"], "text": "RT @blackpinkcitou_: como esquecer o dia em que a Jennie disse que cantaria mais 10 m\u00fasica se elas tivessem \n\nmatou e alegrou toda a fanbas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172882890201489408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BLACKPINKcitou_", "id": "1083433868005384193"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Jennie"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172877114397417472"}], "author_id": "1057868888891891712"}, {"created_at": "2019-09-14T14:40:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172882884618805248"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172882884618805248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "110327529"}, {"entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/soYOqe3Mq8", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:40:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172882884610408457"], "text": "Gato suicida \ud83d\ude16 https://t.co/soYOqe3Mq8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1172882884610408457", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172595205091938304"}], "author_id": "2715863883"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/YhOW3vZjei", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/nina-\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:40:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172882881816875010"], "text": "Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra https://t.co/YhOW3vZjei", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172882881816875010", "author_id": "105857751"}, {"created_at": "2019-09-14T14:40:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172882710236409856"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172882710236409856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "169236743"}, {"created_at": "2019-09-14T14:39:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172882645732208641"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172882645732208641", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "802289091853348864"}, {"created_at": "2019-09-14T14:39:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172882589767602176"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172882589767602176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "1892284352"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/ivXRComzwg", "expanded_url": "http://ow.ly/Ksqi50w9xkm", "display_url": "ow.ly/Ksqi50w9xkm"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/YaSp1nlgr8", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1172882585271377920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YaSp1nlgr8", "media_key": "3_1172882583446839296"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.4451, "type": "Person", "normalized_text": "Gato"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.7401, "type": "Person", "normalized_text": "Arjona"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:39:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172882585271377920"], "text": "VIDEO: Gato \u2018intenta suicidarse\u2019 con m\u00fasica de Arjona de fondo \nhttps://t.co/ivXRComzwg https://t.co/YaSp1nlgr8", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1172882585271377920", "author_id": "109651819"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/LCSDqeGLyc", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/gato-suicida-meme-peru-ricardo-arjona/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/gato-\u2026"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.4569, "type": "Person", "normalized_text": "Gato"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.7492, "type": "Person", "normalized_text": "Arjona"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:39:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172882572411432960"], "text": "VIDEO: Gato \u2018intenta suicidarse\u2019 con m\u00fasica de Arjona de fondo https://t.co/LCSDqeGLyc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172882572411432960", "author_id": "105857751"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:39:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172882542770446337"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172882542770446337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "2657326561"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmarianaff", "id": "1267891870903959553"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7867, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:39:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172882452282511361"], "text": "RT @mmarianaff: Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172882452282511361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601164392804352"}], "author_id": "823990567956779008"}, {"created_at": "2019-09-14T14:38:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172882369855946753"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172882369855946753", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "66215651"}, {"created_at": "2019-09-14T14:38:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172882336918179840"], "text": "RT @Jovel_Alvarez: En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172882336918179840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172558946705596417"}], "author_id": "302154958"}, {"created_at": "2019-09-14T14:38:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172882329880223746"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172882329880223746", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "1167446654607343624"}, {"created_at": "2019-09-14T14:38:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172882282052558848"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172882282052558848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "182563744"}, {"created_at": "2019-09-14T14:38:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172882256429338626"], "text": "RT @lopezdoriga: #LoM\u00e1sVisto Mujer se suicida arroj\u00e1ndose siete pisos desde la azotea de un hotel. Pas\u00f3 en M\u00e9xico \n\n(VIDEO) https://t.co/7F\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172882256429338626", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.979, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172880178457931778"}], "author_id": "1526240048"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:38:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172882202843127811"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172882202843127811", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "781565106878578688"}, {"created_at": "2019-09-14T14:38:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172882192789311488"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172882192789311488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "78353144"}, {"created_at": "2019-09-14T14:37:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172882101538054145"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172882101538054145", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "193105729"}, {"created_at": "2019-09-14T14:37:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172882070449926144"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172882070449926144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "108812358"}, {"created_at": "2019-09-14T14:37:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172882067006246913"], "text": "RT @lopezdoriga: #LoM\u00e1sVisto Mujer se suicida arroj\u00e1ndose siete pisos desde la azotea de un hotel. Pas\u00f3 en M\u00e9xico \n\n(VIDEO) https://t.co/7F\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172882067006246913", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.979, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172880178457931778"}], "author_id": "206678419"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/5wRBi3qjFQ", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:37:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172882064489811969"], "text": "El cochiloco en escuadr\u00f3n suicida o ser\u00e1 el mascarita \ud83d\ude05 https://t.co/5wRBi3qjFQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172882064489811969", "author_id": "1064923116739149826"}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/XDEbvk7foo", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2ZS3VYn5aE/?igshid=rvhvvhrweerh", "display_url": "instagram.com/p/B2ZS3VYn5aE/\u2026"}], "mentions": [{"start": 32, "end": 39, "username": "REGRAM", "id": "38711042"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Repost"}, {"start": 62, "end": 84, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 205, "end": 214, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:37:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172882048404643840"], "text": "#Repost from autismodiario with @regram.app \n ... \n\nHoy es el #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \u274cQuien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705Ni valientes ni cobardes, las personas que cometen un #suicidio\u2026 https://t.co/XDEbvk7foo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172882048404643840", "author_id": "170091566"}, {"created_at": "2019-09-14T14:37:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172882014778875904"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172882014778875904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "757301533084123136"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/skJIWhQ0v7", "expanded_url": "https://twitter.com/pattyromero11/status/1172880858648391680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/skJIWhQ0v7", "media_key": "3_1172880851304177665"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pattyromero11", "id": "43749204"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "patarevalo", "id": "2382778009"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "vedazs16", "id": "716304009120849920"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 79, "probability": 0.9757, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:37:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172881998022680576"], "text": "RT @pattyromero11: @patarevalo @vedazs16 Esto,nos dejo el suicida de Alan Garcia,como muestra de su desprecio https://t.co/skJIWhQ0v7", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172881998022680576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172880858648391680"}], "author_id": "716304009120849920"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/WK2neIRyyW", "expanded_url": "https://twitter.com/pattyromero11/status/1172881261528068096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WK2neIRyyW", "media_key": "3_1172881254519320577"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pattyromero11", "id": "43749204"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "vedazs16", "id": "716304009120849920"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 77, "probability": 0.9778, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:37:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172881978531680257"], "text": "RT @pattyromero11: @Politica_LR @vedazs16 Esto,nos dejo el suicida Alan Garcia,como muestra de su desprecio https://t.co/WK2neIRyyW", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172881978531680257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881261528068096"}], "author_id": "716304009120849920"}, {"created_at": "2019-09-14T14:37:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172881949368696833"], "in_reply_to_user_id": "3230928063", "text": "@ygo_liveira11 @viniiciuscantor Esse foi o dia tamb\u00e9m que o casalzinho quase se matou l\u00e1 dentro? Kkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172881949368696833", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 31, "username": "viniiciuscantor", "id": "777962288712212480"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172880615798181889"}], "author_id": "754133820451000320"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/HXslJwZ6ze", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3763471/0/chica-suicida-profesora-riese-regla/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_web", "display_url": "20minutos.es/noticia/376347\u2026"}], "mentions": [{"start": 113, "end": 117, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:37:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172881945170255872"], "text": "Una chica se quita la vida despu\u00e9s de que su profesora se riese de ella por la regla https://t.co/HXslJwZ6ze v\u00eda @20m", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172881945170255872", "author_id": "219936360"}, {"created_at": "2019-09-14T14:36:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172881931362607104"], "text": "No s\u00ed me wa matar en cuesti\u00f3n de tiempo si no consigo lo que queiro. \nLore suicida mood.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172881931362607104", "author_id": "826479595960619011"}, {"created_at": "2019-09-14T14:36:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172881917559152641"], "text": "RT @blackpinkcitou_: como esquecer o dia em que a Jennie disse que cantaria mais 10 m\u00fasica se elas tivessem \n\nmatou e alegrou toda a fanbas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172881917559152641", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BLACKPINKcitou_", "id": "1083433868005384193"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Jennie"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172877114397417472"}], "author_id": "2643793973"}, {"created_at": "2019-09-14T14:36:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172881860541714432"], "text": "Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente que tampoco puede, \nque en verdad no damos para mucho m\u00e1s, \nque para rendirte homenaje con el alma, \nun tesoro, imagino, \nen esta Venezuela que se queda sin ganas", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 71, "like_count": 1331, "quote_count": 21}, "lang": "es", "id": "1172881860541714432", "entities": {"annotations": [{"start": 247, "end": 255, "probability": 0.957, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "332642789"}, {"created_at": "2019-09-14T14:36:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172881775510659079"], "text": "RT @Jovel_Alvarez: En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172881775510659079", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172558946705596417"}], "author_id": "2360720615"}, {"created_at": "2019-09-14T14:36:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172881766488711168"], "text": "RT @hugomabarca: M\u00e1s all\u00e1 del fondo (el bochornoso discurso de movilidad y la suicida pr\u00e1ctica de este Ayuntamiento), esto lo pueden hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172881766488711168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hugomabarca", "id": "17138110"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172767889407037440"}], "author_id": "271670864"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/OL0g1lGQK1", "expanded_url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/cultura-e-lazer/cinema/noticia/2019/09/brasileira-alice-braga-e-confirmada-em-sequencia-de-esquadrao-suicida-ck0iq32fs03xb01tgc8g01zgs.html", "display_url": "gauchazh.clicrbs.com.br/cultura-e-laze\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/cultura-e-lazer/cinema/noticia/2019/09/brasileira-alice-braga-e-confirmada-em-sequencia-de-esquadrao-suicida-ck0iq32fs03xb01tgc8g01zgs.html"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.95, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 67, "end": 83, "probability": 0.887, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:36:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172881712910622720"], "text": "RT @GauchaZH: Brasileira Alice Braga \u00e9 confirmada em sequ\u00eancia de \"Esquadr\u00e3o Suicida\"\n\nhttps://t.co/OL0g1lGQK1", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172881712910622720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172678851744256000"}], "author_id": "980854278482022405"}, {"created_at": "2019-09-14T14:36:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172881704752570368"], "text": "RT @NTelevisa_com: Una estudiante de 14 a\u00f1os se manch\u00f3 con la sangre de su menstruaci\u00f3n, su maestra se burl\u00f3 de ella, y la ni\u00f1a se suicid\u00f3.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172881704752570368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172677015415283713"}], "author_id": "704321842408853504"}, {"created_at": "2019-09-14T14:35:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172881602692681728"], "text": "RT @DiosOdin234: Ni saldr\u00e1 en TV ni se manifestar\u00e1n las feministas. \ud83d\ude08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora la ridiculizara po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172881602692681728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172831103922638848"}], "author_id": "943549571908689921"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:35:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172881563333382144"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172881563333382144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "1156046070792753152"}, {"created_at": "2019-09-14T14:35:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172881562364514304"], "text": "RT @lopezdoriga: #LoM\u00e1sVisto Mujer se suicida arroj\u00e1ndose siete pisos desde la azotea de un hotel. Pas\u00f3 en M\u00e9xico \n\n(VIDEO) https://t.co/7F\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172881562364514304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.979, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172880178457931778"}], "author_id": "119623969"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:35:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172881539966885893"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172881539966885893", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "1272162078"}, {"created_at": "2019-09-14T14:35:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172881530135437313"], "text": "RT @vicentegm59: El #MentirosoEnFunciones, un suicida para el Financial Times. Otra lectura prohibida par los psooligans, que ya no dan aba\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172881530135437313", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vicentegm59", "id": "3364309953"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 41, "tag": "MentirosoEnFunciones"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 76, "probability": 0.9792, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172871593074278403"}], "author_id": "301589167"}, {"created_at": "2019-09-14T14:35:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172881500666257410"], "text": "RT @IvanValente: Os funcion\u00e1rios dos Correios est\u00e3o em GREVE contra a privatiza\u00e7\u00e3o e o arrocho salarial.\n\nTodo nosso apoio. A pol\u00edtica priv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172881500666257410", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.3908, "type": "Place", "normalized_text": "GREVE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172512640238858240"}], "author_id": "464874421"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:35:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172881481544478720"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172881481544478720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "3635283975"}, {"created_at": "2019-09-14T14:35:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172881438422818816"], "text": "RT @blackpinkcitou_: como esquecer o dia em que a Jennie disse que cantaria mais 10 m\u00fasica se elas tivessem \n\nmatou e alegrou toda a fanbas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172881438422818816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BLACKPINKcitou_", "id": "1083433868005384193"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Jennie"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172877114397417472"}], "author_id": "723989683198410754"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/DPWMufHfKH", "expanded_url": "http://ow.ly/7dzG50w9bjC", "display_url": "ow.ly/7dzG50w9bjC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:34:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172881390003732480"], "text": "RT @Foro_TV: Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra https://t.co/DPWMufHfKH https://t.co/NC1fBxfI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172881390003732480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172674574284201984"}], "author_id": "757339410513797120"}, {"created_at": "2019-09-14T14:34:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172881386488979457"], "text": "RT @DiosOdin234: Ni saldr\u00e1 en TV ni se manifestar\u00e1n las feministas. \ud83d\ude08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora la ridiculizara po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172881386488979457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172831103922638848"}], "author_id": "2343248955"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:34:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172881341320454144"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172881341320454144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "1059501006709506048"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/WK2neIRyyW", "expanded_url": "https://twitter.com/pattyromero11/status/1172881261528068096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WK2neIRyyW", "media_key": "3_1172881254519320577"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "vedazs16", "id": "716304009120849920"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 58, "probability": 0.9793, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:34:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172881261528068096"], "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "text": "@Politica_LR @vedazs16 Esto,nos dejo el suicida Alan Garcia,como muestra de su desprecio https://t.co/WK2neIRyyW", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172881261528068096", "geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172600849471889408"}], "author_id": "43749204"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmarianaff", "id": "1267891870903959553"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7867, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:34:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172881258143240192"], "text": "RT @mmarianaff: Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172881258143240192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601164392804352"}], "author_id": "1733740278"}, {"entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/qq88aAilwu", "expanded_url": "https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2424137347670869&id=100002238824538", "display_url": "facebook.com/story.php?stor\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:33:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172881144938995712"], "text": "Ya mira bien amigo suicida. https://t.co/qq88aAilwu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172881144938995712", "author_id": "512425134"}, {"created_at": "2019-09-14T14:33:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172881091184791552"], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1172881091184791552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "author_id": "1170008913758052353"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:33:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172881046255411201"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172881046255411201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "1527622532"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:33:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172881040857346054"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172881040857346054", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "2436748356"}, {"created_at": "2019-09-14T14:33:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172880999556046848"], "in_reply_to_user_id": "247659262", "text": "@GirautaOficial En Espa\u00f1a, atentos los per\u00edodos temporales de la I Restauraci\u00f3n y la II Restauraci\u00f3n de los Borbones. En medio, pese a la dictablanda de Primo de Rivera, la Rep\u00fablica suicida, la dictadura y esta II Restauraci\u00f3n que quieren eliminar para volver a la rueda del hamster.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172880999556046848", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GirautaOficial", "id": "2223841798"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.991, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 153, "end": 167, "probability": 0.6215, "type": "Person", "normalized_text": "Primo de Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172878583280340992"}], "author_id": "247659262"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:33:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172880980828401667"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172880980828401667", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "112570974"}, {"entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/tgIWWDR5V4", "expanded_url": "https://twitter.com/loufuckstyles28/status/1172880959689154562/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tgIWWDR5V4", "media_key": "3_1172880954412675073"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7644, "type": "Other", "normalized_text": "too young"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "defenceless"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4206, "type": "Person", "normalized_text": "larry"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:33:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172880959689154562"], "text": "too young e defenceless j\u00e1 n\u00f3s matou pela manh\u00e3\n\ntou com medo de sair e demorar para voltar e larry ter se assumido...essa vida de cadelinha n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil https://t.co/tgIWWDR5V4", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172880959689154562", "author_id": "823005636640260098"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:33:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172880933399273479"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172880933399273479", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "2889971313"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:32:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172880896569032704"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172880896569032704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "1029876068159770624"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/skJIWhQ0v7", "expanded_url": "https://twitter.com/pattyromero11/status/1172880858648391680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/skJIWhQ0v7", "media_key": "3_1172880851304177665"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "patarevalo", "id": "2382778009"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "vedazs16", "id": "716304009120849920"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 60, "probability": 0.9791, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:32:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172880858648391680"], "in_reply_to_user_id": "2382778009", "text": "@patarevalo @vedazs16 Esto,nos dejo el suicida de Alan Garcia,como muestra de su desprecio https://t.co/skJIWhQ0v7", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172880858648391680", "geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172680329825591300"}], "author_id": "43749204"}, {"created_at": "2019-09-14T14:32:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172880851274784770"], "text": "RT @blackpinkcitou_: como esquecer o dia em que a Jennie disse que cantaria mais 10 m\u00fasica se elas tivessem \n\nmatou e alegrou toda a fanbas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172880851274784770", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BLACKPINKcitou_", "id": "1083433868005384193"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Jennie"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172877114397417472"}], "author_id": "820655545891880960"}, {"created_at": "2019-09-14T14:32:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172880843821453312"], "text": "RT @sopitas: \u00a1Power mexicano! \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\nJoaqu\u00edn Cos\u00edo (@cosio_joaquin) se une a Margot Robbie, John Cena, Idris Elba, entre otros, al Escuadr\u00f3n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172880843821453312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}, {"start": 51, "end": 65, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.6172, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 102, "end": 111, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172798137897037825"}], "author_id": "838836093428592649"}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/ia6l8xM8x9", "expanded_url": "https://elportal24.com/2019/09/una-alumna-se-suicida-despues-de-que-su-profesora-la-llamara-sucia-al-venirle-su-primera-la-regla/", "display_url": "elportal24.com/2019/09/una-al\u2026"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/lZ0uHJJZ7q", "expanded_url": "https://twitter.com/ElPortal24/status/1172880792160280576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lZ0uHJJZ7q", "media_key": "3_1172880790495125504"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:32:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172880792160280576"], "text": "Una alumna se suicida despu\u00e9s de que su profesora la llamara \u00absucia\u00bb al venirle su primera la regla - https://t.co/ia6l8xM8x9 https://t.co/lZ0uHJJZ7q", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172880792160280576", "author_id": "1030893566091046913"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:32:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172880782043635715"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172880782043635715", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "1061250813778190336"}, {"created_at": "2019-09-14T14:32:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172880776326762496"], "text": "RT @lopezdoriga: #LoM\u00e1sVisto Mujer se suicida arroj\u00e1ndose siete pisos desde la azotea de un hotel. Pas\u00f3 en M\u00e9xico \n\n(VIDEO) https://t.co/7F\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172880776326762496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.979, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172880178457931778"}], "author_id": "917732670"}, {"created_at": "2019-09-14T14:32:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172880753987850240"], "text": "RT @blackpinkcitou_: como esquecer o dia em que a Jennie disse que cantaria mais 10 m\u00fasica se elas tivessem \n\nmatou e alegrou toda a fanbas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172880753987850240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BLACKPINKcitou_", "id": "1083433868005384193"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Jennie"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172877114397417472"}], "author_id": "1069207877066334209"}, {"created_at": "2019-09-14T14:32:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172880746870128640"], "text": "RT @lopezdoriga: #LoM\u00e1sVisto Mujer se suicida arroj\u00e1ndose siete pisos desde la azotea de un hotel. Pas\u00f3 en M\u00e9xico \n\n(VIDEO) https://t.co/7F\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172880746870128640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.979, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172880178457931778"}], "author_id": "193175053"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/LZri66I59j", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.668, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 36, "end": 46, "probability": 0.9454, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 59, "end": 77, "probability": 0.8753, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:32:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172880690494562304"], "text": "ALGU\u00c9M ME SEGURA!\n\n\"\u00c9\u00e9\u00e9\u00e9 do Brasil! Alice Braga estar\u00e1 em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'\"  https://t.co/LZri66I59j", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172880690494562304", "geo": {"place_id": "f207b85be9f1513e"}, "author_id": "191525805"}, {"entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/vmZ3veZCHS", "expanded_url": "https://twitter.com/PebreNegre_llib/status/1172880681917136896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vmZ3veZCHS", "media_key": "3_1172800200588648453"}, {"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/vmZ3veZCHS", "expanded_url": "https://twitter.com/PebreNegre_llib/status/1172880681917136896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vmZ3veZCHS", "media_key": "3_1172800256783912961"}], "mentions": [{"start": 39, "end": 49, "username": "LaSetmana", "id": "336492905"}, {"start": 136, "end": 144, "username": "bromera", "id": "41825913"}, {"start": 145, "end": 161, "username": "LAIMPOSSIBLE_LL", "id": "1354965338"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:32:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172880681917136896"], "text": "Us esperem a les 17h al m\u00f2dul 12 de la @LaSetmana del llibre en Catal\u00e0.Signatures de Silvia Navarro, l'autora d'UNA TURISTA SE SU\u00cfCIDA. @bromera\n@LAIMPOSSIBLE_LL https://t.co/vmZ3veZCHS", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1172880681917136896", "author_id": "2382032102"}, {"created_at": "2019-09-14T14:31:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172880556939497472"], "text": "RT @blackpinkcitou_: como esquecer o dia em que a Jennie disse que cantaria mais 10 m\u00fasica se elas tivessem \n\nmatou e alegrou toda a fanbas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172880556939497472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BLACKPINKcitou_", "id": "1083433868005384193"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Jennie"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172877114397417472"}], "author_id": "1137509100827357184"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/ZShKMwflHB", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190914/47333029727/nina-suicida-despues-profesora-ridiculizar-manchar-uniforme-regla.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_content=internacional", "display_url": "lavanguardia.com/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 86, "probability": 0.7841, "type": "Place", "normalized_text": "Kenia"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:31:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172880550576701446"], "text": "Una ni\u00f1a se suicida tras ser ridiculizada por manchar su uniforme con la regla en Kenia https://t.co/ZShKMwflHB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172880550576701446", "author_id": "31371271"}, {"created_at": "2019-09-14T14:31:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172880475452518400"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172880475452518400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "author_id": "1008238476481966085"}, {"created_at": "2019-09-14T14:30:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172880428694495236"], "text": "RT @GeneralNerdBR: Taika Waititi\nAlice Braga\nNathan Fillion\nIdris Elba\nPETER FUCKING CAPALDI\ne\nJOOOOHHHHNNNNN CEEEEEEENAAAAAAAA PAN PAN RAN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172880428694495236", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.7814, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 33, "end": 43, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 45, "end": 58, "probability": 0.6055, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.4409, "type": "Person", "normalized_text": "PETER"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172600645951639553"}], "author_id": "713694163"}, {"created_at": "2019-09-14T14:30:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172880413649510400"], "text": "RT @lopezdoriga: #LoM\u00e1sVisto Mujer se suicida arroj\u00e1ndose siete pisos desde la azotea de un hotel. Pas\u00f3 en M\u00e9xico \n\n(VIDEO) https://t.co/7F\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172880413649510400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.979, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172880178457931778"}], "author_id": "992230601439825920"}, {"created_at": "2019-09-14T14:30:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172880408469475336"], "text": "RT @blackpinkcitou_: como esquecer o dia em que a Jennie disse que cantaria mais 10 m\u00fasica se elas tivessem \n\nmatou e alegrou toda a fanbas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172880408469475336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BLACKPINKcitou_", "id": "1083433868005384193"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Jennie"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172877114397417472"}], "author_id": "888465877024342017"}, {"created_at": "2019-09-14T14:30:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172880325212590080"], "text": "RT @blackpinkcitou_: como esquecer o dia em que a Jennie disse que cantaria mais 10 m\u00fasica se elas tivessem \n\nmatou e alegrou toda a fanbas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172880325212590080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BLACKPINKcitou_", "id": "1083433868005384193"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Jennie"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172877114397417472"}], "author_id": "1073690813723541504"}, {"created_at": "2019-09-14T14:30:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172880297777664001"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172880297777664001", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "author_id": "1146202052676247554"}, {"created_at": "2019-09-14T14:30:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172880272129437703"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172880272129437703", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "author_id": "716750492672479232"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:30:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172880236549160965"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172880236549160965", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "4081399329"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/uzSWcBE6JA", "expanded_url": "http://agenciadenoticiasmexico.com/menor-se-suicida-despues-de-ser-humillada-por-profesora/", "display_url": "agenciadenoticiasmexico.com/menor-se-suici\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:30:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172880189602369543"], "text": "Menor se suicida despu\u00e9s de ser humillada por profesora https://t.co/uzSWcBE6JA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172880189602369543", "author_id": "145183708"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/7FEenKB2qB", "expanded_url": "http://bit.ly/2UN4hsO", "display_url": "bit.ly/2UN4hsO"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/iuMKoAsKvZ", "expanded_url": "https://twitter.com/lopezdoriga/status/1172880178457931778/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iuMKoAsKvZ", "media_key": "3_1172744310233718784"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.9761, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:30:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172880178457931778"], "text": "#LoM\u00e1sVisto Mujer se suicida arroj\u00e1ndose siete pisos desde la azotea de un hotel. Pas\u00f3 en M\u00e9xico \n\n(VIDEO) https://t.co/7FEenKB2qB https://t.co/iuMKoAsKvZ", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 9, "like_count": 41, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1172880178457931778", "author_id": "236636515"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:29:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172879959217647616"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172879959217647616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "971840139080192001"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/ldbgmZu4s6", "expanded_url": "https://twitter.com/PeterGonzaless/status/1172731383371960320", "display_url": "twitter.com/PeterGonzaless\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:28:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172879775150542854"], "text": "RT @XavierFiestas: \"Son ciudadanos de segunda clase\" dec\u00eda el suicida cobarde. https://t.co/ldbgmZu4s6", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172879775150542854", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172872913512521728"}], "author_id": "888018804747497472"}, {"created_at": "2019-09-14T14:28:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172879733232680962"], "text": "RT @blackpinkcitou_: como esquecer o dia em que a Jennie disse que cantaria mais 10 m\u00fasica se elas tivessem \n\nmatou e alegrou toda a fanbas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172879733232680962", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BLACKPINKcitou_", "id": "1083433868005384193"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Jennie"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172877114397417472"}], "author_id": "2546396094"}, {"created_at": "2019-09-14T14:27:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172879673426108416"], "in_reply_to_user_id": "32373245", "text": "@pitermm Pues se quejaba, con raz\u00f3n, de los ataquitos del de indiewire hacia Escuadr\u00f3n Suicida ahora que todo el mundo estaba ilusionado con la secuela de James Gunn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172879673426108416", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "pitermm", "id": "32373245"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 69, "probability": 0.4599, "type": "Other", "normalized_text": "indiewire"}, {"start": 77, "end": 93, "probability": 0.6999, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 155, "end": 164, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172879139222773761"}], "author_id": "397608840"}, {"created_at": "2019-09-14T14:27:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172879645492097024"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172879645492097024", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "2955064989"}, {"created_at": "2019-09-14T14:27:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172879446598193154"], "in_reply_to_user_id": "35095016", "text": "@Sisispsp E ainda vem os direitos humanos da OAB se intrometer. Queria ver se os brandidos tivessem matado um filho deles da forma que esse bandido matou... coloca pris\u00e3o perp\u00e9tua ou pena de morte nesse pa\u00eds pra ver se acontece mais isso, pelo menos na frequ\u00eancia comparada a guerras...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172879446598193154", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Sisispsp", "id": "35095016"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 47, "probability": 0.6015, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172653408198832128"}], "author_id": "1058095914705924096"}, {"created_at": "2019-09-14T14:27:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172879446220713984"], "in_reply_to_user_id": "978453566057861123", "text": "@AgathaMarinhoo Se ele n\u00e3o matou minha madrasta at\u00e9 hoje, acho que ele n\u00e3o mata mais nenhuma mulher", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172879446220713984", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AgathaMarinhoo", "id": "978453566057861123"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172878478145929221"}], "author_id": "716106597051854848"}, {"created_at": "2019-09-14T14:26:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172879415598039040"], "text": "RT @hugomabarca: M\u00e1s all\u00e1 del fondo (el bochornoso discurso de movilidad y la suicida pr\u00e1ctica de este Ayuntamiento), esto lo pueden hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172879415598039040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hugomabarca", "id": "17138110"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172767889407037440"}], "author_id": "895646181329686528"}, {"created_at": "2019-09-14T14:26:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172879410325839874"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172879410325839874", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "509448116"}, {"entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/vjAvVWN94R", "expanded_url": "https://twitter.com/pgarcian79/status/1172879356496138241/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vjAvVWN94R", "media_key": "3_1172879354432577538"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 52, "probability": 0.8736, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio Corbucci"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:26:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172879356496138241"], "text": "Cine de siesta con Los despiadados de Sergio Corbucci. Entra la mar de bien esta peli de patriarcas sure\u00f1os, chicas arrastradas a un viaje suicida, de nuevo un ataud en la trama y mucho entretenimiento. https://t.co/vjAvVWN94R", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172879356496138241", "author_id": "989665609"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/xbkvb6skdJ", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZVFGYu", "display_url": "bit.ly/2ZVFGYu"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.7589, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}, {"start": 59, "end": 72, "probability": 0.4732, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:26:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172879347587457025"], "text": "Mujer se suicida en estacionamiento de cl\u00ednica del IMSS en \u00c1lvaro Obreg\u00f3n https://t.co/xbkvb6skdJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172879347587457025", "author_id": "183142324"}, {"created_at": "2019-09-14T14:26:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172879335973408769"], "text": "RT @Jovel_Alvarez: En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172879335973408769", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172558946705596417"}], "author_id": "107030855"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:26:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172879282198196224"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172879282198196224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "1636236462"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/hFqTb92Lkm", "expanded_url": "https://twitter.com/gabvasa/status/1172535403854946304", "display_url": "twitter.com/gabvasa/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.7563, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 30, "end": 38, "probability": 0.5712, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.5928, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:26:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172879202615463940"], "text": "T\u00e1 feliz Warner, olha o que o esquadr\u00e3o suicida fez com o coringa https://t.co/hFqTb92Lkm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172879202615463940", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172535403854946304"}], "author_id": "376282374"}, {"entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/4Z9ziGHMNp", "expanded_url": "https://twitter.com/vittoac/status/1172724389755916288", "display_url": "twitter.com/vittoac/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.9036, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.4892, "type": "Other", "normalized_text": "Alerquina"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:26:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172879180050161666"], "text": "Lembrei do filme Esquadr\u00e3o Suicida com o povo revoltado com a rela\u00e7\u00e3o t\u00f3xica dele com a Alerquina! Porque ele \u00e9 macho escroto!!!\nClaro que ele \u00e9 escroto, \u00e9 o Coringa CARALHO!! \ud83d\ude44 https://t.co/4Z9ziGHMNp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172879180050161666", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172724389755916288"}], "author_id": "2721308181"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/kspr52Wnrs", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/suicidi-nena-humiliada-taca-sang-menstrual-kenia_15147_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:25:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172879153626066944"], "text": "RT @elcasocat: Una nena se su\u00efcida: la mestra la va humiliar en tacar-se l'uniforme amb sang menstrual https://t.co/kspr52Wnrs", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1172879153626066944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172553032246149121"}], "author_id": "813870900"}, {"created_at": "2019-09-14T14:25:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172879137717047298"], "text": "RT @blackpinkcitou_: como esquecer o dia em que a Jennie disse que cantaria mais 10 m\u00fasica se elas tivessem \n\nmatou e alegrou toda a fanbas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172879137717047298", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BLACKPINKcitou_", "id": "1083433868005384193"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Jennie"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172877114397417472"}], "author_id": "1156959288679706624"}, {"created_at": "2019-09-14T14:25:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172879044012060678"], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1172879044012060678", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "author_id": "794390564"}, {"created_at": "2019-09-14T14:25:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172879012336754690"], "text": "RT @DiosOdin234: Ni saldr\u00e1 en TV ni se manifestar\u00e1n las feministas. \ud83d\ude08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora la ridiculizara po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172879012336754690", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172831103922638848"}], "author_id": "829422241960095744"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:23:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172878609574445056"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172878609574445056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "2159315983"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:23:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172878608756629504"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172878608756629504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "3333394708"}, {"created_at": "2019-09-14T14:23:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172878598203674624"], "text": "RT @blackpinkcitou_: como esquecer o dia em que a Jennie disse que cantaria mais 10 m\u00fasica se elas tivessem \n\nmatou e alegrou toda a fanbas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172878598203674624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BLACKPINKcitou_", "id": "1083433868005384193"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Jennie"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172877114397417472"}], "author_id": "1115624405885902848"}, {"created_at": "2019-09-14T14:23:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172878569208520704"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172878569208520704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "4112301615"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/oJ9nV7SQ35", "expanded_url": "https://bit.ly/2HO2KOG", "display_url": "bit.ly/2HO2KOG"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/h7H84ShjnG", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172872632724643842/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h7H84ShjnG", "media_key": "3_1172610821236690945"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 68, "end": 86, "probability": 0.7789, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:23:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172878560807325698"], "text": "RT @omelete: [Artigo] O que James Gunn pode aproveitar das HQs para Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/oJ9nV7SQ35 https://t.co/h7H84ShjnG", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172878560807325698", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172872632724643842"}], "author_id": "152855889"}, {"created_at": "2019-09-14T14:23:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172878416326144000"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172878416326144000", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "25340560"}, {"created_at": "2019-09-14T14:22:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172878259463380992"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "text": "@suicida_mne \u041d\u043e..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "id": "1172878259463380992", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172877734248361985"}], "author_id": "1100514513378570240"}, {"created_at": "2019-09-14T14:22:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172878206564745217"], "in_reply_to_user_id": "127324067", "text": "@CARLOSMESIA Se refiere a pol\u00edticos como el suicida AG su l\u00edder, su mentor, su gu\u00eda? Pues ya sabe como termin\u00f3.\nConstitucionaliata politizado al servicio del fujiaprismo, obvio q tiene q pagar favores como el q lo hayan colocado en el TC.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172878206564745217", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 53, "probability": 0.28, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 235, "end": 236, "probability": 0.6034, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172575343347191808"}], "author_id": "1214484872"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/gK3eVbDLfg", "expanded_url": "http://ow.ly/NUwm50w9aJB", "display_url": "ow.ly/NUwm50w9aJB"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/wkWteNjpTq", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1172819801229660161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wkWteNjpTq", "media_key": "3_1172819799858135040"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 24, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.9143, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:22:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172878178479747072"], "text": "RT @Foro_TV: #LoM\u00e1sVisto Mujer se suicida frente a cl\u00ednica del IMSS tras muerte de su madre https://t.co/gK3eVbDLfg https://t.co/wkWteNjpTq", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172878178479747072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172819801229660161"}], "author_id": "2573578759"}, {"created_at": "2019-09-14T14:21:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172878142744272896"], "text": "Lo que me encanta de los sociopatas es que cuando estan bien escritos son increiblemente carism\u00e1ticos. Pero hay veces que los hacen ver como raritos y ahi la cagan. Como el joker de escuadron suicida. (Que tranquilamente podria solo ser un idiota)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172878142744272896", "entities": {"annotations": [{"start": 182, "end": 190, "probability": 0.3837, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron"}]}, "author_id": "843290450102501376"}, {"created_at": "2019-09-14T14:21:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172878138994569217"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172878138994569217", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "author_id": "1082000321080102912"}, {"entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/txqXRtGaHi", "expanded_url": "https://twitter.com/raulbrindis/status/1172878118534746112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/txqXRtGaHi", "media_key": "3_1172878112562040834"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Farandulazo"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 43, "probability": 0.904, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 84, "end": 100, "probability": 0.9565, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 104, "end": 120, "probability": 0.9273, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:21:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172878118534746112"], "text": "#Farandulazo El actor mexicano Joaqu\u00edn Cos\u00edo, ser\u00e1 parte del elenco de la pel\u00edcula \u201cThe Suicide Squad\u201d (Escuadr\u00f3n Suicida). El mismo director de la pel\u00edcula fue quien lo anunci\u00f3. https://t.co/txqXRtGaHi", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172878118534746112", "author_id": "32620600"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:21:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172878112935358464"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172878112935358464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "2985661935"}, {"created_at": "2019-09-14T14:21:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172878025601572865"], "text": "RT @blackpinkcitou_: como esquecer o dia em que a Jennie disse que cantaria mais 10 m\u00fasica se elas tivessem \n\nmatou e alegrou toda a fanbas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172878025601572865", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BLACKPINKcitou_", "id": "1083433868005384193"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Jennie"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172877114397417472"}], "author_id": "703697780192256002"}, {"created_at": "2019-09-14T14:21:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172878021721825280"], "text": "RT @blackpinkcitou_: como esquecer o dia em que a Jennie disse que cantaria mais 10 m\u00fasica se elas tivessem \n\nmatou e alegrou toda a fanbas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172878021721825280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BLACKPINKcitou_", "id": "1083433868005384193"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Jennie"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172877114397417472"}], "author_id": "1086340585131257856"}, {"created_at": "2019-09-14T14:21:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172877947184787456"], "text": "RT @GabrielBonad: Algu\u00e9m faz um favor a deus e o mundo, se ver essa mulher atropela e volta de r\u00e9 pra conferir se matou\nSer humano desse s\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172877947184787456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GabrielBonad", "id": "1013384837821009920"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.6221, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172810279178182656"}], "author_id": "973222816404459520"}, {"created_at": "2019-09-14T14:21:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172877931246424069"], "text": "RT @byronaedo: Oiga @PalomaValenciaL su convocatoria de apoyo al #Bandido y en v\u00edspera electoral, SER\u00c1 UN FRACASO SIDERAL. Apoyar a un deli\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172877931246424069", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "byronaedo", "id": "1202671862"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "PalomaValenciaL", "id": "149281495"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 73, "tag": "Bandido"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172687554354778112"}], "author_id": "1030240696421240832"}, {"created_at": "2019-09-14T14:20:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172877818201595905"], "text": "as minhas noites mal dormida\naumenta o desejo suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172877818201595905", "author_id": "1158196036436934657"}, {"created_at": "2019-09-14T14:20:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172877769014951936"], "text": "RT @blackpinkcitou_: como esquecer o dia em que a Jennie disse que cantaria mais 10 m\u00fasica se elas tivessem \n\nmatou e alegrou toda a fanbas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172877769014951936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BLACKPINKcitou_", "id": "1083433868005384193"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Jennie"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172877114397417472"}], "author_id": "1130600755344363520"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/sEsL3lmlr2", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/nina-\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:20:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172877690518589443"], "text": "Este mundo est\u00e1 lleno de gente perversa ojala y le.den una pena de cadena perpetua. https://t.co/sEsL3lmlr2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172877690518589443", "author_id": "514629467"}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/Jrr35E8pWx", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "woofxxxwoof", "id": "70631990"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.5192, "type": "Other", "normalized_text": "Gato"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7585, "type": "Person", "normalized_text": "Arjona"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:19:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172877652136484864"], "text": "RT @woofxxxwoof: Gato suicida con Arjona de fondo https://t.co/Jrr35E8pWx", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172877652136484864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172863039139385344"}], "author_id": "81983385"}, {"created_at": "2019-09-14T14:19:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172877613049745413"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172877613049745413", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "1109536551745343490"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/GongHZjwQm", "expanded_url": "https://twitter.com/BesouroDeChagas/status/1172877612122853377/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GongHZjwQm", "media_key": "3_1172877609648238597"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MelchiorDaniela", "id": "711910943932948481"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9391, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 65, "end": 81, "probability": 0.7113, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:19:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172877612122853377"], "in_reply_to_user_id": "711910943932948481", "text": "@MelchiorDaniela e Alice Braga\nFalar portugu\u00eas nos bastidores de Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/GongHZjwQm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172877612122853377", "author_id": "208022310"}, {"created_at": "2019-09-14T14:19:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172877561250160645"], "text": "RT @blackpinkcitou_: como esquecer o dia em que a Jennie disse que cantaria mais 10 m\u00fasica se elas tivessem \n\nmatou e alegrou toda a fanbas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172877561250160645", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BLACKPINKcitou_", "id": "1083433868005384193"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Jennie"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172877114397417472"}], "author_id": "1070061683622723585"}, {"created_at": "2019-09-14T14:19:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172877557039017984"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172877557039017984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "960182113604599808"}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/0ssrgNIWkX", "expanded_url": "https://twitter.com/ellencrf_/status/1172877501007351808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0ssrgNIWkX", "media_key": "3_1172877492090212353"}, {"start": 298, "end": 321, "url": "https://t.co/1d3uxBFKoS", "expanded_url": "https://twitter.com/marii_maloq/status/1172866456683499522", "display_url": "twitter.com/marii_maloq/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:19:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172877501007351808"], "text": "Estou namorando pq em um retiro espiritual, eu fiz uma piadinha e ele se matou de rir e no outro dia ele j\u00e1 estava falando(de brincadeira)que eu seria a namorada dele kkk. Mas a\u00ed, a brincadeira ficou s\u00e9ria e ele come\u00e7ou a gostar de mim. Demorou, mas estamos a\u00ed! 3anosss! \ud83d\udc99\ud83d\ude02 https://t.co/0ssrgNIWkX https://t.co/1d3uxBFKoS", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1172877501007351808", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172866456683499522"}], "author_id": "794551895729770496"}, {"created_at": "2019-09-14T14:19:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172877479360573440"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172877479360573440", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "262216575"}, {"created_at": "2019-09-14T14:19:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172877435890819072"], "text": "RT @blackpinkcitou_: como esquecer o dia em que a Jennie disse que cantaria mais 10 m\u00fasica se elas tivessem \n\nmatou e alegrou toda a fanbas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172877435890819072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BLACKPINKcitou_", "id": "1083433868005384193"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Jennie"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172877114397417472"}], "author_id": "813788629734658049"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:18:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172877290109308928"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172877290109308928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "1373156119"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:18:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172877275148275712"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172877275148275712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "author_id": "1917993415"}, {"created_at": "2019-09-14T14:18:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172877273759911936"], "text": "RT @blackpinkcitou_: como esquecer o dia em que a Jennie disse que cantaria mais 10 m\u00fasica se elas tivessem \n\nmatou e alegrou toda a fanbas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172877273759911936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BLACKPINKcitou_", "id": "1083433868005384193"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Jennie"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172877114397417472"}], "author_id": "1150868855302119426"}, {"created_at": "2019-09-14T14:18:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172877270106685440"], "text": "Tengo la presi\u00f3n muy baja pues qu\u00e9 pena tendr\u00e9 que quedarme viendo Escuadr\u00f3n Suicida en la cama en vez de levantarme para hacer bicicleta", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172877270106685440", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 83, "probability": 0.9186, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "author_id": "714566040957685760"}, {"created_at": "2019-09-14T14:18:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172877185457283080"], "in_reply_to_user_id": "151537489", "text": "@jesuschirinosr Dios dic \"No matar\u00e1s, Ex:20:13\nEsto no solo aplica a q se haga con otros, si no a si mismo @jesuschirinosr \nUn atentado contra si mismo hac el q se suicida, por las causa q sea\nUn homicida q es? El q quita la vida a otro; Y el q se la quita, q es? Homicida d si mismo; G\u00e1l 5:19-21", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172877185457283080", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "jesuschirinosr", "id": "151537489"}, {"start": 107, "end": 122, "username": "jesuschirinosr", "id": "151537489"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172663808290099200"}], "author_id": "3292995832"}, {"entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/YkQuXSXQu1", "expanded_url": "https://twitter.com/jnloops/status/1125239636035538949/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/YkQuXSXQu1", "media_key": "7_1125239524232171520"}], "mentions": [{"start": 137, "end": 153, "username": "ygofficialblink", "id": "878204370403250176"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9336, "type": "Person", "normalized_text": "Jennie"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:17:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172877114397417472"], "text": "como esquecer o dia em que a Jennie disse que cantaria mais 10 m\u00fasica se elas tivessem \n\nmatou e alegrou toda a fanbase com seu deboche\n\n@ygofficialblink\nhttps://t.co/YkQuXSXQu1", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 4, "like_count": 360, "quote_count": 5}, "lang": "pt", "id": "1172877114397417472", "author_id": "1083433868005384193"}, {"created_at": "2019-09-14T14:17:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172877051747082240"], "text": "RT @jostipi: @PacitaGuerra Ese mismo! Otro sujeto que  nos dej\u00f3 el suicida como s\u00edmbolo de su desprecio por el Per\u00fa y x todos los peruanos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172877051747082240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jostipi", "id": "404167379"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 114, "probability": 0.9743, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172862001850310658"}], "author_id": "940594704319700993"}, {"created_at": "2019-09-14T14:17:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172877018645630976"], "in_reply_to_user_id": "2567589337", "text": "@lmjmuller eu tenho essa hq e toda vez que leio bate um sentimento m\u00f3 ruim   foda que no jogo Arkham Knigth ela se suicida por causa disso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172877018645630976", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lmjmuller", "id": "2567589337"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 106, "probability": 0.5323, "type": "Other", "normalized_text": "Arkham Knigth"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172871114739073024"}], "author_id": "953623211350089728"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:17:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172877001490870272"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172877001490870272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "4343209515"}, {"created_at": "2019-09-14T14:16:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172876875926036481"], "text": "RT @21_06_78: @PacitaGuerra tenia que ser un bufalon... otra viuda del delincuente suicida @AlanGarciaPeru y seguramente otro vividor del e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172876875926036481", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "21_06_78", "id": "608253492"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172868986557673472"}], "author_id": "940594704319700993"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:16:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172876829046317062"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172876829046317062", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "774843724182544385"}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/CRWpi8OQee", "expanded_url": "https://www.facebook.com/groups/765585840154347/permalink/2583466141699632/", "display_url": "facebook.com/groups/7655858\u2026"}, {"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/VTUv7Nuj9R", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100003464227896/posts/2261905857268200/", "display_url": "facebook.com/10000346422789\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:16:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172876772179886081"], "text": "A si que el gato suicida era real v:\n\nhttps://t.co/CRWpi8OQee https://t.co/VTUv7Nuj9R", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172876772179886081", "author_id": "862837133467418624"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:16:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172876750063321088"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172876750063321088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "1146473463110086656"}, {"created_at": "2019-09-14T14:16:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172876746418544640"], "text": "RT @ActualidadRT: Una escolar se suicida en Kenia tras ser humillada por su maestra por ensuciarse el uniforme con sangre menstrual\nhttps:/\u2026", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172876746418544640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.8504, "type": "Place", "normalized_text": "Kenia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172439211162488832"}], "author_id": "1117462176619552769"}, {"created_at": "2019-09-14T14:16:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172876742408724481"], "text": "RT @sopitas: \u00a1Power mexicano! \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\nJoaqu\u00edn Cos\u00edo (@cosio_joaquin) se une a Margot Robbie, John Cena, Idris Elba, entre otros, al Escuadr\u00f3n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172876742408724481", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}, {"start": 51, "end": 65, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.6172, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 102, "end": 111, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172798137897037825"}], "author_id": "1377616130"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:16:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172876687899541510"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172876687899541510", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "1653882637"}, {"created_at": "2019-09-14T14:15:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172876483993448454"], "in_reply_to_user_id": "127324067", "text": "@CARLOSMESIA Tu eres un mantenido por quien ?\nPor el pueblo ps, o la plata de quien es ? de Keiko o de Alan ?\n El suicida te eligi\u00f3 en el TC por el poder que le dio quien ?\nEl pueblo ps.\nEl Poder lo tiene la mayor\u00eda y cuando le de la gana ponen o sacan a un Bur\u00f3crata Inepto y/o corrupto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172876483993448454", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9412, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 103, "end": 106, "probability": 0.8487, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 138, "end": 139, "probability": 0.5652, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}]}, "geo": {"place_id": "00b9b6e734ad1849"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172579761463468032"}], "author_id": "800715400828751872"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:15:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172876465408544769"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172876465408544769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "892144615268208642"}, {"created_at": "2019-09-14T14:15:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172876441660395520"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172876441660395520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "author_id": "3027502210"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/kspr52Wnrs", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/suicidi-nena-humiliada-taca-sang-menstrual-kenia_15147_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:14:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172876365634375685"], "text": "RT @elcasocat: Una nena se su\u00efcida: la mestra la va humiliar en tacar-se l'uniforme amb sang menstrual https://t.co/kspr52Wnrs", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1172876365634375685", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172553032246149121"}], "author_id": "2867942458"}, {"entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/ntpAOG4ifQ", "expanded_url": "https://hectorelargentino.com/james-gunn-confirma-el-reparto-de-escuadron-suicida/", "display_url": "hectorelargentino.com/james-gunn-con\u2026"}, {"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/aarce4EI7P", "expanded_url": "https://twitter.com/HElArgentino/status/1172876318259765248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aarce4EI7P", "media_key": "3_1172876316833722369"}], "hashtags": [{"start": 129, "end": 140, "tag": "WarnerBros"}, {"start": 141, "end": 157, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 158, "end": 161, "tag": "DC"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.8064, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 43, "end": 57, "probability": 0.8393, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Brothers"}, {"start": 115, "end": 124, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 130, "end": 139, "probability": 0.7305, "type": "Organization", "normalized_text": "WarnerBros"}, {"start": 142, "end": 156, "probability": 0.9217, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 159, "end": 160, "probability": 0.5764, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:14:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172876318259765248"], "text": "El elenco completa de Escuadr\u00f3n Suicida de Warner Brothers finalmente ha sido anunciada por el escritor y director James Gunn.\n| #WarnerBros #TheSuicideSquad #DC | https://t.co/ntpAOG4ifQ https://t.co/aarce4EI7P", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172876318259765248", "author_id": "3810539536"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/TZHiENhuPs", "expanded_url": "https://twitter.com/comicstjames/status/1172588673788973056", "display_url": "twitter.com/comicstjames/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.5238, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 16, "end": 28, "probability": 0.7875, "type": "Other", "normalized_text": "Arkham Knight"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9133, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:14:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172876265185009665"], "text": "no jogo Batman: Arkham Knight ela se suicida por causa do trauma que o Joker causou a ela https://t.co/TZHiENhuPs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172876265185009665", "author_id": "953623211350089728"}, {"created_at": "2019-09-14T14:14:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172876204900257795"], "text": "RT @moonvchildx: San che si suicida, Seonghwa che cerca di salvarlo inutilmente, Hongjoong che guarda il tutto divertito.\nIo li amo https:/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1172876204900257795", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "moonvchildx", "id": "3304533010"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172853715465846785"}], "author_id": "1133880478891724800"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/JNYuDlivX4", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190914/47333029727/nina-suicida-despues-profesora-ridiculizar-manchar-uniforme-regla.html", "display_url": "lavanguardia.com/internacional/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:14:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172876161749327872"], "text": "Y que la humillaci\u00f3n haya venido por parte de una mujer... Qu\u00e9 tristeza. https://t.co/JNYuDlivX4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172876161749327872", "author_id": "824474314049261568"}, {"created_at": "2019-09-14T14:13:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172876105818222592"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172876105818222592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1084475426196652034"}, {"created_at": "2019-09-14T14:13:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172876059903188993"], "in_reply_to_user_id": "1690730496", "text": "j\u00e1 s\u00f3 me faltam 2 epis\u00f3dios.. custa muito dizerem \u00e0 pol\u00edcia quem matou a Marina e explicarem-me o que se passou com o Samu e o Nano. foda-se", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172876059903188993", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.8795, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.6227, "type": "Person", "normalized_text": "Samu"}, {"start": 127, "end": 130, "probability": 0.7279, "type": "Person", "normalized_text": "Nano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172875300285423617"}], "author_id": "1690730496"}, {"entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/pQzCqmPBfX", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/nina-\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.7325, "type": "Organization", "normalized_text": "Google"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:13:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172876043780317185"], "text": "Desde Descubre de Google https://t.co/pQzCqmPBfX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172876043780317185", "author_id": "1153276663972749312"}, {"created_at": "2019-09-14T14:13:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172875963987718144"], "text": "Acordar com a not\u00edcia que um dos teus amigos se enforcou n\u00e3o \u00e9 legal", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172875963987718144", "author_id": "358892158"}, {"created_at": "2019-09-14T14:13:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172875948930281475"], "text": "RT @josejoasm: Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/lThrbKQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1172875948930281475", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "josejoasm", "id": "82845160"}, {"start": 104, "end": 118, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172542713822154752"}], "author_id": "398241163"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/kDPPjfAQcm", "expanded_url": "https://noticiascristianas.com/nino-se-suicida-porque-su-madre-le-quito-el-celular/", "display_url": "noticiascristianas.com/nino-se-suicid\u2026"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/yv63WB1XAJ", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasNCN/status/1172875941829328898/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yv63WB1XAJ", "media_key": "3_1172875939958677504"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:13:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172875941829328898"], "text": "NI\u00d1O SE SUICIDA PORQUE SU MADRE LE QUIT\u00d3 EL\u00a0CELULAR https://t.co/kDPPjfAQcm https://t.co/yv63WB1XAJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172875941829328898", "author_id": "1146623139545329664"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/jRXCl8YkJA", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chica-suicida-reto-ballena-azul-guipuscoa-espana_15072_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chi\u2026", "unwound_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chica-suicida-reto-ballena-azul-guipuscoa-espana_814017102.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Larri55416321", "id": "1079105415458246656"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 79, "probability": 0.8166, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:13:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172875917967933440"], "text": "RT @Larri55416321: Una ni\u00f1a, primera v\u00edctima mortal del juego de la Ballena Azul en Espa\u00f1a https://t.co/jRXCl8YkJA", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172875917967933440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172187082191790082"}], "author_id": "2311745556"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:13:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172875915958923264"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172875915958923264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "4384353399"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:12:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172875893389369344"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172875893389369344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "1000106736202715136"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:12:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172875860933783552"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172875860933783552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "author_id": "3319568465"}, {"created_at": "2019-09-14T14:12:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172875792826667009"], "in_reply_to_user_id": "18140985", "text": "@luisotaviolopes @YouTube mas existem muitos lulistas que n\u00e3o aguentam mais essa arrog\u00e2ncia do partido, eu admiro Lula, mas a estrat\u00e9gia dele \u00e9 suicida, Bozo adora.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172875792826667009", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "luisotaviolopes", "id": "18140985"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 117, "probability": 0.9875, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 153, "end": 156, "probability": 0.9722, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172874950409117696"}], "author_id": "22856923"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/EqBYF7sWqr", "expanded_url": "https://twitter.com/Julianchoo2_/status/1172668698282344448", "display_url": "twitter.com/Julianchoo2_/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:12:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172875728771309568"], "text": "mE PAS\u00d3 LO MISMO y yo ni miedo ten\u00eda estaba re entusiasmada siempre suicida https://t.co/EqBYF7sWqr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172875728771309568", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172668698282344448"}], "author_id": "805783382"}, {"created_at": "2019-09-14T14:12:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172875722324623360"], "in_reply_to_user_id": "307643396", "text": "@pilar_rod Gato suicida...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1172875722324623360", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Pilar_Rod", "id": "1496077032748470280"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172872981858652161"}], "author_id": "42220261"}, {"created_at": "2019-09-14T14:11:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172875619232821249"], "in_reply_to_user_id": "144210805", "text": "@Capezzone Hanno seguito solo fra i parlamentari e fra i giornalisti, un seguito inversamente proporzionale a quello che hanno fra i semplici elettori. Renzi potrebbe tornare a prendere qualche voto solo cambiando faccia, carattere e cambiando la linea suicida dei porti aperti", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1172875619232821249", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Capezzone", "id": "144210805"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172794183066759168"}], "author_id": "253714436"}, {"created_at": "2019-09-14T14:11:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172875588404690944"], "in_reply_to_user_id": "901509940317220864", "text": "@chio_quiroga @lelelx \u00a1Fue un acto suicida...no hay dudas de eso!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172875588404690944", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 21, "username": "lelelx", "id": "118409034"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172595205091938304"}], "author_id": "283190504"}, {"created_at": "2019-09-14T14:11:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172875553613012992"], "text": "RT @PauloLimberger: O Deputado Ricardo Barros (PP PR) se \" enforcou \" hoje. Quanto mais corda o @augustosnunes, o @BlogDoPim e  o @josemtri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172875553613012992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloLimberger", "id": "2515737855"}, {"start": 96, "end": 110, "username": "augustosnunes", "id": "50452226"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 44, "probability": 0.9505, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Barros"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172695909781659648"}], "author_id": "135133127"}, {"created_at": "2019-09-14T14:11:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172875497535090688"], "text": "RT @SaritamaXXI: Este b\u00fafalo facho me hizo recordar a uno de los personajes de #RebelionEnLaGranja.\n#CarlosMes\u00edas ser\u00eda el cerdo Squealer,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172875497535090688", "entities": {"hashtags": [{"start": 79, "end": 98, "tag": "RebelionEnLaGranja"}, {"start": 100, "end": 113, "tag": "CarlosMes\u00edas"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 97, "probability": 0.7589, "type": "Other", "normalized_text": "RebelionEnLaGranja"}, {"start": 101, "end": 112, "probability": 0.8878, "type": "Person", "normalized_text": "CarlosMes\u00edas"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Squealer"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172874314439221248"}], "author_id": "43749204"}, {"created_at": "2019-09-14T14:11:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172875473052938242"], "text": "RT @sinmilicos: Cada ser humano es c\u00f3mplice de su propio destino: miserable es el que malbarata su dignidad, esclavo el que se forja la cad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172875473052938242", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sinmilicos", "id": "138046014"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172871326350098432"}], "author_id": "708103077748985856"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmarianaff", "id": "1267891870903959553"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7867, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:10:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172875388114087936"], "text": "RT @mmarianaff: Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172875388114087936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601164392804352"}], "author_id": "3029027153"}, {"created_at": "2019-09-14T14:10:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172875378693738496"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172875378693738496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "author_id": "2821199481"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:10:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172875349509779457"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172875349509779457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "1000528781981995009"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:10:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172875337392373768"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172875337392373768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "2228692554"}, {"created_at": "2019-09-14T14:10:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172875325451177984"], "text": "RT @josejoasm: Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/lThrbKQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1172875325451177984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "josejoasm", "id": "82845160"}, {"start": 104, "end": 118, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172542713822154752"}], "author_id": "1219921500"}, {"created_at": "2019-09-14T14:10:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172875168366178304"], "text": "RT @hugomabarca: M\u00e1s all\u00e1 del fondo (el bochornoso discurso de movilidad y la suicida pr\u00e1ctica de este Ayuntamiento), esto lo pueden hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172875168366178304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hugomabarca", "id": "17138110"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172767889407037440"}], "author_id": "260843957"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:09:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172875080625528832"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172875080625528832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "2539031801"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:09:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172875063642730496"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172875063642730496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "1030194756024983552"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:08:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172874859434663936"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172874859434663936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "3358993180"}, {"created_at": "2019-09-14T14:08:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172874822742892544"], "text": "RT @21_06_78: @PacitaGuerra tenia que ser un bufalon... otra viuda del delincuente suicida @AlanGarciaPeru y seguramente otro vividor del e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172874822742892544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "21_06_78", "id": "608253492"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172868986557673472"}], "author_id": "2691099212"}, {"created_at": "2019-09-14T14:08:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172874800290783232"], "text": "RT @DiosOdin234: Ni saldr\u00e1 en TV ni se manifestar\u00e1n las feministas. \ud83d\ude08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora la ridiculizara po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172874800290783232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172831103922638848"}], "author_id": "2814219148"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:08:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172874774940463106"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172874774940463106", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "1048953458949324800"}, {"created_at": "2019-09-14T14:08:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172874746872115202"], "text": "RT @batcomvontade: nao faz mais do que obriga\u00e7\u00e3o colocar uma brasileira no elenco de esquadr\u00e3o suicida\ntodo mundo sabe que as funkeiras aqu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172874746872115202", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "batcomvontade", "id": "1123709893930901512"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.5071, "type": "Organization", "normalized_text": "funkeiras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172627651913310210"}], "author_id": "763179747870437377"}, {"created_at": "2019-09-14T14:08:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172874730925363200"], "text": "RT @sopitas: \u00a1Power mexicano! \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\nJoaqu\u00edn Cos\u00edo (@cosio_joaquin) se une a Margot Robbie, John Cena, Idris Elba, entre otros, al Escuadr\u00f3n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172874730925363200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}, {"start": 51, "end": 65, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.6172, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 102, "end": 111, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172798137897037825"}], "author_id": "2359046239"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmarianaff", "id": "1267891870903959553"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7867, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:08:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172874718879391744"], "text": "RT @mmarianaff: Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172874718879391744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601164392804352"}], "author_id": "171498377"}, {"created_at": "2019-09-14T14:08:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172874711224729600"], "text": "A gente tava no rol\u00ea ontem e ficamos sabendo que o mano l\u00e1 se suicidou, \u00e9 bizarro pensar que ia acontecer algo assim, e tamb\u00e9m ele nem demonstrava.\n\nMano que sua estrela brilhe no c\u00e9u mesmo que  o cara nem se quer se conhecia.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1172874711224729600", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.7485, "type": "Person", "normalized_text": "mano"}]}, "author_id": "1082484259749806081"}, {"created_at": "2019-09-14T14:08:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172874681805918209"], "text": "RT @KORTAZAR: \u00bfCASUALIDAD?\n\n@CFKArgentina se fue URGENTE a Cuba y HOY se suicida el padre de @MarianaZuvic...?\n\n\u00bfMAS CASUAL A\u00daN?\n\nJusto mue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172874681805918209", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "KORTAZAR", "id": "45629563"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}, {"start": 93, "end": 106, "username": "MarianaZuvic", "id": "404247722"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172727536914182144"}], "author_id": "346327399"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:07:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172874615141601281"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172874615141601281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "2492035527"}, {"created_at": "2019-09-14T14:07:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172874608762134533"], "text": "RT @SaritamaXXI: Este b\u00fafalo facho me hizo recordar a uno de los personajes de #RebelionEnLaGranja.\n#CarlosMes\u00edas ser\u00eda el cerdo Squealer,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172874608762134533", "entities": {"hashtags": [{"start": 79, "end": 98, "tag": "RebelionEnLaGranja"}, {"start": 100, "end": 113, "tag": "CarlosMes\u00edas"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 97, "probability": 0.7589, "type": "Other", "normalized_text": "RebelionEnLaGranja"}, {"start": 101, "end": 112, "probability": 0.8878, "type": "Person", "normalized_text": "CarlosMes\u00edas"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Squealer"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172874314439221248"}], "author_id": "1148916795983716352"}, {"created_at": "2019-09-14T14:07:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172874530160693248"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172874530160693248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "author_id": "3405892295"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/yzEpQRozc6", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/5VEHaQwMTluOyIFRx6VrkZ?si=Tliz9PHXS7uUS3w18YjohQ", "display_url": "open.spotify.com/track/5VEHaQwM\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "voiddijk", "id": "1080656612417785858"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 113, "tag": "FreeTimeOutNow"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.835, "type": "Person", "normalized_text": "ruel"}, {"start": 99, "end": 112, "probability": 0.7499, "type": "Other", "normalized_text": "FreeTimeOutNow"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:07:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172874502784655360"], "text": "RT @voiddijk: m\u00fasica q o ruel escreveu p amigo dele q se suicidou, esse garoto \u00e9 a perfei\u00e7\u00e3o pura #FreeTimeOutNow  https://t.co/yzEpQRozc6", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172874502784655360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172347396547895297"}], "author_id": "1123775816930865153"}, {"created_at": "2019-09-14T14:07:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172874500393902080"], "text": "RT @jostipi: @PacitaGuerra Ese mismo! Otro sujeto que  nos dej\u00f3 el suicida como s\u00edmbolo de su desprecio por el Per\u00fa y x todos los peruanos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172874500393902080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jostipi", "id": "404167379"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 114, "probability": 0.9743, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172862001850310658"}], "author_id": "2691099212"}, {"created_at": "2019-09-14T14:07:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172874499995381765"], "text": "RT @SaritamaXXI: Este b\u00fafalo facho me hizo recordar a uno de los personajes de #RebelionEnLaGranja.\n#CarlosMes\u00edas ser\u00eda el cerdo Squealer,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172874499995381765", "entities": {"hashtags": [{"start": 79, "end": 98, "tag": "RebelionEnLaGranja"}, {"start": 100, "end": 113, "tag": "CarlosMes\u00edas"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 97, "probability": 0.7589, "type": "Other", "normalized_text": "RebelionEnLaGranja"}, {"start": 101, "end": 112, "probability": 0.8878, "type": "Person", "normalized_text": "CarlosMes\u00edas"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Squealer"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172874314439221248"}], "author_id": "316946162"}, {"created_at": "2019-09-14T14:07:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172874493427093505"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172874493427093505", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "author_id": "477047957"}, {"created_at": "2019-09-14T14:07:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172874491938164741"], "text": "RT @moonvchildx: San che si suicida, Seonghwa che cerca di salvarlo inutilmente, Hongjoong che guarda il tutto divertito.\nIo li amo https:/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1172874491938164741", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "moonvchildx", "id": "3304533010"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172853715465846785"}], "author_id": "1098910136385658887"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/gK3eVbDLfg", "expanded_url": "http://ow.ly/NUwm50w9aJB", "display_url": "ow.ly/NUwm50w9aJB"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/wkWteNjpTq", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1172819801229660161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wkWteNjpTq", "media_key": "3_1172819799858135040"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 24, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.9143, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:07:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172874478126338050"], "text": "RT @Foro_TV: #LoM\u00e1sVisto Mujer se suicida frente a cl\u00ednica del IMSS tras muerte de su madre https://t.co/gK3eVbDLfg https://t.co/wkWteNjpTq", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172874478126338050", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172819801229660161"}], "author_id": "1010354516"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/oJ9nV7SQ35", "expanded_url": "https://bit.ly/2HO2KOG", "display_url": "bit.ly/2HO2KOG"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/h7H84ShjnG", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172872632724643842/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h7H84ShjnG", "media_key": "3_1172610821236690945"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 68, "end": 86, "probability": 0.7789, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:07:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172874423394869251"], "text": "RT @omelete: [Artigo] O que James Gunn pode aproveitar das HQs para Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/oJ9nV7SQ35 https://t.co/h7H84ShjnG", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172874423394869251", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172872632724643842"}], "author_id": "1049994480357711872"}, {"created_at": "2019-09-14T14:06:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172874387147710464"], "in_reply_to_user_id": "22856923", "text": "@FernandodoValle @YouTube Ele lembra o velho Ademar, Que torce pra que os que tem voto sejam presos, ca\u00e7ados, mortos ou execrados para ver se assim chega l\u00e1 - precisava ter a humildade de reler a Arte da Guerra, e rever a estrat\u00e9gia suicida de confronto no pr\u00f3prio campo progressista, vai virar a Marina 2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172874387147710464", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FernandodoValle", "id": "22856923"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.6957, "type": "Person", "normalized_text": "Ademar"}, {"start": 297, "end": 302, "probability": 0.5331, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172870912976269312"}], "author_id": "18140985"}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/pWpxJYIp3v", "expanded_url": "https://twitter.com/Caretas/status/1172679138827735040", "display_url": "twitter.com/Caretas/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 210, "end": 225, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 81, "tag": "RebelionEnLaGranja"}, {"start": 83, "end": 96, "tag": "CarlosMes\u00edas"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.744, "type": "Other", "normalized_text": "RebelionEnLaGranja"}, {"start": 84, "end": 95, "probability": 0.8907, "type": "Person", "normalized_text": "CarlosMes\u00edas"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.8009, "type": "Person", "normalized_text": "Squealer"}, {"start": 153, "end": 160, "probability": 0.7552, "type": "Person", "normalized_text": "Napole\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:06:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172874314439221248"], "text": "Este b\u00fafalo facho me hizo recordar a uno de los personajes de #RebelionEnLaGranja.\n#CarlosMes\u00edas ser\u00eda el cerdo Squealer, el piquich\u00f3n del maldito cerdo Napole\u00f3n, qui\u00e9n no ser\u00eda otro que el corrupto suicida de @AlanGarciaPeru https://t.co/pWpxJYIp3v", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172874314439221248", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172679138827735040"}], "author_id": "63480806"}, {"created_at": "2019-09-14T14:06:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172874220755464192"], "text": "RT @byronaedo: Oiga @PalomaValenciaL su convocatoria de apoyo al #Bandido y en v\u00edspera electoral, SER\u00c1 UN FRACASO SIDERAL. Apoyar a un deli\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172874220755464192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "byronaedo", "id": "1202671862"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "PalomaValenciaL", "id": "149281495"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 73, "tag": "Bandido"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172687554354778112"}], "author_id": "770456252006694912"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/R4cpRBU8rb", "expanded_url": "https://bit.ly/2lNNuZc", "display_url": "bit.ly/2lNNuZc"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/P1hBnkMG3S", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172863597061578754/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P1hBnkMG3S", "media_key": "3_1172863589050441728"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.7442, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:06:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172874196214517762"], "text": "RT @omelete: Diretor de Esquadr\u00e3o Suicida se diz animado para sequ\u00eancia de James Gunn https://t.co/R4cpRBU8rb https://t.co/P1hBnkMG3S", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172874196214517762", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172863597061578754"}], "author_id": "1049994480357711872"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmarianaff", "id": "1267891870903959553"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7867, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:06:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172874159464075264"], "text": "RT @mmarianaff: Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172874159464075264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601164392804352"}], "author_id": "843994838198632448"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:05:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172874115553910784"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172874115553910784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "3856463517"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/ZXoqt4ZqwC", "expanded_url": "https://twitter.com/bernabeu_soler/status/1172874090421596165/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZXoqt4ZqwC", "media_key": "3_1172874081521287168"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:05:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172874090421596165"], "text": "El futuro que nos depara la suicida alianza entre la izquierda y esa religi\u00f3n de la paz https://t.co/ZXoqt4ZqwC", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172874090421596165", "author_id": "1157685017482584064"}, {"created_at": "2019-09-14T14:05:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172874072138690561"], "in_reply_to_user_id": "751804400973250565", "text": "@AsisOberdan Impresi\u00f3n inst\u00e1ntanea de trasvestismo pol\u00edtico, vacio, casi suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172874072138690561", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AsisOberdan", "id": "751804400973250565"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172696514998743042"}], "author_id": "2477571680"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:05:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172874057726996480"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172874057726996480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "719606852"}, {"created_at": "2019-09-14T14:05:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172874050089234432"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172874050089234432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "author_id": "4902167943"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:05:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172874005927403521"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172874005927403521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "3331795787"}, {"created_at": "2019-09-14T14:05:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172874002878124040"], "text": "Descubr\u00ed una cueva re copada en Sanhok y un pelotudo se tir\u00f3 para ver qu\u00e9 onda y se noque\u00f3 JAJAJAJAJAJ la cueva suicida... La curiosidad mat\u00f3 al boludo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172874002878124040", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.4154, "type": "Organization", "normalized_text": "Sanhok"}]}, "author_id": "2579078017"}, {"created_at": "2019-09-14T14:05:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172873996876046337"], "text": "RT @SOS_RIO: @revistaforum Lula est\u00e1 gritando para o mundo, que se por acaso ele aparecer suicidado, nao foi ele que se suicidou.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172873996876046337", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "SOS_RIO", "id": "100615509"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172872582200274945"}], "author_id": "1053111552075816960"}, {"created_at": "2019-09-14T14:05:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172873960054304769"], "text": "RT @DirceuTavares16: Eu t\u00f4 a 24 horas esperando os justiceiros dos Garotos do Ninho tbm se manifestarem sobre o terr\u00edvel inc\u00eandio q matou 1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172873960054304769", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DirceuTavares16", "id": "855796724270542849"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.8101, "type": "Person", "normalized_text": "Ninho"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172676327142514689"}], "author_id": "736982005959823360"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:05:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172873887400546305"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172873887400546305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "2212459198"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:04:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172873768877862913"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172873768877862913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "1215805724"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/ldbgmZu4s6", "expanded_url": "https://twitter.com/PeterGonzaless/status/1172731383371960320", "display_url": "twitter.com/PeterGonzaless\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:04:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172873763186249728"], "text": "RT @XavierFiestas: \"Son ciudadanos de segunda clase\" dec\u00eda el suicida cobarde. https://t.co/ldbgmZu4s6", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172873763186249728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172872913512521728"}], "author_id": "251713234"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/6ouiCvylau", "expanded_url": "http://bit.ly/2UXPPOK", "display_url": "bit.ly/2UXPPOK"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/pk8Vb8wCwm", "expanded_url": "https://twitter.com/lopezdoriga/status/1172868854264942592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pk8Vb8wCwm", "media_key": "3_1172864783575633920"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:03:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172873449347473408"], "text": "RT @lopezdoriga: Menor se suicida despu\u00e9s de ser humillada por profesora https://t.co/6ouiCvylau https://t.co/pk8Vb8wCwm", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172873449347473408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172868854264942592"}], "author_id": "193175053"}, {"created_at": "2019-09-14T14:02:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172873335706988544"], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1172873335706988544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "author_id": "342534559"}, {"created_at": "2019-09-14T14:02:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172873192748277760"], "text": "RT @Drica_Patriota: A pessoa matou e roubou. A\u00ed entrou pra Igreja e se converteu, segundo uns l\u00edderes religiosos ela t\u00e1 salva.\n\nAgora eu, s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172873192748277760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Drica_Patriota", "id": "726840485852143616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172863547912720385"}], "author_id": "4664234001"}, {"created_at": "2019-09-14T14:02:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172873173811027968"], "text": "RT @libreenUSA: @charlibc80 @elgladiadorXXI @DiazCanelB @Granma_Digital Charlie,  nunca te contestaran. A veces pienso que la doble moral n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172873173811027968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "libreenUSA", "id": "217195594"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "charlibc80", "id": "1107757410226241541"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "elgladiadorXXI", "id": "945692538261983232"}, {"start": 44, "end": 55, "username": "DiazCanelB", "id": "1025037163291914240"}, {"start": 56, "end": 71, "username": "Granma_Digital", "id": "104927840"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.5709, "type": "Person", "normalized_text": "Charlie"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172869578579484673"}], "author_id": "1186288022"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/ew7c6GnzzH", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.4989, "type": "Other", "normalized_text": "Gato"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:02:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172873159722328064"], "text": "AJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJA\n\nGato suicida. https://t.co/ew7c6GnzzH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172873159722328064", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172595205091938304"}], "author_id": "632482249"}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/Jrr35E8pWx", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "woofxxxwoof", "id": "70631990"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.5192, "type": "Other", "normalized_text": "Gato"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7585, "type": "Person", "normalized_text": "Arjona"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:02:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172873146820694016"], "text": "RT @woofxxxwoof: Gato suicida con Arjona de fondo https://t.co/Jrr35E8pWx", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172873146820694016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172863039139385344"}], "author_id": "167054224"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:01:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172873088276533248"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172873088276533248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "999963599803244545"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:01:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172873084061323264"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172873084061323264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "1015689155488223232"}, {"entities": {"urls": [{"start": 629, "end": 652, "url": "https://t.co/PVj4M3csCG", "expanded_url": "https://twitter.com/libreenUSA/status/1172873070786297856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PVj4M3csCG", "media_key": "3_1172873066642321408"}], "mentions": [{"start": 44, "end": 60, "username": "IsabelCCabello2", "id": "1101347237974732800"}, {"start": 61, "end": 77, "username": "optimusprime542", "id": "1110605974237257728"}, {"start": 119, "end": 132, "username": "yolyhabanera", "id": "220547296"}, {"start": 133, "end": 141, "username": "fvm8266", "id": "1074365213640667136"}, {"start": 142, "end": 151, "username": "monde_38", "id": "926517633305989120"}, {"start": 152, "end": 168, "username": "teddygonzales18", "id": "1104071787376267264"}, {"start": 169, "end": 182, "username": "IdaysiCapote", "id": "887040944821895170"}, {"start": 183, "end": 198, "username": "VivianaBasanta", "id": "873778622"}, {"start": 209, "end": 222, "username": "borislblanco", "id": "1060626829"}, {"start": 223, "end": 235, "username": "LanzadeCuba", "id": "1099421493216403457"}, {"start": 269, "end": 285, "username": "habaneroycubano", "id": "207529591"}, {"start": 286, "end": 298, "username": "ilianahcuba", "id": "976809320"}, {"start": 299, "end": 314, "username": "mariomichelusa", "id": "1101986875181621249"}, {"start": 315, "end": 331, "username": "LizSinComunismo", "id": "1137799530538307586"}, {"start": 332, "end": 340, "username": "322_305", "id": "3551531241"}, {"start": 341, "end": 356, "username": "LibertadChile1", "id": "596125371"}, {"start": 368, "end": 384, "username": "CaupoDeLasLajas", "id": "976420687190556672"}, {"start": 385, "end": 396, "username": "ElisaHeRdz", "id": "1323170959"}, {"start": 397, "end": 410, "username": "sabina_julio", "id": "1100095043422117889"}, {"start": 411, "end": 423, "username": "Arriba_Cuba", "id": "510710807"}, {"start": 450, "end": 463, "username": "Abel48000156", "id": "984827276381605889"}, {"start": 464, "end": 477, "username": "FrankAb_Cuba", "id": "1099307046124560384"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:01:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172873070786297856"], "in_reply_to_user_id": "4084215617", "text": "@cubanolibre74 @cubanolibre46 @ElLuisma1234 @IsabelCCabello2 @optimusprime542 @mecagoenelpapa @Yanet32735188 @raydel78 @yolyhabanera @fvm8266 @monde_38 @teddygonzales18 @IdaysiCapote @VivianaBasanta @yuryb2cu @borislblanco @LanzadeCuba @Jose_Jimenez_cu @Criticoanticom @habaneroycubano @ilianahcuba @mariomichelusa @LizSinComunismo @322_305 @LibertadChile1 @daymicuba @CaupoDeLasLajas @ElisaHeRdz @sabina_julio @Arriba_Cuba @Oms87401076 @allhenryros @Abel48000156 @FrankAb_Cuba Yo hasta dudo sepan. Hablan con un fanatismo aberrante t\u00edpico de una secta fundamentalista suicida. Eso solo se encuentra en la edad media, que se yo. https://t.co/PVj4M3csCG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172873070786297856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172838428104450049"}], "author_id": "217195594"}, {"created_at": "2019-09-14T14:01:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172873035306737664"], "text": "RT @SOS_RIO: @revistaforum Lula est\u00e1 gritando para o mundo, que se por acaso ele aparecer suicidado, nao foi ele que se suicidou.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172873035306737664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "SOS_RIO", "id": "100615509"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172872582200274945"}], "author_id": "1542465439"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:01:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172872990838657025"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172872990838657025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "816259948401295360"}, {"entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/Vt4T2Y6dt5", "expanded_url": "https://www.amazonasnews.com/video-mostra-detentos-obrigando-pedofilo-a-tirar-sua-propria-vida-se-enforcado/", "display_url": "amazonasnews.com/video-mostra-d\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:01:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172872961449189376"], "text": "Pode at\u00e9 ter obrigado ele a colocar a corda no pesco\u00e7o, mas n\u00e3o foi ele quem tirou a pr\u00f3pria vida...e obrigou ele a assumir o crime. Menos um pilantra, doente de... https://t.co/Vt4T2Y6dt5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172872961449189376", "author_id": "349162500"}, {"created_at": "2019-09-14T14:01:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172872934257508353"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172872934257508353", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "892900258040164352"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/6ouiCvylau", "expanded_url": "http://bit.ly/2UXPPOK", "display_url": "bit.ly/2UXPPOK"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/pk8Vb8wCwm", "expanded_url": "https://twitter.com/lopezdoriga/status/1172868854264942592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pk8Vb8wCwm", "media_key": "3_1172864783575633920"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:01:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172872929228419074"], "text": "RT @lopezdoriga: Menor se suicida despu\u00e9s de ser humillada por profesora https://t.co/6ouiCvylau https://t.co/pk8Vb8wCwm", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172872929228419074", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172868854264942592"}], "author_id": "844387014"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:01:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172872927081091073"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172872927081091073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "1000043483778965504"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/ldbgmZu4s6", "expanded_url": "https://twitter.com/PeterGonzaless/status/1172731383371960320", "display_url": "twitter.com/PeterGonzaless\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:01:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172872913512521728"], "text": "\"Son ciudadanos de segunda clase\" dec\u00eda el suicida cobarde. https://t.co/ldbgmZu4s6", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172872913512521728", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172731383371960320"}], "author_id": "3171735557"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:00:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172872867765194753"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172872867765194753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "891977613551575041"}, {"created_at": "2019-09-14T14:00:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172872792934629376"], "in_reply_to_user_id": "2752104064", "text": "@savemelowkey estou mais suicida do q o normal", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172872792934629376", "geo": {"place_id": "d54a39cd6263b153"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172869522493202434"}], "author_id": "1024650609339850753"}, {"created_at": "2019-09-14T14:00:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172872792682967041"], "text": "RT @hugomabarca: M\u00e1s all\u00e1 del fondo (el bochornoso discurso de movilidad y la suicida pr\u00e1ctica de este Ayuntamiento), esto lo pueden hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172872792682967041", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hugomabarca", "id": "17138110"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172767889407037440"}], "author_id": "394093932"}, {"created_at": "2019-09-14T14:00:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172872755852783617"], "text": "RT @anistiabrasil: \"Amanh\u00e3, faz seis meses que encaminhamos 800 mil assinaturas do mundo inteiro de pessoas que demandavam respostas sobre\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172872755852783617", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anistiabrasil", "id": "274590714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172258311170924544"}], "author_id": "1053455074138185728"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:00:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172872715419750405"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172872715419750405", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "999942934551199744"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/6MXVzs0reD", "expanded_url": "https://buff.ly/2Q9E20I", "display_url": "buff.ly/2Q9E20I"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/nlzPZnxStF", "expanded_url": "https://twitter.com/radiojovempan/status/1172872698348875776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nlzPZnxStF", "media_key": "3_1172872697010884608"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 42, "probability": 0.9462, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:00:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172872698348875776"], "text": "Diretor revela elenco de \u2018Esquadr\u00e3o Suicida\u2019 com surpresa brasileira.\n\nConfira: https://t.co/6MXVzs0reD https://t.co/nlzPZnxStF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172872698348875776", "author_id": "27900594"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/QYqd381K41", "expanded_url": "https://www.grupolaprovincia.com/espectaculos/el-argentino-espanol-juan-diego-botto-actuara-en-la-secuela-de-escuadron-suicida-366425", "display_url": "grupolaprovincia.com/espectaculos/e\u2026"}], "mentions": [{"start": 109, "end": 125, "username": "LaProvinciaBsAs", "id": "139820970"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.9, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Diego Botto"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.3953, "type": "Person", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:00:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172872641016946690"], "text": "El argentino-espa\u00f1ol Juan Diego Botto actuar\u00e1 en la secuela de Escuadr\u00f3n suicida https://t.co/QYqd381K41 v\u00eda @laprovinciabsas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172872641016946690", "author_id": "139820970"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/oJ9nV7SQ35", "expanded_url": "https://bit.ly/2HO2KOG", "display_url": "bit.ly/2HO2KOG"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/h7H84ShjnG", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172872632724643842/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h7H84ShjnG", "media_key": "3_1172610821236690945"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 55, "end": 73, "probability": 0.7693, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:00:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172872632724643842"], "text": "[Artigo] O que James Gunn pode aproveitar das HQs para Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/oJ9nV7SQ35 https://t.co/h7H84ShjnG", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 72, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172872632724643842", "author_id": "9612112"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/9e4iLaN2VN", "expanded_url": "http://bit.ly/2kg9ewb", "display_url": "bit.ly/2kg9ewb"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/Q5KS84xxgK", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172646849838116865/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q5KS84xxgK", "media_key": "3_1172646825431654400"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6022, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}, {"start": 20, "end": 22, "probability": 0.2693, "type": "Other", "normalized_text": "SIL"}, {"start": 31, "end": 32, "probability": 0.3314, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.8586, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:59:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172872594162421763"], "text": "RT @omelete: BRASIL-SIL-SIL NA DC! Conhe\u00e7a o elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida! https://t.co/9e4iLaN2VN https://t.co/Q5KS84xxgK", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172872594162421763", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172646849838116865"}], "author_id": "61331753"}, {"created_at": "2019-09-14T13:59:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172872582200274945"], "in_reply_to_user_id": "19593634", "text": "@revistaforum Lula est\u00e1 gritando para o mundo, que se por acaso ele aparecer suicidado, nao foi ele que se suicidou.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172872582200274945", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172868733141946369"}], "author_id": "100615509"}, {"created_at": "2019-09-14T13:59:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172872462620602369"], "text": "RT @thamiriscarloto: Triste acontecimento, mas como foi um bandido que matou, este caso n\u00e3o ter\u00e1 repercuss\u00e3o, por\u00e9m, se tivesse sido um PM.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172872462620602369", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "thamiriscarloto", "id": "4038619755"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172653963369484289"}], "author_id": "823923617658503168"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:59:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172872431490469889"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172872431490469889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "287109451"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:59:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172872425626841094"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172872425626841094", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "3095657129"}, {"created_at": "2019-09-14T13:58:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172872340293718017"], "in_reply_to_user_id": "41948282", "text": "@apmc76 @Diatribicus Esque\u00e7am Ciro, ele est\u00e1 jogando como suic\u00efda atr\u00e1s de ganhar o voto anti Lula, una vez que n\u00e3o encontra mais espa\u00e7os para crescer no eleitorado da esquerda, que cansou do discurso de ocasi\u00e3o dele.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172872340293718017", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "apmc76", "id": "41948282"}, {"start": 8, "end": 20, "username": "Diatribicus", "id": "216626997"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}, {"start": 94, "end": 97, "probability": 0.9898, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172093627490873344"}], "author_id": "257215412"}, {"created_at": "2019-09-14T13:58:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172872339249344517"], "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172872339249344517", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663575195856901"}], "author_id": "272602008"}, {"created_at": "2019-09-14T13:58:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172872269347151872"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172872269347151872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "author_id": "199932203"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:58:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172872231145418752"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172872231145418752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "872144450897801216"}, {"created_at": "2019-09-14T13:58:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172872207749591040"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172872207749591040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "1032324170921771009"}, {"created_at": "2019-09-14T13:58:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172872181170266112"], "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172872181170266112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663575195856901"}], "author_id": "116600278"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:58:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172872170051121153"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172872170051121153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "416650482"}, {"created_at": "2019-09-14T13:58:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172872160890761216"], "in_reply_to_user_id": "2530052556", "text": "@DrJoaquinMateu Una pregunta, \u00bfes normal en un duelo tener ideaci\u00f3n suicida en su etapa m\u00e1s intensa?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172872160890761216", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172871861128048641"}], "author_id": "258314710"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:57:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172872072663568384"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172872072663568384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "2490026503"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmarianaff", "id": "1267891870903959553"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7867, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:57:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172872042892464130"], "text": "RT @mmarianaff: Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172872042892464130", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601164392804352"}], "author_id": "732054913207959552"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:57:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172871995106742272"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172871995106742272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "author_id": "1000114819050213377"}, {"created_at": "2019-09-14T13:57:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172871969831870464"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172871969831870464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "1157615073181032449"}, {"created_at": "2019-09-14T13:57:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172871964895207424"], "text": "RT @batcomvontade: nao faz mais do que obriga\u00e7\u00e3o colocar uma brasileira no elenco de esquadr\u00e3o suicida\ntodo mundo sabe que as funkeiras aqu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172871964895207424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "batcomvontade", "id": "1123709893930901512"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.5071, "type": "Organization", "normalized_text": "funkeiras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172627651913310210"}], "author_id": "1406506597"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:57:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172871925703544838"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172871925703544838", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "847877871792267265"}, {"entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/EvfG9hUKvY", "expanded_url": "https://twitter.com/Danypulper/status/1172335131534577665", "display_url": "twitter.com/Danypulper/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iammulatta", "id": "4010494947"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:56:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172871871387381760"], "text": "RT @iammulatta: Suicida https://t.co/EvfG9hUKvY", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1172871871387381760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172864370776444929"}], "author_id": "1093819406961000448"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/6ouiCvylau", "expanded_url": "http://bit.ly/2UXPPOK", "display_url": "bit.ly/2UXPPOK"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/pk8Vb8wCwm", "expanded_url": "https://twitter.com/lopezdoriga/status/1172868854264942592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pk8Vb8wCwm", "media_key": "3_1172864783575633920"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:56:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172871819369431040"], "text": "RT @lopezdoriga: Menor se suicida despu\u00e9s de ser humillada por profesora https://t.co/6ouiCvylau https://t.co/pk8Vb8wCwm", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172871819369431040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172868854264942592"}], "author_id": "3218837665"}, {"created_at": "2019-09-14T13:56:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172871785643163648"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172871785643163648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "author_id": "744162353546166272"}, {"created_at": "2019-09-14T13:56:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172871776247959554"], "text": "Pelo amor de deus galera alguem me acompanha numa cruzada alcoolica semi suicida hoje", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172871776247959554", "author_id": "585711327"}, {"created_at": "2019-09-14T13:56:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172871739304529921"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172871739304529921", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "author_id": "4018273066"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:56:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172871646434267137"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172871646434267137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "3291337211"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:56:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172871622241521664"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172871622241521664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "3072975479"}, {"created_at": "2019-09-14T13:55:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172871615148785665"], "in_reply_to_user_id": "106817730", "text": "@econoclasta Descuidar la recaudaci\u00f3n tributaria y la debida y justa incorporaci\u00f3n de los trabajadores al seguro social es suicida para el IMSS. Insisto en que la mayor corrupci\u00f3n del Seguro Social \u2013 adem\u00e1s de ser un delito especial establecido en nuestra ley...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172871615148785665", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "econoclasta", "id": "127080477"}], "annotations": [{"start": 139, "end": 142, "probability": 0.7973, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172870494640492544"}], "author_id": "106817730"}, {"created_at": "2019-09-14T13:55:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172871607041310721"], "text": "RT @Salomes32455: @PacitaGuerra Si lo hubiese escuchado o le\u00eddo Haya de la Torre lo hubiera agarrado a patadas, pero como es uno m\u00e1s de los\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172871607041310721", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.4474, "type": "Other", "normalized_text": "Haya de la Torre"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172830043166466048"}], "author_id": "2691099212"}, {"entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/WGXIy2agH6", "expanded_url": "http://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html?utm_campaign=a82c205cfb-EMAIL_CAMPAIGN_2018_08_12_08_43_COPY_01&utm_medium=email&utm_source=Newsletter%20CASTELLANO&utm_term=0_0009272682-a82c205cfb-287336449", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 24, "tag": "MentirosoEnFunciones"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.9777, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:55:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172871593074278403"], "text": "El #MentirosoEnFunciones, un suicida para el Financial Times. Otra lectura prohibida par los psooligans, que ya no dan abasto.\nhttps://t.co/WGXIy2agH6", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172871593074278403", "author_id": "3364309953"}, {"created_at": "2019-09-14T13:55:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172871548421726209"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172871548421726209", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "978785831556132864"}, {"created_at": "2019-09-14T13:55:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172871427378294784"], "text": "RT @LuvDoctorWho: Peter Capaldi foi confirmado no elenco do novo filme do Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nA gente ama? Sim.\nA gente ama que rasparam o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172871427378294784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LuvDoctorWho", "id": "527018132"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 74, "end": 90, "probability": 0.9336, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172644696977543171"}], "author_id": "93025586"}, {"created_at": "2019-09-14T13:55:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172871385988894720"], "text": "RT @aanonnyma: Como que consegue juntar Viola Davis e Will Smith num filme e ele ser ruim?\n\nA DC conseguiu em Esquadr\u00e3o Suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172871385988894720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "aanonnyma", "id": "196320338"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 50, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.7074, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 110, "end": 126, "probability": 0.7685, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172606004175015937"}], "author_id": "1723381364"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/h4xxFwLoTZ", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190914/47333029727/nina-suicida-despues-profesora-ridiculizar-manchar-uniforme-regla.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_content=internacional", "display_url": "lavanguardia.com/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 86, "probability": 0.7841, "type": "Place", "normalized_text": "Kenia"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:55:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172871372671987713"], "text": "Una ni\u00f1a se suicida tras ser ridiculizada por manchar su uniforme con la regla en Kenia https://t.co/h4xxFwLoTZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172871372671987713", "author_id": "154208134"}, {"created_at": "2019-09-14T13:54:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172871355408289793"], "text": "RT @DiosOdin234: Ni saldr\u00e1 en TV ni se manifestar\u00e1n las feministas. \ud83d\ude08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora la ridiculizara po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172871355408289793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172831103922638848"}], "author_id": "894562152656384000"}, {"created_at": "2019-09-14T13:54:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172871342238183424"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172871342238183424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "4777674442"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/I6gcfwbuvm", "expanded_url": "http://e-consulta.com", "display_url": "e-consulta.com"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/h84rKgjKiF", "expanded_url": "https://www.e-consulta.com/nota/2019-09-13/nacion/de-tiro-en-la-cabeza-mujer-policia-se-suicida-en-clinica-8-del-imss", "display_url": "e-consulta.com/nota/2019-09-1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.e-consulta.com/nota/2019-09-13/nacion/de-tiro-en-la-cabeza-mujer-policia-se-suicida-en-clinica-8-del-imss"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.8473, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:54:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172871328598282240"], "text": "De tiro en la cabeza, mujer polic\u00eda se suicida en cl\u00ednica 8 del IMSS | https://t.co/I6gcfwbuvm 2019 https://t.co/h84rKgjKiF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172871328598282240", "author_id": "58516908"}, {"created_at": "2019-09-14T13:54:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172871326350098432"], "text": "Cada ser humano es c\u00f3mplice de su propio destino: miserable es el que malbarata su dignidad, esclavo el que se forja la cadena, ignorante el que desprecia la cultura, suicida el que vierte la cicuta en su propia copa.\n\"Las Fuerzas Morales\" Jos\u00e9 Ingenieros (1925)", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1172871326350098432", "entities": {"annotations": [{"start": 219, "end": 237, "probability": 0.7427, "type": "Other", "normalized_text": "Las Fuerzas Morales"}, {"start": 240, "end": 254, "probability": 0.7922, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Ingenieros"}]}, "author_id": "138046014"}, {"created_at": "2019-09-14T13:54:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172871262688800768"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172871262688800768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "author_id": "1063925515"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:54:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172871208142069761"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172871208142069761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "2714522139"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmarianaff", "id": "1267891870903959553"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7867, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:54:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172871190026817541"], "text": "RT @mmarianaff: Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172871190026817541", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601164392804352"}], "author_id": "2828486811"}, {"created_at": "2019-09-14T13:54:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172871187220828160"], "in_reply_to_user_id": "1042244564713656320", "text": "@LikinRoht ele se suicida pq ele nunca esqueceu o que aconteceu em derry", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172871187220828160", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.3818, "type": "Other", "normalized_text": "derry"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171578799051497479"}], "author_id": "4538396968"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:53:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172871064474587136"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172871064474587136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "1007622520487530496"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:52:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172870681756913667"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172870681756913667", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "2801740098"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/w4Ho2lJ2gR", "expanded_url": "https://twitter.com/LNV22/status/1172570564642451462", "display_url": "twitter.com/LNV22/status/1\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:51:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172870606557257728"], "text": "nooooooo re suicida ese nenito keonda jsjejsjdjqjsj https://t.co/w4Ho2lJ2gR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1172870606557257728", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172570564642451462"}], "author_id": "893617984522117122"}, {"created_at": "2019-09-14T13:51:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172870587884220416"], "in_reply_to_user_id": "4113516857", "text": "@beatrizbernabee @sincerojesuis O cara se enforcou com papel higi\u00eanico, que s\u00e9rio.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172870587884220416", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 31, "username": "sincerojesuis", "id": "927680014627241984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172534648418766848"}], "author_id": "3328077185"}, {"created_at": "2019-09-14T13:51:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172870564354170882"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172870564354170882", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "966076279824019456"}, {"created_at": "2019-09-14T13:51:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172870557802479617"], "text": "RT @ChanaASecas: @MarianoKunz Bailando hasta q se vaya la noche\nYo toco para pasar la vida\nVivir al menos como suicida\nMe gusta cuando te q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172870557802479617", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "MarianoKunz", "id": "166285375"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172798440784433152"}], "author_id": "166285375"}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/Jrr35E8pWx", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "woofxxxwoof", "id": "70631990"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.5192, "type": "Other", "normalized_text": "Gato"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7585, "type": "Person", "normalized_text": "Arjona"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:51:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172870476668035074"], "text": "RT @woofxxxwoof: Gato suicida con Arjona de fondo https://t.co/Jrr35E8pWx", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172870476668035074", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172863039139385344"}], "author_id": "260798239"}, {"created_at": "2019-09-14T13:51:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172870476097622016"], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1172870476097622016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "author_id": "821785003"}, {"created_at": "2019-09-14T13:51:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172870436352344065"], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1172870436352344065", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "author_id": "2713176561"}, {"created_at": "2019-09-14T13:51:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172870405352300544"], "text": "RT @yoni3556_luis: @DSBELLIDO @CARLOSMESIA @LuisEspinozaCa2 DON SAMUEL!! FUERTE Y CLARO!! MES\u00cdAS ES ALANISTA!! ESO EXPLICA SU DECADENCIA MO\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172870405352300544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yoni3556_luis", "id": "2447373036"}, {"start": 19, "end": 29, "username": "DSBELLIDO", "id": "256329452"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "LuisEspinozaCa2", "id": "710914345195147264"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 86, "probability": 0.5268, "type": "Person", "normalized_text": "CLARO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172835909802307585"}], "author_id": "1155698537377738752"}, {"entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/rXA2FqIlQ9", "expanded_url": "https://thenewsatyourfingertips.wordpress.com/2019/09/14/roncero-zidane-suicida/", "display_url": "thenewsatyourfingertips.wordpress.com/2019/09/14/ron\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9091, "type": "Person", "normalized_text": "Roncero"}, {"start": 10, "end": 15, "probability": 0.947, "type": "Person", "normalized_text": "Zidane"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:51:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172870403699683328"], "text": "Roncero: \u201cZidane, suicida\u2026\u201d https://t.co/rXA2FqIlQ9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172870403699683328", "author_id": "3579302842"}, {"created_at": "2019-09-14T13:50:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172870290273165312"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172870290273165312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "author_id": "95570947"}, {"created_at": "2019-09-14T13:50:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172870236351193090"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172870236351193090", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "author_id": "2515851536"}, {"created_at": "2019-09-14T13:50:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172870131065790464"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172870131065790464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "author_id": "374588811"}, {"created_at": "2019-09-14T13:49:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172870102020165632"], "in_reply_to_user_id": "22856923", "text": "@FernandodoValle @YouTube Desastrosa a entrevista, Ciro perdendo mais votos \u00e0 esquerda do que nunca... depois fica igual um teletubbie querendo voto \u00fatil e falando de uni\u00e3o, n\u00e3o mudou de discurso nem com a Vaza Jato, estrat\u00e9gia suicida do Cir\u00e3o pra virar a nova Marina", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172870102020165632", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FernandodoValle", "id": "22856923"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}, {"start": 206, "end": 214, "probability": 0.5167, "type": "Person", "normalized_text": "Vaza Jato"}, {"start": 239, "end": 243, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Cir\u00e3o"}, {"start": 262, "end": 267, "probability": 0.6203, "type": "Person", "normalized_text": "Marina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172687486851719168"}], "author_id": "18140985"}, {"created_at": "2019-09-14T13:49:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172870041722871809"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172870041722871809", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "author_id": "3814952002"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/LOTSf66x8d", "expanded_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32788/james-gunn-confirma-reparto-escuadron-suicida-2/", "display_url": "aullidos.com/noticia/32788/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Aullidos", "id": "43720896"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9826, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 60, "end": 78, "probability": 0.9509, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:49:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172870037524426753"], "text": "RT @Aullidos: James Gunn confirma el repartazo completo de 'Escuadr\u00f3n Suicida 2'...\nhttps://t.co/LOTSf66x8d", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172870037524426753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172857529145032704"}], "author_id": "361797779"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/R4cpRBU8rb", "expanded_url": "https://bit.ly/2lNNuZc", "display_url": "bit.ly/2lNNuZc"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/P1hBnkMG3S", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172863597061578754/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P1hBnkMG3S", "media_key": "3_1172863589050441728"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.7442, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:49:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172870032763871232"], "text": "RT @omelete: Diretor de Esquadr\u00e3o Suicida se diz animado para sequ\u00eancia de James Gunn https://t.co/R4cpRBU8rb https://t.co/P1hBnkMG3S", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172870032763871232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172863597061578754"}], "author_id": "1171919807018651649"}, {"created_at": "2019-09-14T13:49:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172869978573295617"], "text": "RT @sopitas: \u00a1Power mexicano! \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\nJoaqu\u00edn Cos\u00edo (@cosio_joaquin) se une a Margot Robbie, John Cena, Idris Elba, entre otros, al Escuadr\u00f3n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172869978573295617", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}, {"start": 51, "end": 65, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.6172, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 102, "end": 111, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172798137897037825"}], "author_id": "254875551"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:49:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172869969308090369"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172869969308090369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "837994506028998656"}, {"created_at": "2019-09-14T13:49:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172869911661727745"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172869911661727745", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "265285204"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/gttE18PF7v", "expanded_url": "http://ver.20m.es/na0p51", "display_url": "ver.20m.es/na0p51", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3763471/0/chica-suicida-profesora-riese-regla/?utm_source=twitter.com&utm_medium=smm&utm_campaign=noticias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:48:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172869857098047488"], "text": "RT @20m: Una chica se quita la vida despu\u00e9s de que su profesora se riese de ella por la regla https://t.co/gttE18PF7v", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172869857098047488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172855044875702272"}], "author_id": "525505424"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:48:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172869811191320576"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172869811191320576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "4836804921"}, {"created_at": "2019-09-14T13:48:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172869804874719233"], "in_reply_to_user_id": "170126313", "text": "@nicodilaudo @toneurmeneta Jajajaja consejo suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172869804874719233", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "NicoDiLaudo", "id": "170126313"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "toneurmeneta", "id": "709998024"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172743694375686144"}], "author_id": "961794923187134464"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:48:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172869801263472641"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172869801263472641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "785578471"}, {"created_at": "2019-09-14T13:48:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172869747991613440"], "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172869747991613440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663575195856901"}], "author_id": "166704426"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:48:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172869726231506949"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172869726231506949", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "799608673723121665"}, {"created_at": "2019-09-14T13:48:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172869725145260032"], "text": "RT @moonvchildx: San che si suicida, Seonghwa che cerca di salvarlo inutilmente, Hongjoong che guarda il tutto divertito.\nIo li amo https:/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1172869725145260032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "moonvchildx", "id": "3304533010"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172853715465846785"}], "author_id": "924073074206625792"}, {"created_at": "2019-09-14T13:48:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172869674696097792"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172869674696097792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "author_id": "2794330334"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/gttE18PF7v", "expanded_url": "http://ver.20m.es/na0p51", "display_url": "ver.20m.es/na0p51", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3763471/0/chica-suicida-profesora-riese-regla/?utm_source=twitter.com&utm_medium=smm&utm_campaign=noticias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:48:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172869645537337345"], "text": "RT @20m: Una chica se quita la vida despu\u00e9s de que su profesora se riese de ella por la regla https://t.co/gttE18PF7v", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172869645537337345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172855044875702272"}], "author_id": "99947275"}, {"created_at": "2019-09-14T13:48:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172869608870744065"], "in_reply_to_user_id": "1025492518849441797", "text": "@isacaralho4 eu t\u00f4 querendo fazer, mas minha m\u00e3e vai achar que eu to en outra crise suicida...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172869608870744065", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172866751861800961"}], "author_id": "938928330535030790"}, {"entities": {"urls": [{"start": 289, "end": 312, "url": "https://t.co/bbhwf0ScMl", "expanded_url": "https://twitter.com/SCoyuntural/status/1172721925103263745?s=09", "display_url": "twitter.com/SCoyuntural/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "charlibc80", "id": "1107757410226241541"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "elgladiadorXXI", "id": "945692538261983232"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "DiazCanelB", "id": "1025037163291914240"}, {"start": 40, "end": 55, "username": "Granma_Digital", "id": "104927840"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.5636, "type": "Person", "normalized_text": "Charlie"}, {"start": 160, "end": 164, "probability": 0.7948, "type": "Place", "normalized_text": "Miscu"}, {"start": 168, "end": 174, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}, {"start": 188, "end": 196, "probability": 0.6594, "type": "Place", "normalized_text": "Estocolmo"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:47:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172869578579484673"], "in_reply_to_user_id": "1107757410226241541", "text": "@charlibc80 @elgladiadorXXI @DiazCanelB @Granma_Digital Charlie,  nunca te contestaran. A veces pienso que la doble moral no tiene ya nombre, el s\u00edndrome es de Miscu o Caracas, pero no de Estocolmo, o se trata de una secta ultrafundamentalista suicida. No tiene nombre. Explicaci\u00f3n, nada.\nhttps://t.co/bbhwf0ScMl", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172869578579484673", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172841449131585537"}], "author_id": "217195594"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/4qh138U1Ft", "expanded_url": "https://twitter.com/afrorevolt/status/1172839550219104262", "display_url": "twitter.com/afrorevolt/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:47:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172869474204180481"], "text": "\u201cs\u00f3 o cheiro de morte e pinho sol, um preso se enforcou com len\u00e7ol\u201d https://t.co/4qh138U1Ft", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172869474204180481", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172839550219104262"}], "author_id": "1002765551603765248"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:47:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172869428490506241"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172869428490506241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "2418432669"}, {"created_at": "2019-09-14T13:47:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172869415458746368"], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1172869415458746368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "author_id": "98457187"}, {"entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/zl6yiExIOF", "expanded_url": "https://ift.tt/2LQ0I0D", "display_url": "ift.tt/2LQ0I0D"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9185, "type": "Person", "normalized_text": "Roncero"}, {"start": 10, "end": 15, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Zidane"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:47:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172869414246633472"], "text": "Roncero: \"Zidane, suicida...\" https://t.co/zl6yiExIOF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172869414246633472", "author_id": "199075094"}, {"created_at": "2019-09-14T13:47:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172869406449442816"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172869406449442816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "author_id": "2608786866"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:47:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172869401051312129"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172869401051312129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "1000006349722398720"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:47:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172869400367706112"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172869400367706112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "2903476427"}, {"created_at": "2019-09-14T13:47:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172869367828115456"], "text": "RT @NTelevisa_com: Una estudiante de 14 a\u00f1os se manch\u00f3 con la sangre de su menstruaci\u00f3n, su maestra se burl\u00f3 de ella, y la ni\u00f1a se suicid\u00f3.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172869367828115456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172677015415283713"}], "author_id": "479782130"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/6ouiCvylau", "expanded_url": "http://bit.ly/2UXPPOK", "display_url": "bit.ly/2UXPPOK"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/pk8Vb8wCwm", "expanded_url": "https://twitter.com/lopezdoriga/status/1172868854264942592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pk8Vb8wCwm", "media_key": "3_1172864783575633920"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:46:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172869278221160450"], "text": "RT @lopezdoriga: Menor se suicida despu\u00e9s de ser humillada por profesora https://t.co/6ouiCvylau https://t.co/pk8Vb8wCwm", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172869278221160450", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172868854264942592"}], "author_id": "259988832"}, {"created_at": "2019-09-14T13:46:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172869273540337664"], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172869273540337664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "author_id": "4107366673"}], "includes": {"users": [{"id": "870360948887781378", "location": "Veracruz de Ignacio de la Llav", "name": "H", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 184, "tweet_count": 3306, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "hanniavizcarram"}, {"id": "217037540", "location": "Lima, Peru", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPatricia Iglesia\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1901, "following_count": 1395, "tweet_count": 72528, "listed_count": 28}, "verified": false, "username": "sonounavatar"}, {"id": "105492444", "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "name": "Jorge Pereyra", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4606, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "jpereyra1952"}, {"id": "9221112", "location": "Donde lo necesite mi familia", "name": "Gustavo Farache", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 810, "tweet_count": 29559, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "gusfarache"}, {"id": "332642789", "location": "Santiago de Leon de Caracas, V", "name": "susana raffalli a", "public_metrics": {"followers_count": 76531, "following_count": 1566, "tweet_count": 26115, "listed_count": 277}, "verified": false, "username": "susanaraffalli"}, {"id": "2667582931", "location": "Sert\u00e3", "name": "Asd\u00aeubal", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 149, "tweet_count": 100625, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "Lopez9Duarte"}, {"id": "719523435647512576", "location": "Portugal", "name": "Comunidade Cultura e Arte", "public_metrics": {"followers_count": 67401, "following_count": 1781, "tweet_count": 50519, "listed_count": 164}, "verified": false, "username": "comculturaearte"}, {"id": "82794341", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "El Cooperante", "public_metrics": {"followers_count": 448266, "following_count": 487, "tweet_count": 2953665, "listed_count": 1808}, "verified": true, "username": "El_Cooperante"}, {"id": "988131237503041536", "location": "na merda", "name": "Dramatic Angel \u2615\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 490, "tweet_count": 12209, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "caroldilorenzi"}, {"id": "180803684", "name": "so\u0254\u0279\u0250\u026f", "public_metrics": {"followers_count": 2431, "following_count": 1456, "tweet_count": 54776, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cruciatu"}, {"id": "1537742629", "location": "Na minha casa", "name": "Rodrigo", "public_metrics": {"followers_count": 1413, "following_count": 614, "tweet_count": 4589, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "RoohhMontenegro"}, {"id": "1172887335412936704", "name": "O suic\u00eddio est\u00e1 nas pequenas coisas.", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 0, "tweet_count": 9, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Lana35747700"}, {"id": "849459185746157569", "name": "Samara \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udde0\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 1130, "tweet_count": 5717, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "CiroDemocrata"}, {"id": "177543983", "location": "Joinville, Brasil", "name": "Pr. Alexandre Gon\u00e7alves", "public_metrics": {"followers_count": 49732, "following_count": 2906, "tweet_count": 44570, "listed_count": 120}, "verified": false, "username": "Pr_AlexandreGon"}, {"id": "922235467109748737", "location": "Brusque, Brasil", "name": "Rosa-choque, verde-lim\u00e3o, azul beb\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 1644, "tweet_count": 33807, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "zazareee"}, {"id": "4828263892", "name": "o grande condor", "public_metrics": {"followers_count": 19960, "following_count": 2553, "tweet_count": 49828, "listed_count": 56}, "verified": false, "username": "drontocore"}, {"id": "3019976962", "name": "Gabi Zuliani", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 517, "tweet_count": 20475, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gabzuliani9"}, {"id": "923170764215541760", "name": "The M\u00e1rquez de Apokolips \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 1291, "tweet_count": 83928, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "elJoseph16"}, {"id": "995972056662642688", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Alex DC #BlackAdam", "public_metrics": {"followers_count": 14811, "following_count": 763, "tweet_count": 21499, "listed_count": 63}, "verified": false, "username": "AlexAtlantisDC"}, {"id": "2233681538", "location": "Venezuela", "name": "Alexander Carre\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 1027, "tweet_count": 48739, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "Alexander10Ca"}, {"id": "2334661493", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "AlbertoRodNews", "public_metrics": {"followers_count": 571006, "following_count": 506, "tweet_count": 380940, "listed_count": 1744}, "verified": true, "username": "AlbertoRodNews"}, {"id": "86718104", "location": "\u00dcT: 10.425347,-66.840841", "name": "Daniel Alvarez C", "public_metrics": {"followers_count": 12487, "following_count": 3077, "tweet_count": 69347, "listed_count": 56}, "verified": false, "username": "danielalvarez01"}, {"id": "391429727", "location": "Estiva, Brasil", "name": "Bruno Gomes \ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 172, "tweet_count": 11575, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Bruno10h"}, {"id": "721733449481064448", "location": "Cambu\u00ed - MG", "name": "Grazi \u24df", "public_metrics": {"followers_count": 1380, "following_count": 681, "tweet_count": 22077, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "fuckingg_mine"}, {"id": "1152362885844283394", "name": "Universidad Andes", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 43, "tweet_count": 513, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "UniversidadAnd1"}, {"withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "id": "100731315", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 3511332, "following_count": 67, "tweet_count": 796099, "listed_count": 12403}, "verified": true, "username": "ActualidadRT"}, {"id": "773212858628923392", "location": "drinking a hot cup of tea looking at the milky way, you'll be fine, oh this is a magic shop, so show me, i'll show you. \u2013 \ud835\udcd1  \u2013", "name": "manu\u17f9 it girl", "public_metrics": {"followers_count": 25844, "following_count": 16900, "tweet_count": 143659, "listed_count": 85}, "verified": false, "username": "sukpoesie"}, {"id": "946503536128520192", "location": "Provincia Constitucional ", "name": "Arnold F.", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 1426, "tweet_count": 83142, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "arnoldferriv"}, {"id": "63480806", "location": "Peru", "name": "\ud83d\udc9cKananqa kushisqam kayka\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 1771, "tweet_count": 165844, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Chappanchi"}, {"id": "152016805", "location": "Tenemos que Volver a Carabobo.", "name": "#VenezuelaLibre", "public_metrics": {"followers_count": 1990, "following_count": 4422, "tweet_count": 68229, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "jvramirez1963"}, {"id": "999927530491559936", "name": "vict\u00f3ria \ud83d\udecd", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 171, "tweet_count": 13833, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "vfssm"}, {"id": "1349692152", "location": "Barquisimeto. Edo. Lara", "name": "Carlos La Roca (\ud83d\udcb8,\ud83d\udcb8)", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 968, "tweet_count": 86429, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "LaRocaCarlosJ"}, {"id": "121816849", "location": "Israel", "name": "Jovel \u00c1lvarez", "public_metrics": {"followers_count": 36366, "following_count": 2128, "tweet_count": 98015, "listed_count": 135}, "verified": true, "username": "Jovel_Alvarez"}, {"id": "751851764790464512", "location": "Paredes, Portugal", "name": "Gon\u00e7alo", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 470, "tweet_count": 16870, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "09Goncalo77"}, {"id": "362086113", "location": "Perumbaikad, India", "name": "ItterG\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 260, "tweet_count": 1936, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LittherG"}, {"id": "127324067", "location": "Lima, Peru", "name": "CARLOS MESIA", "public_metrics": {"followers_count": 22518, "following_count": 1937, "tweet_count": 3699, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CARLOSMESIA"}, {"id": "1148647692190572544", "location": "Volta Redonda, Brasil", "name": "KC LLLet\ud83c\udf2a\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 1198, "tweet_count": 36600, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "lettguimaraess"}, {"id": "3984439641", "location": "this is my love @flavein", "name": "cillian murphy d vestido", "public_metrics": {"followers_count": 8725, "following_count": 8359, "tweet_count": 9158, "listed_count": 23}, "verified": false, "username": "watsown"}, {"id": "802290844795604992", "location": "RjZo", "name": "xxx", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 121, "tweet_count": 6945, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ArieelSiilva"}, {"id": "1006465078089183232", "location": "Porto, Portugal", "name": "Matilde", "public_metrics": {"followers_count": 6145, "following_count": 469, "tweet_count": 8495, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "itsmatilde__"}, {"id": "784679129337716736", "name": "cat", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 338, "tweet_count": 21085, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "MGKat_"}, {"id": "814163777776193536", "location": "Ruman\u00eda", "name": "Vladimir P\u0103unescu", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 20, "tweet_count": 21495, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "vxmpirelsr"}, {"id": "15537501", "location": "Auroville \ud83d\udd06", "name": "Ren\u00e9 Fern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 2101, "following_count": 3083, "tweet_count": 133770, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "idearium"}, {"id": "744379942352359424", "location": "Santa Cruz de la Sierra", "name": "Fernando Prado S.", "public_metrics": {"followers_count": 5179, "following_count": 1319, "tweet_count": 5254, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "Fernand2114"}, {"id": "332516382", "location": "Porto Alegre Rio Grande do Sul", "name": "\ud83c\uddf2\ud83c\udde8 Bow1e \u00e9 1\u20e33\u20e3 \ud83c\uddf2\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 388, "tweet_count": 12680, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "david_bow1e"}, {"id": "3380252541", "name": "Gianfranc\u0646\u200b", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 573, "tweet_count": 55294, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gieffeci71"}, {"id": "876541483", "name": "Alberto Bagnai", "public_metrics": {"followers_count": 137278, "following_count": 666, "tweet_count": 229510, "listed_count": 671}, "verified": true, "username": "AlbertoBagnai"}, {"id": "2784488651", "name": "Fernando Linke", "public_metrics": {"followers_count": 1058, "following_count": 867, "tweet_count": 46872, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "FernandoLinke"}, {"id": "1095317495773319168", "name": "Radio Cidade", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 1237, "tweet_count": 4010, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RadioCidade670"}, {"id": "621796621", "location": "Lisboa, Portugal", "name": "Mada", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 1156, "tweet_count": 35967, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "MadalenaMelo_00"}, {"id": "1152366887415820288", "name": "P\u00e9rez Lindo", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 32, "tweet_count": 458, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PrezLindo1"}, {"id": "318037732", "location": "Ecuador", "name": "Ricardo Camacho Zeas", "public_metrics": {"followers_count": 2120, "following_count": 1221, "tweet_count": 9277, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "ricardocamachoz"}, {"id": "232920852", "location": "venezuela", "name": "Aida Di Giorgio", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 863, "tweet_count": 22830, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "adigiorgiop"}, {"id": "853773457498271744", "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 660, "tweet_count": 45228, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "G0TICS"}, {"id": "110159429", "location": "Venezuela", "name": "victorm", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 537, "tweet_count": 34506, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "vmosqueda"}, {"id": "143504023", "name": "lauu \u2b50 13", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 210, "tweet_count": 23842, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lauugiglio"}, {"id": "196320338", "name": "Nonny |Beba Agua| \ud83d\udca6\ud83d\udca7", "public_metrics": {"followers_count": 22812, "following_count": 1284, "tweet_count": 152794, "listed_count": 45}, "verified": false, "username": "aanonnyma"}, {"id": "1130211918650724352", "name": "Lucero", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 1322, "tweet_count": 2223, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LuzMariaVelaz"}, {"id": "109651819", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Foro_TV", "public_metrics": {"followers_count": 1970760, "following_count": 83, "tweet_count": 738905, "listed_count": 6912}, "verified": true, "username": "Foro_TV"}, {"id": "520700474", "location": "Venezuela", "name": "Marisol Flores Vivas", "public_metrics": {"followers_count": 1558, "following_count": 4095, "tweet_count": 44399, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "mariflorvi"}, {"id": "1074216685", "name": "inmaBT SePuede", "public_metrics": {"followers_count": 1272, "following_count": 2454, "tweet_count": 87345, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "inma_inmabt"}, {"id": "17138110", "location": "Madrid", "name": "Hugo Mart\u00ednez Abarca\ud83d\udeb2 \ud83c\udf3b\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 42012, "following_count": 3817, "tweet_count": 113249, "listed_count": 694}, "verified": true, "username": "hugomabarca"}, {"id": "705020095374999552", "location": "Braga, Portugal", "name": "Cunha", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 204, "tweet_count": 4202, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jnuno_gc"}, {"id": "423749654", "name": "Psi Ana \u2693", "public_metrics": {"followers_count": 6619, "following_count": 6611, "tweet_count": 80831, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "AnaSidle"}, {"id": "1722312614", "name": "Dar\u00edo Veiga-Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 5085, "following_count": 5336, "tweet_count": 55005, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "sierralima_1"}, {"id": "901029395581874176", "location": "Set\u00fabal, Portugal", "name": "Alex", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 153, "tweet_count": 6302, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Alexandre_sil11"}, {"id": "1619914273", "name": "Jose Manuel Ortega", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 504, "tweet_count": 8403, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "lectoria2002"}, {"id": "43720896", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Aullidos.COM", "public_metrics": {"followers_count": 69815, "following_count": 1786, "tweet_count": 126155, "listed_count": 1178}, "verified": false, "username": "Aullidos"}, {"id": "3091647105", "location": "qualquer pronome ", "name": "A N N A L U A", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 398, "tweet_count": 18765, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Mazi_keen_"}, {"id": "509678764", "name": "Mariana Fran\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 16215, "following_count": 468, "tweet_count": 45630, "listed_count": 57}, "verified": false, "username": "mariana"}, {"id": "981524060", "location": "lego house \ud83c\udfe1", "name": "out of giu\u2019s system", "public_metrics": {"followers_count": 1320, "following_count": 1062, "tweet_count": 59719, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "c0ldcoffe_"}, {"id": "2642011941", "location": "Portugal", "name": "Rodrigo", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 365, "tweet_count": 12564, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Rodrigo00934"}, {"id": "4166086283", "name": "krakuda", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 544, "tweet_count": 16691, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "binnie_wonka"}, {"id": "429420512", "name": "Domingo Arias", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 42, "tweet_count": 1078, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DomingoArias1"}, {"id": "182923335", "name": "Radio Mitre", "public_metrics": {"followers_count": 1178956, "following_count": 134, "tweet_count": 560415, "listed_count": 2863}, "verified": true, "username": "radiomitre"}, {"id": "1379981592", "name": "Dbilezz", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 1134, "tweet_count": 43583, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "DBilezz"}, {"id": "1069740205928796161", "location": "En el Mundo ", "name": "Bravo1992", "public_metrics": {"followers_count": 20762, "following_count": 17016, "tweet_count": 124729, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "Bravo199285"}, {"id": "714019818", "name": "Jo\u00e3o Ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 265, "tweet_count": 20165, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jamaof_"}, {"id": "46707878", "location": "Lima, Peru", "name": "Giannantonio", "public_metrics": {"followers_count": 1356, "following_count": 1799, "tweet_count": 17981, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "Giannantonio"}, {"id": "715230843753476096", "location": "Mexico", "name": "Norma M. Lazcano", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 136, "tweet_count": 65186, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "naliciaml"}, {"id": "236636515", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga", "public_metrics": {"followers_count": 8041383, "following_count": 1923, "tweet_count": 432874, "listed_count": 15594}, "verified": true, "username": "lopezdoriga"}, {"id": "4047761188", "location": "Albergaria-a-Velha, Portugal", "name": "Nuno Bastos", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 172, "tweet_count": 59985, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Bastao123"}, {"id": "64839161", "location": "Portugal", "name": "Espalha-Factos", "public_metrics": {"followers_count": 7594, "following_count": 1091, "tweet_count": 46155, "listed_count": 73}, "verified": false, "username": "EspalhaFactos"}, {"id": "69715323", "location": "Divin\u00f3polis/BH, Minas Gerais ", "name": "Marcos Toledo", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 643, "tweet_count": 65340, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "MarcosToledo_"}, {"id": "95316222", "name": "raisa", "public_metrics": {"followers_count": 1648, "following_count": 283, "tweet_count": 81401, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "rsmrtlb"}, {"id": "2602174893", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "name": "Robson Cunha", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 223, "tweet_count": 6472, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cunha929"}, {"id": "1073269947424522240", "location": "bia", "name": "ste fadinha", "public_metrics": {"followers_count": 10188, "following_count": 2733, "tweet_count": 82315, "listed_count": 36}, "verified": false, "username": "fadacubana"}, {"id": "237872146", "location": "sp | rj", "name": "\u0142\u0e04c\u03b5\u044fd\u0e04", "public_metrics": {"followers_count": 1266964, "following_count": 1141, "tweet_count": 178132, "listed_count": 724}, "verified": true, "username": "lacerda"}, {"id": "1129843447676973056", "name": "H\u1d1c\u0274\u1d1b\u1d07\u0280 B\u1d00\u029f\u029f\u1d00\u0280\u1d05", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 33, "tweet_count": 595, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "psdswindler"}, {"id": "105164149", "location": "Valencia, Venezuela", "name": "Antonio Dominguez O", "public_metrics": {"followers_count": 1703, "following_count": 3078, "tweet_count": 99377, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "AntonioJDO"}, {"id": "1430880276", "location": "Venezuela", "name": "Mercy", "public_metrics": {"followers_count": 2786, "following_count": 3568, "tweet_count": 68122, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "cv_mercy"}, {"id": "2592864331", "location": "\ud83c\udf0f", "name": "Brunex \ud83e\udd0e", "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 791, "tweet_count": 107203, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "brunex24"}, {"id": "2559594674", "location": "Rio de Janeiro", "name": "William Valverde \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 1635, "tweet_count": 9982, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "william_flu"}, {"id": "111217876", "location": "Venezuela", "name": "AGUITA 4.0", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 2413, "tweet_count": 45078, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Miclaliv"}, {"id": "3090025108", "location": "Lisboa ", "name": "bolt", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 352, "tweet_count": 46094, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "Bolt31Pedro"}, {"id": "947902662", "location": "Castellcir, Catalunya", "name": "Montse Lloret", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 644, "tweet_count": 99402, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "lloretmontse"}, {"id": "902798348561862657", "location": "Pened\u00e8s. Rep\u00fablica Catalana", "name": "Francesc Cerd\u00f3 Torrandell", "public_metrics": {"followers_count": 2729, "following_count": 390, "tweet_count": 42378, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "FrancescCerdo"}, {"id": "53062881", "location": "Brasil", "name": "Vampire Diaries BR", "public_metrics": {"followers_count": 54194, "following_count": 154, "tweet_count": 36829, "listed_count": 597}, "verified": false, "username": "_vampirediaries"}, {"id": "524904517", "location": "Aguascalientes", "name": "Ra\u00fal Cobos", "public_metrics": {"followers_count": 4599, "following_count": 2256, "tweet_count": 202754, "listed_count": 25}, "verified": false, "username": "RaulCobosTV"}, {"id": "871992187646595072", "location": "Figueira da Foz, Portugal", "name": "Fonseca", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 183, "tweet_count": 48515, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Diogo2Fonseca0"}, {"id": "1075162886643859457", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Not\u00edciasdeFamosos.net", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 0, "tweet_count": 40919, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "famousnewsreal"}, {"id": "176853247", "location": "ciudad de M\u00e9xico", "name": "Paciencia obligada", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 977, "tweet_count": 45178, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "romeropatricia"}, {"id": "979046731", "location": "M\u00e9xico, DF", "name": "JavierPozaInforma", "public_metrics": {"followers_count": 23610, "following_count": 603, "tweet_count": 30337, "listed_count": 67}, "verified": false, "username": "pozainforma"}, {"id": "753293955576565760", "location": "kaiser ", "name": "lena", "public_metrics": {"followers_count": 2615, "following_count": 1542, "tweet_count": 307673, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "seoktete"}, {"id": "66135821", "location": "L' Hornocity! Maracaibo", "name": "Maria Antonieta", "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 468, "tweet_count": 197045, "listed_count": 42}, "verified": false, "username": "mantonieta50"}, {"id": "750816983998926852", "location": "princess park", "name": "bella\u00b9\u2076 VAI VER O J\u00c3O \ud83e\udec0", "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 1725, "tweet_count": 7011, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "mendeshallway"}, {"id": "823005636640260098", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\ud835\udcc1\ud835\udcb6\ud835\udcca\ud835\udcc7\ud835\udcb6", "public_metrics": {"followers_count": 2638, "following_count": 3576, "tweet_count": 13964, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "eveerweather"}, {"id": "923340894081863680", "location": "Viana, Brasil", "name": "Fernando", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 47, "tweet_count": 377, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Fpmendonsa"}, {"id": "1041171977342464000", "location": "Phoenix, AZ", "name": "Roland Wolf", "public_metrics": {"followers_count": 35587, "following_count": 1109, "tweet_count": 5004, "listed_count": 43}, "verified": false, "username": "RoIandWollf86"}, {"id": "1027756003134263296", "name": "Mario Coreto", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 660, "tweet_count": 48976, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CoretoMario"}, {"id": "1097532422672052225", "name": "Iara Sobral", "public_metrics": {"followers_count": 2065, "following_count": 836, "tweet_count": 14861, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "iaradsobral"}, {"id": "905816303709036544", "name": "Jesus Romero Sanchez", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 87, "tweet_count": 2785, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JesusRomeroSan2"}, {"id": "463014303", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Salud SPPS", "public_metrics": {"followers_count": 41718, "following_count": 215, "tweet_count": 15688, "listed_count": 0}, "verified": true, "username": "SaludSPPS"}, {"id": "1092201532412624896", "location": "\ud80c\udc83 \u029a\u025e sam winchester supremacy", "name": "anto\u00b2\u2078||\ud83e\udd8a", "public_metrics": {"followers_count": 1490, "following_count": 3257, "tweet_count": 39671, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "nieta_josten"}, {"id": "1085220289930240000", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 150, "tweet_count": 11387, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "fklornfour"}, {"id": "1083433868005384193", "location": "blinknation ", "name": "BlackPink Citou", "public_metrics": {"followers_count": 49569, "following_count": 105, "tweet_count": 34498, "listed_count": 206}, "verified": false, "username": "BLACKPINKcitou_"}, {"id": "708882910305247233", "name": "Herois da TV", "public_metrics": {"followers_count": 7579, "following_count": 393, "tweet_count": 32086, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "herois_da_tv"}, {"id": "208413101", "location": "Argentina", "name": "Agencia T\u00e9lam", "public_metrics": {"followers_count": 705092, "following_count": 197, "tweet_count": 466291, "listed_count": 3815}, "verified": true, "username": "AgenciaTelam"}, {"id": "1134897196929826816", "location": "Espinho, Portugal", "name": "Aguiar", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 75, "tweet_count": 1698, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "brun0_aguiar"}, {"id": "1107757410226241541", "location": " Spain\ud83d\udc2e and South Afrika\ud83e\udd81  ", "name": "charly\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddff\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 1077, "tweet_count": 30434, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "charlibc80"}, {"id": "217195594", "location": "Wisconsin, Estados Unidos", "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6Ciber Salmon\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8SOSCuba\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83c\udde7\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 2428, "following_count": 543, "tweet_count": 71840, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "libreenUSA"}, {"id": "203626069", "name": "\ud835\udd73\ud835\udd7a\ud835\udd70\ud835\udd7d", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 692, "tweet_count": 13666, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Hoer_Herrera"}, {"id": "3061669397", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "name": "Er D. Pishe", "public_metrics": {"followers_count": 2387, "following_count": 311, "tweet_count": 27157, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "DeadPixelG"}, {"id": "962437283470303232", "name": "aspirante de psic\u00f3logo", "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 663, "tweet_count": 15190, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "juinhopai"}, {"id": "846182542118207488", "location": "a/ela \u25aa\ufe0fshe/her", "name": "barbs \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 2148, "tweet_count": 44257, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "delreyspirit"}, {"id": "2948627039", "location": "Praia Grande, Brasil", "name": "n", "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 4279, "tweet_count": 19847, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Israelfilip"}, {"id": "1142166033932984321", "location": "Praia Grande, Brasil", "name": "cvix no beat", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 246, "tweet_count": 6762, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "__borgis"}, {"id": "65075924", "location": "caracas", "name": "gran chaparral", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 894, "tweet_count": 21702, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "granchaparral"}, {"id": "273093793", "location": "...en el planeta TIERRA.", "name": "Lenis Navarro", "public_metrics": {"followers_count": 2174, "following_count": 2050, "tweet_count": 137597, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "Almalibre201"}, {"id": "1601593550", "location": "Leiria, Portugal", "name": "Filipa \ud83d\udc9a\ud83e\udd81", "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 1552, "tweet_count": 39970, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "filipalovesari2"}, {"id": "725690215", "location": "Braga, Portugal", "name": "lana del flores", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 392, "tweet_count": 37046, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "sws_r_my_life"}, {"id": "3262256692", "location": "visca bar\u00e7a", "name": "b", "public_metrics": {"followers_count": 3838, "following_count": 436, "tweet_count": 153473, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "brwcrf"}, {"id": "309851264", "location": "Venezuela", "name": "Arlette Machado", "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 1009, "tweet_count": 52431, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "MachadoArlette"}, {"id": "2712622691", "name": "Dr\u00e9\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 589, "tweet_count": 41520, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_andremp_"}, {"id": "166055749", "location": "Brasil", "name": "Lucas Prado", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 267, "tweet_count": 123745, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "SkywalkerLuckas"}, {"id": "9612112", "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "name": "omelete", "public_metrics": {"followers_count": 1768494, "following_count": 304, "tweet_count": 89528, "listed_count": 4582}, "verified": true, "username": "omelete"}, {"id": "1090364398638641153", "location": "Harmonia, Canoas", "name": "Linara \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 28, "tweet_count": 1187, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "linaragrc_"}, {"id": "195521065", "location": "Caracas", "name": "Meryana Dager", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 646, "tweet_count": 10771, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "meryanadagerk"}, {"id": "241285635", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "name": "Emilio P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 1420, "tweet_count": 28938, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Emilio_Pglez"}, {"id": "948683648", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Forbes M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 735897, "following_count": 2896, "tweet_count": 286914, "listed_count": 2696}, "verified": true, "username": "Forbes_Mexico"}, {"id": "108745129", "location": "tocuyito- venezuela", "name": "carmenalida hernande", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 864, "tweet_count": 53358, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "carmenalidah"}, {"id": "188812329", "name": "Mati L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 286, "tweet_count": 26834, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MatiLopez07"}, {"id": "3314773225", "name": "sam", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 152, "tweet_count": 134537, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "sam_rsam"}, {"id": "953057121700077568", "location": "Brasil", "name": "Evrack\u00fdx Maria De Paula Agadir Maia", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 494, "tweet_count": 6792, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "evrackyi"}, {"id": "405101566", "name": "Matteo", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 67, "tweet_count": 1743, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mattebozzo"}, {"id": "1141362995722883072", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "\ud835\udc26\ud835\udc1a\ud835\udc32 cadelinha de Black Adam", "public_metrics": {"followers_count": 2270, "following_count": 1952, "tweet_count": 90861, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "maybewashere"}, {"id": "276664581", "location": "Roses, Espa\u00f1a", "name": "Ghassan Abou Assali", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 44, "tweet_count": 719, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ghassangus"}, {"id": "108670198", "location": "Madrid", "name": "Juan Carlos Monedero", "public_metrics": {"followers_count": 636863, "following_count": 1371, "tweet_count": 20632, "listed_count": 3095}, "verified": true, "username": "MonederoJC"}, {"id": "1064525874", "name": "Billy Racks", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 417, "tweet_count": 62369, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "fvckjaredleto"}, {"id": "705905022744326149", "name": "Margarita Hern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 128, "tweet_count": 10555, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "manga1959"}, {"id": "229100426", "location": "Los Angeles, CA", "name": "\u00c9velynn M. Alves", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 235, "tweet_count": 21469, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "EvelynnMarinho"}, {"id": "2345332434", "name": "alida hernandez", "public_metrics": {"followers_count": 3137, "following_count": 2813, "tweet_count": 442408, "listed_count": 50}, "verified": false, "username": "alidahernande11"}, {"id": "64727415", "name": "nela zurba", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 701, "tweet_count": 55944, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "21nela"}, {"id": "860240342003658753", "location": "M\u00e9ier, Rio de Janeiro", "name": "DG\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 2578, "following_count": 3111, "tweet_count": 2631, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "DanielGouvea_87"}, {"id": "855796724270542849", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "name": "DTav4res16\ud83d\udd34\u26ab\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 14077, "following_count": 12340, "tweet_count": 36405, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "DirceuTavares16"}, {"id": "62770258", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Hora Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4246, "following_count": 410, "tweet_count": 18811, "listed_count": 61}, "verified": false, "username": "HoraBrNoticias"}, {"id": "320428230", "location": "tenerife", "name": "PeterMMM", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 93, "tweet_count": 223, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "pedromamedina"}, {"id": "158346169", "location": "Canarias \ud83c\uddee\ud83c\udde8 - Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "name": "Tenerife Vial", "public_metrics": {"followers_count": 12571, "following_count": 654, "tweet_count": 73839, "listed_count": 164}, "verified": false, "username": "TenerifeVial"}, {"id": "1132406384467816448", "location": "melina", "name": "anny intoc\u00e1vel", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 488, "tweet_count": 13669, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "t2lany"}, {"id": "1158697642295201792", "name": "bia \u2671", "public_metrics": {"followers_count": 1902, "following_count": 1850, "tweet_count": 6004, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "lizzyd0ll"}, {"id": "1153064694418149376", "name": "Sooji_95", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 211, "tweet_count": 16057, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "95Sooji"}, {"id": "1343022535", "location": "Santos - SP", "name": "FC INHALER BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 662, "tweet_count": 42348, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "bileskei"}, {"id": "1084228548112666625", "location": "Piraquara - PR", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Sidnei Alves da Rosa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 772, "tweet_count": 24043, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SidneiAlvesdaR1"}, {"id": "342403919", "location": "Brasil", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ailton Benedito", "public_metrics": {"followers_count": 265567, "following_count": 1184, "tweet_count": 74609, "listed_count": 595}, "verified": true, "username": "AiltonBenedito"}, {"id": "820698001756844032", "location": "Jo\u00e3o Victor. \ud83d\udc9a", "name": "iara.", "public_metrics": {"followers_count": 3082, "following_count": 3567, "tweet_count": 140452, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "iarabrxga"}, {"id": "715362378481799168", "location": "Brasil", "name": "\u2b50 yara TETRACAMPE\u00c3 DO BRASIL \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 1019, "tweet_count": 129122, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "yaredare"}, {"id": "913866515971297280", "location": "Catacaos, Peru", "name": "Pedro H.Saavedra.Requena.", "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 1997, "tweet_count": 66152, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "PedroHSaavedra1"}, {"id": "240915178", "location": "peru", "name": "Americo Aquije", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 72, "tweet_count": 21256, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "NOTIELMOMENTO"}, {"id": "114638396", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "ChristianDRG", "public_metrics": {"followers_count": 1807, "following_count": 3840, "tweet_count": 48921, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Chrivasgraffe"}, {"id": "53176160", "location": "\ud83e\udd0c", "name": "Esperancita", "public_metrics": {"followers_count": 3268, "following_count": 1397, "tweet_count": 124279, "listed_count": 30}, "verified": false, "username": "la_zurrapa"}, {"id": "1171178710000635905", "name": "#FOIPELOSNOSSOS10!", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 229, "tweet_count": 8055, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Guifla71"}, {"id": "858969579133034496", "name": "Pablo Priego Jimenez", "public_metrics": {"followers_count": 6916, "following_count": 7388, "tweet_count": 279535, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "PabloPriegoJim1"}, {"id": "17399417", "location": "Caracas, Distrito Capital", "name": "\u00d3scar Schlenker", "public_metrics": {"followers_count": 6427, "following_count": 2662, "tweet_count": 27307, "listed_count": 114}, "verified": false, "username": "oschlenkernews"}, {"id": "257595492", "location": "Valencia, Venezuela", "name": "Ingrid M. Thorogood", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 650, "tweet_count": 16824, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ingridhdet"}, {"id": "980215008264155141", "location": "Mystic falls", "name": "Carol", "public_metrics": {"followers_count": 1300, "following_count": 1299, "tweet_count": 93723, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "pouxa_carol"}, {"id": "69388270", "name": "The Flash Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 123523, "following_count": 286, "tweet_count": 64700, "listed_count": 185}, "verified": false, "username": "TheFlashBR"}, {"id": "1017818422728691713", "name": "Maritacelindaangelesyzaga", "public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 2000, "tweet_count": 294820, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Marita30706158"}, {"id": "2889004497", "location": "Bauru, Brasil", "name": "willian-n", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 619, "tweet_count": 210042, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "higherelax"}, {"id": "127320282", "location": "Venezuela", "name": "Charo Parra", "public_metrics": {"followers_count": 2519, "following_count": 4996, "tweet_count": 139394, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "parrarosario"}, {"id": "3124022404", "name": "yo no me conformo...", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 310, "tweet_count": 87884, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "826142f2e08f423"}, {"id": "834342133", "location": "Girona, Catalu\u00f1a ", "name": "Roger Zobl", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 414, "tweet_count": 7770, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "rogerzobl"}, {"id": "375180871", "location": "Venezuela", "name": "Anaeli Rivera", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 409, "tweet_count": 21372, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "AnaeliRivera"}, {"id": "290261453", "location": "Argentina", "name": "Periodismovivo", "public_metrics": {"followers_count": 1405, "following_count": 144, "tweet_count": 184263, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "periodismovivo"}, {"id": "974480207305478149", "location": "007", "name": "gaby", "public_metrics": {"followers_count": 1976, "following_count": 1976, "tweet_count": 17773, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "scarstolaur"}, {"id": "228387799", "name": "belen rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 666, "tweet_count": 108396, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "becoropa"}, {"id": "373700257", "name": "luis Parot Donoso", "public_metrics": {"followers_count": 1620, "following_count": 1581, "tweet_count": 25754, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "luchoparot"}, {"id": "138046014", "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \u00a1Saquemos a La Tiran\u00eda!", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 290, "tweet_count": 13316, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "sinmilicos"}, {"id": "823545809694322692", "location": "Coimbra, Portugal", "name": "mariana", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 371, "tweet_count": 9658, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "marianajnn"}, {"id": "203056162", "location": "Lima, Peru", "name": "Humberto Guerrero", "public_metrics": {"followers_count": 3399, "following_count": 4900, "tweet_count": 8680, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "h_guerrero_diaz"}, {"id": "901509940317220864", "location": "Callao, Peru", "name": "\ud835\udd43\ud835\udd52 \u2102\ud835\udd59\ud835\udd5a\ud835\udd60 \ud83d\udc8e\u26af\u035b", "public_metrics": {"followers_count": 1500, "following_count": 1053, "tweet_count": 20978, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "ilachio"}, {"id": "2800072154", "name": "Solo Sam (el origen)", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 109, "tweet_count": 1570, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Sam__Bigotes"}, {"id": "162277020", "location": "Ciudad de Mexico", "name": "Jorge Monroy \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 1860, "following_count": 2667, "tweet_count": 20405, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "gemonroy"}, {"id": "3345562498", "name": "Sophia \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 1807, "following_count": 640, "tweet_count": 123150, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "Sara_sophia_sc"}, {"id": "1169731131471728641", "location": "Mexico", "name": "Jose Angeel \u00c1guila C \ud83d\udc9b\ud83d\udc99A Villarreal \ud83e\udd85\ud83d\ude0e\ud83d\ude07", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 320, "tweet_count": 79413, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "J_AAngelVill1"}, {"id": "988928815", "location": "Alexandr\u00eda", "name": "jugaga #modo\ud83d\ude08\ud83d\ude08", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 304, "tweet_count": 22260, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "JuancarQUEST"}, {"id": "1138540739208630273", "name": "Mrlopera_", "public_metrics": {"followers_count": 95242, "following_count": 485, "tweet_count": 17425, "listed_count": 152}, "verified": false, "username": "Mrlopera__"}, {"id": "1132807772477841408", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "dafne", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 98, "tweet_count": 13933, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "daclza"}, {"id": "990616795995410438", "location": "18+ ONLY", "name": "\u2726\u204e\u00b0.\u2727\u00b0\u208a\u2022\u1855\u1835\u180a\u1843\u0ec8\u085a\u0822\u0818\u2e1d\u0ec8\u0821\u0823\u180a\u07ef\u1806\u0823\u0818\u1841\u0823\u0818\u180a\u180a\u0822\u0818\ud802\udc4f *", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 457, "tweet_count": 55222, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "mavxrick0w0"}, {"id": "959029848013443072", "location": "a/ela/-a  |  helen mccrory \u2661", "name": "mary louise kissing woman", "public_metrics": {"followers_count": 1669, "following_count": 1432, "tweet_count": 63548, "listed_count": 27}, "verified": false, "username": "verfsrmiga"}, {"id": "1082843700164784129", "name": "Alice", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 60, "tweet_count": 2167, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Alice41799766"}, {"id": "775558776090800129", "name": "Edgar N", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 484, "tweet_count": 685, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "edgarnuroo"}, {"id": "393094818", "location": "Brasil", "name": "DaniloPeixoto", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 33, "tweet_count": 13210, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "DaaniloPeixoto"}, {"id": "3657861076", "location": "Atlanta, GA", "name": "Rufino Flores", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 347, "tweet_count": 2648, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RufinoFlores6"}, {"id": "1067343297381888000", "location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "name": "Marcus", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 876, "tweet_count": 26677, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MarcusViniFM"}, {"id": "361311345", "location": "Brasil", "name": "Wrestleman\u00edacos", "public_metrics": {"followers_count": 11676, "following_count": 800, "tweet_count": 117234, "listed_count": 51}, "verified": false, "username": "wrestlemaniacos"}, {"id": "3104879829", "name": "jose maria rd", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 269, "tweet_count": 11777, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "chematrex"}, {"id": "31090827", "location": "Spain", "name": "20minutos.es", "public_metrics": {"followers_count": 1503564, "following_count": 51572, "tweet_count": 577280, "listed_count": 14228}, "verified": true, "username": "20m"}, {"id": "225654405", "location": "Tijuana,B.C M\u00e9xico", "name": "Felipe Valtierra", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 1636, "tweet_count": 96829, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "mraguilasfelipe"}, {"id": "1008888734891364353", "location": "treasure \u2317 (ela/dela) ", "name": "mayumi \u2022 off", "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 1333, "tweet_count": 26079, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "sooyalights"}, {"id": "1057868888891891712", "location": "\ubc29\ud551\ud06c \ud558\ud2b8\uc5d0", "name": "\u03bb\u03de\u03bb", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 202, "tweet_count": 39509, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "YoonLisa9397"}, {"id": "110327529", "name": "Ana Marquez", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 324, "tweet_count": 88433, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "AnaMarquezRuiz"}, {"id": "2715863883", "location": "Chile", "name": "Esquirla", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 588, "tweet_count": 7560, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "negramargura"}, {"id": "105857751", "location": "La Paz, BCS", "name": "Humberto Zamora Ruiz", "public_metrics": {"followers_count": 4218, "following_count": 4756, "tweet_count": 677636, "listed_count": 1699}, "verified": false, "username": "HumbertoZamoraR"}, {"id": "169236743", "location": "Venezuela#TierraDeGracia", "name": "Jackie Hernandez", "public_metrics": {"followers_count": 1225, "following_count": 1984, "tweet_count": 21140, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "rapsodiazul"}, {"id": "802289091853348864", "name": "Maria Chavela Ruiz", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 993, "tweet_count": 50360, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mariachavelaruz"}, {"id": "1892284352", "name": "Bela", "public_metrics": {"followers_count": 1681, "following_count": 1070, "tweet_count": 628277, "listed_count": 80}, "verified": false, "username": "belalowell"}, {"id": "2657326561", "location": "Coimbra, Portugal", "name": "Mugiwara no Gui", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 515, "tweet_count": 34776, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "IAm_GuiNunes"}, {"id": "823990567956779008", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "John Galt EX-NOVO", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 3870, "tweet_count": 91349, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "JohnGALTnovo30"}, {"id": "66215651", "location": "\u00dcT: 10.401275,-66.846065", "name": "Mireya Vargas L", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 1571, "tweet_count": 24126, "listed_count": 38}, "verified": false, "username": "m_vargasl"}, {"id": "302154958", "location": "Rubio, Venezuela", "name": "GIM E. MALDONADO G.", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 1460, "tweet_count": 34974, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "gimmaldonado"}, {"id": "1167446654607343624", "name": "isabelcon37@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 690, "tweet_count": 27007, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "isabelcon37"}, {"id": "182563744", "location": "VENEZUELA", "name": "Eriana Ferro", "public_metrics": {"followers_count": 2091, "following_count": 3076, "tweet_count": 232130, "listed_count": 49}, "verified": false, "username": "ErianaFerro"}, {"id": "1526240048", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "name": "Jose L.", "public_metrics": {"followers_count": 5007, "following_count": 5504, "tweet_count": 616822, "listed_count": 59}, "verified": false, "username": "jr2d26212"}, {"id": "781565106878578688", "name": "tatiana", "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 342, "tweet_count": 66609, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "tatiana_224"}, {"id": "78353144", "location": "Caracas - Venezuela", "name": "Ednee I. Matos P.", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 1388, "tweet_count": 42628, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "Ene28"}, {"id": "193105729", "location": "Campina Grande, Brasil", "name": "Bumbum Machucado", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 515, "tweet_count": 60732, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "eusoubunita"}, {"id": "108812358", "location": "\u00dcT: 11.454605,-69.568612", "name": "#YoSoyVenezolano", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 1048, "tweet_count": 45218, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "loverandres"}, {"id": "206678419", "location": "M\u00e9xico, D.F.", "name": "Miguel Angel Banuet Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 169, "tweet_count": 154078, "listed_count": 35}, "verified": false, "username": "banuet_rma"}, {"id": "1064923116739149826", "location": "Schiller Park, IL", "name": "Saulo Pantaleon Carranza", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 5005, "tweet_count": 20200, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PantaleonSaulo"}, {"id": "170091566", "location": "ANZOATEGUI", "name": "carolina rivero", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 226, "tweet_count": 1634, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "micarori"}, {"id": "757301533084123136", "location": "Venezuela", "name": "Marisabel", "public_metrics": {"followers_count": 1357, "following_count": 1679, "tweet_count": 185049, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "marysabel0607"}, {"id": "716304009120849920", "name": "Veronica \ud83d\udcaf\ud83d\udc97\ud83d\udd25\ud83d\udcaa", "public_metrics": {"followers_count": 4837, "following_count": 2940, "tweet_count": 348734, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "vedazs16"}, {"id": "43749204", "location": "Miraflores, Peru", "name": "Patricia \ud83e\udd2b", "public_metrics": {"followers_count": 12252, "following_count": 6840, "tweet_count": 324197, "listed_count": 29}, "verified": false, "username": "pattyromero11"}, {"id": "754133820451000320", "location": "Rio das Ostras, Brasil", "name": "Pedro Henrique", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 526, "tweet_count": 27226, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "phzinh0_99"}, {"id": "219936360", "location": "Basauri, Pa\u00eds Vasco, Spain", "name": "Iker Pe\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 462, "tweet_count": 29466, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "ikerphernandez"}, {"id": "826479595960619011", "name": "Luna.", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 12, "tweet_count": 7523, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Pavlikovsk7"}, {"id": "2643793973", "location": " \ud811\ude13  \ud835\ude01\ud835\ude04\ud835\uddf6\ud835\uddf0\ud835\uddf2!\ud835\uddfd\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\uddf8", "name": "nad", "public_metrics": {"followers_count": 3314, "following_count": 1736, "tweet_count": 140753, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "schaegirlfd"}, {"id": "2360720615", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Carlos J\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 931, "tweet_count": 113958, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "cjdelarmmc"}, {"id": "271670864", "location": "Madrid", "name": "Demian", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 622, "tweet_count": 25172, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "DemianBQ"}, {"id": "980854278482022405", "name": "Rodrigo Falc\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 59, "tweet_count": 9516, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RodrigoFalco16"}, {"id": "13531162", "location": "Porto Alegre, RS", "name": "GZH", "public_metrics": {"followers_count": 1167171, "following_count": 157, "tweet_count": 365860, "listed_count": 3371}, "verified": true, "username": "gzhdigital"}, {"id": "704321842408853504", "location": "Morelos, M\u00e9xico", "name": "\u2022IDEKEL\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 286, "tweet_count": 19255, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Idekel72"}, {"id": "25401359", "location": "Mexico City", "name": "NM\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 3386749, "following_count": 60, "tweet_count": 805517, "listed_count": 10888}, "verified": true, "username": "nmas"}, {"id": "943549571908689921", "location": "Espanha", "name": "Sufridor36 Antonio", "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 623, "tweet_count": 264282, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Sufridor361"}, {"id": "1156046070792753152", "location": "she/her", "name": "n\u00f4", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 348, "tweet_count": 30083, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "_leonorgf_"}, {"id": "119623969", "location": "coacalco, edo. de mex", "name": "Alberto AM \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 905, "tweet_count": 26749, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "alberto_am"}, {"id": "1272162078", "location": "dreaming", "name": "\u0250\u0287\u0279\u0250\u026f", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 1244, "tweet_count": 14309, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "martalexandra4"}, {"id": "301589167", "name": "Antonio P.", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 666, "tweet_count": 7423, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "anpega2"}, {"id": "3364309953", "name": "Veintriciclo\ud83d\udd3b\ud83d\udc9c\ud83c\udff3\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 1307, "tweet_count": 29642, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "vicentegm59"}, {"id": "464874421", "name": "Jose Luiz", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 1453, "tweet_count": 10965, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "auti0471"}, {"id": "112498734", "location": "S\u00e3o Paulo/SP", "name": "Ivan Valente", "public_metrics": {"followers_count": 386859, "following_count": 2560, "tweet_count": 32810, "listed_count": 1216}, "verified": true, "username": "IvanValente"}, {"id": "3635283975", "location": "World ", "name": "Isabel Noveleira \ud83c\udfad\ud83c\udfac", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 1503, "tweet_count": 42501, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "IsabelSousaDias"}, {"id": "723989683198410754", "location": "no seu cora\u00e7\u00e3o ", "name": "thalita :) voltou irra", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 85, "tweet_count": 2182, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "thabelitaa"}, {"id": "757339410513797120", "location": "Nonoalco, Benito Ju\u00e1rez", "name": "Ver\u00f3nica \u00c1vila", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 119, "tweet_count": 50996, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "veronicaav59"}, {"id": "2343248955", "name": "flaca Luengo", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 541, "tweet_count": 73920, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "luengo_el"}, {"id": "1059501006709506048", "location": "Chaves, Portugal", "name": "Jeje", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 2418, "tweet_count": 4226, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "kiolomingos"}, {"id": "829750511624679424", "location": "Lima, Peru", "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "public_metrics": {"followers_count": 461348, "following_count": 46, "tweet_count": 75501, "listed_count": 544}, "verified": false, "username": "Politica_LR"}, {"id": "1733740278", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud80c\udc80", "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 974, "tweet_count": 11573, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "BELLAtbmFERA"}, {"id": "512425134", "name": "JoseLito Adoradito", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 9, "tweet_count": 7851, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "josejesustomas"}, {"id": "1170008913758052353", "location": "Italia (\u4f0a\u592a\u5229\u570b)", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Carlo il patriota \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 110, "tweet_count": 153890, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "arquer12"}, {"id": "1527622532", "location": "Lagoa, Algarve", "name": "Tsubasa \ud83e\udd19\ud83c\udffd\u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 1254, "tweet_count": 91030, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "catarinag_g"}, {"id": "2436748356", "location": "Santa Maria da Feira, Portugal", "name": "cat", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 391, "tweet_count": 36842, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "catsmendes_"}, {"id": "247659262", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Cr\u00f3nicas B\u00e1rbaras", "public_metrics": {"followers_count": 2755, "following_count": 1713, "tweet_count": 46994, "listed_count": 54}, "verified": false, "username": "cronicasbrbaras"}, {"id": "112570974", "location": "Portugal", "name": "mariana \ud83d\ude43", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 310, "tweet_count": 76881, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "marypicoo"}, {"id": "2889971313", "location": "orbiting", "name": "landi \ud83d\udd2e", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 60, "tweet_count": 5191, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cats_scrapbook"}, {"id": "1029876068159770624", "location": "Gandarela De Basto ", "name": "\u2728 onlyangel.20", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 207, "tweet_count": 16186, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "20Onlyangel"}, {"id": "2382778009", "location": "Per\u00fa", "name": "Patricia Ar\u00e9valo", "public_metrics": {"followers_count": 46178, "following_count": 1185, "tweet_count": 38038, "listed_count": 78}, "verified": false, "username": "patarevalo"}, {"id": "820655545891880960", "name": "Vivi", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 292, "tweet_count": 18563, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "twtjpink"}, {"id": "838836093428592649", "name": "Mariel Contreras", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 243, "tweet_count": 2405, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "marsmariely"}, {"id": "3362741", "location": "Mexico", "name": "Sopitas", "public_metrics": {"followers_count": 3245880, "following_count": 3582, "tweet_count": 265167, "listed_count": 6094}, "verified": true, "username": "sopitas"}, {"id": "1030893566091046913", "name": "ElPortal24", "public_metrics": {"followers_count": 2134, "following_count": 4713, "tweet_count": 599259, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "ElPortal24"}, {"id": "1061250813778190336", "location": "Odivelas, Portugal", "name": "rafinha", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 1380, "tweet_count": 3050, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "rafaelaamrqs"}, {"id": "917732670", "location": "Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico", "name": "Pollo\ud83e\ude90", "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 464, "tweet_count": 49613, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "aldoaguilera4"}, {"id": "1069207877066334209", "name": "Leo \ud83e\ude78", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 816, "tweet_count": 13568, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "leo_jssilva1"}, {"id": "193175053", "location": "\u00dcT: 18.637859,-91.835063", "name": "Francisco Vargas\u231a\uf8ff\u2655\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udfae\ud83c\udfce\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 864, "tweet_count": 77293, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "Paco_delRio12"}, {"id": "191525805", "location": "Recife, Brasil", "name": "alcimar verissimo", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 180, "tweet_count": 29800, "listed_count": 108}, "verified": false, "username": "Alcimarv"}, {"id": "2382032102", "location": "Barcelona #elClot #llibreria ", "name": "Pebre Negre llibres", "public_metrics": {"followers_count": 2969, "following_count": 2122, "tweet_count": 4481, "listed_count": 92}, "verified": false, "username": "PebreNegre_llib"}, {"id": "1137509100827357184", "location": "rj", "name": "Schunk.", "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 900, "tweet_count": 86191, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "rosefeat"}, {"id": "31371271", "name": "Carlos Bucio Borja", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 285, "tweet_count": 65437, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Loboestepario22"}, {"id": "1008238476481966085", "location": "lumity & raeda", "name": "bea.", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 527, "tweet_count": 28195, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "yesbeifong"}, {"id": "713694163", "location": "Mystic Falls, VA", "name": "ray | \ud83d\udcd6: amor & gelato", "public_metrics": {"followers_count": 1489, "following_count": 913, "tweet_count": 113431, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "throughpromises"}, {"id": "736596102766592000", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "name": "Mike Sant'Anna J\u00e1 apertou o 13", "public_metrics": {"followers_count": 10317, "following_count": 585, "tweet_count": 32267, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "oMikeSantanna"}, {"id": "992230601439825920", "name": "J\u00e1vier  Barcein\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 171, "tweet_count": 6069, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JvierBarceins1"}, {"id": "888465877024342017", "location": "away", "name": "eve\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 2421, "following_count": 2425, "tweet_count": 106937, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "goodnigwtnext"}, {"id": "1073690813723541504", "location": "Brasil", "name": "\u0274", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 1093, "tweet_count": 29789, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "ilovesugatae"}, {"id": "1146202052676247554", "location": "pt-br / esp", "name": "desativei :)", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 333, "tweet_count": 5962, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "slytherimz"}, {"id": "716750492672479232", "location": "estoy en tu conciencia\u00a1\u00a1\u00a1", "name": "Juanito\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1 \ud83d\ude0f\ud83d\ude0f\ud83d\ude0f", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 471, "tweet_count": 17436, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "topcat9804"}, {"id": "4081399329", "location": "she/her", "name": "joana", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 182, "tweet_count": 11372, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "eloquentemente"}, {"id": "145183708", "location": "Chilpancingo, Gro.", "name": "Noticias de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 17073, "following_count": 891, "tweet_count": 82041, "listed_count": 125}, "verified": false, "username": "ANoticiasMexico"}, {"id": "971840139080192001", "location": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "name": "\u1d00\u0274\u1d05\u0280\u1d07\u026a\u1d00", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 264, "tweet_count": 22036, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "andrlvs"}, {"id": "888018804747497472", "name": "Antonio Cervantes Ar", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 414, "tweet_count": 284305, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Antonio65005829"}, {"id": "3171735557", "location": "Lima, Peru", "name": "Xavier Fiestas \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 2340, "following_count": 1426, "tweet_count": 233245, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "XavierFiestas"}, {"id": "2546396094", "location": "in your heart", "name": "Ol\u00edvia", "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 771, "tweet_count": 47039, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "onedktaevhyung"}, {"id": "397608840", "location": "Murcia", "name": "Miguel \u00c1ngel Menor", "public_metrics": {"followers_count": 4125, "following_count": 792, "tweet_count": 48929, "listed_count": 50}, "verified": false, "username": "The_Amazing_Yo"}, {"id": "32373245", "location": "Hyperspace", "name": "Pitermm", "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 544, "tweet_count": 65954, "listed_count": 52}, "verified": false, "username": "pitermm"}, {"id": "2955064989", "name": "Maniam \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 991, "tweet_count": 16144, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ManiamSpain"}, {"id": "815994028189696004", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Alfredo Perdiguero M. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 49424, "following_count": 950, "tweet_count": 26750, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PerdigueroASP"}, {"id": "1058095914705924096", "name": "PovoBrasileiro", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 33, "tweet_count": 5141, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PauloBa04229056"}, {"id": "35095016", "location": "S\u00e3o Paulo/Jericoacoara Cear\u00e1 ", "name": "Sisi \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 30410, "following_count": 18047, "tweet_count": 17823, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "Sisispsp"}, {"id": "716106597051854848", "location": "Olimpo ", "name": "Sol \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 680, "tweet_count": 70999, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SinItself_"}, {"id": "978453566057861123", "location": "Rio de Janeiro", "name": "\u00c1\ud83d\udc31", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 307, "tweet_count": 40710, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "AgathaMarinhoo"}, {"id": "895646181329686528", "name": "Rosa Bardisa", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 301, "tweet_count": 39417, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "bardisa_rosa"}, {"id": "509448116", "location": "Denia, Spain", "name": "Vengut", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 373, "tweet_count": 4850, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "pityvengut"}, {"id": "989665609", "name": "Pablo G. Naranjo", "public_metrics": {"followers_count": 1395, "following_count": 3299, "tweet_count": 10868, "listed_count": 26}, "verified": false, "username": "pgarcian79"}, {"id": "183142324", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Mi Colonia Digital", "public_metrics": {"followers_count": 2968, "following_count": 1898, "tweet_count": 225461, "listed_count": 67}, "verified": false, "username": "Colonia_Digital"}, {"id": "107030855", "location": "En el exilio", "name": "Parler: @EleccAutentica Gab: @TRex_Sp.gab.com", "public_metrics": {"followers_count": 2977, "following_count": 4774, "tweet_count": 346016, "listed_count": 60}, "verified": false, "username": "Elecc_Autentica"}, {"id": "1636236462", "location": "Windsor, South East", "name": "\ud835\udd8b\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd89\ud835\udd94", "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 559, "tweet_count": 38432, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "atfellix"}, {"id": "376282374", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "Hor\u00e1rio de Ver\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 801, "tweet_count": 18769, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gabrielhofmann_"}, {"id": "72728660", "location": "Nova Lima / Belo Horizonte", "name": "gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 40309, "following_count": 1200, "tweet_count": 249255, "listed_count": 393}, "verified": false, "username": "gabvasa"}, {"id": "2721308181", "location": "Brazil.  @drikcassilva", "name": "Adriana Silva", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 443, "tweet_count": 27730, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "drikcassilva"}, {"id": "155968563", "location": "\u2627 Pv 21, 31 \ud83c\uddfb\ud83c\udde6", "name": "acervo silvana karen", "public_metrics": {"followers_count": 8676, "following_count": 946, "tweet_count": 137402, "listed_count": 72}, "verified": false, "username": "vittoac"}, {"id": "813870900", "name": "imatgedesilenci", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 982, "tweet_count": 11935, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "imatgedesilenci"}, {"id": "1052889894568255488", "name": "ElCaso.cat", "public_metrics": {"followers_count": 8439, "following_count": 84, "tweet_count": 29605, "listed_count": 93}, "verified": false, "username": "elcasocat"}, {"id": "1156959288679706624", "name": ":P", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 984, "tweet_count": 8014, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "MISANAGAYS"}, {"id": "794390564", "name": "Valentina bertoni", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 299, "tweet_count": 61252, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "vale2bertoni"}, {"id": "829422241960095744", "name": "cuca\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1272, "following_count": 1413, "tweet_count": 79650, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cuca_r99"}, {"id": "2159315983", "name": "Ruddy", "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 349, "tweet_count": 29617, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "RuddyCarvalho"}, {"id": "3333394708", "location": "enchanted castle", "name": "tommy qb\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 568, "tweet_count": 22957, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "tomastg2002"}, {"id": "1115624405885902848", "location": "com  \u00b7  f\ud81b\ude6drt  (  n.  )  state  where  my  body  and  mind  are  when  i remember  i  have  \ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8  with  me,  in  my  heart.", "name": "vivi \u26e7", "public_metrics": {"followers_count": 16284, "following_count": 13167, "tweet_count": 226227, "listed_count": 47}, "verified": false, "username": "pjmrosevie"}, {"id": "4112301615", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 1637, "tweet_count": 4030, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "mariatauanymed2"}, {"id": "152855889", "location": "De: Rio, presente do verbo Rir", "name": "#Babylon \u2694\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 373, "tweet_count": 89138, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "_RafaGermanotta"}, {"id": "25340560", "name": "Gustavo", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 663, "tweet_count": 3792, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Gustavo77"}, {"id": "1100514513378570240", "location": "yoris\ud83d\udc97", "name": "\u2728\ud83e\udea9 \u043a\u043e\u043a\u0443\u0442\u043e-\u0441\u0430\u043d \u0431\u043b\u044f\u0442\u044c \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \u0457\u0457 \u043a\u043e\u043b\u0438\u0448\u043d\u044f", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 2985, "tweet_count": 59384, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "softilk"}, {"id": "1214484872", "location": "Apurimac, Peru", "name": "Evelin Cavero", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 2035, "tweet_count": 27004, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "EvelinCavero"}, {"id": "2573578759", "location": "santiago de la pe\u00f1a,tuxpan ver", "name": "Julio Enrique", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 115, "tweet_count": 1905, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Avenda8Julio"}, {"id": "843290450102501376", "location": "Calamuchita", "name": "Sinapsis D. Heisenberg", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 150, "tweet_count": 6231, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "SinapsisHeisen"}, {"id": "1082000321080102912", "location": "gabs\ud83d\udc31", "name": "mosh \u2606 \ud835\udd29 \ud835\udd26 \ud835\udd2a \ud835\udd1f \ud835\udd2c", "public_metrics": {"followers_count": 1755, "following_count": 2763, "tweet_count": 15489, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "perebogameplay"}, {"id": "32620600", "location": "Houston, TX, USA", "name": "Ra\u00fal Brindis", "public_metrics": {"followers_count": 237026, "following_count": 232, "tweet_count": 104855, "listed_count": 437}, "verified": true, "username": "raulbrindis"}, {"id": "2985661935", "location": "Aveiro | Coimbra", "name": "miguel", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 279, "tweet_count": 36320, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "heartonmysleev_"}, {"id": "703697780192256002", "location": "SONE JPOP CPOP fan account", "name": "kwon boA no quintal do funk", "public_metrics": {"followers_count": 1915, "following_count": 3499, "tweet_count": 64247, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "chuusatanist"}, {"id": "1086340585131257856", "name": "J\u00falia\ud83d\udc8d", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 45, "tweet_count": 980, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jujujulia_g"}, {"id": "973222816404459520", "location": "no inferno", "name": "\u22c6\ud80c\udf7c\u1bc5\u22c6\u01c2", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 408, "tweet_count": 8475, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cai0wed"}, {"id": "1013384837821009920", "location": "Cachoeiro de Itapemirim, Brasi", "name": "\u0262\u1d00\u0299\u0280\u026a\u1d07\u029f", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 182, "tweet_count": 6517, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GabrielBonad"}, {"id": "1030240696421240832", "location": ".", "name": "kiss me", "public_metrics": {"followers_count": 1208, "following_count": 1312, "tweet_count": 178361, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "LrvmSas"}, {"id": "1202671862", "location": "Medell\u00edn, Antioquia", "name": "byron marulanda", "public_metrics": {"followers_count": 13241, "following_count": 11195, "tweet_count": 146657, "listed_count": 53}, "verified": false, "username": "byronaedo"}, {"id": "1158196036436934657", "name": "Julya \ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 33, "tweet_count": 78, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Julya14316234"}, {"id": "1130600755344363520", "name": "ruby", "public_metrics": {"followers_count": 6060, "following_count": 6753, "tweet_count": 6764, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "karinagoat"}, {"id": "514629467", "location": "Atlatlahucan, Morelos, M\u00e9xico", "name": "Alex Guerrero", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 13, "tweet_count": 51958, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "AlexGuerreroF"}, {"id": "81983385", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "name": "eleazar", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 650, "tweet_count": 24385, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "ubiedas"}, {"id": "70631990", "location": "Maracaibo, Venezuela", "name": "woof aka andresito", "public_metrics": {"followers_count": 7595, "following_count": 3473, "tweet_count": 115489, "listed_count": 26}, "verified": false, "username": "woofxxxwoof"}, {"id": "1109536551745343490", "location": "SP / Br ", "name": "aaaa ~", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 176, "tweet_count": 3071, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CosttaFernanda1"}, {"id": "208022310", "name": "Chagas, The Editor", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 1126, "tweet_count": 12967, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "BesouroDeChagas"}, {"id": "711910943932948481", "location": "Portugal", "name": "Daniela Melchior", "public_metrics": {"followers_count": 134063, "following_count": 214, "tweet_count": 10404, "listed_count": 87}, "verified": true, "username": "MelchiorDaniela"}, {"id": "1070061683622723585", "location": "ot4 stan here!", "name": "\u2113\u03c5\u03b1\u0e17\u2074 born pink aoty", "public_metrics": {"followers_count": 11459, "following_count": 1063, "tweet_count": 101170, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "chaesoopalace"}, {"id": "960182113604599808", "location": "she / her", "name": "pi :))", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 158, "tweet_count": 61300, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "pi_vagaroso"}, {"id": "794551895729770496", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "name": "lica", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 790, "tweet_count": 24577, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ellen02__"}, {"id": "2466164886", "location": "Morando em N\u00e1rnia ", "name": "Clara Maria \ud83d\ude06\ud83d\udcae", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 745, "tweet_count": 8954, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "marii_maloq"}, {"id": "262216575", "location": "Gades", "name": "Juan", "public_metrics": {"followers_count": 3566, "following_count": 3291, "tweet_count": 462637, "listed_count": 72}, "verified": false, "username": "machotesur"}, {"id": "813788629734658049", "location": "OT4", "name": "in your area lula venenosa\ud83d\udc0d\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 437, "tweet_count": 60349, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lutaharmonica"}, {"id": "1373156119", "name": "shiko", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 96, "tweet_count": 34435, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "abreulegalize"}, {"id": "1917993415", "name": "ana", "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 580, "tweet_count": 168415, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "shinigana"}, {"id": "1150868855302119426", "location": "\ud835\uddcb\ud835\uddbe\ud835\uddba\ud835\uddbd \ud835\uddc6\ud835\uddd2 \ud835\uddbc\ud835\uddba\ud835\uddcb\ud835\uddcb\ud835\uddbd \ud835\uddbb\ud835\uddd2f", "name": "lia", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 489, "tweet_count": 23252, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "cosmosminari"}, {"id": "714566040957685760", "location": "CABA", "name": "Bengalita (y las voces) \ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 68, "tweet_count": 24673, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "_kukalita"}, {"id": "3292995832", "location": "Venezuela", "name": "Ver\u00f3nica E. Chaparro", "public_metrics": {"followers_count": 2401, "following_count": 1499, "tweet_count": 10453, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "simientebella"}, {"id": "151537489", "location": "Maracaibo, Venezuela. Lima", "name": "Jes\u00fas D. Chirinos", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 644, "tweet_count": 11410, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "jesuschirinosr"}, {"id": "940594704319700993", "name": "Jes\u00fas", "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 4133, "tweet_count": 353153, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Jess49504626"}, {"id": "404167379", "location": "Lima, Peru", "name": "feli guerra", "public_metrics": {"followers_count": 10360, "following_count": 4612, "tweet_count": 166819, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "jostipi"}, {"id": "953623211350089728", "location": "Ubatuba, Brasil", "name": "spider jedi \ud83c\udff3\u200d\u26a7", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 386, "tweet_count": 53896, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "wtfck_noah"}, {"id": "2567589337", "name": "bruna", "public_metrics": {"followers_count": 1768, "following_count": 896, "tweet_count": 58953, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "lmjmuller"}, {"id": "4343209515", "location": "Pr\u00f3xima paragem", "name": "S\u00e9mens", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 175, "tweet_count": 83901, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "O_Simoes7"}, {"id": "608253492", "location": "Carhuamayo, Peru", "name": "- CONGRESO CHACRA DEL ANALFABETO CA-", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 389, "tweet_count": 16717, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "21_06_78"}, {"id": "774843724182544385", "name": "In\u00eas", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 387, "tweet_count": 86762, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "senicit4"}, {"id": "862837133467418624", "location": "San Borja, Peru", "name": "David benjamin mora", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 429, "tweet_count": 1129, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Deyvi2015"}, {"id": "1146473463110086656", "name": "Francisca", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 86, "tweet_count": 12109, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "2609Francisca"}, {"id": "1117462176619552769", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "name": "Alejandro Andrade", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 93, "tweet_count": 2164, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Alejand506l"}, {"id": "1377616130", "name": "Gely.", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 721, "tweet_count": 47282, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "AGely29"}, {"id": "1653882637", "name": "Gon\u00e7alo", "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 206, "tweet_count": 42453, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "primoparente"}, {"id": "800715400828751872", "location": "Lima, Peru", "name": "Freddy T. S.", "public_metrics": {"followers_count": 1971, "following_count": 4075, "tweet_count": 52060, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "krugger65"}, {"id": "892144615268208642", "location": "\ud83d\udda4\ud83d\udd4a", "name": "Ruben", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 736, "tweet_count": 18228, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "fckyselff"}, {"id": "3027502210", "name": "\ud83c\udf3bGreiz\u2615", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 71, "tweet_count": 1837, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mirandagreize"}, {"id": "2867942458", "location": "Rep\u00fablica de Catalunya", "name": "Juan Carlos\ud83c\udf97\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3499, "following_count": 4120, "tweet_count": 76040, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "trapella1714"}, {"id": "3810539536", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Hector el Argentino", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 64, "tweet_count": 796, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "HElArgentino"}, {"id": "1133880478891724800", "location": "Italia", "name": "Gemma \ud83d\udc9c \u2077", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 368, "tweet_count": 14667, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Gems_loves_Chim"}, {"id": "3304533010", "location": " \u2609 \u2650\ufe0e \u2191 \u2648\ufe0e \u263e \u264f\ufe0e ", "name": "andrea\ud83e\udd8b (s/h)", "public_metrics": {"followers_count": 2997, "following_count": 1022, "tweet_count": 71302, "listed_count": 44}, "verified": false, "username": "moonvchildx"}, {"id": "824474314049261568", "name": "Roxita de Lussemburgo", "public_metrics": {"followers_count": 4701, "following_count": 4871, "tweet_count": 39182, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "Rossemburg"}, {"id": "1084475426196652034", "name": "Ravil", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 245, "tweet_count": 23396, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lhbr33"}, {"id": "6558552", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}, "verified": false, "username": "hookdump"}, {"id": "1690730496", "location": "i\u2019m fucking lost", "name": "\u0627\u0644\u062e\u0634\u062e\u0627\u0634 \ud83c\udf3a", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 258, "tweet_count": 18265, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "xfxckyax"}, {"id": "1153276663972749312", "location": "SAN JUAN, PUERTO RICO", "name": "Petalos Diaz", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 149, "tweet_count": 19647, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DiazPetalos"}, {"id": "358892158", "location": "paraiso do sul", "name": "Pablo Augusto", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 152, "tweet_count": 24142, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PabloSporl"}, {"id": "398241163", "location": "L\u00b4Escala", "name": "montserrat", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 1575, "tweet_count": 37879, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "montserratuup"}, {"id": "82845160", "location": "From deep inside (desde muy adentro) \ud83d\ude4f", "name": "Jose Joaquin", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 196, "tweet_count": 17230, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "josejoasm"}, {"id": "1146623139545329664", "name": "NoticiasCristianas.com", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 3, "tweet_count": 1208, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "NoticiasNCN"}, {"id": "2311745556", "location": "Gallaecia ", "name": "Lucio Cornelio Sila", "public_metrics": {"followers_count": 1862, "following_count": 2710, "tweet_count": 98348, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "SrSordido"}, {"id": "1079105415458246656", "name": "Larri.", "public_metrics": {"followers_count": 20978, "following_count": 21041, "tweet_count": 79966, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "Larri55416321"}, {"id": "4384353399", "location": "Portugal", "name": "Black Cobain", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 213, "tweet_count": 18673, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "red_bl3ck"}, {"id": "1000106736202715136", "name": "filipa hora", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 150, "tweet_count": 18949, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "filipaapsh"}, {"id": "3319568465", "location": "no meio de uma pandemia", "name": "Gabi", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 363, "tweet_count": 12025, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gabsakagabi"}, {"id": "22856923", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "FernandodoValle", "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 1246, "tweet_count": 17596, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "FernandodoValle"}, {"id": "18140985", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "my name is Lopes, Luis Lopes", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 896, "tweet_count": 26653, "listed_count": 83}, "verified": false, "username": "luisotaviolopes"}, {"id": "805783382", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "agus (midnights version)", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 160, "tweet_count": 41717, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "agusgutierrxz_"}, {"id": "1147367569650855937", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Hasbulla Bostero", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 667, "tweet_count": 18159, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Julianchoo2_"}, {"id": "42220261", "location": "Sampetersburgo, R\u00fassia", "name": "David", "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 2797, "tweet_count": 7430, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Jdbb1"}, {"id": "253714436", "location": "Italia", "name": "Roberto Carnevale", "public_metrics": {"followers_count": 1773, "following_count": 986, "tweet_count": 153449, "listed_count": 38}, "verified": false, "username": "robinit66"}, {"id": "144210805", "name": "Daniele Capezzone", "public_metrics": {"followers_count": 161350, "following_count": 3417, "tweet_count": 57208, "listed_count": 570}, "verified": false, "username": "Capezzone"}, {"id": "283190504", "name": "tiro al blanco", "public_metrics": {"followers_count": 4222, "following_count": 1976, "tweet_count": 48429, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "1tiroalblanco1"}, {"id": "135133127", "location": "Brasil", "name": "Tatyane Schwambach", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 384, "tweet_count": 2804, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "taty_schwambach"}, {"id": "2515737855", "location": "Campo Grande, Brasil", "name": "Paulo Limberger", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 162, "tweet_count": 416, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PauloLimberger"}, {"id": "708103077748985856", "name": "La Naranjo", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 1682, "tweet_count": 11324, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LuzNaranjo2"}, {"id": "3029027153", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "Mar\u00ed \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 171, "tweet_count": 3215, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "marydesembarcou"}, {"id": "2821199481", "name": "shy", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 628, "tweet_count": 62750, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "4CHIGIRI"}, {"id": "1000528781981995009", "location": "Almada, Portugal", "name": "vasco \ud83e\udd2a", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 510, "tweet_count": 16418, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "vascoffonseca"}, {"id": "2228692554", "name": "Matilde", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 247, "tweet_count": 37349, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "matildessantosv"}, {"id": "1219921500", "location": "Sant Just Desvern", "name": "LO H\u00d2BBIT", "public_metrics": {"followers_count": 3939, "following_count": 3911, "tweet_count": 542090, "listed_count": 70}, "verified": false, "username": "francesc130"}, {"id": "260843957", "name": "Cogombro", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 382, "tweet_count": 13203, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "cogombro"}, {"id": "2539031801", "location": "Maia, Portugal", "name": "Wolfie\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 517, "tweet_count": 94067, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "anwreckedboy"}, {"id": "1030194756024983552", "name": "bernas", "public_metrics": {"followers_count": 1947, "following_count": 1509, "tweet_count": 51973, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "okjurook"}, {"id": "3358993180", "location": "Lua", "name": "Ribeiro", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 120, "tweet_count": 847, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "bymartaribeiro"}, {"id": "2691099212", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Marsala\ud83c\udf39\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 6938, "following_count": 6469, "tweet_count": 161707, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "PazGuerraDelRio"}, {"id": "2814219148", "location": "Espa\u00f1a", "name": "concha diaz de cuell", "public_metrics": {"followers_count": 14002, "following_count": 11296, "tweet_count": 215018, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "Pecoseta56"}, {"id": "1048953458949324800", "name": "aaa", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 86, "tweet_count": 1337, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ana_bcc03"}, {"id": "763179747870437377", "name": "Caipiranha de beverly hills", "public_metrics": {"followers_count": 2009, "following_count": 390, "tweet_count": 41543, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Biggcaos"}, {"id": "1123709893930901512", "name": "batman rei do pop dono da dc", "public_metrics": {"followers_count": 1999, "following_count": 1728, "tweet_count": 1245, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "batcomvontade"}, {"id": "2359046239", "name": "Amolaj", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 313, "tweet_count": 6957, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jalomag"}, {"id": "171498377", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Fabiano Figueiredo", "public_metrics": {"followers_count": 2016, "following_count": 5001, "tweet_count": 345797, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "FabianoCFX"}, {"id": "1082484259749806081", "location": "Santa Maria, Brasil", "name": "Luanzeira \ud83c\uddea\ud83c\uddea \ud83e\udd85", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 237, "tweet_count": 1763, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Luanzeira117"}, {"id": "346327399", "name": "gabriel Fern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 7874, "following_count": 6901, "tweet_count": 84779, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "gabygrana11971"}, {"id": "45629563", "location": "Rosario, Argentina", "name": "ONEGA MURRAY", "public_metrics": {"followers_count": 9626, "following_count": 10592, "tweet_count": 39147, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "KORTAZAR"}, {"id": "2492035527", "location": "2830", "name": "Cloud \ud83c\udf25", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 578, "tweet_count": 63839, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "nescarv"}, {"id": "1148916795983716352", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "METE FLORO", "public_metrics": {"followers_count": 1504, "following_count": 1114, "tweet_count": 29283, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "FloroMete"}, {"id": "3405892295", "location": "they/them", "name": "jules \ud83d\udcfa: OSNI", "public_metrics": {"followers_count": 2661, "following_count": 2423, "tweet_count": 40843, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "1975moony"}, {"id": "1123775816930865153", "location": "Imagination ", "name": "taina | \ud83d\udcd6 De Lukov, com amor", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 269, "tweet_count": 2590, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RuelChaseMendes"}, {"id": "1080656612417785858", "location": "mackay\u2019s hoe ", "name": "lisa", "public_metrics": {"followers_count": 1942, "following_count": 1786, "tweet_count": 15140, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "voiddijk"}, {"id": "316946162", "name": "An\u00f3nimo\ud83c\udf15............", "public_metrics": {"followers_count": 1717, "following_count": 5002, "tweet_count": 123958, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "Esparappkausas"}, {"id": "477047957", "name": "Santiago Le\u00f1ador", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 793, "tweet_count": 25271, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Santiagolenador"}, {"id": "1098910136385658887", "name": "chiara", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 248, "tweet_count": 8015, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "chichx_95"}, {"id": "1010354516", "name": "David Till Lindebury", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 580, "tweet_count": 94106, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "DavidLindebury"}, {"id": "1049994480357711872", "location": "Brasil", "name": "nana", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 330, "tweet_count": 14774, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "nana13785133"}, {"id": "44932117", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Revista Caretas", "public_metrics": {"followers_count": 782759, "following_count": 1993, "tweet_count": 87252, "listed_count": 1451}, "verified": false, "username": "Caretas"}, {"id": "770456252006694912", "name": "Hector", "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 1616, "tweet_count": 143029, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "dariosie2"}, {"id": "843994838198632448", "location": "she/her", "name": "fefe", "public_metrics": {"followers_count": 1713, "following_count": 945, "tweet_count": 22206, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cloudspugh"}, {"id": "3856463517", "name": "Rijo", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 143, "tweet_count": 72882, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "diogorijo_"}, {"id": "1157685017482584064", "location": "Alicante, Spain", "name": "Santiago Soler Bernab\u00e9u", "public_metrics": {"followers_count": 7700, "following_count": 6349, "tweet_count": 142236, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "bernabeu_soler"}, {"id": "2477571680", "name": "Victor Haure", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 119, "tweet_count": 323, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "drvictorhaure"}, {"id": "751804400973250565", "name": "Jorge Asis", "public_metrics": {"followers_count": 214399, "following_count": 40, "tweet_count": 8384, "listed_count": 431}, "verified": false, "username": "AsisOberdan"}, {"id": "719606852", "location": "Trofa, Portugal", "name": "Emanuel", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 1468, "tweet_count": 66820, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "TheEmanuel21"}, {"id": "4902167943", "location": "\u275d\ud835\uddee\ud835\uddf8\ud835\uddee\ud835\uddf6 \ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\uddfc (\ud835\uddfb.) red thread that connects those who are destined to meet regardless of any possible circumstances: \ud835\uddf9\ud835\uddf2\ud835\uddfc&\ud835\uddfa\ud835\uddf2. \u275e\n", "name": "\ud835\udc63\ud835\udc52\ud835\udc5b\ud835\udc62\ud835\udc60 \u263d", "public_metrics": {"followers_count": 2104, "following_count": 2954, "tweet_count": 26941, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "heavenlyvenus"}, {"id": "3331795787", "location": "Fafe", "name": "t\u00e2nia \ud83e\udd84", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 231, "tweet_count": 7599, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "tania_rafaela05"}, {"id": "2579078017", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Iara Valenzuela \ud83d\udc08", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 224, "tweet_count": 24558, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Salchisangui"}, {"id": "1053111552075816960", "location": "No Pampa ga\u00facho", "name": "Diva Blue Esquerdista \u264a\u2640\ufe0f\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 3645, "following_count": 4829, "tweet_count": 8121, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "DivaBlue6"}, {"id": "100615509", "location": "Rio de Janeiro", "name": "@SOS_RIO", "public_metrics": {"followers_count": 11075, "following_count": 7970, "tweet_count": 404490, "listed_count": 153}, "verified": false, "username": "SOS_RIO"}, {"id": "736982005959823360", "location": "Hell de Janeiro", "name": "Arraxca \u00b2", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 431, "tweet_count": 12045, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gbtjf4"}, {"id": "2212459198", "location": "no crl mais velho", "name": "ozzur", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 1243, "tweet_count": 13423, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ramennuudes"}, {"id": "1215805724", "name": "Tia Nana\ud83d\ude4f", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 461, "tweet_count": 25175, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "nana9_g"}, {"id": "251713234", "location": "Talara -Per\u00fa", "name": "Edu esperanzado", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 1003, "tweet_count": 110413, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "esicu"}, {"id": "342534559", "name": "StefDipinnella Natale", "public_metrics": {"followers_count": 1322, "following_count": 962, "tweet_count": 15533, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "StefanoDePaolis"}, {"id": "4664234001", "location": "Brazil\ud83d\udca5", "name": "Jorge Di\u00f3 Mois\u00e9s \ud83d\udca5\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udca5", "public_metrics": {"followers_count": 1526, "following_count": 1087, "tweet_count": 14864, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "_JorgeDioMoises"}, {"id": "726840485852143616", "location": "Campinas, Brasil", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9bAdriana\ud83d\udc9b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 21357, "following_count": 8458, "tweet_count": 8092, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "Drica_Patriota"}, {"id": "1186288022", "location": "Oklahoma city", "name": "Sandra Baja\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2651, "following_count": 3169, "tweet_count": 99691, "listed_count": 33}, "verified": false, "username": "Sandra_1B"}, {"id": "632482249", "location": "Barranquilla, Colombia", "name": "Steven \ud83d\ude0a", "public_metrics": {"followers_count": 6502, "following_count": 4212, "tweet_count": 52564, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Jeffer_90111"}, {"id": "167054224", "location": "Ciudad Bolivar", "name": "Maria Eduarda", "public_metrics": {"followers_count": 1648, "following_count": 645, "tweet_count": 65954, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "MariaEduarda_rv"}, {"id": "999963599803244545", "location": "Bragan\u00e7a, Portugal", "name": "kiki", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 302, "tweet_count": 7024, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ritaaaagomes"}, {"id": "1015689155488223232", "location": "C-137 \ud83c\udf10", "name": "\ua738vin", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 169, "tweet_count": 6180, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "atetapagasfilho"}, {"id": "1542465439", "location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brasil", "name": "umcara", "public_metrics": {"followers_count": 11931, "following_count": 11682, "tweet_count": 88460, "listed_count": 25}, "verified": false, "username": "Mais_um_Cara"}, {"id": "816259948401295360", "location": " Portugal ", "name": "Patr\u00edcia.", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 177, "tweet_count": 3401, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "iampatrici"}, {"id": "349162500", "location": "s\u00e3o paulo", "name": "Thianarchy 69", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 30, "tweet_count": 14090, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "VenonCurt"}, {"id": "892900258040164352", "location": "winterfell", "name": "julia \ud83d\udcd6:", "public_metrics": {"followers_count": 1728, "following_count": 1761, "tweet_count": 13830, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "lothxlorien"}, {"id": "844387014", "location": "Los Mochis Sinaloa ", "name": "Fernanda Rivero\ud83d\udcad", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 332, "tweet_count": 10631, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rivero_fe"}, {"id": "1000043483778965504", "location": "Santar\u00e9m, Portugal", "name": "Nen\u00e9 \ud83e\ude90", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 433, "tweet_count": 22790, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "nelson_duarte_"}, {"id": "2713016839", "location": "Per\u00fa", "name": "Peter Gonzales", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 308, "tweet_count": 36518, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "PeterGonzaless"}, {"id": "891977613551575041", "location": "Braga, Portugal", "name": "Deep", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 1300, "tweet_count": 31015, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "joaovieira190"}, {"id": "1024650609339850753", "location": "a bianca \u00e9 a melhor", "name": "azul", "public_metrics": {"followers_count": 7992, "following_count": 999, "tweet_count": 145371, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "soublue_"}, {"id": "394093932", "name": "spes spoir hope espe", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 908, "tweet_count": 152998, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "esperanzasoria1"}, {"id": "1053455074138185728", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "name": "Araujo Gondim", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 645, "tweet_count": 2534, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gondim_araujo"}, {"id": "274590714", "location": "Brasil", "name": "Anistia Internacional Brasil \ud83d\udd6f", "public_metrics": {"followers_count": 50075, "following_count": 1119, "tweet_count": 18022, "listed_count": 396}, "verified": true, "username": "anistiabrasil"}, {"id": "999942934551199744", "location": "Sert\u00e3, Portugal", "name": "Clarinha", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 228, "tweet_count": 3474, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_MClariinha_"}, {"id": "27900594", "location": "Brasil", "name": "Jovem Pan Entretenimento", "public_metrics": {"followers_count": 1298264, "following_count": 675, "tweet_count": 199207, "listed_count": 5245}, "verified": true, "username": "JovemPanEntrete"}, {"id": "139820970", "name": "Grupo La Provincia", "public_metrics": {"followers_count": 31975, "following_count": 963, "tweet_count": 511528, "listed_count": 190}, "verified": false, "username": "LaProvinciaBsAs"}, {"id": "61331753", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "G - twitch.tv/guacajonas", "public_metrics": {"followers_count": 1529, "following_count": 2060, "tweet_count": 150214, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "georgia_dl"}, {"id": "19593634", "location": "Brasil", "name": "Revista F\u00f3rum", "public_metrics": {"followers_count": 451867, "following_count": 1113, "tweet_count": 119683, "listed_count": 2163}, "verified": true, "username": "revistaforum"}, {"id": "823923617658503168", "location": "Pavuna, Rio de Janeiro", "name": "G.B", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 190, "tweet_count": 619, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Gabriel_marcio1"}, {"id": "4038619755", "location": "Jardim Primavera, Duque de Cax", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Carloto \u2652", "public_metrics": {"followers_count": 2375, "following_count": 800, "tweet_count": 11814, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "thamiriscarloto"}, {"id": "287109451", "location": "Viseu ", "name": "\ub808\uc774\uccbc \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 1166, "following_count": 1241, "tweet_count": 47098, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "Raquelmrpereira"}, {"id": "3095657129", "name": "Marroquino", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 209, "tweet_count": 43279, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "leitao_25"}, {"id": "257215412", "location": "Natal/RN", "name": "Vicente Estevam \ud83c\udde7\ud83c\uddec 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u23ee\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2297, "following_count": 2075, "tweet_count": 75820, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "jrvicenteTN"}, {"id": "41948282", "location": "Portugal", "name": "Ana \ud83d\udea9LULA 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1791, "following_count": 2345, "tweet_count": 16475, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "apmc76"}, {"id": "272602008", "name": "Cecilia Albores", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 2079, "tweet_count": 14061, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cexyalbores"}, {"id": "199932203", "location": "en un bello rinc\u00f3n de M\u00e9xico", "name": "jariocho", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 1384, "tweet_count": 11753, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gab_huesca"}, {"id": "872144450897801216", "location": "Sert\u00e3, Portugal", "name": "\u1d04\u1d00\u0280\u1d0f\u029f", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 498, "tweet_count": 35015, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "carolgaspaaar"}, {"id": "1032324170921771009", "name": "helo\u00b9\u00b9", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 208, "tweet_count": 11446, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "helo_loesch"}, {"id": "116600278", "location": "MEXICO D.F./ COACALCO , MEX", "name": "CESAR AUGUSTO", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 1508, "tweet_count": 122182, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "chicharin69"}, {"id": "416650482", "location": "Portugal", "name": "\u1d0d\u1d00\u1d05\u1d00\u029f\u1d07\u0274\u1d00", "public_metrics": {"followers_count": 1950, "following_count": 480, "tweet_count": 92762, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "nenamodesto"}, {"id": "258314710", "location": "Valera, Venezuela", "name": "Asdr\u00fabal I Su\u00e1rez \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udf0e\ud83c\udf0d", "public_metrics": {"followers_count": 10995, "following_count": 7599, "tweet_count": 102564, "listed_count": 111}, "verified": false, "username": "asdrubalivan"}, {"id": "2530052556", "location": "Libro actual: Mayo 2023", "name": "Dr. Joaqu\u00edn Mateu-Moll\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 60429, "following_count": 18114, "tweet_count": 22897, "listed_count": 331}, "verified": false, "username": "DrJoaquinMateu"}, {"id": "2490026503", "location": "Barreiro, Portugal", "name": "JP \ud80c\udd53", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 752, "tweet_count": 82200, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "walIstreetbaby"}, {"id": "732054913207959552", "location": "Juazeiro do Norte, Brasil", "name": "guerreira famosa e graciosa", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 54, "tweet_count": 6678, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "annaul007"}, {"id": "1000114819050213377", "location": "19 | he/him | Viseu/Lisboa", "name": "jo\u00e3o \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 3257, "following_count": 3257, "tweet_count": 42045, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "proudlydead"}, {"id": "1157615073181032449", "name": "maysinha", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 568, "tweet_count": 20311, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "maysabenvino"}, {"id": "1406506597", "name": "TA\u00cdS NAIARA", "public_metrics": {"followers_count": 2031, "following_count": 1465, "tweet_count": 22680, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "tfckngHIGH"}, {"id": "847877871792267265", "location": "Portugal", "name": "Mariana", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 169, "tweet_count": 14509, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "marianarmcx"}, {"id": "1093819406961000448", "location": "4470", "name": "p\u00e9ssimo otimista", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 338, "tweet_count": 18596, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ainthedamnone"}, {"id": "4010494947", "name": "maryann", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 311, "tweet_count": 5782, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "iammulatta"}, {"id": "3218837665", "name": "Edgar ", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 314, "tweet_count": 4325, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "hydrogen2099"}, {"id": "744162353546166272", "location": "Madrid, Spain", "name": "Mark Philips", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 599, "tweet_count": 6151, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Mark46Ph"}, {"id": "585711327", "name": "Felipinho - faltam 79 dias pro bolsonaro vazar", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 304, "tweet_count": 22634, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "felinomes"}, {"id": "4018273066", "location": "A night at the opera tour", "name": "analice", "public_metrics": {"followers_count": 1400, "following_count": 728, "tweet_count": 83131, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "VllimaAna"}, {"id": "3291337211", "location": "guarda, paris", "name": "Mariana", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 261, "tweet_count": 31223, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "maryyvieira16"}, {"id": "3072975479", "location": "she/her", "name": "fl\u00e1via", "public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 604, "tweet_count": 75964, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "flaviafsantos__"}, {"id": "106817730", "location": "In the earth", "name": "Clau_Ithzel", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 1182, "tweet_count": 7686, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "clau_ithzel"}, {"id": "870449053787721730", "name": "Salome S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 3037, "following_count": 3939, "tweet_count": 41879, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Salomes32455"}, {"id": "978785831556132864", "name": "Sara ||", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 201, "tweet_count": 21603, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SaraMiranda97"}, {"id": "93025586", "location": "Brasil", "name": "the power of the preso na estauta de durepox \u00e9 13", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 2263, "tweet_count": 98435, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "vikcetera"}, {"id": "527018132", "location": "Brasil", "name": "Luv Doctor Who", "public_metrics": {"followers_count": 6180, "following_count": 303, "tweet_count": 33298, "listed_count": 35}, "verified": false, "username": "LuvDoctorWho"}, {"id": "1723381364", "location": "jornalismo ufpel", "name": "estelionathalia", "public_metrics": {"followers_count": 2099, "following_count": 2031, "tweet_count": 55420, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "nathfariass"}, {"id": "154208134", "location": "tabasco, mexico", "name": "MIREYA GUZMAN HERRER", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 142, "tweet_count": 43580, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MIYAGUZ"}, {"id": "894562152656384000", "name": "Orballo", "public_metrics": {"followers_count": 1521, "following_count": 449, "tweet_count": 315630, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Orballo10"}, {"id": "4777674442", "location": "infp ; lonely boy", "name": "\ud835\udc84\ud835\udc89\ud835\udc86\ud835\udc94. \ud83d\udc08\u200d\u2b1b", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 1429, "tweet_count": 23977, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cheshiree__"}, {"id": "58516908", "name": "Efren Escamilla", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 146, "tweet_count": 85101, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "escaso50"}, {"id": "1063925515", "name": "Alberto Ramirez", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 3860, "tweet_count": 44420, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RamirezBetiko"}, {"id": "2714522139", "location": "Lousada, Portugal", "name": "Jessica \ud83c\udf66", "public_metrics": {"followers_count": 1767, "following_count": 749, "tweet_count": 57452, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "jessferreira34"}, {"id": "2828486811", "location": "zayn's girl ", "name": "ari \u00b9\u00b3", "public_metrics": {"followers_count": 4249, "following_count": 1805, "tweet_count": 131341, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "foolforbizzle"}, {"id": "4538396968", "location": "ela/dela", "name": "lu \u2602\ufe0e\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 14860, "following_count": 11651, "tweet_count": 190698, "listed_count": 63}, "verified": false, "username": "loserswar"}, {"id": "1042244564713656320", "location": "Brasil", "name": "desistiu da vida ja", "public_metrics": {"followers_count": 2247, "following_count": 3100, "tweet_count": 11710, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "tsdallen"}, {"id": "1007622520487530496", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "name": "44", "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 902, "tweet_count": 104155, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "bonnie6itch"}, {"id": "2801740098", "location": "Espinho ", "name": "\ud835\udd72\ud835\udd94\ud835\udd92\ud835\udd8a\ud835\udd98 \u26a1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 255, "tweet_count": 20079, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Code_Name_21"}, {"id": "893617984522117122", "location": "La Plata, Argentina", "name": "\ud83e\udd27", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 342, "tweet_count": 18597, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AzulSgariglia"}, {"id": "2329694580", "location": "Vicente Lopez \u2714\ufe0f", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd98 \uf8ff {9/12/18} \ud83c\udfbe", "public_metrics": {"followers_count": 61202, "following_count": 20438, "tweet_count": 92109, "listed_count": 50}, "verified": false, "username": "LNV22"}, {"id": "3328077185", "location": "amoeba - clairo", "name": "sommelier de energ\u00e9tico", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 1159, "tweet_count": 2747, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "femmanipulator"}, {"id": "966076279824019456", "location": "Miami Beach, FL", "name": "d\u00e1 em nada.", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 321, "tweet_count": 27651, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "nathvi09"}, {"id": "166285375", "location": "No donde quisiera", "name": "Iskandar", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 185, "tweet_count": 22017, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "MarianoKunz"}, {"id": "1710076789", "name": "Chana", "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 250, "tweet_count": 42824, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "ChanaAPecas"}, {"id": "260798239", "location": "Puerto Ord\u00e1z, Bol\u00edvar", "name": "cal\u00edope", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 783, "tweet_count": 65991, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Oriannadiaz_"}, {"id": "821785003", "name": "Ned Land", "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 898, "tweet_count": 47940, "listed_count": 35}, "verified": false, "username": "FrancescoPanser"}, {"id": "2713176561", "location": "MILANO", "name": "Elena Assi \ud83c\udf40", "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 691, "tweet_count": 64464, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AssiElena"}, {"id": "1155698537377738752", "location": "Peru", "name": "Joefe", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 946, "tweet_count": 3092, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "josfemalu"}, {"id": "2447373036", "name": "YONI CASTRO", "public_metrics": {"followers_count": 9250, "following_count": 10177, "tweet_count": 487417, "listed_count": 229}, "verified": false, "username": "yoni3556_luis"}, {"id": "3579302842", "name": "NEWS", "public_metrics": {"followers_count": 2056, "following_count": 2115, "tweet_count": 791986, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "NEWSANTANDER"}, {"id": "95570947", "location": "Veracruz", "name": "Tachi Morales \u00a6 )", "public_metrics": {"followers_count": 5412, "following_count": 748, "tweet_count": 154907, "listed_count": 36}, "verified": false, "username": "tachimorales"}, {"id": "2515851536", "location": "Madrid", "name": "mo'better \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 1150, "tweet_count": 143013, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "usingneurons"}, {"id": "374588811", "location": "Moncofa, Comunidad Valenciana", "name": "PILAR MONREAL\u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b\ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 11763, "following_count": 8647, "tweet_count": 240200, "listed_count": 105}, "verified": false, "username": "pilarneo58"}, {"id": "3814952002", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "avelar", "public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 2535, "tweet_count": 5035, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "falaseriomanuu"}, {"id": "361797779", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Octavio Pacheco Gonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 3568, "tweet_count": 39297, "listed_count": 34}, "verified": false, "username": "OctavioJGon"}, {"id": "1171919807018651649", "location": "Beberibe, Cear\u00e1", "name": "Joaquim", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 2156, "tweet_count": 13243, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ogarotodepapel"}, {"id": "254875551", "name": "Richi bounce", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 1989, "tweet_count": 11112, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "richiskat"}, {"id": "837994506028998656", "name": "Sara", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 276, "tweet_count": 30987, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sarafcpeixoto"}, {"id": "265285204", "location": "Planeta Tierra, No Ve, no Ve", "name": "AbrelosOjos", "public_metrics": {"followers_count": 1511, "following_count": 2018, "tweet_count": 62612, "listed_count": 23}, "verified": false, "username": "jorgeytalytal"}, {"id": "525505424", "location": "Madrid", "name": "Motion. \u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 153, "tweet_count": 84589, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "itsixmx"}, {"id": "4836804921", "location": "Portugal", "name": "cortes\ud83c\uddf3\ud83c\uddec", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 400, "tweet_count": 13124, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "yoooomadgeee"}, {"id": "961794923187134464", "location": "Vicente L\u00f3pez, Argentina", "name": "Lucas Maximiliano", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 1000, "tweet_count": 18582, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lmromero18"}, {"id": "170126313", "location": "\ud83d\udccd \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "name": "Nicolas Di Laudo", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 208, "tweet_count": 2169, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "NicoDiLaudo"}, {"id": "785578471", "location": "O.C", "name": "Marco Antunes", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 399, "tweet_count": 95905, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "marcoantunes10"}, {"id": "166704426", "location": "M\u00e9xico", "name": "Angel Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 413, "tweet_count": 20311, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ikitiuatli"}, {"id": "799608673723121665", "name": "Daniela Castro", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 398, "tweet_count": 2937, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "daniela__castro"}, {"id": "924073074206625792", "location": "Puglia, Italia", "name": "SERAPHINE", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 984, "tweet_count": 54188, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "jkjktaeyeon"}, {"id": "2794330334", "location": "Val\u00e8ncia", "name": "Bardamu\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 2338, "following_count": 2264, "tweet_count": 27455, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "Socarrat___"}, {"id": "99947275", "name": "Shei", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 274, "tweet_count": 36870, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "sei_am1"}, {"id": "938928330535030790", "name": "pedro", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 879, "tweet_count": 14364, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "breanllows"}, {"id": "1002765551603765248", "name": "jo\u00e3o vitor", "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 254, "tweet_count": 38306, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "dinizjotave"}, {"id": "713618014", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "AFRO REVOLT", "public_metrics": {"followers_count": 45870, "following_count": 7538, "tweet_count": 151170, "listed_count": 195}, "verified": false, "username": "afrorevolt"}, {"id": "2418432669", "location": "she/her", "name": "castro", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 253, "tweet_count": 39216, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "beacastroos"}, {"id": "98457187", "name": "Buyan", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 417, "tweet_count": 19584, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "polunochaya"}, {"id": "199075094", "location": "Madrid", "name": "Realmadridtv", "public_metrics": {"followers_count": 3286, "following_count": 360, "tweet_count": 89365, "listed_count": 39}, "verified": false, "username": "realmadridtves"}, {"id": "2608786866", "name": "Ivonne Maldonado\u24c2", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 271, "tweet_count": 2801, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ivonnemaja"}, {"id": "1000006349722398720", "location": "Aveiro \ud83d\udd01 Coimbra", "name": "\ud835\ude96\ud835\ude8e\ud835\ude95\ud835\udea2", "public_metrics": {"followers_count": 1541, "following_count": 227, "tweet_count": 29963, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "melissapr_"}, {"id": "2903476427", "location": "Portugal", "name": "Brave \ud83c\udf43", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 130, "tweet_count": 4045, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "1ts_my_life_"}, {"id": "479782130", "name": "De Honor", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 255, "tweet_count": 20855, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "jagh099"}, {"id": "259988832", "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "name": "bocadillo\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 2874, "tweet_count": 44234, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "santaderdulce"}, {"id": "4107366673", "name": "Delia", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 1001, "tweet_count": 31606, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "Delia_X23"}], "tweets": [{"created_at": "2019-09-14T12:56:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172856728297324545"], "in_reply_to_user_id": "105492444", "text": "Este abogadillo aprista cree, como su jefe, el suicida ladr\u00f3n, que el pueblo est\u00e1 constituido por ciudadanos de segunda clase. Y pensar que fue miembro del TC.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172856728297324545", "entities": {"annotations": [{"start": 156, "end": 157, "probability": 0.6954, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172853216394039297"}], "author_id": "105492444"}, {"created_at": "2019-09-14T14:36:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172881860541714432"], "text": "Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente que tampoco puede, \nque en verdad no damos para mucho m\u00e1s, \nque para rendirte homenaje con el alma, \nun tesoro, imagino, \nen esta Venezuela que se queda sin ganas", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 71, "like_count": 1331, "quote_count": 21}, "lang": "es", "id": "1172881860541714432", "entities": {"annotations": [{"start": 247, "end": 255, "probability": 0.957, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "332642789"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 35, "probability": 0.902, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 68, "end": 86, "probability": 0.9336, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T01:54:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172690014985232384"], "text": "A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 2, "like_count": 2877, "quote_count": 164}, "lang": "pt", "id": "1172690014985232384", "author_id": "719523435647512576"}, {"created_at": "2019-09-14T11:58:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172842059708936192"], "in_reply_to_user_id": "180803684", "text": "@cruciatu O que ela fez agora ?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172842059708936192", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "cruciatu", "id": "180803684"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172837781434982401"}], "author_id": "1537742629"}, {"entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/xKmd9xE1wl", "expanded_url": "https://t.co/xKmd9xE1wl", "display_url": "t.co/xKmd9xE1wl"}], "mentions": [{"start": 6, "end": 22, "username": "Haddad_Fernando", "id": "354095556"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 99, "probability": 0.9612, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-14T03:37:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172715971909492736"], "text": "Poxa, @Haddad_Fernando! Est\u00e1 parecendo comigo que entrei na sala de cinema pra ver Esquadr\u00e3o Suicida e sai em menos de 5 minutos! https://t.co/xKmd9xE1wl", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 24, "like_count": 179, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172715971909492736", "author_id": "177543983"}, {"created_at": "2019-09-14T14:53:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172885973732089856"], "in_reply_to_user_id": "4828263892", "text": "puts nem deu pra falar o que ela est\u00e1 descobrindo mas juro que ia tirar maior sarro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172885973732089856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172884664123613184"}], "author_id": "4828263892"}, {"entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/VTfR6Aicsq", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "JAMES GUNN"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:28:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172849697414889473"], "text": "\u00a1Cast del ESCUADR\u00d3N SUICIDA de JAMES GUNN! https://t.co/VTfR6Aicsq", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172849697414889473", "author_id": "995972056662642688"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/MEEq5QTEA7", "expanded_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/", "display_url": "albertonews.com/otras-noticias\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-09-14T01:24:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172682578702340097"], "text": "Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n - https://t.co/MEEq5QTEA7", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 9, "like_count": 22, "quote_count": 7}, "lang": "es", "id": "1172682578702340097", "author_id": "2334661493"}, {"created_at": "2019-09-14T14:54:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172886364825821186"], "text": "Mano um homem acabou de se SUICIDAR no meu bairro. Ele tem filhos, uma fam\u00edlia, tinha seu neg\u00f3cio. E ele simplesmente se SUICIDOU.\n\nCUIDEM DAS PESSOAS AO SEU REDOR. AS PESSOAS N\u00c3O EST\u00c3O BEM, TEM MUITA GENTE QUE PRECISA DE AJUDA!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 79, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1172886364825821186", "author_id": "721733449481064448"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/gzStxsz4QA", "expanded_url": "https://es.rt.com/70a5", "display_url": "es.rt.com/70a5", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70a5"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.7973, "type": "Place", "normalized_text": "Kenia"}]}, "created_at": "2019-09-13T09:17:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172439211162488832"], "text": "Una escolar se suicida en Kenia tras ser humillada por su maestra por ensuciarse el uniforme con sangre menstrual\nhttps://t.co/gzStxsz4QA", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 10, "like_count": 51, "quote_count": 7}, "lang": "es", "id": "1172439211162488832", "author_id": "100731315"}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/pWpxJYIp3v", "expanded_url": "https://twitter.com/Caretas/status/1172679138827735040", "display_url": "twitter.com/Caretas/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 210, "end": 225, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 81, "tag": "RebelionEnLaGranja"}, {"start": 83, "end": 96, "tag": "CarlosMes\u00edas"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.744, "type": "Other", "normalized_text": "RebelionEnLaGranja"}, {"start": 84, "end": 95, "probability": 0.8907, "type": "Person", "normalized_text": "CarlosMes\u00edas"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.8009, "type": "Person", "normalized_text": "Squealer"}, {"start": 153, "end": 160, "probability": 0.7552, "type": "Person", "normalized_text": "Napole\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:06:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172874314439221248"], "text": "Este b\u00fafalo facho me hizo recordar a uno de los personajes de #RebelionEnLaGranja.\n#CarlosMes\u00edas ser\u00eda el cerdo Squealer, el piquich\u00f3n del maldito cerdo Napole\u00f3n, qui\u00e9n no ser\u00eda otro que el corrupto suicida de @AlanGarciaPeru https://t.co/pWpxJYIp3v", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172874314439221248", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172679138827735040"}], "author_id": "63480806"}, {"entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/q2Kg9zhASA", "expanded_url": "https://twitter.com/TVVnoticias/status/1172554155434491904/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/q2Kg9zhASA", "media_key": "13_1172554042637045760"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 26, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 89, "end": 102, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}]}, "created_at": "2019-09-13T17:13:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172558946705596417"], "text": "En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistralmente sobre la soluci\u00f3n del problema. Despu\u00e9s va el presidente a aplaudir las babosadas de esta alma decr\u00e9pita. Instinto suicida. \nhttps://t.co/q2Kg9zhASA", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 40, "like_count": 125, "quote_count": 16}, "lang": "es", "id": "1172558946705596417", "author_id": "121816849"}, {"entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/5SiWjX9Gs4", "expanded_url": "https://twitter.com/ElAzoteFem/status/1164498910674587649", "display_url": "twitter.com/ElAzoteFem/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 118, "probability": 0.8658, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "created_at": "2019-08-22T19:59:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164628278491123717"], "text": "El populacho es ignorante. No sabe nada. Est\u00e9n seguros que esa se\u00f1ora quiere adelanto de elecciones. Aplaude a Vizcarra a rabiar https://t.co/5SiWjX9Gs4", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 24, "like_count": 18, "quote_count": 6}, "lang": "es", "id": "1164628278491123717", "author_id": "127324067"}, {"created_at": "2019-09-14T00:27:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172668252792807424"], "text": "se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 20, "like_count": 1157, "quote_count": 33}, "lang": "pt", "id": "1172668252792807424", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.396, "type": "Other", "normalized_text": "moriarty"}]}, "author_id": "3984439641"}, {"created_at": "2019-09-14T14:55:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172886685769719808"], "text": "ESTRATEGIA:\nNo declarar desastre para seguir quemando, esa parece ser la estrategia del MAS", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 7, "like_count": 100, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1172886685769719808", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 90, "probability": 0.485, "type": "Organization", "normalized_text": "MAS"}]}, "author_id": "744379942352359424"}, {"entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/JtO8oGx6Yr", "expanded_url": "https://www.statista.com/chart/11993/which-europeans-carry-the-most-cash/", "display_url": "statista.com/chart/11993/wh\u2026"}, {"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/qRq7pidmq8", "expanded_url": "https://twitter.com/AlbertoBagnai/status/1172741627233886208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qRq7pidmq8", "media_key": "3_1172741616878149634"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/yzeN8wz5sI", "expanded_url": "https://twitter.com/FFretta/status/1172475638764249089", "display_url": "twitter.com/FFretta/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-14T05:19:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172741627233886208"], "text": "Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 vanno sempre dietro come sorci al pifferaio di turno? Per forza poi la destra cresce! La \u201csinistra\u201d si suicida! https://t.co/JtO8oGx6Yr https://t.co/qRq7pidmq8 https://t.co/yzeN8wz5sI", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 64, "like_count": 545, "quote_count": 7}, "lang": "it", "id": "1172741627233886208", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172475638764249089"}], "author_id": "876541483"}, {"entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/AWPH3IN0fP", "expanded_url": "https://radiocidade670.com.br/acusados-pela-morte-do-torcedor-do-parana-clube-sao-absolvidos/", "display_url": "radiocidade670.com.br/acusados-pela-\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.9828, "type": "Organization", "normalized_text": "Athletico"}, {"start": 63, "end": 75, "probability": 0.8952, "type": "Organization", "normalized_text": "Paran\u00e1  Clube"}, {"start": 78, "end": 105, "probability": 0.7794, "type": "Person", "normalized_text": "Diego Henrique Raab Gonciero"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:12:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172845588427300864"], "text": "O tr\u00eas torcedores do Athletico acusados de matar o torcedor do Paran\u00e1  Clube, Diego Henrique Raab Gonciero, de 16 anos, foram absolvidos do  crime. https://t.co/AWPH3IN0fP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1172845588427300864", "author_id": "1095317495773319168"}, {"created_at": "2019-09-13T20:20:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172606004175015937"], "text": "Como que consegue juntar Viola Davis e Will Smith num filme e ele ser ruim?\n\nA DC conseguiu em Esquadr\u00e3o Suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 11, "like_count": 448, "quote_count": 8}, "lang": "pt", "id": "1172606004175015937", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9471, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 79, "end": 80, "probability": 0.7079, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 95, "end": 111, "probability": 0.7759, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "196320338"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/DPWMufHfKH", "expanded_url": "http://ow.ly/7dzG50w9bjC", "display_url": "ow.ly/7dzG50w9bjC"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/NC1fBxfIn9", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1172674574284201984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NC1fBxfIn9", "media_key": "3_1172674572946202624"}]}, "created_at": "2019-09-14T00:53:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172674574284201984"], "text": "Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra https://t.co/DPWMufHfKH https://t.co/NC1fBxfIn9", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 13, "like_count": 69, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1172674574284201984", "author_id": "109651819"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/mPrEFtaKDF", "expanded_url": "https://twitter.com/tatianagrivas/status/1172764661101580288", "display_url": "twitter.com/tatianagrivas/\u2026"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 142, "probability": 0.3817, "type": "Person", "normalized_text": "BiciMad"}]}, "created_at": "2019-09-14T07:03:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172767889407037440"], "text": "M\u00e1s all\u00e1 del fondo (el bochornoso discurso de movilidad y la suicida pr\u00e1ctica de este Ayuntamiento), esto lo pueden hacer gracias a que BiciMad fue municipalizado en la legislatura anterior. \n\nEllos presentaron una querella falsa para evitarlo, para que siguiera sin funcionar. https://t.co/mPrEFtaKDF", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 5, "like_count": 100, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1172767889407037440", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172764661101580288"}], "author_id": "17138110"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/LOTSf66x8d", "expanded_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32788/james-gunn-confirma-reparto-escuadron-suicida-2/", "display_url": "aullidos.com/noticia/32788/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.983, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 46, "end": 64, "probability": 0.9518, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172857529145032704"], "text": "James Gunn confirma el repartazo completo de 'Escuadr\u00f3n Suicida 2'...\nhttps://t.co/LOTSf66x8d", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172857529145032704", "author_id": "43720896"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 19, "probability": 0.941, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 24, "end": 40, "probability": 0.8466, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:01:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172601164392804352"], "text": "Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 5, "like_count": 1038, "quote_count": 11}, "lang": "pt", "id": "1172601164392804352", "author_id": "509678764"}, {"entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/Smo0o9kLnI", "expanded_url": "https://radiomitre.cienradios.com/alberto-fernandez-el-problema-es-macri/?utm_source=twitter&utm_medium=nota&utm_campaign=socialshare", "display_url": "radiomitre.cienradios.com/alberto-fernan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://radiomitre.cienradios.com/alberto-fernandez-el-problema-es-macri/?utm_source=twitter&utm_medium=nota&utm_campaign=socialshare"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.5045, "type": "Organization", "normalized_text": "Frente de Todos"}, {"start": 65, "end": 72, "probability": 0.4892, "type": "Organization", "normalized_text": "Gobierno"}]}, "created_at": "2019-09-13T00:04:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172300082437394432"], "text": "El candidato presidencial por el Frente de Todos asegur\u00f3 que \u201cel Gobierno no tuvo otra idea m\u00e1s que financiar la pobreza con planes sociales\u201d.\nhttps://t.co/Smo0o9kLnI", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 343, "like_count": 63, "quote_count": 61}, "lang": "es", "id": "1172300082437394432", "author_id": "182923335"}, {"entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/t8KaFulcAa", "expanded_url": "http://va.newsrepublic.net/s/cbcQcc", "display_url": "va.newsrepublic.net/s/cbcQcc"}]}, "created_at": "2019-09-14T11:14:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172831103922638848"], "text": "Ni saldr\u00e1 en TV ni se manifestar\u00e1n las feministas. \ud83d\ude08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora la ridiculizara por manchar el uniforme con la regla https://t.co/t8KaFulcAa", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 5, "like_count": 56, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1172831103922638848", "author_id": "1069740205928796161"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/AimJQlQpzY", "expanded_url": "https://twitter.com/CARLOSMESIA/status/1064257061637234689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AimJQlQpzY", "media_key": "3_1064257056193032193"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 49, "end": 52, "probability": 0.6152, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "created_at": "2018-11-18T20:40:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1064257061637234689"], "text": "Al presidente Alan Garc\u00eda nadie lo enmarroca. El APRA vuelve porque EL APRA NUNCA MUERE https://t.co/AimJQlQpzY", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 37, "like_count": 7, "quote_count": 10}, "lang": "es", "id": "1064257061637234689", "geo": {"place_id": "005bf2190435cf68"}, "author_id": "127324067"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/6ouiCvylau", "expanded_url": "http://bit.ly/2UXPPOK", "display_url": "bit.ly/2UXPPOK"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/pk8Vb8wCwm", "expanded_url": "https://twitter.com/lopezdoriga/status/1172868854264942592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pk8Vb8wCwm", "media_key": "3_1172864783575633920"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:45:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172868854264942592"], "text": "Menor se suicida despu\u00e9s de ser humillada por profesora https://t.co/6ouiCvylau https://t.co/pk8Vb8wCwm", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 9, "like_count": 30, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1172868854264942592", "author_id": "236636515"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/ppITfeuZVL", "expanded_url": "https://twitter.com/EspalhaFactos/status/1172618564811051014/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ppITfeuZVL", "media_key": "3_1172618562877513729"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 26, "probability": 0.8302, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 53, "end": 71, "probability": 0.9353, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-13T21:10:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172618564811051014"], "text": "Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeuZVL", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 5, "like_count": 1290, "quote_count": 123}, "lang": "pt", "id": "1172618564811051014", "author_id": "64839161"}, {"entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/CTjrTQtjHt", "expanded_url": "https://twitter.com/MarcosToledo_/status/1172886550260191232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CTjrTQtjHt", "media_key": "3_1172886546258829313"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:55:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172886550260191232"], "in_reply_to_user_id": "69715323", "text": "(Isso nem foi tudo...) https://t.co/CTjrTQtjHt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172886550260191232", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172886346173751298"}], "author_id": "69715323"}, {"created_at": "2019-09-14T13:46:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172869126743871488"], "in_reply_to_user_id": "44033696", "text": "@froncillojr @JanainaDoBrasil Sugiro que voc\u00ea leia de verdade o que ela disse e busque interpretar segundo a mensagem que ela quis passar e n\u00e3o no que voc\u00ea procura entender. Vai ver que ela falou outra coisa.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172869126743871488", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "froncillojr", "id": "44033696"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "JanainaDoBrasil", "id": "759001618884939776"}]}, "geo": {"place_id": "bf35d6804909118a"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172853210492497920"}], "author_id": "2602174893"}, {"created_at": "2019-09-13T14:36:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172519497527439362"], "text": "sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 38, "like_count": 8828, "quote_count": 120}, "lang": "pt", "id": "1172519497527439362", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.7562, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "author_id": "237872146"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/aDIiIRkaUc", "expanded_url": "http://www.elnacional.cat/ca/politica/carregada-financial-times-pedro-sanchez-pilot-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/ca/politica/ca\u2026"}], "mentions": [{"start": 89, "end": 103, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "created_at": "2019-09-13T19:31:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172593671419715584"], "text": "Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/aDIiIRkaUc", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1172593671419715584", "author_id": "902798348561862657"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/yMSKIdXr2b", "expanded_url": "https://twitter.com/pozainforma/status/1172662103360057345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yMSKIdXr2b", "media_key": "3_1172662050633502722"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/yMSKIdXr2b", "expanded_url": "https://twitter.com/pozainforma/status/1172662103360057345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yMSKIdXr2b", "media_key": "3_1172662080543088641"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 39, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 250, "end": 266, "tag": "OrgulloMexicano"}, {"start": 267, "end": 275, "tag": "Latinos"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.7778, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 71, "end": 87, "probability": 0.7707, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 136, "end": 145, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 180, "end": 190, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 193, "end": 202, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 205, "end": 217, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 220, "end": 230, "probability": 0.955, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 234, "end": 247, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}]}, "created_at": "2019-09-14T00:03:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172662103360057345"], "text": "\u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u00f3 el director James Gunn. Cos\u00edo compartir\u00e1 escena junto a Viola Davis, Idris Elba, Margot Robbie, Alice Braga y Michael Rooker. #OrgulloMexicano #Latinos https://t.co/yMSKIdXr2b", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 98, "like_count": 2705, "quote_count": 118}, "lang": "es", "id": "1172662103360057345", "author_id": "979046731"}, {"entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/tgIWWDR5V4", "expanded_url": "https://twitter.com/loufuckstyles28/status/1172880959689154562/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tgIWWDR5V4", "media_key": "3_1172880954412675073"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7644, "type": "Other", "normalized_text": "too young"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "defenceless"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4206, "type": "Person", "normalized_text": "larry"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:33:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172880959689154562"], "text": "too young e defenceless j\u00e1 n\u00f3s matou pela manh\u00e3\n\ntou com medo de sair e demorar para voltar e larry ter se assumido...essa vida de cadelinha n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil https://t.co/tgIWWDR5V4", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172880959689154562", "author_id": "823005636640260098"}, {"entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4281, "type": "Person", "normalized_text": "sapo"}]}, "created_at": "2019-08-18T17:42:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163144124821835777"], "text": "sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2812, "reply_count": 255, "like_count": 10826, "quote_count": 550}, "lang": "pt", "id": "1163144124821835777", "author_id": "1041171977342464000"}, {"entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/fNsqm7hE5V", "expanded_url": "https://twitter.com/SaludSPPS/status/1172503989222563846/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fNsqm7hE5V", "media_key": "3_1172503987435839489"}], "hashtags": [{"start": 142, "end": 162, "tag": "HablemosDelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 161, "probability": 0.515, "type": "Other", "normalized_text": "HablemosDelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-13T13:35:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172503989222563846"], "text": "Podemos prevenir el suicidio, inform\u00e1ndonos y rompiendo el estigma asociado con el este, la conducta suicida y los problemas de salud mental. #HablemosDelSuicidio https://t.co/fNsqm7hE5V", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172503989222563846", "author_id": "463014303"}, {"entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/YkQuXSXQu1", "expanded_url": "https://twitter.com/jnloops/status/1125239636035538949/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/YkQuXSXQu1", "media_key": "7_1125239524232171520"}], "mentions": [{"start": 137, "end": 153, "username": "ygofficialblink", "id": "878204370403250176"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9336, "type": "Person", "normalized_text": "Jennie"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:17:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172877114397417472"], "text": "como esquecer o dia em que a Jennie disse que cantaria mais 10 m\u00fasica se elas tivessem \n\nmatou e alegrou toda a fanbase com seu deboche\n\n@ygofficialblink\nhttps://t.co/YkQuXSXQu1", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 4, "like_count": 360, "quote_count": 5}, "lang": "pt", "id": "1172877114397417472", "author_id": "1083433868005384193"}, {"entities": {"urls": [{"start": 289, "end": 312, "url": "https://t.co/bbhwf0ScMl", "expanded_url": "https://twitter.com/SCoyuntural/status/1172721925103263745?s=09", "display_url": "twitter.com/SCoyuntural/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "charlibc80", "id": "1107757410226241541"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "elgladiadorXXI", "id": "945692538261983232"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "DiazCanelB", "id": "1025037163291914240"}, {"start": 40, "end": 55, "username": "Granma_Digital", "id": "104927840"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.5636, "type": "Person", "normalized_text": "Charlie"}, {"start": 160, "end": 164, "probability": 0.7948, "type": "Place", "normalized_text": "Miscu"}, {"start": 168, "end": 174, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}, {"start": 188, "end": 196, "probability": 0.6594, "type": "Place", "normalized_text": "Estocolmo"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:47:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172869578579484673"], "in_reply_to_user_id": "1107757410226241541", "text": "@charlibc80 @elgladiadorXXI @DiazCanelB @Granma_Digital Charlie,  nunca te contestaran. A veces pienso que la doble moral no tiene ya nombre, el s\u00edndrome es de Miscu o Caracas, pero no de Estocolmo, o se trata de una secta ultrafundamentalista suicida. No tiene nombre. Explicaci\u00f3n, nada.\nhttps://t.co/bbhwf0ScMl", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172869578579484673", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172841449131585537"}], "author_id": "217195594"}, {"entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/0AxnWg95Sc", "expanded_url": "https://twitter.com/CVIXbeatmaker/status/1172697569677520896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0AxnWg95Sc", "media_key": "3_1172697560458436608"}, {"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/0AxnWg95Sc", "expanded_url": "https://twitter.com/CVIXbeatmaker/status/1172697569677520896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0AxnWg95Sc", "media_key": "3_1172697567227973632"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 65, "probability": 0.4795, "type": "Other", "normalized_text": "o"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.4086, "type": "Person", "normalized_text": "Burns"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.6147, "type": "Person", "normalized_text": "Burns"}]}, "created_at": "2019-09-14T02:24:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172697569677520896"], "text": "MAIS UMA PREVIS\u00c3O DOS SIMPSONS CONCLU\u00cdDA\nno epis\u00f3dio \"Quem Matou o Sr Burns\" o Burns pergunta pra todo mundo da cidade se elas j\u00e1 viram o sol se pondo as 15hrs\ne oq acontece esse ano\nS\u00c3O PAULO ESCURECE AS 15HRS https://t.co/0AxnWg95Sc", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1172697569677520896", "author_id": "1142166033932984321"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/oJ9nV7SQ35", "expanded_url": "https://bit.ly/2HO2KOG", "display_url": "bit.ly/2HO2KOG"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/h7H84ShjnG", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172872632724643842/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h7H84ShjnG", "media_key": "3_1172610821236690945"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 55, "end": 73, "probability": 0.7693, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:00:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172872632724643842"], "text": "[Artigo] O que James Gunn pode aproveitar das HQs para Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/oJ9nV7SQ35 https://t.co/h7H84ShjnG", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 72, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172872632724643842", "author_id": "9612112"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/bnCk7Et7iD", "expanded_url": "https://www.forbes.com.mx/forbes-life/el-mexicano-joaquin-cosio-se-integra-al-reparto-de-the-suicide-squad/", "display_url": "forbes.com.mx/forbes-life/el\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.forbes.com.mx/forbes-life/el-mexicano-joaquin-cosio-se-integra-al-reparto-de-the-suicide-squad/"}], "mentions": [{"start": 62, "end": 78, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.5844, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.6782, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-14T00:09:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172663575195856901"], "text": "No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7iD", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 5, "like_count": 387, "quote_count": 14}, "lang": "es", "id": "1172663575195856901", "author_id": "948683648"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/7FEenKB2qB", "expanded_url": "http://bit.ly/2UN4hsO", "display_url": "bit.ly/2UN4hsO"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/iuMKoAsKvZ", "expanded_url": "https://twitter.com/lopezdoriga/status/1172880178457931778/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iuMKoAsKvZ", "media_key": "3_1172744310233718784"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.9761, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:30:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172880178457931778"], "text": "#LoM\u00e1sVisto Mujer se suicida arroj\u00e1ndose siete pisos desde la azotea de un hotel. Pas\u00f3 en M\u00e9xico \n\n(VIDEO) https://t.co/7FEenKB2qB https://t.co/iuMKoAsKvZ", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 9, "like_count": 41, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1172880178457931778", "author_id": "236636515"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/PJZrdqVlvR", "expanded_url": "http://bit.ly/2kgI9cp", "display_url": "bit.ly/2kgI9cp"}, {"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/WAsDUwj30l", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172605052302909440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WAsDUwj30l", "media_key": "3_1172605036964323328"}], "hashtags": [{"start": 136, "end": 148, "tag": "OmeleteLive"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.6307, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}, {"start": 18, "end": 19, "probability": 0.5533, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.6633, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 77, "end": 86, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 137, "end": 147, "probability": 0.8086, "type": "Other", "normalized_text": "OmeleteLive"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:16:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172605052302909440"], "text": "VAI TER BRASIL NA DC! Estamos comentando a escala\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida de James Gunn que acabou de sair, vem https://t.co/PJZrdqVlvR #OmeleteLive https://t.co/WAsDUwj30l", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 90, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "id": "1172605052302909440", "author_id": "9612112"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/1WB84EDEwM", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/escolar/suicidas-suerte_6_941115906.html", "display_url": "m.eldiario.es/escolar/suicid\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/escolar/suicidas-suerte_132_1357549.html"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 38, "end": 54, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:36:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172051228358074369"], "text": "Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posible solo por el escaso m\u00fasculo democr\u00e1tico de medios e intelectuales espa\u00f1oles. \u00bfTenemos una izquierda que vive humillada desde 1939? https://t.co/1WB84EDEwM", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 165, "like_count": 1692, "quote_count": 41}, "lang": "es", "id": "1172051228358074369", "author_id": "108670198"}, {"created_at": "2019-09-14T00:59:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172676327142514689"], "text": "Eu t\u00f4 a 24 horas esperando os justiceiros dos Garotos do Ninho tbm se manifestarem sobre o terr\u00edvel inc\u00eandio q matou 11 pessoas no Hospital Badim na Tijuca! Vcs n\u00e3o tem como disfar\u00e7ar o \u00f3dio ao @flamengo ! N\u00e3o finjam q se preocupam malditos!\nQ Deus console os familiares e amigos!", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 11, "like_count": 370, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "id": "1172676327142514689", "entities": {"mentions": [{"start": 194, "end": 203, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.75, "type": "Person", "normalized_text": "Ninho"}, {"start": 131, "end": 144, "probability": 0.7291, "type": "Place", "normalized_text": "Hospital Badim"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.8331, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuca"}, {"start": 244, "end": 247, "probability": 0.6932, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "855796724270542849"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/G2nuZIz9ik", "expanded_url": "https://www.eldia.es/sucesos/2019/09/14/heridos-graves-colision-frontal-autopista/1008530.html", "display_url": "eldia.es/sucesos/2019/0\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-14T11:45:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172838841679568902"], "text": "Un conductor \u201ckamikaze\u201d provoca dos heridos graves en una colisi\u00f3n frontal en Tenerife  https://t.co/G2nuZIz9ik", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "lang": "ca", "id": "1172838841679568902", "author_id": "158346169"}, {"created_at": "2019-09-04T13:53:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169247047020613632"], "in_reply_to_user_id": "342403919", "text": "Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se omitiu diante do seu indiz\u00edvel sofrimento s\u00e3o todos culpados.", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 48, "like_count": 1900, "quote_count": 26}, "lang": "pt", "id": "1169247047020613632", "entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 96, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.5741, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.5609, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1145659796084932608"}], "author_id": "342403919"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/ivXRComzwg", "expanded_url": "http://ow.ly/Ksqi50w9xkm", "display_url": "ow.ly/Ksqi50w9xkm"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/YaSp1nlgr8", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1172882585271377920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YaSp1nlgr8", "media_key": "3_1172882583446839296"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.4451, "type": "Person", "normalized_text": "Gato"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.7401, "type": "Person", "normalized_text": "Arjona"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:39:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172882585271377920"], "text": "VIDEO: Gato \u2018intenta suicidarse\u2019 con m\u00fasica de Arjona de fondo \nhttps://t.co/ivXRComzwg https://t.co/YaSp1nlgr8", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1172882585271377920", "author_id": "109651819"}, {"created_at": "2019-09-14T14:44:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172883904317071362"], "in_reply_to_user_id": "1017818422728691713", "text": "@Marita30706158 @CezarCor Nos preguntamos\u00bfc\u00f3mo un abog\u00e1ster aprista,adulador del difunto suicida Alan Garc\u00eda,puede ser \"imparcial\",ante la Comisi\u00f3n BASURA de Rosa Bartra?\u00bfQ'puede aportar?Siguen prolongando innecesariamente,la agon\u00eda del Congreso CORRUPTO.Por favor \u00a1NO JODER!.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1172883904317071362", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Marita30706158", "id": "1017818422728691713"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 107, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 158, "end": 168, "probability": 0.7843, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}, {"start": 237, "end": 244, "probability": 0.529, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172609405642297345"}], "author_id": "240915178"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ky2ADJwdx7", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 30, "end": 46, "probability": 0.764, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 78, "end": 79, "probability": 0.6759, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "created_at": "2019-09-13T21:40:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172626143742234624"], "text": "Alice Braga foi confirmada no Esquadr\u00e3o Suicida. Sim, temos uma brasileira na DC! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/ky2ADJwdx7", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 4, "like_count": 197, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172626143742234624", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172601904079224832"}], "author_id": "69388270"}, {"entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/bWv2VQKqJB", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1172606792645267456", "display_url": "twitter.com/hurgamemoriaPE\u2026"}], "annotations": [{"start": 177, "end": 183, "probability": 0.8979, "type": "Place", "normalized_text": "Venecia"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:34:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172609405642297345"], "text": "Siento que han vulnerado.mis derechos constitucionales si \u00e9l congreso hace eso no escuchar al pueblo estamos frente a una dictadura congresal para que va a venir la comisi\u00f3n de Venecia  por las puras su opinion no es vinculante solo est\u00e1n mesiendo al ejecutivo y al pueblo https://t.co/bWv2VQKqJB", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 3, "like_count": 95, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1172609405642297345", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172606792645267456"}], "author_id": "1017818422728691713"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/R4cpRBU8rb", "expanded_url": "https://bit.ly/2lNNuZc", "display_url": "bit.ly/2lNNuZc"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/P1hBnkMG3S", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172863597061578754/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P1hBnkMG3S", "media_key": "3_1172863589050441728"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.5807, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 62, "end": 71, "probability": 0.9521, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:24:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172863597061578754"], "text": "Diretor de Esquadr\u00e3o Suicida se diz animado para sequ\u00eancia de James Gunn https://t.co/R4cpRBU8rb https://t.co/P1hBnkMG3S", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 5, "like_count": 216, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1172863597061578754", "author_id": "9612112"}, {"entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/QDXeIM7cEK", "expanded_url": "http://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html?utm_campaign=a82c205cfb-EMAIL_CAMPAIGN_2018_08_12_08_43_COPY_01&utm_medium=email&utm_source=Newsletter%20CASTELLANO&utm_term=0_0009272682-a82c205cfb-287336449", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html?utm_campaign=a82c205cfb-EMAIL_CAMPAIGN_2018_08_12_08_43_COPY_01&utm_medium=email&utm_source=Newsletter%20CASTELLANO&utm_term=0_0009272682-a82c205cfb-287336449"}], "mentions": [{"start": 81, "end": 97, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.3605, "type": "Other", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 10, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 29, "end": 41, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 139, "end": 145, "probability": 0.9243, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-14T09:47:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172809201439203328"], "text": "Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que tiene el se\u00f1or S\u00e1nchez para volver al viejo sistema bipartidista + https://t.co/QDXeIM7cEK", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 15, "like_count": 273, "quote_count": 4}, "lang": "es", "id": "1172809201439203328", "author_id": "834342133"}, {"created_at": "2019-09-14T13:54:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172871326350098432"], "text": "Cada ser humano es c\u00f3mplice de su propio destino: miserable es el que malbarata su dignidad, esclavo el que se forja la cadena, ignorante el que desprecia la cultura, suicida el que vierte la cicuta en su propia copa.\n\"Las Fuerzas Morales\" Jos\u00e9 Ingenieros (1925)", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1172871326350098432", "entities": {"annotations": [{"start": 219, "end": 237, "probability": 0.7427, "type": "Other", "normalized_text": "Las Fuerzas Morales"}, {"start": 240, "end": 254, "probability": 0.7922, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Ingenieros"}]}, "author_id": "138046014"}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/DlpYl7VvGa", "expanded_url": "https://twitter.com/chio_quiroga/status/1172595205091938304/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DlpYl7VvGa", "media_key": "7_1172595132442394624"}]}, "created_at": "2019-09-13T19:37:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172595205091938304"], "text": "El gato del meme se cans\u00f3 ... \ud83d\ude14 https://t.co/DlpYl7VvGa", "public_metrics": {"retweet_count": 11930, "reply_count": 467, "like_count": 50136, "quote_count": 3359}, "lang": "es", "id": "1172595205091938304", "author_id": "901509940317220864"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/46CpqRfJp0", "expanded_url": "https://twitter.com/Mrlopera__/status/1172807569578106880/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/46CpqRfJp0", "media_key": "7_1172807541518163969"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 92, "tag": "fijarzebien"}]}, "created_at": "2019-09-14T09:41:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172807569578106880"], "text": "Tu anoche cuando te acuerdas que ten\u00edas que confirmar la alineaci\u00f3n del comunio #fijarzebien https://t.co/46CpqRfJp0", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 11, "like_count": 496, "quote_count": 4}, "lang": "es", "id": "1172807569578106880", "author_id": "1138540739208630273"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/gK3eVbDLfg", "expanded_url": "http://ow.ly/NUwm50w9aJB", "display_url": "ow.ly/NUwm50w9aJB"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/wkWteNjpTq", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1172819801229660161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wkWteNjpTq", "media_key": "3_1172819799858135040"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.9037, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}]}, "created_at": "2019-09-14T10:30:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172819801229660161"], "text": "#LoM\u00e1sVisto Mujer se suicida frente a cl\u00ednica del IMSS tras muerte de su madre https://t.co/gK3eVbDLfg https://t.co/wkWteNjpTq", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 5, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172819801229660161", "author_id": "109651819"}, {"entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/N1edUDNlCp", "expanded_url": "https://twitter.com/wrestlemaniacos/status/1172610067125952512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N1edUDNlCp", "media_key": "3_1172610049438638082"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.9151, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 97, "end": 113, "probability": 0.9376, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:36:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172610067125952512"], "text": "Elenco do filme The Suicide Squad \u00e9 anunciado. E John Cena est\u00e1 confirmado! O lan\u00e7amento do novo Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 previsto para 6 de agosto de 2021. https://t.co/N1edUDNlCp", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 50, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1172610067125952512", "author_id": "361311345"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/gttE18PF7v", "expanded_url": "http://ver.20m.es/na0p51", "display_url": "ver.20m.es/na0p51", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3763471/0/chica-suicida-profesora-riese-regla/?utm_source=twitter.com&utm_medium=smm&utm_campaign=noticias"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:50:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172855044875702272"], "text": "Una chica se quita la vida despu\u00e9s de que su profesora se riese de ella por la regla https://t.co/gttE18PF7v", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 9, "like_count": 16, "quote_count": 4}, "lang": "es", "id": "1172855044875702272", "author_id": "31090827"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/skJIWhQ0v7", "expanded_url": "https://twitter.com/pattyromero11/status/1172880858648391680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/skJIWhQ0v7", "media_key": "3_1172880851304177665"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "patarevalo", "id": "2382778009"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "vedazs16", "id": "716304009120849920"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 60, "probability": 0.9791, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:32:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172880858648391680"], "in_reply_to_user_id": "2382778009", "text": "@patarevalo @vedazs16 Esto,nos dejo el suicida de Alan Garcia,como muestra de su desprecio https://t.co/skJIWhQ0v7", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172880858648391680", "geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172680329825591300"}], "author_id": "43749204"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/WK2neIRyyW", "expanded_url": "https://twitter.com/pattyromero11/status/1172881261528068096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WK2neIRyyW", "media_key": "3_1172881254519320577"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "vedazs16", "id": "716304009120849920"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 58, "probability": 0.9793, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:34:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172881261528068096"], "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "text": "@Politica_LR @vedazs16 Esto,nos dejo el suicida Alan Garcia,como muestra de su desprecio https://t.co/WK2neIRyyW", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172881261528068096", "geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172600849471889408"}], "author_id": "43749204"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/OL0g1lGQK1", "expanded_url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/cultura-e-lazer/cinema/noticia/2019/09/brasileira-alice-braga-e-confirmada-em-sequencia-de-esquadrao-suicida-ck0iq32fs03xb01tgc8g01zgs.html", "display_url": "gauchazh.clicrbs.com.br/cultura-e-laze\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/cultura-e-lazer/cinema/noticia/2019/09/brasileira-alice-braga-e-confirmada-em-sequencia-de-esquadrao-suicida-ck0iq32fs03xb01tgc8g01zgs.html"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.9289, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 53, "end": 69, "probability": 0.8122, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-14T01:10:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172678851744256000"], "text": "Brasileira Alice Braga \u00e9 confirmada em sequ\u00eancia de \"Esquadr\u00e3o Suicida\"\n\nhttps://t.co/OL0g1lGQK1", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172678851744256000", "author_id": "13531162"}, {"entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/TasthT8QSZ", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/nina-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/"}]}, "created_at": "2019-09-14T01:02:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172677015415283713"], "text": "Una estudiante de 14 a\u00f1os se manch\u00f3 con la sangre de su menstruaci\u00f3n, su maestra se burl\u00f3 de ella, y la ni\u00f1a se suicid\u00f3.\n\nhttps://t.co/TasthT8QSZ", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 7, "like_count": 35, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1172677015415283713", "author_id": "25401359"}, {"entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/WGXIy2agH6", "expanded_url": "http://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html?utm_campaign=a82c205cfb-EMAIL_CAMPAIGN_2018_08_12_08_43_COPY_01&utm_medium=email&utm_source=Newsletter%20CASTELLANO&utm_term=0_0009272682-a82c205cfb-287336449", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 24, "tag": "MentirosoEnFunciones"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.9777, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:55:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172871593074278403"], "text": "El #MentirosoEnFunciones, un suicida para el Financial Times. Otra lectura prohibida par los psooligans, que ya no dan abasto.\nhttps://t.co/WGXIy2agH6", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172871593074278403", "author_id": "3364309953"}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/vkVG4Uiw1Z", "expanded_url": "https://twitter.com/IvanValente/status/1172512640238858240/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vkVG4Uiw1Z", "media_key": "13_1172512299048939521"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.3487, "type": "Place", "normalized_text": "GREVE"}, {"start": 178, "end": 189, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Guedes"}, {"start": 193, "end": 201, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-09-13T14:09:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172512640238858240"], "text": "Os funcion\u00e1rios dos Correios est\u00e3o em GREVE contra a privatiza\u00e7\u00e3o e o arrocho salarial.\n\nTodo nosso apoio. A pol\u00edtica privatista e de destrui\u00e7\u00e3o do Estado brasileiro imposta por Paulo Guedes e Bolsonaro \u00e9 suicida. Mobiliza\u00e7\u00e3o popular \u00e9 a \u00fanica sa\u00edda. https://t.co/vkVG4Uiw1Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 20, "like_count": 363, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1172512640238858240", "author_id": "112498734"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/VFD62hKVYM", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/09/13/adelanto-elecciones-constitucionalista-carlos-mesia-ramirez-comision-constitucion-pueblo-hace-caso-rosa-bartra/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/09/13/adelanto-elecciones-constitucionalista-carlos-mesia-ramirez-comision-constitucion-pueblo-hace-caso-rosa-bartra/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "VIDEO"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 40, "probability": 0.9438, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:00:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172600849471889408"], "text": "#VIDEO | Abogado invitado por Rosa Bartra: \u201cAl pueblo no se le hace caso\u201d\nhttps://t.co/VFD62hKVYM", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 193, "like_count": 119, "quote_count": 39}, "lang": "es", "id": "1172600849471889408", "author_id": "829750511624679424"}, {"created_at": "2019-09-14T14:23:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172878583280340992"], "in_reply_to_user_id": "2223841798", "text": "@GirautaOficial Los pa\u00edses europeos tienden a autodestruirse, a veces, antes del medio siglo tras la demolici\u00f3n anterior. En todo caso antes de las ocho d\u00e9cadas, como parece que podr\u00eda ocurrir con la actual UE, iniciada como mercado del carb\u00f3n y del acero tras la II GM. Sigue", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172878583280340992", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GirautaOficial", "id": "2223841798"}], "annotations": [{"start": 207, "end": 208, "probability": 0.9631, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}, {"start": 267, "end": 268, "probability": 0.3674, "type": "Other", "normalized_text": "GM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172133477476687874"}], "author_id": "247659262"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/ns7h4C8HX4", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1172634125758619648", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-14T01:15:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172680329825591300"], "text": "Por favor, \u00bfde d\u00f3nde salen estas personas? Qu\u00e9 discurso m\u00e1s insensato y ofensivo. https://t.co/ns7h4C8HX4", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 148, "like_count": 755, "quote_count": 12}, "lang": "es", "id": "1172680329825591300", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172634125758619648"}], "author_id": "2382778009"}, {"entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/fmVT8e3ViI", "expanded_url": "https://www.sopitas.com/entretenimiento/james-gunn-elenco-suicide-squad-2-joaquin-cosio-john-cena/", "display_url": "sopitas.com/entretenimient\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sopitas.com/cine-y-tv/james-gunn-elenco-suicide-squad-2-joaquin-cosio-john-cena/"}], "mentions": [{"start": 38, "end": 52, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "hashtags": [{"start": 152, "end": 168, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 35, "probability": 0.5543, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 63, "end": 75, "probability": 0.9444, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9563, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 89, "end": 98, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 138, "end": 147, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 153, "end": 167, "probability": 0.7566, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}]}, "created_at": "2019-09-14T09:04:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172798137897037825"], "text": "\u00a1Power mexicano! \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\nJoaqu\u00edn Cos\u00edo (@cosio_joaquin) se une a Margot Robbie, John Cena, Idris Elba, entre otros, al Escuadr\u00f3n Suicida de James Gunn \ud83c\udfac\n\n#TheSuicideSquad \n\nhttps://t.co/fmVT8e3ViI", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 4, "like_count": 488, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1172798137897037825", "author_id": "3362741"}, {"entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/f0lWMHCWOB", "expanded_url": "https://twitter.com/GeneralNerdBR/status/1172600645951639553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f0lWMHCWOB", "media_key": "16_1172600290090061830"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.7869, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 14, "end": 24, "probability": 0.7775, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 26, "end": 39, "probability": 0.6208, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 41, "end": 50, "probability": 0.9438, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.4349, "type": "Person", "normalized_text": "PETER"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.5408, "type": "Person", "normalized_text": "CAPALDI"}, {"start": 173, "end": 181, "probability": 0.4457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 183, "end": 191, "probability": 0.6504, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-13T19:59:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172600645951639553"], "text": "Taika Waititi\nAlice Braga\nNathan Fillion\nIdris Elba\nPETER FUCKING CAPALDI\ne\nJOOOOHHHHNNNNN CEEEEEEENAAAAAAAA PAN PAN RAN PAAAAAAN!!!\n\nEu prometi que eu n\u00e3o ia me animar com Esquadr\u00e3o Suicida 2 porque eu fui enganado antes\n\nEu falhei! https://t.co/f0lWMHCWOB", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 7, "like_count": 448, "quote_count": 15}, "lang": "pt", "id": "1172600645951639553", "author_id": "736596102766592000"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/ldbgmZu4s6", "expanded_url": "https://twitter.com/PeterGonzaless/status/1172731383371960320", "display_url": "twitter.com/PeterGonzaless\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:01:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172872913512521728"], "text": "\"Son ciudadanos de segunda clase\" dec\u00eda el suicida cobarde. https://t.co/ldbgmZu4s6", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172872913512521728", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172731383371960320"}], "author_id": "3171735557"}, {"created_at": "2019-09-14T14:25:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172879139222773761"], "in_reply_to_user_id": "397608840", "text": "@The_Amazing_Yo qu\u00e9 ha dicho?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172879139222773761", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "The_Amazing_Yo", "id": "397608840"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172879060176908288"}], "author_id": "32373245"}, {"created_at": "2019-09-10T08:14:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171336245911400456"], "text": "QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de genero.\n11 veces m\u00e1s que homicidios.\nEl doble que accidentes de tr\u00e1fico.\nY nadie se escandaliza ante estos datos. \u00bfY el Plan Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio?", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 309, "like_count": 4976, "quote_count": 94}, "lang": "es", "id": "1171336245911400456", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 244, "end": 278, "probability": 0.5785, "type": "Other", "normalized_text": "Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio"}]}, "author_id": "815994028189696004"}, {"entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/KH4VWPEPEp", "expanded_url": "https://twitter.com/Sisispsp/status/1172653408198832128/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KH4VWPEPEp", "media_key": "7_1172651857283551232"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 17, "probability": 0.3835, "type": "Other", "normalized_text": "capit\u00e3o Assun\u00e7\u00e3o"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9082, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-09-13T23:28:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172653408198832128"], "text": "O capit\u00e3o Assun\u00e7\u00e3o foi bloqueado no Facebook por 30 dias e retiraram esse v\u00eddeo, mas n\u00e3o tem problema! Vamos replicar o v\u00eddeo at\u00e9 que a justi\u00e7a seja feita.. https://t.co/KH4VWPEPEp", "public_metrics": {"retweet_count": 2224, "reply_count": 328, "like_count": 5763, "quote_count": 191}, "lang": "pt", "id": "1172653408198832128", "author_id": "35095016"}, {"created_at": "2019-09-14T14:23:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172878478145929221"], "in_reply_to_user_id": "716106597051854848", "text": "@erick_huebr \"Sanderson de 23 anos e preso apos matar a mulher\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172878478145929221", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.7493, "type": "Person", "normalized_text": "Sanderson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172876982842998784"}], "author_id": "978453566057861123"}, {"entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/DpVoFg4Y4O", "expanded_url": "https://twitter.com/bchartsnet/status/1172529431103057922", "display_url": "twitter.com/bchartsnet/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-13T15:39:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172535403854946304"], "text": "sil\u00eancio, o jovem est\u00e1 descobrindo o vil\u00e3o https://t.co/DpVoFg4Y4O", "public_metrics": {"retweet_count": 5700, "reply_count": 32, "like_count": 20050, "quote_count": 72}, "lang": "pt", "id": "1172535403854946304", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172529431103057922"}], "author_id": "72728660"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/tT33IhO3LZ", "expanded_url": "https://twitter.com/gwythir/status/1172724389755916288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tT33IhO3LZ", "media_key": "3_1172724379651837954"}]}, "created_at": "2019-09-14T04:10:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172724389755916288"], "text": "que exagero s\u00f3 porque ele escreveu putona no espelho https://t.co/tT33IhO3LZ", "public_metrics": {"retweet_count": 4425, "reply_count": 95, "like_count": 17457, "quote_count": 292}, "lang": "pt", "id": "1172724389755916288", "author_id": "155968563"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/kspr52Wnrs", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/suicidi-nena-humiliada-taca-sang-menstrual-kenia_15147_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-13T16:50:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172553032246149121"], "text": "Una nena se su\u00efcida: la mestra la va humiliar en tacar-se l'uniforme amb sang menstrual https://t.co/kspr52Wnrs", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 4}, "lang": "ca", "id": "1172553032246149121", "author_id": "1052889894568255488"}, {"created_at": "2019-09-13T18:18:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172575343347191808"], "text": "El pueblo elige a sus representantes para que ejerzan liderazgo. Liderar es conducir. No hacer caso a lo que el pueblo quiere, porque es el pol\u00edtico el que sabe lo que es bueno para la Naci\u00f3n. Para eso los elegimos . No para renunciar porque el pueblo \u201csupuestamente\u201d lo quiere.", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 143, "like_count": 296, "quote_count": 25}, "lang": "es", "id": "1172575343347191808", "entities": {"annotations": [{"start": 185, "end": 190, "probability": 0.6887, "type": "Organization", "normalized_text": "Naci\u00f3n"}]}, "author_id": "127324067"}, {"entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/CeFIpVLqSI", "expanded_url": "https://twitter.com/cai0wed/status/1172545554141843456", "display_url": "twitter.com/cai0wed/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.5926, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "created_at": "2019-09-14T09:52:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172810279178182656"], "text": "Algu\u00e9m faz um favor a deus e o mundo, se ver essa mulher atropela e volta de r\u00e9 pra conferir se matou\nSer humano desse s\u00f3 pode paga com a morte https://t.co/CeFIpVLqSI", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172810279178182656", "author_id": "1013384837821009920"}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/RTOrftgYKd", "expanded_url": "https://twitter.com/byronaedo/status/1172687554354778112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RTOrftgYKd", "media_key": "3_1172687539616067586"}], "mentions": [{"start": 5, "end": 21, "username": "PalomaValenciaL", "id": "149281495"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 58, "tag": "Bandido"}, {"start": 266, "end": 273, "tag": "Idiota"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.342, "type": "Other", "normalized_text": "Bandido"}, {"start": 267, "end": 272, "probability": 0.4161, "type": "Other", "normalized_text": "Idiota"}]}, "created_at": "2019-09-14T01:44:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172687554354778112"], "text": "Oiga @PalomaValenciaL su convocatoria de apoyo al #Bandido y en v\u00edspera electoral, SER\u00c1 UN FRACASO SIDERAL. Apoyar a un delincuente que tiene el 61% de rechazo y desconocimiento intnal \nes un acto suicida, demencial.\nLe aseguro una bella derrota !\n(Se har\u00e1n contar)\n#Idiota https://t.co/RTOrftgYKd", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 8, "like_count": 65, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1172687554354778112", "geo": {"place_id": "00698bbe577bad5b"}, "author_id": "1202671862"}, {"entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/Jrr35E8pWx", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5563, "type": "Other", "normalized_text": "Gato"}, {"start": 17, "end": 22, "probability": 0.7334, "type": "Person", "normalized_text": "Arjona"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:21:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172863039139385344"], "text": "Gato suicida con Arjona de fondo https://t.co/Jrr35E8pWx", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172863039139385344", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172595205091938304"}], "author_id": "70631990"}, {"entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/s3BMYruBi5", "expanded_url": "https://twitter.com/marii_maloq/status/1172866456683499522/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s3BMYruBi5", "media_key": "3_1172866448018092032"}, {"start": 295, "end": 318, "url": "https://t.co/J852TT5rWH", "expanded_url": "https://twitter.com/stemends/status/1172527887142006785", "display_url": "twitter.com/stemends/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:35:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172866456683499522"], "text": "T\u00f4 namorando pq eu e minhas amigas fic\u00e1vamos impressionadas com o tamanho da bunda dele, at\u00e9 q comecei a reparar coisas mais importantes e minnha amiga desconfiou que eu estava come\u00e7ando gostar DELE, a\u00ed ela falou com ele(sou grata a Camyla\ud83d\ude3b) e estamos aqui! 3 years\ud83d\udc9e\ud83d\udc9e\ud83d\udc9e\ud83e\udd70\ud83d\ude39 https://t.co/s3BMYruBi5 https://t.co/J852TT5rWH", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1172866456683499522", "author_id": "2466164886"}, {"created_at": "2019-09-14T00:10:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172663808290099200"], "in_reply_to_user_id": "3292995832", "text": "@simientebella Muchas batallas se pierden, lamentablemente los pastores muchas veces llevan cargas muy fuertes en sus almas... Hay casos en que se pierde la guerra, ahora que este con Dios o no, s\u00f3lo el lo sabe... Se exactamente lo que dice la palabra al respecto... Pero tambi\u00e9n se que...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172663808290099200", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "simientebella", "id": "3292995832"}], "annotations": [{"start": 184, "end": 187, "probability": 0.5108, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172533998721150983"}], "author_id": "151537489"}, {"created_at": "2019-09-14T13:17:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172862001850310658"], "in_reply_to_user_id": "2691099212", "text": "@PacitaGuerra Ese mismo! Otro sujeto que  nos dej\u00f3 el suicida como s\u00edmbolo de su desprecio por el Per\u00fa y x todos los peruanos de bien.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172862001850310658", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 101, "probability": 0.9703, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172695674649026561"}], "author_id": "404167379"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/FU3bkwQ1lY", "expanded_url": "https://twitter.com/comicstjames/status/1172588673788973056", "display_url": "twitter.com/comicstjames/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:53:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172871114739073024"], "text": "Esse pra mim \u00e9 o mais aterrorizante nunca vou esquecer dessa porra https://t.co/FU3bkwQ1lY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172871114739073024", "author_id": "2567589337"}, {"created_at": "2019-09-14T13:45:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172868986557673472"], "in_reply_to_user_id": "2691099212", "text": "@PacitaGuerra tenia que ser un bufalon... otra viuda del delincuente suicida @AlanGarciaPeru y seguramente otro vividor del estado... que poca verg\u00fcenza de estos fujiapridelincuentes....", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172868986557673472", "entities": {"mentions": [{"start": 77, "end": 92, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172695674649026561"}], "author_id": "608253492"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/Q9KduxHPmU", "expanded_url": "https://twitter.com/rmapalacios/status/1172563900828663808", "display_url": "twitter.com/rmapalacios/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.8403, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 188, "end": 199, "probability": 0.4092, "type": "Organization", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-09-13T18:36:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172579761463468032"], "text": "No agrada que se socabe el \u00fanico argumento del Presidente Vizcarra: \u201cyo le hago caso al pueblo, el pueblo lo quiere\u201d. Ese argumento no sirve. El pueblo solo tiene derechos a partir  de la Constituci\u00f3n y la Constituci\u00f3n dice que este tiene derecho a elegir cada 5 a\u00f1os. Antes no. https://t.co/Q9KduxHPmU", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 612, "like_count": 506, "quote_count": 81}, "lang": "es", "id": "1172579761463468032", "author_id": "127324067"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/bSa1Sh0Oem", "expanded_url": "https://twitter.com/atzkyeo/status/1159328531882618880/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bSa1Sh0Oem", "media_key": "7_1159328480842137600"}]}, "created_at": "2019-09-14T12:44:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172853715465846785"], "text": "San che si suicida, Seonghwa che cerca di salvarlo inutilmente, Hongjoong che guarda il tutto divertito.\nIo li amo https://t.co/bSa1Sh0Oem", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 78, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1172853715465846785", "author_id": "3304533010"}, {"created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "lang": "es", "id": "1171281334297407488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "author_id": "6558552"}, {"created_at": "2019-09-14T14:10:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172875300285423617"], "text": "Elite ta-me a dar bu\u00e9 raiva porque o que eu quero que aconte\u00e7a N\u00c3O ACONTECE ent\u00e3o tou a demorar bu\u00e9 para acabar porque j\u00e1 tou a ver que vai tudo correr mal e eu vou-me enervar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172875300285423617", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6175, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}]}, "author_id": "1690730496"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/lThrbKQdBB", "expanded_url": "http://www.elnacional.cat/ca/politica/carregada-financial-times-pedro-sanchez-pilot-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/ca/politica/ca\u2026"}], "mentions": [{"start": 89, "end": 103, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "created_at": "2019-09-13T16:09:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172542713822154752"], "text": "Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/lThrbKQdBB", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 67, "quote_count": 1}, "lang": "ca", "id": "1172542713822154752", "author_id": "82845160"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/jRXCl8YkJA", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chica-suicida-reto-ballena-azul-guipuscoa-espana_15072_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chi\u2026", "unwound_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chica-suicida-reto-ballena-azul-guipuscoa-espana_814017102.html"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 60, "probability": 0.7859, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-12T16:35:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172187082191790082"], "text": "Una ni\u00f1a, primera v\u00edctima mortal del juego de la Ballena Azul en Espa\u00f1a https://t.co/jRXCl8YkJA", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172187082191790082", "author_id": "1079105415458246656"}, {"created_at": "2019-09-14T14:09:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172874950409117696"], "in_reply_to_user_id": "22856923", "text": "@FernandodoValle @YouTube Essa estrat\u00e9gia que voc\u00ea cita n\u00e3o existe \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e \u00e9 como dizer que Bolsonaro tem a estrat\u00e9gia Record / SBT - a m\u00eddia \u00e9 s\u00f3 m\u00eddia mesmo, um pol\u00edtico tem que saber agregar apoios do lado onde tem chance, conquistar Bolsominions arrependidos \u00e9 a estrat\u00e9gia Luciano Huck e Amoedo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172874950409117696", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FernandodoValle", "id": "22856923"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 95, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 123, "end": 125, "probability": 0.4395, "type": "Organization", "normalized_text": "SBT"}, {"start": 273, "end": 284, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Luciano Huck"}, {"start": 288, "end": 293, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "Amoedo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172870912976269312"}], "author_id": "18140985"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/xM7TUSRu1D", "expanded_url": "https://twitter.com/_JulianChoo2/status/1172668698282344448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xM7TUSRu1D", "media_key": "3_1172668691906990080"}]}, "created_at": "2019-09-14T00:29:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172668698282344448"], "in_reply_to_user_id": "140228455", "text": "@charlie_dwg En un juego mec\u00e1nico de esos parques que van por barrio me subi a uno que le Dicen el martillo que da la vuelta entera que te deja de cabeza, cuando fue para arriba en la segunda vuelta se me solto el asiento \nEra este por suerte era cerrado si no me hac\u00eda mierda https://t.co/xM7TUSRu1D", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 237, "quote_count": 4}, "lang": "es", "id": "1172668698282344448", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172662173044228097"}], "author_id": "1147367569650855937"}, {"created_at": "2019-09-14T08:48:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172794183066759168"], "text": "Quello che mi sgomenta del nuovo partito di #Renzi e #Boschi non \u00e8 il battage mediatico, il ritorno al trapassato proporzionalista, ecc. Quello che mi sgomenta \u00e8 l\u2019auto-ostensione continua della loro immagine e la convinzione che gli italiani siano pronti a votarli, prima o poi.", "public_metrics": {"retweet_count": 384, "reply_count": 207, "like_count": 1825, "quote_count": 35}, "lang": "it", "id": "1172794183066759168", "entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 50, "tag": "Renzi"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Boschi"}]}, "author_id": "144210805"}, {"created_at": "2019-09-14T02:17:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172695909781659648"], "text": "O Deputado Ricardo Barros (PP PR) se \" enforcou \" hoje. Quanto mais corda o @augustosnunes, o @BlogDoPim e  o @josemtrindade  davam pra ele mais n\u00f3s e voltas no pr\u00f3prio pesco\u00e7o ele dava.... \n #OsPingosNosIs", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172695909781659648", "entities": {"mentions": [{"start": 76, "end": 90, "username": "augustosnunes", "id": "50452226"}, {"start": 110, "end": 124, "username": "josemtrindade", "id": "74213890"}], "hashtags": [{"start": 192, "end": 206, "tag": "OsPingosNosIs"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 24, "probability": 0.9495, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Barros"}, {"start": 27, "end": 28, "probability": 0.3941, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}]}, "author_id": "2515737855"}, {"entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/DdIYcmqycc", "expanded_url": "https://twitter.com/spacebogtz/status/1170897746921971718/video/1", "display_url": "twitter.com/spacebogtz/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-13T21:46:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172627651913310210"], "text": "nao faz mais do que obriga\u00e7\u00e3o colocar uma brasileira no elenco de esquadr\u00e3o suicida\ntodo mundo sabe que as funkeiras aqui do br que sustentaram a bilheteria do filme nas costas https://t.co/DdIYcmqycc", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 2, "like_count": 344, "quote_count": 8}, "lang": "pt", "id": "1172627651913310210", "author_id": "1123709893930901512"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/DtU4nbfeFn", "expanded_url": "https://twitter.com/KORTAZAR/status/1172727536914182144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DtU4nbfeFn", "media_key": "3_1172727531650342912"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 27, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}, {"start": 79, "end": 92, "username": "MarianaZuvic", "id": "404247722"}, {"start": 248, "end": 262, "username": "sergiobergman", "id": "17946159"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9814, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 212, "end": 216, "probability": 0.2851, "type": "Place", "normalized_text": "Ayala"}, {"start": 221, "end": 230, "probability": 0.9754, "type": "Place", "normalized_text": "Corrientes"}]}, "created_at": "2019-09-14T04:23:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172727536914182144"], "text": "\u00bfCASUALIDAD?\n\n@CFKArgentina se fue URGENTE a Cuba y HOY se suicida el padre de @MarianaZuvic...?\n\n\u00bfMAS CASUAL A\u00daN?\n\nJusto muere un VIERNES 13\n\n\u00bfYA ES MUCHO..?\n\nUn 13 de setiembre de 1969 muere un primo del rat\u00f3n Ayala en Corrientes\n\n\u00bfQUIEREN MAS?\n\n@sergiobergman no aparece a\u00fan \ud83e\udd28 https://t.co/DtU4nbfeFn", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 13, "like_count": 56, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172727536914182144", "geo": {"place_id": "4d3b316fe2e52b29"}, "author_id": "45629563"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/yzEpQRozc6", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/5VEHaQwMTluOyIFRx6VrkZ?si=Tliz9PHXS7uUS3w18YjohQ", "display_url": "open.spotify.com/track/5VEHaQwM\u2026"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 99, "tag": "FreeTimeOutNow"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.7979, "type": "Person", "normalized_text": "ruel"}, {"start": 85, "end": 98, "probability": 0.7477, "type": "Other", "normalized_text": "FreeTimeOutNow"}]}, "created_at": "2019-09-13T03:12:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172347396547895297"], "text": "m\u00fasica q o ruel escreveu p amigo dele q se suicidou, esse garoto \u00e9 a perfei\u00e7\u00e3o pura #FreeTimeOutNow  https://t.co/yzEpQRozc6", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172347396547895297", "author_id": "1080656612417785858"}, {"created_at": "2019-09-14T13:53:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172870912976269312"], "in_reply_to_user_id": "18140985", "text": "@luisotaviolopes @YouTube Pelo menos, Ciro muda de estrat\u00e9gia, PT est\u00e1 na estrat\u00e9gia 247 h\u00e1 uma d\u00e9cada como se o antipetismo n\u00e3o existisse, \u00e9 uma cegueira irritante", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172870912976269312", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "luisotaviolopes", "id": "18140985"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}, {"start": 63, "end": 64, "probability": 0.9627, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172870102020165632"}], "author_id": "22856923"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/sLiys3Tyzl", "expanded_url": "https://twitter.com/Caretas/status/1172679138827735040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sLiys3Tyzl", "media_key": "3_1172678762128957440"}], "mentions": [{"start": 243, "end": 259, "username": "ConstitucionCGR", "id": "1087778227068825603"}, {"start": 260, "end": 273, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 68, "probability": 0.7055, "type": "Organization", "normalized_text": "Tribunal Constitucional"}, {"start": 71, "end": 90, "probability": 0.8677, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Mes\u00eda Ram\u00edrez"}, {"start": 108, "end": 122, "probability": 0.4667, "type": "Organization", "normalized_text": "de Constituci\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-09-14T01:11:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172679138827735040"], "text": "El abogado constitucionalista y exmiembro del Tribunal Constitucional, Carlos Mes\u00eda Ram\u00edrez, en la Comisi\u00f3n de Constituci\u00f3n: \"Ustedes tomar\u00e1n la decisi\u00f3n que consideren que es lo mejor para el pa\u00eds, al margen de lo que pueda pensar el pueblo\" @ConstitucionCGR @congresoperu (hilo) https://t.co/sLiys3Tyzl", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 21, "like_count": 16, "quote_count": 6}, "lang": "es", "id": "1172679138827735040", "author_id": "44932117"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/NIhqBMz2gz", "expanded_url": "https://twitter.com/AsisOberdan/status/1172696514998743042/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NIhqBMz2gz", "media_key": "3_1172696499379159040"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/NIhqBMz2gz", "expanded_url": "https://twitter.com/AsisOberdan/status/1172696514998743042/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NIhqBMz2gz", "media_key": "3_1172696506182373381"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.4985, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}]}, "created_at": "2019-09-14T02:20:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172696514998743042"], "text": "Impresiona el apasionamiento por cortarse solos y ningunear a Macri. \u00bfTambi\u00e9n a Sor Vidal? https://t.co/NIhqBMz2gz", "public_metrics": {"retweet_count": 938, "reply_count": 265, "like_count": 2697, "quote_count": 76}, "lang": "es", "id": "1172696514998743042", "author_id": "751804400973250565"}, {"created_at": "2019-09-14T13:59:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172872582200274945"], "in_reply_to_user_id": "19593634", "text": "@revistaforum Lula est\u00e1 gritando para o mundo, que se por acaso ele aparecer suicidado, nao foi ele que se suicidou.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172872582200274945", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172868733141946369"}], "author_id": "100615509"}, {"created_at": "2019-09-14T13:23:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172863547912720385"], "text": "A pessoa matou e roubou. A\u00ed entrou pra Igreja e se converteu, segundo uns l\u00edderes religiosos ela t\u00e1 salva.\n\nAgora eu, s\u00f3 porque gosto de beber umas geladas e umas cacha\u00e7as no bar, vou pro inferno. \n\nAh! Me poupe dessa sua hipocrisia. Pois, eu continuarei fazendo o que gosto.\ud83c\udf7b\ud83e\udd23", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172863547912720385", "author_id": "726840485852143616"}, {"entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/HbJOcTmTXp", "expanded_url": "https://twitter.com/PeterGonzaless/status/1172731383371960320/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/HbJOcTmTXp", "media_key": "7_1172731225687150593"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "patarevalo", "id": "2382778009"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 117, "probability": 0.5221, "type": "Place", "normalized_text": "bagua"}]}, "created_at": "2019-09-14T04:38:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172731383371960320"], "in_reply_to_user_id": "2382778009", "text": "@patarevalo Eso explica el BAGUAZO durante el gobierno de los apristas\n\nbalas compa\u00f1eros! balas a los nativos de bagua https://t.co/HbJOcTmTXp", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 9, "like_count": 69, "quote_count": 13}, "lang": "es", "id": "1172731383371960320", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172680329825591300"}], "author_id": "2713016839"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/DeGkp1Y3VI", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1172165733804990464", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-12T21:18:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172258311170924544"], "text": "\"Amanh\u00e3, faz seis meses que encaminhamos 800 mil assinaturas do mundo inteiro de pessoas que demandavam respostas sobre quem matou e quem mandou matar a vereadora (...) O tempo passou e nos coloca em d\u00favida se o compromisso firmado pelo governador est\u00e1 sendo posto em pr\u00e1tica.\" https://t.co/DeGkp1Y3VI", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 2, "like_count": 83, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1172258311170924544", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172165733804990464"}], "author_id": "274590714"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/9e4iLaN2VN", "expanded_url": "http://bit.ly/2kg9ewb", "display_url": "bit.ly/2kg9ewb"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/Q5KS84xxgK", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172646849838116865/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q5KS84xxgK", "media_key": "3_1172646825431654400"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8359, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}, {"start": 7, "end": 9, "probability": 0.2705, "type": "Person", "normalized_text": "SIL"}, {"start": 18, "end": 19, "probability": 0.5189, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.8345, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-13T23:02:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172646849838116865"], "text": "BRASIL-SIL-SIL NA DC! Conhe\u00e7a o elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida! https://t.co/9e4iLaN2VN https://t.co/Q5KS84xxgK", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 5, "like_count": 310, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "id": "1172646849838116865", "author_id": "9612112"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/BTag26oaUb", "expanded_url": "http://bit.ly/2LPKHI5", "display_url": "bit.ly/2LPKHI5"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/EPRdF2DkcE", "expanded_url": "https://twitter.com/revistaforum/status/1172868733141946369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EPRdF2DkcE", "media_key": "3_1172868724547891200"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:44:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172868733141946369"], "text": "Lula j\u00e1 usa alian\u00e7a e pretende se casar assim que sair da pris\u00e3o https://t.co/BTag26oaUb https://t.co/EPRdF2DkcE", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 37, "like_count": 481, "quote_count": 55}, "lang": "pt", "id": "1172868733141946369", "author_id": "19593634"}, {"entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/9Y4CUcqMYH", "expanded_url": "https://twitter.com/FavelaCaiunoFC/status/1172158294850506752", "display_url": "twitter.com/FavelaCaiunoFC\u2026"}], "annotations": [{"start": 153, "end": 156, "probability": 0.6707, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-09-13T23:31:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172653963369484289"], "text": "Triste acontecimento, mas como foi um bandido que matou, este caso n\u00e3o ter\u00e1 repercuss\u00e3o, por\u00e9m, se tivesse sido um PM.. \u201caaah se tivesse sido um PM\u201d. S\u00f3 Deus sabe o caos que estaria sendo. \nP\u00easames a fam\u00edlia. https://t.co/9Y4CUcqMYH", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172653963369484289", "author_id": "4038619755"}, {"created_at": "2019-09-12T10:24:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172093627490873344"], "text": "O Ciro tem ran\u00e7o do PT ou do Lula?\nSe o Ciro diz que o Lula n\u00e3o \u00e9 inocente, por que n\u00e3o apresenta provas para a PF?\nComo o eleitorado do Lula vai votar no Ciro se ele reproduz parte do discurso da direita?\nQuem \u00e9 o Ciro, afinal?\nO obst\u00e1culo do Ciro \u00e9 o Ciro.", "public_metrics": {"retweet_count": 731, "reply_count": 404, "like_count": 4245, "quote_count": 77}, "lang": "pt", "id": "1172093627490873344", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.9597, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}, {"start": 20, "end": 21, "probability": 0.9568, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 29, "end": 32, "probability": 0.9926, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 40, "end": 43, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}, {"start": 55, "end": 58, "probability": 0.991, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 112, "end": 113, "probability": 0.6316, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 137, "end": 140, "probability": 0.9909, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 155, "end": 158, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}, {"start": 215, "end": 218, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}, {"start": 244, "end": 247, "probability": 0.9209, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}, {"start": 253, "end": 256, "probability": 0.9556, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}]}, "author_id": "41948282"}, {"created_at": "2019-09-14T13:56:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172871861128048641"], "text": "No entiendo c\u00f3mo la gente banaliza tanto con los problemas de salud mental. Sentirse triste no significa tener una depresi\u00f3n mayor, ni cambiar de opini\u00f3n f\u00e1cilmente implica padecer un trastorno bipolar. Ambos problemas son cuestiones serias, no algo de lo que alardear falsamente.", "public_metrics": {"retweet_count": 278, "reply_count": 28, "like_count": 852, "quote_count": 12}, "lang": "es", "id": "1172871861128048641", "author_id": "2530052556"}, {"entities": {"urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/EvfG9hUKvY", "expanded_url": "https://twitter.com/Danypulper/status/1172335131534577665", "display_url": "twitter.com/Danypulper/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7008, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-14T13:27:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172864370776444929"], "text": "Suicida https://t.co/EvfG9hUKvY", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1172864370776444929", "author_id": "4010494947"}, {"created_at": "2019-09-14T13:51:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172870494640492544"], "in_reply_to_user_id": "127080477", "text": "@econoclasta Y que hay de otras defraudaciones tan enormemente preocupantes y gigantescas como el pago de CUOTAS SUBESTIMADAS al Seguro Social? Ya se les olvid\u00f3 la carta de Germ\u00e1n Mart\u00ednez, No hay afectaci\u00f3n al Erario p\u00fablico?\nDejo el p\u00e1rrafo textual 'nom\u00e1s' para no olvidarnos...\nAbro hilo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172870494640492544", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "econoclasta", "id": "127080477"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 141, "probability": 0.5212, "type": "Other", "normalized_text": "Social"}, {"start": 173, "end": 187, "probability": 0.8754, "type": "Person", "normalized_text": "Germ\u00e1n Mart\u00ednez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172260132597698566"}], "author_id": "106817730"}, {"created_at": "2019-09-14T11:10:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172830043166466048"], "in_reply_to_user_id": "2691099212", "text": "@PacitaGuerra Si lo hubiese escuchado o le\u00eddo Haya de la Torre lo hubiera agarrado a patadas, pero como es uno m\u00e1s de los amigos del suicida, la gavilla kongresal Alanista se quedaron mudos. Q asco", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172830043166466048", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 61, "probability": 0.6197, "type": "Other", "normalized_text": "Haya de la Torre"}, {"start": 163, "end": 170, "probability": 0.4046, "type": "Person", "normalized_text": "Alanista"}]}, "geo": {"place_id": "018d91904a1eaf01"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172695674649026561"}], "author_id": "870449053787721730"}, {"entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/iewtV29Wmv", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.9234, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-13T22:54:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172644696977543171"], "text": "Peter Capaldi foi confirmado no elenco do novo filme do Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nA gente ama? Sim.\nA gente ama que rasparam o cabelo dele? Claro que n\u00e3o. \n\nVoa Capald\u00e3o!! https://t.co/iewtV29Wmv", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1172644696977543171", "author_id": "527018132"}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/MLQ6WRzahx", "expanded_url": "https://twitter.com/malea_dye11/status/1171913915850199045/video/1", "display_url": "twitter.com/malea_dye11/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-13T17:59:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172570564642451462"], "text": "+\"No vuelvo a caer\"\n-Holaa, todo bien??\n+\nhttps://t.co/MLQ6WRzahx", "public_metrics": {"retweet_count": 11389, "reply_count": 174, "like_count": 38150, "quote_count": 817}, "lang": "es", "id": "1172570564642451462", "author_id": "2329694580"}, {"entities": {"urls": [{"start": 293, "end": 316, "url": "https://t.co/tond9MFU76", "expanded_url": "https://twitter.com/ChanaASecas/status/1172798440784433152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tond9MFU76", "media_key": "3_1172798437861052416"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MarianoKunz", "id": "166285375"}]}, "created_at": "2019-09-14T09:05:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172798440784433152"], "in_reply_to_user_id": "166285375", "text": "@MarianoKunz Bailando hasta q se vaya la noche\nYo toco para pasar la vida\nVivir al menos como suicida\nMe gusta cuando te quitas la ropa\nSin luz parece que fueras otra\nYo busco algo q no se encuentra\nNo s\u00e9 si vale o vali\u00f3 la pena\nDespu\u00e9s de haber prendido la mecha\nNo s\u00e9 c\u00f3mo parar esta cabeza https://t.co/tond9MFU76", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172798440784433152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172719277998317568"}], "author_id": "1710076789"}, {"created_at": "2019-09-14T11:34:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172835909802307585"], "in_reply_to_user_id": "256329452", "text": "@DSBELLIDO @CARLOSMESIA @LuisEspinozaCa2 DON SAMUEL!! FUERTE Y CLARO!! MES\u00cdAS ES ALANISTA!! ESO EXPLICA SU DECADENCIA MORAL!! INTEGR\u00d3 EL TC !! X SER AMIGO DEL COBARDE SUICIDA!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172835909802307585", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DSBELLIDO", "id": "256329452"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "LuisEspinozaCa2", "id": "710914345195147264"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.581, "type": "Person", "normalized_text": "CLARO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172675233704267777"}], "author_id": "2447373036"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/LRB5bwg4xg", "expanded_url": "https://youtu.be/kILYMbtv2Ag", "display_url": "youtu.be/kILYMbtv2Ag"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 112, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro Gomes"}, {"start": 31, "end": 46, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-09-14T01:44:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172687486851719168"], "text": "Ciro Gomes fala sobre tu\u00edte de Carlos Bolsonaro: 'Na defesa da democraci... https://t.co/LRB5bwg4xg via @YouTube", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172687486851719168", "author_id": "22856923"}, {"created_at": "2019-09-14T05:27:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172743694375686144"], "in_reply_to_user_id": "709998024", "text": "@toneurmeneta Tirale onda \ud83d\ude3c\ud83d\ude3c\ud83d\ude06", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "eu", "id": "1172743694375686144", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "toneurmeneta", "id": "709998024"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172643882737254405"}], "author_id": "170126313"}, {"created_at": "2019-09-14T11:56:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172841449131585537"], "in_reply_to_user_id": "1025037163291914240", "text": "@DiazCanelB @Granma_Digital Me pregunt\u00f3 si d verdad a ustedes les gusta vivir en la miseria? No me den muela comunista ,d\u00edganme : si, me gusta vivir en la miseria por eso me gusta vivir bajo el gobierno de cuba..\nY yo me cay\u00f3 la boca\nAhora no acepto muela comunista ni consignas vac\u00edas les gusta la miseria?", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172841449131585537", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DiazCanelB", "id": "1025037163291914240"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "Granma_Digital", "id": "104927840"}], "annotations": [{"start": 206, "end": 209, "probability": 0.4765, "type": "Place", "normalized_text": "cuba"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172831671885975553"}], "author_id": "1107757410226241541"}, {"entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/gA7kKFeAOj", "expanded_url": "https://twitter.com/afrorevolt/status/1172839550219104262/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gA7kKFeAOj", "media_key": "3_1172839546796556288"}]}, "created_at": "2019-09-14T11:48:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172839550219104262"], "text": "sco pa tu mana https://t.co/gA7kKFeAOj", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 78, "quote_count": 37}, "lang": "lv", "id": "1172839550219104262", "author_id": "713618014"}, {"entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/MJrkmcjdZA", "expanded_url": "http://bit.ly/2kLALWv", "display_url": "bit.ly/2kLALWv"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/2qrjfv7pwR", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2qrjfv7pwR", "media_key": "3_1172601898693791745"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/2qrjfv7pwR", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2qrjfv7pwR", "media_key": "3_1172601898693799936"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/2qrjfv7pwR", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2qrjfv7pwR", "media_key": "3_1172601898697969664"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/2qrjfv7pwR", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2qrjfv7pwR", "media_key": "3_1172601898693795847"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 15, "probability": 0.7454, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 18, "end": 27, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 53, "end": 69, "probability": 0.6833, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 87, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 90, "end": 100, "probability": 0.9464, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 103, "end": 116, "probability": 0.8782, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 119, "end": 128, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:04:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172601904079224832"], "text": "Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris Elba e mais! Confira todos https://t.co/MJrkmcjdZA https://t.co/2qrjfv7pwR", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 28, "like_count": 2214, "quote_count": 113}, "lang": "pt", "id": "1172601904079224832", "author_id": "9612112"}], "places": [{"full_name": "Brooklyn, NY", "id": "011add077f4d2da3"}, {"full_name": "Sleepy Hollow, CA", "id": "007d5d240fa3043f"}, {"full_name": "Miraflores, Peru", "id": "01fd50ae72f37614"}, {"full_name": "Recife, Brasil", "id": "f207b85be9f1513e"}, {"full_name": "Chorrillos, Peru", "id": "00b9b6e734ad1849"}, {"full_name": "Vila Nova de Gaia, Portugal", "id": "d54a39cd6263b153"}]}, "errors": [{"value": "64087805", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [64087805].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "64087805", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172875394539753472", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172875394539753472].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172875394539753472", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3230928063", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3230928063].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3230928063", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172880615798181889", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172880615798181889].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172880615798181889", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172877734248361985", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172877734248361985", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172877734248361985].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "307643396", "value": "307643396", "detail": "User has been suspended: [307643396].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172872981858652161", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172872981858652161", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172872981858652161].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "4084215617", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4084215617].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4084215617", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172838428104450049", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172838428104450049].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172838428104450049", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2752104064", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2752104064].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2752104064", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172869522493202434", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172869522493202434].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172869522493202434", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171578799051497479", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171578799051497479", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171578799051497479].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "4113516857", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4113516857].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4113516857", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172534648418766848", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172534648418766848].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172534648418766848", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1025492518849441797", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1025492518849441797].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1025492518849441797", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172866751861800961", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172866751861800961].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172866751861800961", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1172889595392012299", "oldest_id": "1172869273540337664", "result_count": 481, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5z7grlkl7kbh72j90zn96jy9v99"}}