{"data": [{"edit_history_tweet_ids": ["1196458381755723778"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T16:01:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "921984665011015680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "id": "1196458381755723778"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196458361820200970"], "created_at": "2019-11-18T16:01:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1144816177006501888", "text": "[18/11 13:09] x: a d\u00favida de t\u00e1 ou n\u00e3o gr\u00e1vida j\u00e1 \u00e9  suficiente  kjkkkk\n[18/11 13:09] xx: Deu nem tempo do \u00f3vulo fecundar gente\n[18/11 13:09] xx: Tu matou o bichinho com aquela dosagem de horm\u00f4nios\n[18/11 13:12] x: Espero que sim\n\nEU: S\u00f3 VEM SE DEUS PERMITIR\nKKKKKKKKKKK", "id": "1196458361820200970"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196458293583138817"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T16:01:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "230922284", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196458293583138817"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196458106051551232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T16:00:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2725338196", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196458106051551232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196457976040710144"], "in_reply_to_user_id": "1074468328163500033", "created_at": "2019-11-18T15:59:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1006709606763122688", "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 130, "probability": 0.3451, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196450083878912000"}], "text": "@Centraldcnauta Queria muito entender como vai ficar esse universo j\u00e1 que o novo coringa \u00e9 de um universo diferente dessa Arlequina. Unir os dois seria queimar esquadr\u00e3o suicida, onde aparece o outro coringa. Apesar de ruim n\u00e3o d\u00e1 pra queimar um filme t\u00e3o novo", "id": "1196457976040710144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196457971787673606"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:59:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "829773688790736896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196457971787673606"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196457941081174017"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "tuitaflaviia", "id": "833114868307865600"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 134, "probability": 0.8951, "type": "Person", "normalized_text": "Pauriany"}, {"start": 138, "end": 143, "probability": 0.6, "type": "Person", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 164, "end": 168, "probability": 0.9062, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 171, "end": 175, "probability": 0.9461, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "in_reply_to_user_id": "833114868307865600", "created_at": "2019-11-18T15:59:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59638068", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196453144135393281"}], "text": "@tuitaflaviia @NataliaQRAS Exato. Aonde est\u00e1 escrito que ela j\u00e1 entrou campe\u00e3. O que matou o jogo dela, foi ela querer repetir Pauriany c Thayse e ter desprezado o Lucas. Lucas tem car\u00e1ter aliado ao carisma. Se ela tivesse sido parceira\u00e7a dele desde o in\u00edcio, ela seria favorita", "id": "1196457941081174017"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196457774160461825"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:58:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976522317122756608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "id": "1196457774160461825"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196457723082280962"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:58:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139566465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196457723082280962"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196457645068214272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CdlIsabel", "id": "2820839381"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:58:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "428380101", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196455307003777030"}], "text": "RT @CdlIsabel: Juro q no entiendo como hay gente q dice q estamos en crisis.\n\nEn crisis, entienden?\n\nNadie se va del pa\u00eds porque no tiene p\u2026", "id": "1196457645068214272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196457643403071488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:58:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3382068411", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196457643403071488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196457400771006464"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:57:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "303629450", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196457400771006464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196457230595493889"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:56:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "174094173", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196457230595493889"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196457160189841409"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/0oxzZs8TPH", "expanded_url": "http://bit.ly/2qo8tnW", "display_url": "bit.ly/2qo8tnW"}], "mentions": [{"start": 197, "end": 211, "username": "ilgiornaleOFF", "id": "1850930312"}, {"start": 222, "end": 238, "username": "EmanueleBeluff1", "id": "4783312085"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:56:30.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1850930312", "text": "Guido Morselli e la sua scrittura: un'amore continuato anche dopo \"famosi\" rifiuti. Continu\u00f2 a scrivere imperterrito ma non del tutto fino alla sua tragica morte suicida nel 1973. \n\nL'articolo per @ilgiornaleOFF a cura di @EmanueleBeluff1 \nhttps://t.co/0oxzZs8TPH", "id": "1196457160189841409"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196457128132775938"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:56:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "336156803", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196457128132775938"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196457094439936001"], "in_reply_to_user_id": "1173299746888462338", "created_at": "2019-11-18T15:56:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173299746888462338", "entities": {"annotations": [{"start": 235, "end": 245, "probability": 0.4244, "type": "Other", "normalized_text": "LesLuthiers"}], "hashtags": [{"start": 234, "end": 246, "tag": "LesLuthiers"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196012077074337792"}], "text": "Hay que aclarar que si bien homicida es el que mata a un hombre, regicida el que mata a un rey, la palabra suicida no significa, como muchos creen, el que mata a un suizo. No, un suicida es alguien que se quita la vida a \u201csui\u201d mismo. #LesLuthiers", "id": "1196457094439936001"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196456960377397250"], "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/uvzh2N5PuF", "expanded_url": "https://bit.ly/33WcC0Q", "display_url": "bit.ly/33WcC0Q", "status": 200, "unwound_url": "https://amazonas1.com.br/garota-se-suicida-apos-sofrer-constantes-abusos-sexuais-dos-pais/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.3987, "type": "Other", "normalized_text": "AMAZONAS1"}, {"start": 11, "end": 16, "probability": 0.9145, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.7833, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c9rica"}, {"start": 154, "end": 162, "probability": 0.4587, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas1"}], "hashtags": [{"start": 153, "end": 163, "tag": "Amazonas1"}, {"start": 164, "end": 170, "tag": "crime"}, {"start": 171, "end": 180, "tag": "Noticias"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:55:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "842837066631340032", "text": "AMAZONAS1| BRASIL\n\nEm carta de suic\u00eddio, garota denuncia estupro dos pais. \u00c9rica tinha 19 anos e sofria os abusos desde os 15.\n\nhttps://t.co/uvzh2N5PuF\n\n#Amazonas1 #crime #Noticias", "id": "1196456960377397250"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196456928802738176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:55:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139540528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196456928802738176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196456894614949889"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Cyriathan", "id": "270035144"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.7537, "type": "Organization", "normalized_text": "UNAB"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.9232, "type": "Organization", "normalized_text": "Alianza"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:55:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015792091379707905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196449782547525632"}], "text": "RT @Cyriathan: No les va a gustar esto. Pero si de manera autoconvocada no se hace nada, nadie lo har\u00e1. La UNAB y la Alianza, no convocar\u00e1n\u2026", "id": "1196456894614949889"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196456765442973696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:54:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145358905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196456765442973696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196456745343733765"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:54:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023708526449971202", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "id": "1196456745343733765"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196456680357289984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:54:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "231914219", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "id": "1196456680357289984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196456475796942848"], "created_at": "2019-11-18T15:53:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "864230386850725888", "text": "ser\u00e1 que eu sou a \u00fanica adolescente que nunca matou aula? eu morro de medo de ser pega, ligarem pra minha m\u00e3e e ela se decepcionar mais ainda comigo", "id": "1196456475796942848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196456474001711108"], "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/wJ061RFHbh", "expanded_url": "https://twitter.com/ALERTADESISMO/status/1196451957969444865", "display_url": "twitter.com/ALERTADESISMO/\u2026"}], "mentions": [{"start": 142, "end": 155, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}], "annotations": [{"start": 224, "end": 235, "probability": 0.5437, "type": "Other", "normalized_text": "Manuel Montt"}, {"start": 238, "end": 252, "probability": 0.6078, "type": "Other", "normalized_text": "Liceo Lastarria"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:53:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 58, "like_count": 954, "quote_count": 23}, "author_id": "152113826", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196451957969444865"}], "text": "Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3genas y listo. Bien @Carabdechile \nSoy testigo de que empezaron a lanzar piedras.\nProvidencia esquina Manuel Montt.\nLiceo Lastarria. https://t.co/wJ061RFHbh", "id": "1196456474001711108"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196456412597145602"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.5588, "type": "Other", "normalized_text": "pandemia"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 66, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:53:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "210092481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196396406078083072"}], "text": "RT @consaludmental: A la \"pandemia silenciosa\" que es el #suicidio hay que ponerle soluci\u00f3n. Necesitamos un tel\u00e9fono de atenci\u00f3n al riesgo\u2026", "id": "1196456412597145602"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196456300118519808"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:53:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "608648255", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "id": "1196456300118519808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196456234746089474"], "created_at": "2019-11-18T15:52:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16369775", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.5999, "type": "Place", "normalized_text": "PUCMM"}, {"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9167, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196442042810929152"}], "text": "RT @SorayaLaraC: Jueves 21 estar\u00e9 en PUCMM, Santiago, disertar\u00e9 sobre la ideaci\u00f3n suicida en mujeres v\u00edctimas de violencia de la pareja \u00ednt\u2026", "id": "1196456234746089474"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196456232418250754"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/qOhIvsN74n", "expanded_url": "https://twitter.com/LenaBred/status/1196392012561440769", "display_url": "twitter.com/LenaBred/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:52:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42969310", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196392012561440769"}], "text": "Homenagem a deputado que matou  a ex-companheira e depois se suicidou https://t.co/qOhIvsN74n", "id": "1196456232418250754"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196456118987427840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.5588, "type": "Other", "normalized_text": "pandemia"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 66, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:52:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114084051", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196396406078083072"}], "text": "RT @consaludmental: A la \"pandemia silenciosa\" que es el #suicidio hay que ponerle soluci\u00f3n. Necesitamos un tel\u00e9fono de atenci\u00f3n al riesgo\u2026", "id": "1196456118987427840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196456109940322307"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:52:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876319292", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196456109940322307"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196456054458068992"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:52:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919165865999953921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196456054458068992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196455982890725376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:51:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010532710366969857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196455982890725376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196455941945937923"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:51:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "394658281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196455941945937923"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196455822353747969"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "augustosnunes", "id": "50452226"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.8991, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9078, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 56, "end": 59, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.8398, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Pilatus"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.9872, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "in_reply_to_user_id": "50452226", "created_at": "2019-11-18T15:51:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "340020799", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196393827491307520"}], "text": "@augustosnunes @monicabergamo Se o Brasil fosse Cristo, Lula seria o Judas e o STF seria Pilatus, Judas pelo menos se enforcou, vai Lula complete a semelhan\u00e7a.", "id": "1196455822353747969"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196455773141946374"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.5588, "type": "Other", "normalized_text": "pandemia"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 66, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:51:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45170134", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196396406078083072"}], "text": "RT @consaludmental: A la \"pandemia silenciosa\" que es el #suicidio hay que ponerle soluci\u00f3n. Necesitamos un tel\u00e9fono de atenci\u00f3n al riesgo\u2026", "id": "1196455773141946374"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196455710520946689"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:50:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "419895536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196455710520946689"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196455617914953730"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:50:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61171497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196455617914953730"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196455584486318080"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:50:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "180497066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196455584486318080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196455565108613123"], "in_reply_to_user_id": "889993617942728704", "created_at": "2019-11-18T15:50:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "204468836", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196453829824434177"}], "text": "@Jose_Ovelha se n\u00e3o for pra ser um pouco suicida vc nem topa n\u00e9 kjkkkkk 1 j\u00e1 foi, falta o resto pra fazer essa idiotice junto", "id": "1196455565108613123"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196455469864411136"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:49:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "721229551", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "id": "1196455469864411136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196455307003777030"], "created_at": "2019-11-18T15:49:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2820839381", "text": "Juro q no entiendo como hay gente q dice q estamos en crisis.\n\nEn crisis, entienden?\n\nNadie se va del pa\u00eds porque no tiene para comer.\nNadie se suicida xq no puede alimentar a sus hijos. \nLa desocupaci\u00f3n es del 8%, la inflaci\u00f3n es del 10%\nTodos tenemos sistema de salud\n\nCrisis?", "id": "1196455307003777030"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196455284849487872"], "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/AiT3WMkuog", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/global/general-williams-kaliman-que-ordenou-renuncia-de-evo-na-bolivia-se-aposenta-e-vai-morar-nos-eua/", "display_url": "revistaforum.com.br/global/general\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hospicio_brasil", "id": "55977946"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:49:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "748964058007736321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196424166506934275"}], "text": "RT @hospicio_brasil: Matou a p\u00e1tria e foi ao cinema.\nhttps://t.co/AiT3WMkuog", "id": "1196455284849487872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196455278054694912"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:49:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "707685266199351303", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "id": "1196455278054694912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196455265664749568"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:48:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "795734008743297024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "id": "1196455265664749568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196455254277206019"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:48:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2403202800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196455254277206019"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196455222756958209"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:48:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62168467", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196455222756958209"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196455126023770113"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:48:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025094660165906432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196455126023770113"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196455105916264449"], "created_at": "2019-11-18T15:48:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "604509427", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 57, "probability": 0.8771, "type": "Person", "normalized_text": "maco Pen Pen"}]}, "text": "-\u00a1Oye, t\u00fa, cacata, ven ac\u00e1! -\u00bfQu\u00e9 quieres t\u00fa, maco Pen Pen?\n-Te llevaste 11 candidaturas de 24, y eso no lo veo bien. -Bueno, el que sabe negociar no se suicida. -No, pero..viajaremos en una misma barca. -Hazme una propuesta. -Dame 2 de los 11. -Est\u00e1 bien.", "id": "1196455105916264449"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196455078103830528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:48:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141632545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196455078103830528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196454978195509249"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:47:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154177465708941312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196454978195509249"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196454842014871553"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "reinaldoazevedo", "id": "18286139"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 50, "probability": 0.9538, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "in_reply_to_user_id": "18286139", "created_at": "2019-11-18T15:47:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "180342052", "text": "@reinaldoazevedo cara toma coragem e se filia ao PT sai do muro cara. Voc\u00ea se acha a \u00faltima bala que matou bandido e n\u00e3o \u00e9 cidad\u00e3o \u00e9 um manipulado.", "id": "1196454842014871553"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196454825220816902"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:47:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "226714997", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196454825220816902"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196454723366375436"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "agumuschiato", "id": "917944165"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:46:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044409259142905856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196422039021801473"}], "text": "RT @AguMuschiato: Se empez\u00f3 oficialmente con los preparativos para la misi\u00f3n suicida \"4 finales en un semana\". Ampliaremos!!", "id": "1196454723366375436"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196454669280784384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jmonpiphany", "id": "3720163996"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9431, "type": "Person", "normalized_text": "sasuke"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:46:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053860358916632577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196269831399587841"}], "text": "RT @jmonpiphany: boa noite lembrem-se que a \u00fanica pessoa que o sasuke matou de vdd foi o danzou pq deidara se explodiu de livre espont\u00e2nea\u2026", "id": "1196454669280784384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196454565148811266"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:46:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080675695938949120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "id": "1196454565148811266"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196454545783570432"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lordrfadgrmm", "id": "54097817"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "AFPespanol", "id": "851108442"}, {"start": 41, "end": 49, "username": "FoxNews", "id": "1367531"}, {"start": 50, "end": 54, "username": "dpa", "id": "40227292"}, {"start": 55, "end": 66, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}, {"start": 67, "end": 80, "username": "ReutersLatam", "id": "201867844"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 109, "probability": 0.7826, "type": "Person", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.8967, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}]}, "in_reply_to_user_id": "54097817", "created_at": "2019-11-18T15:46:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "492253025", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196175501062266880"}], "text": "@lordrfadgrmm @KeikoFujimori @AFPespanol @FoxNews @dpa @dw_espanol @ReutersLatam Jajajaja lo mismo dice Toledo, dijo el suicida Garc\u00eda, lo dice Humala y si fuera pol\u00edtico tambi\u00e9n lo dir\u00eda el famoso delincuente mosca loca.", "id": "1196454545783570432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196454428368351239"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:45:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "720261541669437440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196454428368351239"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196454290338045952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:45:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1696977666", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196454290338045952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196454140039311360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:44:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "374109704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196454140039311360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196454018081546240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:44:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "922466884531998721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196454018081546240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196453980970373120"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sosjorginho", "id": "109118797"}]}, "in_reply_to_user_id": "109118797", "created_at": "2019-11-18T15:43:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1038850995072258049", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196179635173765120"}], "text": "@sosjorginho 2017\n\u00e1pice da minha depress\u00e3o\nmeu amigo se matou\n2 dos meus artistas favoritos morreram\nquase me matei \n\n\u00e9", "id": "1196453980970373120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196453961265483776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:43:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3990609737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196453961265483776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196453812006989824"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 134, "probability": 0.8117, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "in_reply_to_user_id": "225925013", "created_at": "2019-11-18T15:43:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042290945264427008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196369437491912704"}], "text": "@filipebarrost N\u00c3O sou rob\u00f4, sou um ser humano que quero dignidade, respeito, condi\u00e7\u00f5es dignas para viver neste pa\u00eds aben\u00e7oado por Deus, mas que infelizmente por mais de\n16 anos nos surrupiou, nos tirou  o direito a uma vida com direitos fundamentais. Tudo para causa pr\u00f3pria \"deles\". \ud83d\ude4f\ud83d\udd30", "id": "1196453812006989824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196453563255406592"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:42:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053112613310205952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "id": "1196453563255406592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196453551456821249"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:42:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "702590750324867072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196453551456821249"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196453411182514179"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mm0nteiro", "id": "345601727"}]}, "in_reply_to_user_id": "345601727", "created_at": "2019-11-18T15:41:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "803970044401221636", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196449575915151367"}], "text": "@mm0nteiro o meu se matou de desgosto ja", "id": "1196453411182514179"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196453242911313922"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:40:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1702438807", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196453242911313922"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196453213064630273"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:40:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1282071505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196453213064630273"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196453148438794240"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:40:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123156550", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "id": "1196453148438794240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196453108823609348"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:40:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4818696531", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196453108823609348"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196452981140545536"], "in_reply_to_user_id": "1188021456", "created_at": "2019-11-18T15:39:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "812815150650707969", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.3071, "type": "Other", "normalized_text": "Patos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196441809167233024"}], "text": "@LauraBorges_R Se vc seguir o fluxo de gente de Patos q estuda fora, no primeiro dia j\u00e1 matou a saudade e quer voltar pra outra cidade", "id": "1196452981140545536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196452920352550920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:39:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1571834425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196452920352550920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196452750558674947"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MauricioLarena4", "id": "1080248115922419712"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "bojackbeakman", "id": "1318613289446801415"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 87, "probability": 0.967, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 122, "end": 133, "probability": 0.4062, "type": "Organization", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:38:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893489595110891520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196192619761721344"}], "text": "RT @MauricioLarena4: @BojackBeakman El problema es que los enemigos y traidores de Chile nunca han respetado ni texto, ni Constituci\u00f3n ni L\u2026", "id": "1196452750558674947"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196452645613035520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:38:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3463028362", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196452645613035520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196452615145558016"], "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/AiT3WMkuog", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/global/general-williams-kaliman-que-ordenou-renuncia-de-evo-na-bolivia-se-aposenta-e-vai-morar-nos-eua/", "display_url": "revistaforum.com.br/global/general\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hospicio_brasil", "id": "55977946"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:38:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "834205532844150784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196424166506934275"}], "text": "RT @hospicio_brasil: Matou a p\u00e1tria e foi ao cinema.\nhttps://t.co/AiT3WMkuog", "id": "1196452615145558016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196452602919174144"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:38:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2151899348", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196452602919174144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196452596220870656"], "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/0amdmJTGLA", "expanded_url": "https://t.co/0amdmJTGLA", "display_url": "t.co/0amdmJTGLA"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:38:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976626742357094406", "text": "\u00bfEres suicida? https://t.co/0amdmJTGLA", "id": "1196452596220870656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196452552738402304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:38:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4023834813", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196452552738402304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196452547457736704"], "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/fNhB76KfxN", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJXVv1", "display_url": "dlvr.it/RJXVv1"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/eI7yHzLvvV", "expanded_url": "https://twitter.com/peruenlanoticia/status/1196452547457736704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eI7yHzLvvV", "media_key": "3_1196452545150902279"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 88, "probability": 0.917, "type": "Place", "normalized_text": "Tailandia"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.9749, "type": "Place", "normalized_text": "Bangkok"}], "hashtags": [{"start": 270, "end": 276, "tag": "Mundo"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:38:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2348878033", "text": "Adolescente de 13 a\u00f1os embarazada se suicida tras ser violada por seis hombres: Tailandia, Bangkok. Incluso, la adolescente le tom\u00f3 foto a sus piernas que colgaban de un techo y se la mand\u00f3 a uno de sus amigos con un mensaje que dec\u00eda: \u201cEstoy a\u2026 https://t.co/fNhB76KfxN #Mundo https://t.co/eI7yHzLvvV", "id": "1196452547457736704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196452438896791553"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Cyriathan", "id": "270035144"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.7537, "type": "Organization", "normalized_text": "UNAB"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.9232, "type": "Organization", "normalized_text": "Alianza"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:37:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "157074903", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196449782547525632"}], "text": "RT @Cyriathan: No les va a gustar esto. Pero si de manera autoconvocada no se hace nada, nadie lo har\u00e1. La UNAB y la Alianza, no convocar\u00e1n\u2026", "id": "1196452438896791553"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196452395120779266"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "lvcsan", "id": "1080202560022171651"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 73, "probability": 0.5819, "type": "Other", "normalized_text": "jojofags"}]}, "in_reply_to_user_id": "1080202560022171651", "created_at": "2019-11-18T15:37:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1110992366779944960", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196451910875844609"}], "text": "@lvcsan acho que n\u00e3o \u00e9 nem por causa dos memes, uns anos atr\u00e1s os jojofags tratavam como um puta anime inovador como se fosse a melhor coisa do mundo, e pra mim \u00e9 s\u00f3 mais um shonen dos anos 80, 90. isso que matou pelo menos pra mim", "id": "1196452395120779266"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196452387617153025"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:37:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "960567906965884928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196452387617153025"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196452249377083392"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:36:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2884157332", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196452249377083392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196452206796574722"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "erabizzlex", "id": "1172504339824488453"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.926, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:36:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "525861926", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196247474383605760"}], "text": "RT @erabizzlex: \u2022 \"Homof\u00f3bico\"\n\nEm seu Instagram, mostrou apoio a um jovem que se suicidou por sofrer bullying homof\u00f3bico. \u201cIsto \u00e9 horr\u00edvel\u2026", "id": "1196452206796574722"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196452148059541507"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "afgafasmoradas", "id": "3384564059"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.9913, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 96, "tag": "EEUU"}, {"start": 97, "end": 115, "tag": "ViolenciaMachista"}, {"start": 116, "end": 128, "tag": "Feminicidio"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:36:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3358711294", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196109989884116992"}], "text": "RT @afgafasmoradas: Un hombre asesina a su exmujer y a sus tres hijos y despu\u00e9s se suicida #EEUU\n#ViolenciaMachista #Feminicidio\nhttps://t.\u2026", "id": "1196452148059541507"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196452079461634050"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:36:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077272911864573953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "id": "1196452079461634050"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196452038755966982"], "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/eQ4JMX1OYy", "expanded_url": "https://elsoldesantiago.com/mujer-se-suicida-en-dajabon/", "display_url": "elsoldesantiago.com/mujer-se-suici\u2026"}, {"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/ermiEidHhT", "expanded_url": "https://twitter.com/ELSOLDESANTIAGO/status/1196452038755966982/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ermiEidHhT", "media_key": "3_1196452037099163648"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:36:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58671713", "text": "Mujer se suicida en\u00a0Dajab\u00f3n https://t.co/eQ4JMX1OYy https://t.co/ermiEidHhT", "id": "1196452038755966982"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196452006497595393"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:36:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146864267733413888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196452006497595393"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196451996112498689"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:35:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "401517766", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196451996112498689"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196451980811669505"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:35:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3383599887", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196451980811669505"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196451867196309504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:35:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "937192992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196451867196309504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196451866688806913"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:35:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4085282722", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196451866688806913"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196451797650550785"], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/s21kZOU0cg", "expanded_url": "http://infoanoia.cat/lhospital-digualada-acull-jornada-sobre-conducta-suicida-joves/", "display_url": "infoanoia.cat/lhospital-digu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://infoanoia.cat/lhospital-digualada-acull-jornada-sobre-conducta-suicida-joves/"}], "mentions": [{"start": 145, "end": 155, "username": "infoanoia", "id": "869323172"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 16, "tag": "SalutMental"}, {"start": 17, "end": 25, "tag": "Su\u00efcidi"}, {"start": 26, "end": 39, "tag": "ProuEstigmes"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:35:12.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "98483074", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f #SalutMental #Su\u00efcidi #ProuEstigmes \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\n\nL\u2019Hospital d\u2019Igualada acull una jornada sobre conducta su\u00efcida en joves https://t.co/s21kZOU0cg via @Infoanoia", "id": "1196451797650550785"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196451668046630917"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Cyriathan", "id": "270035144"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.7537, "type": "Organization", "normalized_text": "UNAB"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.9232, "type": "Organization", "normalized_text": "Alianza"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:34:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "993678345131970560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196449782547525632"}], "text": "RT @Cyriathan: No les va a gustar esto. Pero si de manera autoconvocada no se hace nada, nadie lo har\u00e1. La UNAB y la Alianza, no convocar\u00e1n\u2026", "id": "1196451668046630917"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196451570747092993"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:34:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2427176402", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196451570747092993"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196451540246106112"], "created_at": "2019-11-18T15:34:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "700818472897482753", "text": "Minha m\u00e3e entrou gritando no meu quarto falando que um dos meus peixes se suicidou....", "id": "1196451540246106112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196451535305228288"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:34:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167926807431208960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196451535305228288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196451509627699200"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CorroenSombra", "id": "785035462037663744"}], "annotations": [{"start": 146, "end": 162, "probability": 0.831, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 169, "end": 181, "probability": 0.9491, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}, {"start": 227, "end": 228, "probability": 0.4469, "type": "Other", "normalized_text": "WB"}]}, "in_reply_to_user_id": "785035462037663744", "created_at": "2019-11-18T15:34:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "259713189", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196448229447077888"}], "text": "@CorroenSombra Con lo regular que acabaron, lo dudo mucho.\nPero que existir existe es m\u00e1s que evidente. Igual que hay una versi\u00f3n del director de Escuadron Suicida o de Birds of Prey. Porque las hay, previas al corta y pega de WB.", "id": "1196451509627699200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196451455135363073"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:33:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954566096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196451455135363073"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196451442191675392"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:33:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1606556184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "id": "1196451442191675392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196451311090315264"], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/u2RoBXP4kL", "expanded_url": "https://twitter.com/juanmunibe/status/1196451311090315264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u2RoBXP4kL", "media_key": "3_1196451290957701120"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.979, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9809, "type": "Person", "normalized_text": "Evo Morales"}, {"start": 42, "end": 45, "probability": 0.9761, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:33:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1939221842", "text": "Bolivia llora y muere por Evo Morales, en Per\u00fa se suicida un presidente y pueblo de alegra. -:~ :~ \u00bfQuien es quien?. https://t.co/u2RoBXP4kL", "id": "1196451311090315264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196451233973915649"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:32:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "391155284", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196451233973915649"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196451174364385281"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mig_patricio", "id": "1143939338138464259"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:32:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056141012106702848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196351040515432448"}], "text": "RT @mig_patricio: N\u00e3o interessa onde est\u00e1 a verdade ou a virtude. Quando a maioria e o poder est\u00e3o juntos, lutar contra \u00e9 miss\u00e3o suicida. C\u2026", "id": "1196451174364385281"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196451162486120449"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:32:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117925154", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196451162486120449"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196451107213627393"], "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/wgdf6o96eA", "expanded_url": "http://cobardesr.AG", "display_url": "cobardesr.AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alexivanlopez1", "id": "712924861"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "macarena_costa", "id": "558582178"}, {"start": 36, "end": 51, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:32:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3193276859", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196449570902990848"}], "text": "RT @alexivanlopez1: @macarena_costa @AccionDeAmparo As\u00ed es, y por obra del suicida, el tristemente c\u00e9lebre https://t.co/wgdf6o96eA...!!!", "id": "1196451107213627393"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196451051228082177"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "timarciosilva", "id": "3409091879"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:32:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078766738311995392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196377901266096129"}], "text": "RT @timarciosilva: Esses bandidos est\u00e3o a matar sem piedade alguma, mas se um deles for morto pela pol\u00edcia muitos v\u00e3o clamar por direitos h\u2026", "id": "1196451051228082177"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196450931111550981"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DeMoerbei", "id": "175555556"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 88, "probability": 0.449, "type": "Other", "normalized_text": "Sanidad P\u00fablica"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.6744, "type": "Organization", "normalized_text": "MSP"}]}, "in_reply_to_user_id": "175555556", "created_at": "2019-11-18T15:31:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "247698092", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196396723402350594"}], "text": "@DeMoerbei @jennermostoles Que se apunte al comando suicida de Mejoras en Sanidad P\u00fablica, el MSP.", "id": "1196450931111550981"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196450902242217985"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:31:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "574132516", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196450902242217985"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196450885259472897"], "created_at": "2019-11-18T15:31:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "4042283237", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5492, "type": "Person", "normalized_text": "Pamella"}]}, "text": "Pamella rid\u00edcula me matou no jogo hoje que a professora de reda\u00e7\u00e3o fez ainda se diz minha amiga \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21", "id": "1196450885259472897"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196450734541332482"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:30:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998081977759789057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "id": "1196450734541332482"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196450661275250689"], "created_at": "2019-11-18T15:30:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3345116782", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.953, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 46, "end": 62, "probability": 0.6001, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "text": "Jared Leto fue el peor guas\u00f3n en conjunto con Escuadr\u00f3n Suicida y el que piense lo contrario arreglamos y nos re cagamos a trompadas", "id": "1196450661275250689"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196450592211775489"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:30:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "754088335", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196450592211775489"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196450474888708096"], "created_at": "2019-11-18T15:29:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "889688579068317696", "text": "Soy suicida pero no le como los novios a las pibas jajajaj lpm", "id": "1196450474888708096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196450444102512641"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:29:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "201571922", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196450444102512641"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196450428424204289"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:29:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185389133260345344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196450428424204289"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196450385197748225"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "erabizzlex", "id": "1172504339824488453"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.926, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:29:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "997199822619803648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196247474383605760"}], "text": "RT @erabizzlex: \u2022 \"Homof\u00f3bico\"\n\nEm seu Instagram, mostrou apoio a um jovem que se suicidou por sofrer bullying homof\u00f3bico. \u201cIsto \u00e9 horr\u00edvel\u2026", "id": "1196450385197748225"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196450284412780545"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:29:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "804411242", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196450284412780545"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196450280155549696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:29:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "192268610", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196450280155549696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196450222492266496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:28:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3323196071", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "id": "1196450222492266496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196450117101993984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:28:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3135484221", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196450117101993984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196450101197180928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:28:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "582994425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196450101197180928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196449911283302400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:27:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "121910266", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196449911283302400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196449854958047233"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:27:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096961688992133120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196449854958047233"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196449809290448902"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:27:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "801183155805974529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "id": "1196449809290448902"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196449782547525632"], "created_at": "2019-11-18T15:27:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 6, "like_count": 104, "quote_count": 5}, "author_id": "270035144", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.7593, "type": "Organization", "normalized_text": "UNAB"}, {"start": 102, "end": 108, "probability": 0.945, "type": "Organization", "normalized_text": "Alianza"}, {"start": 150, "end": 155, "probability": 0.8984, "type": "Person", "normalized_text": "Masaya"}]}, "text": "No les va a gustar esto. Pero si de manera autoconvocada no se hace nada, nadie lo har\u00e1. La UNAB y la Alianza, no convocar\u00e1n a una caravana suicida a Masaya, podr\u00edan convocar a una huelga nacional, pero, primero se debe de desbordar la gente a las calles. Se que se lee feo.", "id": "1196449782547525632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196449752038170624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstevamReboucas", "id": "1006661818121670657"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.938, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:27:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151815227161403392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196448989681508353"}], "text": "RT @EstevamReboucas: O Brasil est\u00e1 sendo dirigido por genocidas. Em rota de colis\u00e3o, o desastre pol\u00edtico no Brasil \u00e9 culpa de todo passagei\u2026", "id": "1196449752038170624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196449728659120129"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:26:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "250283137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196449728659120129"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196449693770891264"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "anacapshaw", "id": "1087540310245289984"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:26:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2161819207", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196037870756225026"}], "text": "RT @anacapshaw: N\u00c3O PODE SENTAR A\u00cd EM CIMA E FAZER PERGUNTAS SOBRE A MINHA FILHA. SE VC QUER TIRAR MINHA LICEN\u00c7A E CERTIFICAR-SE QUE N\u00c3O VE\u2026", "id": "1196449693770891264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196449631850377216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:26:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2642979744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196449631850377216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196449617711390724"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:26:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089277505419333634", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196449617711390724"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196449615014481920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:26:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1431760152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196449615014481920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196449575084707840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:26:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4321866322", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196449575084707840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196449574241611777"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:26:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "778716392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196449574241611777"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196449570902990848"], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/wgdf6o96eA", "expanded_url": "http://cobardesr.AG", "display_url": "cobardesr.AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "macarena_costa", "id": "558582178"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}]}, "in_reply_to_user_id": "558582178", "created_at": "2019-11-18T15:26:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "712924861", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196190633528057859"}], "text": "@macarena_costa @AccionDeAmparo As\u00ed es, y por obra del suicida, el tristemente c\u00e9lebre https://t.co/wgdf6o96eA...!!!", "id": "1196449570902990848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196449565223849984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:26:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159982614830374914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196449565223849984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196449562493366272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:26:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "614409656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196449562493366272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196449545598767105"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Deiana_Luca9", "id": "346161795"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 89, "tag": "MES"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:26:15.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "487711174", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196446418959028224"}], "text": "RT @Deiana_Luca9: Attendiamo anche una parola se possibile sulla suicida riforma del #MES dato che i media fanno fatica a parlarne @Quirina\u2026", "id": "1196449545598767105"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196449520734941186"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.5588, "type": "Other", "normalized_text": "pandemia"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 66, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:26:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092126705114849281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196396406078083072"}], "text": "RT @consaludmental: A la \"pandemia silenciosa\" que es el #suicidio hay que ponerle soluci\u00f3n. Necesitamos un tel\u00e9fono de atenci\u00f3n al riesgo\u2026", "id": "1196449520734941186"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196449469040119809"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:25:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166125550009761797", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196449469040119809"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196449446764142593"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:25:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "203074210", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196449446764142593"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196449379269382148"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:25:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48486293", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196449379269382148"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196449353143074822"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:25:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885910502421012481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196449353143074822"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196449302496849920"], "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/HBURqxTORi", "expanded_url": "https://twitter.com/Zanediet/status/1196199751416451072", "display_url": "twitter.com/Zanediet/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:25:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "782015222907371521", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196199751416451072"}], "text": "Un paleto de pueblo acompa\u00f1a a su amiga de la infancia a un viaje suicida para salvar un mundo partido por la mitad donde reina el racismo y todo sale mal https://t.co/HBURqxTORi", "id": "1196449302496849920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196449264681050112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:25:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2949211329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196449264681050112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196449249367597057"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:25:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1320438037", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196449249367597057"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196449245236269057"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "teclologoexisto", "id": "68180551"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 134, "probability": 0.767, "type": "Person", "normalized_text": "Muro"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:25:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "300955671", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196227495303041035"}], "text": "RT @teclologoexisto: Quando finalmente tomou coragem e leu os arquivos, descobriu que seu pai (que at\u00e9 se suicidou ap\u00f3s a queda do Muro) er\u2026", "id": "1196449245236269057"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196449233622188033"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:25:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141819823", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196449233622188033"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196449177556987909"], "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/AiT3WMkuog", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/global/general-williams-kaliman-que-ordenou-renuncia-de-evo-na-bolivia-se-aposenta-e-vai-morar-nos-eua/", "display_url": "revistaforum.com.br/global/general\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hospicio_brasil", "id": "55977946"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:24:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182996524", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196424166506934275"}], "text": "RT @hospicio_brasil: Matou a p\u00e1tria e foi ao cinema.\nhttps://t.co/AiT3WMkuog", "id": "1196449177556987909"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196449115162456065"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:24:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "200710475", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196449115162456065"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196449109575716864"], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/UkOxNIIgvA", "expanded_url": "https://twitter.com/gusocandoalex/status/1196245900173205504", "display_url": "twitter.com/gusocandoalex/\u2026"}], "annotations": [{"start": 200, "end": 207, "probability": 0.4553, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00edndrome"}, {"start": 212, "end": 220, "probability": 0.5375, "type": "Place", "normalized_text": "Estocolmo"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:24:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "123569646", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196245900173205504"}], "text": "Lo mismo en el resto de las Universidades p\u00fablicas del pa\u00eds. El r\u00e9gimen se sigue burlando de los universitarios y por estos lares seguimos \"reuni\u00e9ndonos\" con nuestros verdugos. Incoherencia suicida o S\u00edndrome de Estocolmo. https://t.co/UkOxNIIgvA", "id": "1196449109575716864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196449055238426629"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:24:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942113009173975040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196449055238426629"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196449054231842816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "timarciosilva", "id": "3409091879"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:24:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "742777141834702848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196377901266096129"}], "text": "RT @timarciosilva: Esses bandidos est\u00e3o a matar sem piedade alguma, mas se um deles for morto pela pol\u00edcia muitos v\u00e3o clamar por direitos h\u2026", "id": "1196449054231842816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196449048057831425"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:24:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "184944374", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196449048057831425"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196449019783987200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:24:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199937017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196449019783987200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196449010606841857"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 26, "username": "pauliijazmin", "id": "1651936992"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "in_reply_to_user_id": "1153637221896994816", "created_at": "2019-11-18T15:24:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109743979", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196434485254008832"}], "text": "@roy84914548 @pauliijazmin @metrodesantiago Que indolentes son??? En serio?? Porque no te dejan ocupar 1 de las 4 entradas??? \n\nY t\u00fa?? Piensas en la gente torturada, violada, muerta?? La gente que suicida por no tener recursos?? \n\nCuanta estupidez.", "id": "1196449010606841857"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196449004927602690"], "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/cFPwPUKr6R", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJXSRP", "display_url": "dlvr.it/RJXSRP"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/Meu5XtZviP", "expanded_url": "https://twitter.com/peruenlanoticia/status/1196449004927602690/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Meu5XtZviP", "media_key": "3_1196449003296059392"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 92, "probability": 0.9654, "type": "Place", "normalized_text": "San Petersburgo"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:24:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2348878033", "text": "Exigen cadena perpetua para 4 acusados del atentado terrorista en el metro de San Petersburgo en 2017: En este proceso se juzga a 11 personas que habr\u00edan participado en un ataque que se cobr\u00f3 la vida de 15 personas \u2014m\u00e1s la del terrorista suicida\u2014 y dej\u00f3\u2026 https://t.co/cFPwPUKr6R https://t.co/Meu5XtZviP", "id": "1196449004927602690"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196448995066945536"], "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/mkn7BcPGxc", "expanded_url": "https://ovicio.com.br/esquadrao-suicida-james-gunn-comenta-possivel-conexao-com-the-batman/", "display_url": "ovicio.com.br/esquadrao-suic\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9556, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:24:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "194665354", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida | James Gunn comenta poss\u00edvel conex\u00e3o com \u201cThe\u00a0Batman\u201d https://t.co/mkn7BcPGxc", "id": "1196448995066945536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196448991237562368"], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/INGYUlPPjW", "expanded_url": "https://t.co/INGYUlPPjW", "display_url": "t.co/INGYUlPPjW"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:24:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2466403916", "text": "Inventou os avi\u00f5es, matou Hitler. Se tivesse colocado isso o povo ia acreditar mais que essa fic ai https://t.co/INGYUlPPjW", "id": "1196448991237562368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196448989681508353"], "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/Jkk1pJYPfF", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/ambiente/2019/11/desmatamento-na-amazonia-bate-recorde-e-cresce-295-em-12-meses.shtml?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=compfb", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/ambiente/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9693, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.931, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:24:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1006661818121670657", "text": "O Brasil est\u00e1 sendo dirigido por genocidas. Em rota de colis\u00e3o, o desastre pol\u00edtico no Brasil \u00e9 culpa de todo passageiro dessa viagem suicida, que subiu a bordo, apertou o cinto, sabendo que embarcava numa viagem sem piloto.... https://t.co/Jkk1pJYPfF", "id": "1196448989681508353"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196448839378624512"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:23:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054103895843184641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "id": "1196448839378624512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196448834525769728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:23:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1392846686", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196448834525769728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196448830465687552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:23:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "857281440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196448830465687552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196448726916710402"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:23:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52610494", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196448726916710402"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196448698177392640"], "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/Uq5JhRgADF", "expanded_url": "https://glo.bo/2Xz1a9j", "display_url": "glo.bo/2Xz1a9j"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "g1se", "id": "23592689"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.3178, "type": "Place", "normalized_text": "Brito"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:22:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2519146450", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196409247300497413"}], "text": "RT @g1se: Delegado diz que homem mascarado matou pai e filho em Campo do Brito https://t.co/Uq5JhRgADF", "id": "1196448698177392640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196448664308404229"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Sausacocha", "id": "944640921529978880"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "JoseRocha_A", "id": "214646660"}, {"start": 25, "end": 35, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 36, "end": 48, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}]}, "in_reply_to_user_id": "944640921529978880", "created_at": "2019-11-18T15:22:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948732025737043969", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196155147543629825"}], "text": "@Sausacocha @JoseRocha_A @exitosape @PoliciaPeru Jajaja cual oposici\u00f3n la del l\u00edder suicida o la ligereza presa?", "id": "1196448664308404229"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196448469273235456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:21:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2946729723", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196448469273235456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196448414764093440"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:21:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "387741463", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "id": "1196448414764093440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196448365292277760"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:21:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106205704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196448365292277760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196448162631815168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:20:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "335650664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196448162631815168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196448112975458304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:20:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "121527280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196448112975458304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196447846364524544"], "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/QlNzue9g9Q", "expanded_url": "https://cinestera.com.br/esquadrao-suicida-taika-waititi-terminou-as-filmagens-e-margot-robbie-ja-gravou-algumas-cenas/", "display_url": "cinestera.com.br/esquadrao-suic\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cinestera", "id": "1045388879552024577"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 47, "probability": 0.9358, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 73, "end": 85, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 32, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:19:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066604667549954048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196444596013797381"}], "text": "RT @cinestera: #Esquadr\u00e3oSuicida | Taika Waititi terminou as filmagens e Margot Robbie j\u00e1 gravou algumas cenas https://t.co/QlNzue9g9Q http\u2026", "id": "1196447846364524544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196447831709700097"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:19:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3656033021", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196447831709700097"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196447683604553728"], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 27, "username": "LORAFRIMANEE", "id": "733344153673830400"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "tterrencely", "id": "1952694012"}]}, "in_reply_to_user_id": "328090292", "created_at": "2019-11-18T15:18:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "836374968300613632", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196442034254598144"}], "text": "@twntyonpiIts @LORAFRIMANEE @tterrencely Amg vc eh suicida, vamo fz assim eu fico longe com o objeto e jogo na sua dire\u00e7\u00e3o e vc espera", "id": "1196447683604553728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196447681201295363"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Eoq_Bangtan2", "id": "1092559907356884992"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "in_reply_to_user_id": "1092559907356884992", "created_at": "2019-11-18T15:18:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134291154772647936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196439655274733569"}], "text": "@Eoq_Bangtan2 @BTS_twt Esquadr\u00e3o suicida \ud83d\ude03", "id": "1196447681201295363"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196447632165679105"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "carzenrik_costa", "id": "1038121092647464960"}]}, "in_reply_to_user_id": "1038121092647464960", "created_at": "2019-11-18T15:18:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4039037163", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196309356897296384"}], "text": "@carzenrik_costa Sai lek, rol\u00ea suicida \ud83d\ude0e\ud83d\udc4c\ud83c\udffc\ud83d\udc4c\ud83c\udffd", "id": "1196447632165679105"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196447620522229762"], "in_reply_to_user_id": "933838705445494784", "created_at": "2019-11-18T15:18:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "987270105599012864", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196446608180817920"}], "text": "@renan_bbesz sim, mas suicida \u00e9 o nome q d\u00e1 pro cara q se matou ent\u00e3o ia aumentar .-.", "id": "1196447620522229762"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196447258352459778"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:17:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167493050316333056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196447258352459778"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196447186936123392"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:16:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4202982976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196447186936123392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196447160868495361"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:16:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "907019356042874880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196447160868495361"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196447054588977156"], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/Rjojej1xBr", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3789648/0/hombre-suicida-mata-hijos-saltar-noveno-piso-mujer-divorcio/", "display_url": "20minutos.es/noticia/378964\u2026"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/VI3c1K2teR", "expanded_url": "https://twitter.com/shned_org/status/1180345698732122112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VI3c1K2teR", "media_key": "3_1180345693405364226"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "shned_org", "id": "927448803464175616"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:16:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972045544012083200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180345698732122112"}], "text": "RT @shned_org: \u00a1Vaya! Un hombre se suicida Y MATA a sus dos hijos.\n\nhttps://t.co/Rjojej1xBr https://t.co/VI3c1K2teR", "id": "1196447054588977156"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196447029737730048"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "shned_org", "id": "927448803464175616"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6451, "type": "Person", "normalized_text": "Gerona"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:16:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972045544012083200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180345688577789952"}], "text": "RT @shned_org: Primero el caso de Gerona, mirad los titulares:\n\nSalt\u00f3 al vac\u00edo con sus hijas, lanza a sus hijas y se suicida, muerte por su\u2026", "id": "1196447029737730048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196447012310437889"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "shned_org", "id": "927448803464175616"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:16:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972045544012083200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180345679824207872"}], "text": "RT @shned_org: Vamos a analizarlo teniendo en cuenta que es exactamente la misma situaci\u00f3n, una persona que se suicida pero mata tambi\u00e9n a\u2026", "id": "1196447012310437889"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196446917938597891"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:15:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "184468374", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196446917938597891"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196446888716906496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:15:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70596691", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196446888716906496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196446749189005313"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:15:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "208548700", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196446749189005313"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196446735004000256"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Sssfffllll", "id": "2359203609"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "frikasposo", "id": "262401208"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "yatedigoyoque", "id": "3880107137"}]}, "in_reply_to_user_id": "2359203609", "created_at": "2019-11-18T15:15:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1107480506", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196420471820038144"}], "text": "@Sssfffllll @frikasposo @yatedigoyoque Aqu\u00ed hace sol y la gente se suicida. No sin antes matar a su pareja claro, para que las cifras cuadren mejor", "id": "1196446735004000256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196446675713302534"], "created_at": "2019-11-18T15:14:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155303744", "text": "La sofi es mas suicida q yo", "id": "1196446675713302534"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196446646864924673"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RodrigoRomano76", "id": "149265907"}], "annotations": [{"start": 146, "end": 147, "probability": 0.8537, "type": "Person", "normalized_text": "JR"}]}, "in_reply_to_user_id": "149265907", "created_at": "2019-11-18T15:14:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1068566009433530373", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196442408206176256"}], "text": "@RodrigoRomano76 2 laterales que eran m\u00e1s delanteros que otra cosa, s\u00f3lo 2 tipos para correr toda la mitad de la cancha, 1 enganche y 3 puntas!!! JR y su don de la autodestrucci\u00f3n! SUICIDA!", "id": "1196446646864924673"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196446644440649735"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:14:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165761028011020293", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196446644440649735"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196446640577662983"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cyriljacksonz", "id": "1192487638919450624"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "SoledadOnetto", "id": "29222150"}]}, "in_reply_to_user_id": "1192487638919450624", "created_at": "2019-11-18T15:14:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1078303470384566273", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195868790619291648"}], "text": "@cyriljacksonz @pattycordovely @SoledadOnetto Tratar de Dialogar con Delincuentes Terroristas es un Acto Suicida.Operan Drogados. Alcoholizados y Desde el Fanatismo m\u00e1s Irracional que nos podamos imaginar. Solo cabe Combatirlos Sin Consideraciones de ning\u00fan tipo.", "id": "1196446640577662983"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196446563855454214"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:14:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166728547320418305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196446563855454214"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196446506338963456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:14:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "151966959", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196446506338963456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196446457022308354"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:13:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "202773354", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196446457022308354"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196446418959028224"], "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/noHRqlvS2W", "expanded_url": "http://vocidallestero.it/2019/11/17/riforma-del-mes-enormi-rischi-per-litalia/", "display_url": "vocidallestero.it/2019/11/17/rif\u2026"}, {"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/TfjVMvQSog", "expanded_url": "https://twitter.com/Agenzia_Italia/status/1196444718441418754", "display_url": "twitter.com/Agenzia_Italia\u2026"}], "mentions": [{"start": 113, "end": 123, "username": "Quirinale", "id": "732819391"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 71, "tag": "MES"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:13:49.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "346161795", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196444718441418754"}], "text": "Attendiamo anche una parola se possibile sulla suicida riforma del #MES dato che i media fanno fatica a parlarne @Quirinale https://t.co/noHRqlvS2W https://t.co/TfjVMvQSog", "id": "1196446418959028224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196446364357529603"], "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/AiT3WMkuog", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/global/general-williams-kaliman-que-ordenou-renuncia-de-evo-na-bolivia-se-aposenta-e-vai-morar-nos-eua/", "display_url": "revistaforum.com.br/global/general\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hospicio_brasil", "id": "55977946"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:13:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935034935290851328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196424166506934275"}], "text": "RT @hospicio_brasil: Matou a p\u00e1tria e foi ao cinema.\nhttps://t.co/AiT3WMkuog", "id": "1196446364357529603"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196446354672947201"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:13:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002980627216510976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196136129910779905"}], "text": "RT @rlia1969: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "id": "1196446354672947201"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196446353959931906"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:13:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1198770193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196446353959931906"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196446321483427841"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:13:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126523100", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196446321483427841"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196446270056992769"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "nixiesteph", "id": "1053738926836510720"}]}, "in_reply_to_user_id": "1053738926836510720", "created_at": "2019-11-18T15:13:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "965494153571422208", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196445378004033536"}], "text": "@Nixiesteph Yo creo que a los 20 a\u00f1os crea algo revolucionario o se suicida, la debe pasar fatal", "id": "1196446270056992769"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196446259114057735"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:13:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "321105207", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "id": "1196446259114057735"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196446237102395393"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:13:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "309369612", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "id": "1196446237102395393"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196446179845906432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:12:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3060222201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "id": "1196446179845906432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196446062166364160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:12:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178770259274354698", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196446062166364160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196445978917842946"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:12:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4433119455", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196445978917842946"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196445954905399296"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Submarinodehoj1", "id": "1134758973570256896"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.6453, "type": "Other", "normalized_text": "Aura"}, {"start": 36, "end": 38, "probability": 0.7654, "type": "Other", "normalized_text": "M\u00eda"}, {"start": 301, "end": 308, "probability": 0.5199, "type": "Other", "normalized_text": "RetoDraJ"}], "hashtags": [{"start": 300, "end": 309, "tag": "RetoDraJ"}]}, "in_reply_to_user_id": "1134758973570256896", "created_at": "2019-11-18T15:11:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1396173157", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196429089885831168"}], "text": "@Submarinodehoj1 @SubHojDraJ Aura y M\u00eda volv\u00edan de la escuela, nadie las entend\u00eda.\nSu vida transitaba entre la casa y la escuela.\nEllas har\u00edan un pacto suicida, nada pod\u00eda fallar.\nAl encontrarlas muriendo su madre las llev\u00f3 al hospital.\nAhora eran felices, por primera vez pertenec\u00edan a alg\u00fan sitio.\n#RetoDraJ", "id": "1196445954905399296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196445896302628865"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:11:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "846517759", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196445896302628865"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196445879965814786"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:11:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144031254087704576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196445879965814786"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196445848223264775"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:11:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "833364444445081600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196445848223264775"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196445471532863490"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:10:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1599806474", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196445471532863490"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196445172122443781"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:08:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "336808832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196445172122443781"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196445147598336000"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:08:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941790433990062080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "id": "1196445147598336000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196444760787095552"], "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/zIw3ZOJOGB", "expanded_url": "https://twitter.com/sosjorginho/status/1196179635173765120", "display_url": "twitter.com/sosjorginho/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:07:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "205500104", "text": "- depois de 5 anos de namoro o cara termina comigo por telefone\n- 3 meses depois come\u00e7a a ficar s\u00e9rio com uma mina e me liga pra pedir conselho\n- no m\u00eas seguinte tive que largar o emprego dos sonhos pq fiquei t\u00e3o mal/suicida que tive que voltar pra casa dos meus pais https://t.co/zIw3ZOJOGB", "id": "1196444760787095552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196444660979376129"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:06:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245190448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196444660979376129"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196444609859215360"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/uJ70UcA9WF", "expanded_url": "https://twitter.com/MarcioPochmann/status/1196389344816304130", "display_url": "twitter.com/MarcioPochmann\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9277, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 56, "end": 64, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:06:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "177227348", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196389344816304130"}], "text": "Vamos salvar o Brasil dessa pol\u00edtica suicida do governo Bolsonaro. https://t.co/uJ70UcA9WF", "id": "1196444609859215360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196444596013797381"], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/QlNzue9g9Q", "expanded_url": "https://cinestera.com.br/esquadrao-suicida-taika-waititi-terminou-as-filmagens-e-margot-robbie-ja-gravou-algumas-cenas/", "display_url": "cinestera.com.br/esquadrao-suic\u2026"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/j64PG2GyWT", "expanded_url": "https://twitter.com/cinestera/status/1196444596013797381/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j64PG2GyWT", "media_key": "3_1196444594067660800"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 58, "end": 70, "probability": 0.9712, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:06:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1045388879552024577", "text": "#Esquadr\u00e3oSuicida | Taika Waititi terminou as filmagens e Margot Robbie j\u00e1 gravou algumas cenas https://t.co/QlNzue9g9Q https://t.co/j64PG2GyWT", "id": "1196444596013797381"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196444525725724673"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:06:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "213311411", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196444525725724673"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196444428342304768"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FinDeLaHipnosis", "id": "848630941622972416"}], "annotations": [{"start": 194, "end": 197, "probability": 0.3822, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "in_reply_to_user_id": "848630941622972416", "created_at": "2019-11-18T15:05:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1597159098", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196443914720423936"}], "text": "@FinDeLaHipnosis La gente es idiota o capaz son de esos que le tienen miedo al oc\u00e9ano, lo cual es entendible porque de miedos no puedo decir nada. Pero hay que dejar de atribuirle estas cosas a Dios porque por cada comentario as\u00ed se suicida un geof\u00edsico", "id": "1196444428342304768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196444393600929792"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tlopezmelendez", "id": "3294307516"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:05:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51481524", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195806248895209475"}], "text": "RT @tlopezmelendez: Era absolutamente necesario retomar las calles. Abandonarlas es suicida, el equivalente a la aceptaci\u00f3n de una \"normali\u2026", "id": "1196444393600929792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196444379868811265"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:05:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3359440300", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196444379868811265"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196444324923428865"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:05:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "476155553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196444324923428865"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196444263158046721"], "created_at": "2019-11-18T15:05:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131303580", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.5999, "type": "Place", "normalized_text": "PUCMM"}, {"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9167, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196442042810929152"}], "text": "RT @SorayaLaraC: Jueves 21 estar\u00e9 en PUCMM, Santiago, disertar\u00e9 sobre la ideaci\u00f3n suicida en mujeres v\u00edctimas de violencia de la pareja \u00ednt\u2026", "id": "1196444263158046721"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196444184170893312"], "created_at": "2019-11-18T15:04:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "251682610", "entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 162, "probability": 0.9879, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Bienvenidos13"}]}, "text": "#Bienvenidos13 la tercera edad se suicida porque no tienen como seguir viviendo, nuestros ni\u00f1os y jovenes porque no tienen para que vivir. Esa es la salud en Chile", "id": "1196444184170893312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196444079632125953"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:04:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "231454540", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196444079632125953"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196444011709575168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:04:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3398797923", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196444011709575168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196443986782756864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:04:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152356296026402816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196443986782756864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196443907921448962"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:03:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144695924", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196443907921448962"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196443861306019841"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:03:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3076037615", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196443861306019841"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196443829794156544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juanalajirafa", "id": "250459343"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:03:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "203119269", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196286970978287616"}], "text": "RT @juanalajirafa: \"A veces quisiera otras manos\naparte de las m\u00edas\npara sostener este llanto\n\nEse movimiento de l\u00e1grimas\nque es las ramas\u2026", "id": "1196443829794156544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196443710281699328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:03:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "850469564", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196443710281699328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196443709140848643"], "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/lKTLFQRBwx", "expanded_url": "https://youtu.be/IHw6tStwqpQ", "display_url": "youtu.be/IHw6tStwqpQ", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=IHw6tStwqpQ&feature=youtu.be"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.955, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:03:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "465860717", "text": "Esse grosso me deu bloc pq questionei como um judeu apoia algu\u00e9m q diz q Hitler foi um grande estadista e q se alistaria no ex\u00e9rcito NAZISTA? O ex\u00e9rcito Nazista matou JUDEUS! Matar judeus foi estrat\u00e9gia? Joice poderia explicar isso tb.\nhttps://t.co/lKTLFQRBwx", "id": "1196443709140848643"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196443674332344320"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:02:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "926114527812444160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196443674332344320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196443606388744193"], "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/GVJmyg2a6E", "expanded_url": "http://bit.ly/2OmFh8W", "display_url": "bit.ly/2OmFh8W"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 51, "probability": 0.9102, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 91, "tag": "FilmesJoinhas"}, {"start": 92, "end": 99, "tag": "Filmes"}, {"start": 100, "end": 106, "tag": "Movie"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:02:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104078670296170496", "text": "Pol\u00edcia investiga se racha matou quatro jovens em SP https://t.co/GVJmyg2a6E #FilmesJoinhas #Filmes #Movie", "id": "1196443606388744193"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196443556988235777"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:02:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "731864231818199040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196443556988235777"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196443553481838592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:02:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "367204993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196443553481838592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196443435273732096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:01:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025390160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196443435273732096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196443372967399424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:01:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4230625299", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196443372967399424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196443363244937218"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:01:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935320693", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196443363244937218"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196443356781518849"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:01:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164116703590125568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196443356781518849"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196443297042055169"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "GonzoP3", "id": "941227658754404353"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "MashiRafael", "id": "209780362"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:01:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "800768997738221569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188878380420067331"}], "text": "RT @GonzoP3: @MashiRafael Ah\u00ed est\u00e1n las concecuencias del S\u00cd que fue denunciado en su momento por muchos medios y lideres pol\u00edticos. Ahora,\u2026", "id": "1196443297042055169"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196443290704470016"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:01:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "375913051", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196443290704470016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196443234861568001"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:01:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021560426830680065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196443234861568001"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196443182315245569"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:00:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2734410029", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196443182315245569"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196443179916103680"], "created_at": "2019-11-18T15:00:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2765798949", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.6205, "type": "Person", "normalized_text": "FRESH"}]}, "text": "AGORA \u00c9 OFICIAL O ASTRO MATOU O FRESH CONCEPT DE VEZ KK NA MORAL V\u00c3O SE FUDER", "id": "1196443179916103680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196443034415697922"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:00:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "745265715389816833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196443034415697922"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196442952404492288"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:00:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152098476", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196442952404492288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196442857047035905"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:59:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257405130", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "id": "1196442857047035905"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196442794845462528"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:59:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807209261893873665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193639380314968064"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "id": "1196442794845462528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196442733570936833"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:59:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909358892", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196442733570936833"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196442589697904640"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:58:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807209261893873665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193639557406842883"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "id": "1196442589697904640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196442444696604672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DilmaResiste", "id": "4550317786"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 104, "end": 123, "probability": 0.6058, "type": "Other", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo\nMenos"}, {"start": 126, "end": 133, "probability": 0.4509, "type": "Person", "normalized_text": "Joicinha"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:58:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1318666908", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196257632639750149"}], "text": "RT @DilmaResiste: A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo\nMenos, Joicinha. Voc\u2026", "id": "1196442444696604672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196442349519474689"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AitorHalliwell", "id": "2825026504"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.6245, "type": "Other", "normalized_text": "LGTB"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:57:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4128671243", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196441704146096129"}], "text": "RT @AitorHalliwell: Puso en duda la existencia de los ni\u00f1os LGTB y remat\u00f3 diciendo que no le protegiesen a ellos solo, sino que a todos.\n\nS\u2026", "id": "1196442349519474689"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196442325347717130"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "erabizzlex", "id": "1172504339824488453"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.926, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:57:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "240191647", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196247474383605760"}], "text": "RT @erabizzlex: \u2022 \"Homof\u00f3bico\"\n\nEm seu Instagram, mostrou apoio a um jovem que se suicidou por sofrer bullying homof\u00f3bico. \u201cIsto \u00e9 horr\u00edvel\u2026", "id": "1196442325347717130"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196442320582914053"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:57:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4156049157", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196442320582914053"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196442304850145281"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tlopezmelendez", "id": "3294307516"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:57:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2203750062", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195806248895209475"}], "text": "RT @tlopezmelendez: Era absolutamente necesario retomar las calles. Abandonarlas es suicida, el equivalente a la aceptaci\u00f3n de una \"normali\u2026", "id": "1196442304850145281"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196442256712110081"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:57:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "349711083", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196442256712110081"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196442212529258496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AitorHalliwell", "id": "2825026504"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.6245, "type": "Other", "normalized_text": "LGTB"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:57:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "457845359", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196441704146096129"}], "text": "RT @AitorHalliwell: Puso en duda la existencia de los ni\u00f1os LGTB y remat\u00f3 diciendo que no le protegiesen a ellos solo, sino que a todos.\n\nS\u2026", "id": "1196442212529258496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196442185291501569"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HildaBacigalupo", "id": "274580488"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "macarena_costa", "id": "558582178"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:57:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119505837", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196242445639380992"}], "text": "RT @HildaBacigalupo: @macarena_costa @MijaelGLP Y seg\u00fan t\u00fa, @MijaelGLP va a cambiar la informalidad que como dices, existe hace 30 a\u00f1os, el\u2026", "id": "1196442185291501569"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196442169869045760"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:56:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068879786", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196442169869045760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196442042810929152"], "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/pAkQY47rkZ", "expanded_url": "https://twitter.com/SorayaLaraC/status/1196442042810929152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pAkQY47rkZ", "media_key": "3_1196442032337805317"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.6693, "type": "Place", "normalized_text": "PUCMM"}, {"start": 27, "end": 34, "probability": 0.9178, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:56:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "349716765", "text": "Jueves 21 estar\u00e9 en PUCMM, Santiago, disertar\u00e9 sobre la ideaci\u00f3n suicida en mujeres v\u00edctimas de violencia de la pareja \u00edntima. https://t.co/pAkQY47rkZ", "id": "1196442042810929152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196441974590595072"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AitorHalliwell", "id": "2825026504"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.6245, "type": "Other", "normalized_text": "LGTB"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:56:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3167202179", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196441704146096129"}], "text": "RT @AitorHalliwell: Puso en duda la existencia de los ni\u00f1os LGTB y remat\u00f3 diciendo que no le protegiesen a ellos solo, sino que a todos.\n\nS\u2026", "id": "1196441974590595072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196441911910916097"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:55:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "398816992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196441911910916097"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196441794671759362"], "created_at": "2019-11-18T14:55:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178757287260938240", "text": "La vida es una dijo un suicida", "id": "1196441794671759362"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196441731610370056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:55:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "492769159", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "id": "1196441731610370056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196441704146096129"], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/w7x2Zu9m7g", "expanded_url": "https://twitter.com/AliciaVRubio/status/1196140605967081472", "display_url": "twitter.com/AliciaVRubio/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6697, "type": "Person", "normalized_text": "Puso"}, {"start": 40, "end": 43, "probability": 0.5358, "type": "Other", "normalized_text": "LGTB"}, {"start": 200, "end": 203, "probability": 0.5934, "type": "Other", "normalized_text": "LGTB"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:55:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "2825026504", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196140605967081472"}], "text": "Puso en duda la existencia de los ni\u00f1os LGTB y remat\u00f3 diciendo que no le protegiesen a ellos solo, sino que a todos.\n\nSi leyese un poco o se informase m\u00ednimamente, se dar\u00eda cuenta de que la poblaci\u00f3n LGTB sufre mayores niveles de ansiedad, depresi\u00f3n, ideaci\u00f3n suicida... adem\u00e1s https://t.co/w7x2Zu9m7g", "id": "1196441704146096129"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196441690078351360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:55:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4252605022", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196441690078351360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196441646721851392"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:54:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133563834747244549", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196441646721851392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196441617277870080"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:54:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "539224449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196441617277870080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196441587842244608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "erabizzlex", "id": "1172504339824488453"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9059, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:54:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "240191647", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196240095071887360"}], "text": "RT @erabizzlex: \u2022 Em 2019, postou em seu Instagram, seu apoio a uma crian\u00e7a que se suicidou por conta de bullying homof\u00f3bico, \u201cIsto \u00e9 horr\u00ed\u2026", "id": "1196441587842244608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196441573757767680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:54:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "195536152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196441573757767680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196441468141002755"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:54:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "811024257010569217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196441468141002755"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196441424331452416"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:53:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "208588797", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196441424331452416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196441393704648706"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:53:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3042969154", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196441393704648706"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196441369218338816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:53:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "200136754", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196441369218338816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196441346254487552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:53:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2584328262", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196441346254487552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196441339010912262"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:53:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2269509492", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196441339010912262"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196441295482474496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.5588, "type": "Other", "normalized_text": "pandemia"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 66, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:53:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2425882110", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196396406078083072"}], "text": "RT @consaludmental: A la \"pandemia silenciosa\" que es el #suicidio hay que ponerle soluci\u00f3n. Necesitamos un tel\u00e9fono de atenci\u00f3n al riesgo\u2026", "id": "1196441295482474496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196441279439212546"], "created_at": "2019-11-18T14:53:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "987921494381662213", "text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina\n\nessa m\u00fasica n\u00e3o sai da minha cabe\u00e7a", "geo": {"place_id": "725826b367f80872"}, "id": "1196441279439212546"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196441249177313280"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:53:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1599453876", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "id": "1196441249177313280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196441189114949636"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:53:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "752220375879184384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196441189114949636"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196441182924103685"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "atvpe", "id": "153590993"}, {"start": 7, "end": 22, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "in_reply_to_user_id": "153590993", "created_at": "2019-11-18T14:53:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "344885454", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196410305368199173"}], "text": "@atvpe @MilagrosLeivaG Mera memorias de un suicida", "id": "1196441182924103685"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196441071942799366"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:52:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2993412196", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "id": "1196441071942799366"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196441053685047296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:52:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "737760282026606592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196441053685047296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196441014078201856"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:52:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "794759084541177856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "id": "1196441014078201856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196440989205979137"], "created_at": "2019-11-18T14:52:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109166380765589504", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.3927, "type": "Organization", "normalized_text": "Democratas"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9536, "type": "Place", "normalized_text": "Suecia"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.9823, "type": "Place", "normalized_text": "Suecia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195742633685114882"}], "text": "RT @DCristal23: El partido Democratas ya va por delante en los sondeos de Suecia por encina de los socialdem\u00f3cratas. En Suecia tambi\u00e9n se a\u2026", "id": "1196440989205979137"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196440957899755522"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:52:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "450644799", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196440957899755522"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196440950140231681"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:52:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4714614629", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196440950140231681"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196440894284668935"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:51:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28729447", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196440894284668935"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196440779792797696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:51:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "299657399", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196440779792797696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196440766744334336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:51:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171547010010406912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196440766744334336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196440740391464960"], "in_reply_to_user_id": "1183165163660296192", "created_at": "2019-11-18T14:51:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1183165163660296192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196440732300709889"}], "text": "&lt; puente que, como persona no suicida por el momento, cruzar\u00eda a pie para no caer al vac\u00edo. Claro que antes de aquello y de pasearse cual exhibicionista se volvi\u00f3 a poner la ropa que llevaba apresada en su fauces. \n\nUna vez hecho esto cruz\u00f3 el puente. Sab\u00eda &gt;", "id": "1196440740391464960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196440615237672960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:50:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "601086199", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196440615237672960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196440473910611969"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:50:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2958504309", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "id": "1196440473910611969"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196440374086160385"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:49:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "850266408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196440374086160385"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196440371250827265"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:49:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079240492179701760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196440371250827265"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196440325855821824"], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/ZonfiTKDbG", "expanded_url": "https://ift.tt/2qnbzZe", "display_url": "ift.tt/2qnbzZe"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 109, "tag": "abruzzo"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:49:37.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74864318", "text": "TORTORETO: RAGAZZO DI 19 ANNI MUORE SUICIDA GETTANDOSI DA VIADOTTO SALINELLO https://t.co/ZonfiTKDbG #abruzzo", "id": "1196440325855821824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196440121182228495"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:48:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171281571", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196440121182228495"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196440107974307840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TotalRemakers", "id": "3362682953"}, {"start": 90, "end": 100, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 88, "probability": 0.9607, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 129, "end": 130, "probability": 0.9641, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 89, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:48:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3065781070", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196440059660177408"}], "text": "RT @TotalRemakers: \ud83d\udd38Buenas noticias para los fans de DC\ud83d\udd38\n\nEl director de #TheSuicideSquad @JamesGunn\nha revelado en su cuenta de IG la posi\u2026", "id": "1196440107974307840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196440094720380928"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/jKxwG96aMO", "expanded_url": "https://ndcnoticias.wordpress.com/2019/11/15/chamaco-de-13-anos-se-suicida/", "display_url": "ndcnoticias.wordpress.com/2019/11/15/cha\u2026"}, {"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/dLyot7tR4f", "expanded_url": "https://twitter.com/nicolas270222/status/1196440094720380928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dLyot7tR4f", "media_key": "3_1196440092262440961"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:48:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "200190692", "text": "\u00a1\u00a1CHAMACO!! DE 13 A\u00d1OS SE\u00a0SUICIDA https://t.co/jKxwG96aMO https://t.co/dLyot7tR4f", "id": "1196440094720380928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196440059660177408"], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/Mtv9xTSv66", "expanded_url": "https://twitter.com/TotalRemakers/status/1196440059660177408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mtv9xTSv66", "media_key": "3_1196440032351047681"}], "mentions": [{"start": 71, "end": 81, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 69, "probability": 0.9305, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 110, "end": 111, "probability": 0.9365, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 131, "end": 139, "probability": 0.8061, "type": "Other", "normalized_text": "Crossover"}, {"start": 181, "end": 186, "probability": 0.6882, "type": "Other", "normalized_text": "Gotham"}, {"start": 189, "end": 197, "probability": 0.8898, "type": "Other", "normalized_text": "TheBatman"}, {"start": 238, "end": 246, "probability": 0.4906, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 270, "end": 275, "probability": 0.7663, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 70, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 188, "end": 198, "tag": "TheBatman"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:48:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3362682953", "text": "\ud83d\udd38Buenas noticias para los fans de DC\ud83d\udd38\n\nEl director de #TheSuicideSquad @JamesGunn\nha revelado en su cuenta de IG la posibilidad de Crossover con la nueva pel\u00edcula del murci\u00e9lago de Gotham #TheBatman.\n\n\u00bfOs molar\u00eda la posibilidad de ver al Escuadr\u00f3n Suicida luchar contra Batman? https://t.co/Mtv9xTSv66", "id": "1196440059660177408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196440019822612485"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:48:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2533383794", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196440019822612485"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196440017817747456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:48:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165160089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196440017817747456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196439906547093505"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:47:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3664812735", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196439906547093505"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196439882341724161"], "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/AiT3WMkuog", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/global/general-williams-kaliman-que-ordenou-renuncia-de-evo-na-bolivia-se-aposenta-e-vai-morar-nos-eua/", "display_url": "revistaforum.com.br/global/general\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hospicio_brasil", "id": "55977946"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:47:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73176131", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196424166506934275"}], "text": "RT @hospicio_brasil: Matou a p\u00e1tria e foi ao cinema.\nhttps://t.co/AiT3WMkuog", "id": "1196439882341724161"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196439733456519169"], "created_at": "2019-11-18T14:47:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18956208", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 35, "probability": 0.9393, "type": "Person", "normalized_text": "rafinha bastos"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.6833, "type": "Person", "normalized_text": "calabresa"}]}, "text": "a unica piada boa que rafinha bastos fez na vida foi a da calabresa suicida, todo o resto \u00e9 merda for\u00e7ada sem gra\u00e7a", "id": "1196439733456519169"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196439730205995008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:47:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143205579604856832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196439730205995008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196439665982738433"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:46:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163184164516126720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196439665982738433"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196439623532269569"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:46:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125872700810047490", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196439623532269569"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196439621305016320"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:46:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2307598633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196439621305016320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196439588715335680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:46:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105115989090467840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196439588715335680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196439545493041153"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:46:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121600184427921409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196439545493041153"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196439478094700546"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:46:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3037629969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196439478094700546"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196439471383818250"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:46:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919696079117082624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "id": "1196439471383818250"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196439454317187072"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:46:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "214243541", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "id": "1196439454317187072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196439411849859072"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:45:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967854986276298753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196439411849859072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196439411304673281"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:45:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "340877153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "id": "1196439411304673281"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196439408905523201"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:45:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "726530748556124162", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196439408905523201"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196439361560219648"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:45:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "980996433598996480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "id": "1196439361560219648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196439350030012416"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:45:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "801879388933472256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "id": "1196439350030012416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196439256346120195"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:45:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134792927", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "id": "1196439256346120195"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196439134476423168"], "created_at": "2019-11-18T14:44:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3374375741", "text": "CARALHO ELE TA MORTO,PORRA ELE SE MATOU,EU N\u00c3O POSSO ACREDITAR NISSO,EU N\u00c3O QUERO ACREDITAR NISSO,N\u00c3O N\u00c3O N\u00c3O,MAIS UM N\u00c3O", "id": "1196439134476423168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196439055422164993"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:44:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185358013730840576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196439055422164993"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196439022387826688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:44:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "100226968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196439022387826688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196439007959420928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:44:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "879073000817127427", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196439007959420928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196439006583705601"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:44:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2962170665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196439006583705601"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196438990829830144"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:44:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2237801266", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "id": "1196438990829830144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196438980931145731"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:44:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41775626", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196438980931145731"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196438943593586693"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:44:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2675249912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196438943593586693"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196438927462293504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:44:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "608091270", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "id": "1196438927462293504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196438900593627136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:43:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908629539609341952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "id": "1196438900593627136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196438870759497728"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:43:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1491014454", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "id": "1196438870759497728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196438862270218240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:43:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115508760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "id": "1196438862270218240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196438804380311552"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Fernanda_CidL", "id": "278268867"}]}, "in_reply_to_user_id": "278268867", "created_at": "2019-11-18T14:43:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "2575269662", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196435355211325441"}], "text": "@Fernanda_CidL Infelizmente quem n\u00e3o \u00e9 submisso as ordens da fam\u00edlia \u00e9 tratado como traidor. Essa estrat\u00e9gia ou \u00e9 suicida ou visa ter a hegemonia da direita.", "id": "1196438804380311552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196438781232078849"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "dcustudios", "id": "2208035673"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.5679, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.6958, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}]}, "in_reply_to_user_id": "2208035673", "created_at": "2019-11-18T14:43:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112116230268350464", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196438448158203904"}], "text": "@dcustudios Quero s\u00f3 ver quando come\u00e7ar o marketing de esquadr\u00e3o suicida e a Harley tiver poster pra todo lado tamb\u00e9m, ser\u00e1 que v\u00e3o reclamar da mesma forma?", "id": "1196438781232078849"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196438767424458752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:43:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "911644899388387329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196438767424458752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196438741537214464"], "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/aZ9PnqoihI", "expanded_url": "https://doutoradevogado.jusbrasil.com.br/noticias/761114860/sem-perdao-pai-que-matou-estuprador-da-filha-e-condenado-a-18-anos-de-cadeia?ref=amp", "display_url": "doutoradevogado.jusbrasil.com.br/noticias/76111\u2026"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 119, "probability": 0.2966, "type": "Organization", "normalized_text": "TIFFOLI"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:43:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "564184910", "text": "SE FOSSE AO CONTR\u00c1RIO, ESTUPRADOR MATOU O PAI.........IA RESPONDER EM LIBERDADE, JUSTI\u00c7A DE MERDA, O CULPADO \u00c9 O TIFFOLI https://t.co/aZ9PnqoihI", "id": "1196438741537214464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196438729063325701"], "in_reply_to_user_id": "897176121648828416", "created_at": "2019-11-18T14:43:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "897176121648828416", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.5823, "type": "Other", "normalized_text": "Teiji"}, {"start": 63, "end": 66, "probability": 0.6526, "type": "Person", "normalized_text": "Lucy"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.5232, "type": "Person", "normalized_text": "Lily"}, {"start": 138, "end": 141, "probability": 0.5795, "type": "Person", "normalized_text": "Lucy"}, {"start": 166, "end": 169, "probability": 0.5091, "type": "Person", "normalized_text": "Lily"}, {"start": 274, "end": 277, "probability": 0.624, "type": "Person", "normalized_text": "Lucy"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196437973681737730"}], "text": "@iamgsuprema Oq eu entendi foi que Teiji n\u00e3o aceitou o fato de Lucy ter se afastado dele por causa da Lily, matou ela e tentou voltar pra Lucy como se com a morte da Lily n\u00e3o tivesse nada capaz de impedi-los de ficarem juntos. Conclui isso pelo fato de ele ser obcecado por Lucy desde o come\u00e7o", "id": "1196438729063325701"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196438700810477569"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:43:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186325023", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196438700810477569"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196438678396186624"], "created_at": "2019-11-18T14:43:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "262216575", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.3927, "type": "Organization", "normalized_text": "Democratas"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9536, "type": "Place", "normalized_text": "Suecia"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.9823, "type": "Place", "normalized_text": "Suecia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195742633685114882"}], "text": "RT @DCristal23: El partido Democratas ya va por delante en los sondeos de Suecia por encina de los socialdem\u00f3cratas. En Suecia tambi\u00e9n se a\u2026", "id": "1196438678396186624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196438677339156483"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "anacapshaw", "id": "1087540310245289984"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:43:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "329975027", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196037870756225026"}], "text": "RT @anacapshaw: N\u00c3O PODE SENTAR A\u00cd EM CIMA E FAZER PERGUNTAS SOBRE A MINHA FILHA. SE VC QUER TIRAR MINHA LICEN\u00c7A E CERTIFICAR-SE QUE N\u00c3O VE\u2026", "id": "1196438677339156483"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196438574280970240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:42:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "718484607042252800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "id": "1196438574280970240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196438540785274880"], "created_at": "2019-11-18T14:42:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "218193154", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.3927, "type": "Organization", "normalized_text": "Democratas"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9536, "type": "Place", "normalized_text": "Suecia"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.9823, "type": "Place", "normalized_text": "Suecia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195742633685114882"}], "text": "RT @DCristal23: El partido Democratas ya va por delante en los sondeos de Suecia por encina de los socialdem\u00f3cratas. En Suecia tambi\u00e9n se a\u2026", "id": "1196438540785274880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196438483298074625"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:42:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77853453", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196438483298074625"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196438318923341824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:41:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257332880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "id": "1196438318923341824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196438241890783232"], "created_at": "2019-11-18T14:41:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "989174489408856064", "text": "Minha irm\u00e3 concentrada olhando esquadr\u00e3o Suicida e eu t\u00f4 tipo (??????????)", "geo": {"place_id": "6de84e0ea8c5921e"}, "id": "1196438241890783232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196438198026670080"], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/ajOA02RwGM", "expanded_url": "https://twitter.com/OkFatiga/status/1196133212273225728", "display_url": "twitter.com/OkFatiga/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:41:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "951983542929690624", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196133212273225728"}], "text": "Esta la gente que caretea felicidad en mas redes y desp estoy yo que parezco una suicida ya https://t.co/ajOA02RwGM", "id": "1196438198026670080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196438056359858176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:40:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "215465110", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196438056359858176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196438034503413761"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elar_michael", "id": "741782281"}, {"start": 18, "end": 28, "username": "Alonso_GD", "id": "291229690"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "socioperiodismo", "id": "628015213"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.3681, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:40:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140825098313764865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196426913998393346"}], "text": "RT @elar_michael: @Alonso_GD @socioperiodismo como nos ver\u00e1n otros pa\u00eds con estas noticias un presidente Toledo lo investigan persecuci\u00f3n p\u2026", "id": "1196438034503413761"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196437990576402432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:40:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3434581443", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196437990576402432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196437987124555776"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:40:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "559870242", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "id": "1196437987124555776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196437922813239296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:40:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41355007", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196437922813239296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196437891620188162"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.8193, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro"}]}, "in_reply_to_user_id": "254599256", "created_at": "2019-11-18T14:39:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1376973343", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196427451385159681"}], "text": "@fargosi Alejandro. No es suicida. Es perverso. Sinverg\u00fcenza. Es una deshonra. Y no quiero seguir porque se me va una \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c", "id": "1196437891620188162"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196437891586646016"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:39:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1376973343", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196437891586646016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196437832350482433"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "uriahee", "id": "949686449452003328"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.6522, "type": "Person", "normalized_text": "Raro"}]}, "in_reply_to_user_id": "949686449452003328", "created_at": "2019-11-18T14:39:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1033091917280681986", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196322616316977152"}], "text": "@uriahee Raro, absurdo, rid\u00edculo, suicida, inviable, temerario, il\u00f3gico, est\u00fapido...", "geo": {"place_id": "6d564e12cf533f7a"}, "id": "1196437832350482433"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196437780534046720"], "in_reply_to_user_id": "943475260275527680", "created_at": "2019-11-18T14:39:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "907974065176158210", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 121, "probability": 0.5628, "type": "Other", "normalized_text": "lucas of zoeira"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196437173463068672"}], "text": "@LucasBSI2019 ata, a igreja n\u00e3o matou ningu\u00e9m n\u00e9? sim \u00e9 mimimi pra cabe\u00e7a de um asno que se intitula como \u2019lucas of zoeira\u2019  HAHAAHAHH \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1196437780534046720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196437715027419136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:39:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "314148467", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196437715027419136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196437664813264897"], "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/uNjCPfSkjI", "expanded_url": "https://t.co/uNjCPfSkjI", "display_url": "t.co/uNjCPfSkjI"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:39:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "791382543824195585", "text": "Escuadr\u00f3n suicida https://t.co/uNjCPfSkjI", "id": "1196437664813264897"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196437664683180032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cidadaodopovo", "id": "107541162"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.7414, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:39:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "621287083", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180154300980453378"}], "text": "RT @Cidadaodopovo: Na Lava Jato teve gente presa injustamente, gente torturada psicologicamente que se matou, que morreu sob a press\u00e3o. Gen\u2026", "id": "1196437664683180032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196437641023107083"], "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/rf0a3PRqAk", "expanded_url": "https://twitter.com/Cat_Domingues/status/1196417264439975939", "display_url": "twitter.com/Cat_Domingues/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:38:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "855035564109811716", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196417264439975939"}], "text": "Ai se algum deles se suicida... https://t.co/rf0a3PRqAk", "id": "1196437641023107083"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196437568260362244"], "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/AiT3WMkuog", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/global/general-williams-kaliman-que-ordenou-renuncia-de-evo-na-bolivia-se-aposenta-e-vai-morar-nos-eua/", "display_url": "revistaforum.com.br/global/general\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hospicio_brasil", "id": "55977946"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:38:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "356403390", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196424166506934275"}], "text": "RT @hospicio_brasil: Matou a p\u00e1tria e foi ao cinema.\nhttps://t.co/AiT3WMkuog", "id": "1196437568260362244"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196437556243636224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:38:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4700139014", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196437556243636224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196437491722706944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:38:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023341334994796544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196437491722706944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196437488560230400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:38:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "777849175555837952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196437488560230400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196437470482763776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:38:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104952310516592640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196437470482763776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196437383341912064"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:37:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "174792742", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196437383341912064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196437349032505345"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:37:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105285037556146176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196437349032505345"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196437221882109953"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:37:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142005327", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196437221882109953"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196437214219001857"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:37:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2766869051", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196437214219001857"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196437151900225536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:37:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76554791", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196437151900225536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196437051526328322"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:36:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135526996", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196437051526328322"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196436891823935488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:35:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915168140987916288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196436891823935488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196436880943910912"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "djcelso2002", "id": "26557093"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.3749, "type": "Place", "normalized_text": "STJ"}]}, "in_reply_to_user_id": "26557093", "created_at": "2019-11-18T14:35:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24691991", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196393818792218627"}], "text": "@djcelso2002 O habeas corpus dele foi aceito pelo STJ. E em 2014 ele tamb\u00e9m matou um motoboy atropelado e ficou impune. Ainda existem \"brechas\" que permitem isso. Se em 2014 ele j\u00e1 havia matado, n\u00e3o deveria nem caber habeas corpus agora.", "id": "1196436880943910912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196436709451452418"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:35:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2371830913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196436709451452418"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196436644963991552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:34:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2471048108", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196436644963991552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196436628312645632"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:34:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "390727493", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "id": "1196436628312645632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196436601867513857"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:34:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "343204128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196436601867513857"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196436582506610688"], "created_at": "2019-11-18T14:34:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145797801", "text": "peixe fumante\npeixe suicida\npeixe", "id": "1196436582506610688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196436577863516160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:34:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167659475395895296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196436577863516160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196436577830023173"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:34:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "335420868", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196436577830023173"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196436406601682944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:34:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025227738679050240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196436406601682944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196436350217736193"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:33:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33350532", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196436350217736193"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196436318290612225"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:33:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147954815", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196436318290612225"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196436287215063045"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:33:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "742045744266366976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196436287215063045"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196436255745159169"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:33:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1195901875117314048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196436255745159169"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196436239827767297"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DilmaResiste", "id": "4550317786"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 104, "end": 123, "probability": 0.6058, "type": "Other", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo\nMenos"}, {"start": 126, "end": 133, "probability": 0.4509, "type": "Person", "normalized_text": "Joicinha"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:33:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156283678412197889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196257632639750149"}], "text": "RT @DilmaResiste: A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo\nMenos, Joicinha. Voc\u2026", "id": "1196436239827767297"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196436096147689473"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:32:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045086443960438784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "id": "1196436096147689473"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196436082633691136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:32:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "353854993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196436082633691136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196436057287544832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:32:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074745012255158272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196436057287544832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196435975221731328"], "created_at": "2019-11-18T14:32:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2970450153", "text": "E toda segunda \u00e9 o mesmo vhs, sempre do come\u00e7o claro, mas a mesma fita sempre, j\u00e1 conhe\u00e7o as falas do elenco todo, n\u00e3o vejo mais gra\u00e7a e nem oque absorver\n\nT\u00e1 na hora de trocar a fita, talvez o aparelho, mas a hist\u00f3ria n\u00e3o pode continuar a mesma. Continuo a me matar \n-Suicida A.W", "id": "1196435975221731328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196435895123099648"], "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/AiT3WMkuog", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/global/general-williams-kaliman-que-ordenou-renuncia-de-evo-na-bolivia-se-aposenta-e-vai-morar-nos-eua/", "display_url": "revistaforum.com.br/global/general\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hospicio_brasil", "id": "55977946"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:32:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "200489570", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196424166506934275"}], "text": "RT @hospicio_brasil: Matou a p\u00e1tria e foi ao cinema.\nhttps://t.co/AiT3WMkuog", "id": "1196435895123099648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196435887686590465"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:31:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3421235692", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196435887686590465"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196435850583822336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:31:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175192012557078529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196435850583822336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196435793470017537"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:31:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747475237432922112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196435793470017537"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196435774306168833"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:31:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3105429461", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196435774306168833"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196435560904216576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:30:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079096960592896002", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196435560904216576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196435543728492545"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:30:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "159086153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196435543728492545"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196435346738823173"], "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/AiT3WMkuog", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/global/general-williams-kaliman-que-ordenou-renuncia-de-evo-na-bolivia-se-aposenta-e-vai-morar-nos-eua/", "display_url": "revistaforum.com.br/global/general\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hospicio_brasil", "id": "55977946"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:29:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76025963", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196424166506934275"}], "text": "RT @hospicio_brasil: Matou a p\u00e1tria e foi ao cinema.\nhttps://t.co/AiT3WMkuog", "id": "1196435346738823173"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196435319333232640"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:29:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "193073830", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196435319333232640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196435294083592193"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:29:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941052092222976001", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196435294083592193"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196435246276923393"], "created_at": "2019-11-18T14:29:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2321815967", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.5559, "type": "Person", "normalized_text": "RARAS"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.9029, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Rubio"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.6374, "type": "Person", "normalized_text": "KENNEDY"}]}, "text": "QUERIDAS QUE SE ACHAM, JOIAS RARAS, SERES DE LUZ, ACIMA DE TODOS,  Ana Rubio INFORMA:\nVOC\u00ca N\u00c3O \u00c9 A BALA QUE MATOU KENNEDY.", "id": "1196435246276923393"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196435192803659777"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Fran30fernandez", "id": "2445155565"}]}, "in_reply_to_user_id": "2445155565", "created_at": "2019-11-18T14:29:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "935616478304526336", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196407100391473152"}], "text": "@Fran30fernandez @ahorapodemos Si se pone la escena a c\u00e1mara lenta, se ve como el cuello coge a la mano con la intenci\u00f3n de apretarle los dedos contra la nuez, la cual se interpone para evitar males mayores. Demos gracias a ese cuello por esa acci\u00f3n suicida", "id": "1196435192803659777"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196435154031587328"], "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/HONStgQ84f", "expanded_url": "https://twitter.com/TSiHonduras/status/1196435154031587328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HONStgQ84f", "media_key": "3_1196435146922217472"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 91, "probability": 0.9585, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Cort\u00e9s"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "HoyMismo"}, {"start": 10, "end": 25, "tag": "PrimeraEdici\u00f3n"}, {"start": 26, "end": 34, "tag": "Lo\u00datimo"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:29:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "250834697", "text": "#HoyMismo #PrimeraEdici\u00f3n #Lo\u00datimo \ud83d\udea8 Hombre se suicida al lanzarse a un bus en Puerto Cort\u00e9s, hasta el momento se desconoce la identidad de la v\u00edctima. https://t.co/HONStgQ84f", "id": "1196435154031587328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196435134230212615"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:28:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "968637763527565317", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196435134230212615"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196435086692028416"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:28:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2723543338", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196435086692028416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196435017876090887"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:28:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901937359050113024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196435017876090887"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196434970283257857"], "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/AiT3WMkuog", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/global/general-williams-kaliman-que-ordenou-renuncia-de-evo-na-bolivia-se-aposenta-e-vai-morar-nos-eua/", "display_url": "revistaforum.com.br/global/general\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hospicio_brasil", "id": "55977946"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:28:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084525988250353664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196424166506934275"}], "text": "RT @hospicio_brasil: Matou a p\u00e1tria e foi ao cinema.\nhttps://t.co/AiT3WMkuog", "id": "1196434970283257857"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196434909419769856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:28:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169790917", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196434909419769856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196434909365198849"], "created_at": "2019-11-18T14:28:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "41589948", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.9701, "type": "Place", "normalized_text": "Barueri"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.8225, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "hashtags": [{"start": 251, "end": 260, "tag": "Est\u00fadioi"}]}, "text": "A bebida que matou quatro pessoas em Barueri(SP) deve come\u00e7ar a ser analisada hoje.\nA per\u00edcia vai determinar se o l\u00edquido estava ou n\u00e3o envenenado, como suspeita a pol\u00edcia.\nAs v\u00edtimas foram enterradas ontem.\nOutras cinco pessoas continuam internadas. #Est\u00fadioi", "id": "1196434909365198849"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196434905858752512"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:28:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1265296512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196434905858752512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196434883255656448"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ManuelGarcaVil4", "id": "1277406693933174784"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "jbasalo1970", "id": "2309828502"}], "annotations": [{"start": 138, "end": 143, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "in_reply_to_user_id": "1027875033262288896", "created_at": "2019-11-18T14:27:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "757996637881008129", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196414339718234112"}], "text": "@ManuelGarcaVil4 @jbasalo1970 La sanidad p\u00fablica espa\u00f1ola, el sistema nacional de salud, ll\u00e1malo como quieras pero es la m\u00e1s eficiente de Europa. A\u00fan con los recortes para carg\u00e1rsela. Qu\u00e9 no sabes lo que est\u00e1s diciendo! Suicida! Y luego ir\u00e1s de patriota", "id": "1196434883255656448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196434856793821184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:27:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2369457235", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196434856793821184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196434728141967361"], "created_at": "2019-11-18T14:27:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "914870710568407041", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.8531, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "acabei de ver esquadr\u00e3o suicida e eu amei?????? pq q vcs n\u00e3o gostam?", "id": "1196434728141967361"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196434678762364928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:27:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "195147740", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196434678762364928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196434633833033728"], "created_at": "2019-11-18T14:27:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17834632", "text": "N\u00e3o gosto de filme de super her\u00f3i. A maioria nem vi. Mas um me chamou a aten\u00e7\u00e3o por ser universalmente odiado: esquadr\u00e3o suicida. Agora vi e tenho muitas cr\u00edticas, mas n\u00e3o entendo pq a galera n\u00e3o gostou desse especificamente. O q diferencia esse dos outros?", "id": "1196434633833033728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196434551993712640"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:26:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148473403", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196434551993712640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196434549481312258"], "in_reply_to_user_id": "3442221202", "created_at": "2019-11-18T14:26:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2948955161", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.499, "type": "Person", "normalized_text": "Oden"}, {"start": 158, "end": 161, "probability": 0.4142, "type": "Person", "normalized_text": "Oden"}, {"start": 192, "end": 195, "probability": 0.3619, "type": "Person", "normalized_text": "Kuri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196385133026324480"}], "text": "@matheusallblue O Oden provavelmente matou a maioria ali, mas blz kk. O que importa \u00e9 todos se entenderem e lutar por uma na\u00e7\u00e3o melhor, seja tanto a nobreza (Oden) quanto a periferia (Povo de Kuri).", "id": "1196434549481312258"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196434535635918849"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:26:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "895441103385743360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196434535635918849"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196434510218440704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:26:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915849708", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196434510218440704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196434475191881728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:26:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033736239483154432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196434475191881728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196434401015599104"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:26:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97235437", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196434401015599104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196434351275286528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:25:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "500908687", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196434351275286528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196434316437397504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:25:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "166651810", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196434316437397504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196434285978439681"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "FolagoR", "id": "272365112"}]}, "in_reply_to_user_id": "272365112", "created_at": "2019-11-18T14:25:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "861966979", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196164779511025664"}], "text": "@FolagoR Suicida , ahora es mas dif\u00edcil xD", "id": "1196434285978439681"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196434184849567744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:25:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144627808393711616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196434184849567744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196434143988604928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:25:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "209288151", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196434143988604928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196434098778181638"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:24:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141465600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196434098778181638"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196434056428347393"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:24:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2772832577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196434056428347393"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196434042796810240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Barra_loco", "id": "1023626655997337600"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.8754, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:24:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150441915021742080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196296690749366272"}], "text": "RT @Barra_Loco: Nao sei quem \u00e9 essa pita, se tem Twitter so quero dizer que yah matou no sorriso e meu voto foi pra ela\ud83d\ude18. Pe\u00e7o tag dela se\u2026", "id": "1196434042796810240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196434006071500801"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:24:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4197918580", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196434006071500801"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196434003160645640"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:24:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "293215858", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196434003160645640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196433978393317377"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:24:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "239582940", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196433978393317377"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196433955173613574"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:24:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2954931856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196433955173613574"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196433907568324611"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:24:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "836820757", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196433907568324611"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196433850710339586"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:23:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998302646", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196433850710339586"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196433662910377984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:23:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117506505601896449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "id": "1196433662910377984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196433643134169088"], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/75B4dylHuI", "expanded_url": "https://cinepop.com.br/o-esquadrao-suicida-diretor-confirma-que-margot-robbie-ja-filmou-algumas-cenas-do-reboot-229816", "display_url": "cinepop.com.br/o-esquadrao-su\u2026"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/MoeTAfmQIm", "expanded_url": "https://twitter.com/cinepop/status/1196433643134169088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MoeTAfmQIm", "media_key": "3_1196433636876324865"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 19, "probability": 0.9315, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9293, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:23:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "14500217", "text": "'O Esquadr\u00e3o Suicida': Diretor confirma que Margot Robbie j\u00e1 filmou algumas cenas do reboot - https://t.co/75B4dylHuI https://t.co/MoeTAfmQIm", "id": "1196433643134169088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196433622338883584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:22:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "408952564", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196433622338883584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196433598053801984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:22:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4895545481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196433598053801984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196433596321554433"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:22:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176934859366944769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196433596321554433"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196433595549831173"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "anacapshaw", "id": "1087540310245289984"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:22:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "820281462788386816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196037870756225026"}], "text": "RT @anacapshaw: N\u00c3O PODE SENTAR A\u00cd EM CIMA E FAZER PERGUNTAS SOBRE A MINHA FILHA. SE VC QUER TIRAR MINHA LICEN\u00c7A E CERTIFICAR-SE QUE N\u00c3O VE\u2026", "id": "1196433595549831173"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196433488574078977"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "enrigoletto", "id": "3957668361"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "MoltoBenone", "id": "405834245"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "anna_salvaje", "id": "3380341456"}, {"start": 40, "end": 49, "username": "HojohClo", "id": "322490591"}]}, "in_reply_to_user_id": "572866310", "created_at": "2019-11-18T14:22:26.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "572866310", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196433036281294848"}], "text": "@enrigoletto @MoltoBenone @anna_salvaje @HojohClo uxoricida e suicida o della madre che uccide i figli e se stessa, non te lo sanno dire. Fosse per loro, l'articolo dovrebbe essere: \"uomo uccide moglie e se stesso\". Punto. \nOppure: \"donna ammazza figli e poi si suicida\". Stop. \n\nMa questo non sarebbe pi\u00f9 giornalismo.", "id": "1196433488574078977"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196433440817725440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:22:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "160494659", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196433440817725440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196433386048544768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:22:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3177383879", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196433386048544768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196433284781228032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:21:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3774974489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196433284781228032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196433264308830211"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:21:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1628754188", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "id": "1196433264308830211"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196433238916513792"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:21:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150814910", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196433238916513792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196433201989861377"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:21:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4920395836", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196433201989861377"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196433120544903168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:20:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1377678746", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196433120544903168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196432856777662464"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:19:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4765417753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196432856777662464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196432805200384000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:19:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "242137418", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196432805200384000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196432798585892864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:19:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "907270429169078272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196432798585892864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196432648425627648"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:19:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "601469555", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196432648425627648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196432515709505536"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ZanelatoLucas", "id": "2559467493"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.6069, "type": "Other", "normalized_text": "Dory"}, {"start": 95, "end": 114, "probability": 0.788, "type": "Other", "normalized_text": "SW\nEsquadr\u00e3o Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "2559467493", "created_at": "2019-11-18T14:18:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153594389", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196431891865444355"}], "text": "@ZanelatoLucas Filmes que tu criticou at\u00e9 estragar a experi\u00eancia:\n\nProcurando Dory\nOs novos de SW\nEsquadr\u00e3o Suicida", "id": "1196432515709505536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196432430405689344"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:18:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "827359103517339648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196432430405689344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196432374508249089"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:18:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "799521692", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196432374508249089"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196432364387344387"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:17:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1194189692", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196432364387344387"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196432350726557699"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:17:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1193972347574931456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196432350726557699"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196432277414334464"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:17:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "185356033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196432277414334464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196432178650996738"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DimakopoulosV", "id": "69450249"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 62, "probability": 0.6732, "type": "Other", "normalized_text": "L\u00ednea de Ayuda al Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "69450249", "created_at": "2019-11-18T14:17:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "27570567", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196430913732775936"}], "text": "@DimakopoulosV Tendr\u00eda que atender la L\u00ednea de Ayuda al Suicida....  100% de efectividad. Un llamado,  un muerto...", "id": "1196432178650996738"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196432155724931073"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mattildo", "id": "1185902476706373634"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 122, "probability": 0.8712, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "in_reply_to_user_id": "1185902476706373634", "created_at": "2019-11-18T14:17:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "179560824", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196406362173005824"}], "text": "@mattildo @Centraldcnauta pq esquadr\u00e3o suicida \u00e9 um filme BOSTA. E ainda assim quase faturou 1 bilh\u00e3o. Eu n\u00e3o disse q Joker n\u00e3o \u00e9 um bom filme, e n\u00e3o tenha seus m\u00e9ritos. Mas \u00f1 \u00e9 revolucion\u00e1rio. N\u00e3o \u00e9 um filme independente quebrando barreiras. A maior conquista nesse n\u00edvel \u00e9 ser um filme +18 a da mt lucro", "id": "1196432155724931073"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196432138280865792"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JaviBenedict", "id": "1916995171"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:17:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3231869854", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196431025490018304"}], "text": "RT @JaviBenedict: Una de las cosas que m\u00e1s me jode de Joker es que ni con la dichosa R han tenido los cojones de hacer que el personaje sea\u2026", "id": "1196432138280865792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196432121050681345"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:17:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1196049869456232450", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196432121050681345"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196432101433839622"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:16:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1373293266", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196432101433839622"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196432074040840193"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:16:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163265754", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196432074040840193"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196432059897700357"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:16:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076184309378224128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196432059897700357"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196432029203812354"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:16:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2998196811", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196432029203812354"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196432019514953728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:16:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "497601472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196432019514953728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196432005510189058"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:16:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2156451491", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196432005510189058"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196431945166655488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:16:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167510078649487361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196431945166655488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196431864564736004"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:15:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "889974473193074688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "id": "1196431864564736004"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196431839222804480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:15:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "849675878061793285", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196431839222804480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196431753688363009"], "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/AiT3WMkuog", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/global/general-williams-kaliman-que-ordenou-renuncia-de-evo-na-bolivia-se-aposenta-e-vai-morar-nos-eua/", "display_url": "revistaforum.com.br/global/general\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hospicio_brasil", "id": "55977946"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:15:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "180616776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196424166506934275"}], "text": "RT @hospicio_brasil: Matou a p\u00e1tria e foi ao cinema.\nhttps://t.co/AiT3WMkuog", "id": "1196431753688363009"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196431675011547137"], "created_at": "2019-11-18T14:15:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "457881297", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9224, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 26, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "text": "Aparentemente #BirdsOfPrey vai ser igual a esquadr\u00e3o suicida", "id": "1196431675011547137"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196431588852191232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:14:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135203356199260161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196431588852191232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196431570321727488"], "created_at": "2019-11-18T14:14:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "853609926530396160", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.754, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "Gra\u00e7as a Deus ningu\u00e9m precisou me mostrar nada, a pr\u00f3pria pessoa se enforcou sozinha", "id": "1196431570321727488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196431545269133319"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:14:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4108475963", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196431545269133319"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196431503670095872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:14:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1195060367124287488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196431503670095872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196431479254982656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "erabizzlex", "id": "1172504339824488453"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.926, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:14:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918845608525467648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196247474383605760"}], "text": "RT @erabizzlex: \u2022 \"Homof\u00f3bico\"\n\nEm seu Instagram, mostrou apoio a um jovem que se suicidou por sofrer bullying homof\u00f3bico. \u201cIsto \u00e9 horr\u00edvel\u2026", "id": "1196431479254982656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196431464663003137"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:14:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2168168020", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196431464663003137"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196431441938255878"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ugluis", "id": "32136515"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.9574, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 260, "end": 261, "probability": 0.4981, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "in_reply_to_user_id": "32136515", "created_at": "2019-11-18T14:14:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "231500331", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196243248521580546"}], "text": "@ugluis Escribes estupideces, \"Vizcarra..su asesino...\" hay que tener flema, acaso no se suicid\u00f3? La pregunta es: quien se suicida si es impoluto, transparente? Y no me vengas a decir que, fue por su honor...q eso, ni tu lo crees. Esta bien haber sido pa\u00eds de AG, pero ...mentir por \u00e9l...", "geo": {"place_id": "0086126d0a893d08"}, "id": "1196431441938255878"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196431409080098816"], "created_at": "2019-11-18T14:14:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1169988694322896896", "text": "Tan cordial como pegarte,\nUn portazo en las narices.\nTan torpe como un suicida,\nCon cincuenta cicatrices.\nTan negro como una viuda,\nSoy un cero en actitud.\nNo tengas ninguna duda,\nSoy tan tonto como t\u00fa.\nMelendi", "id": "1196431409080098816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196431390700691457"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:14:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "512200316", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196431390700691457"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196431309016649734"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:13:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "427704403", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196431309016649734"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196431251122638849"], "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/AiT3WMkuog", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/global/general-williams-kaliman-que-ordenou-renuncia-de-evo-na-bolivia-se-aposenta-e-vai-morar-nos-eua/", "display_url": "revistaforum.com.br/global/general\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hospicio_brasil", "id": "55977946"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:13:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112270616747487234", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196424166506934275"}], "text": "RT @hospicio_brasil: Matou a p\u00e1tria e foi ao cinema.\nhttps://t.co/AiT3WMkuog", "id": "1196431251122638849"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196431065239433222"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "me_azzurra", "id": "1268362614955839489"}]}, "in_reply_to_user_id": "1169254465632972800", "created_at": "2019-11-18T14:12:49.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "468740434", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196382487456493568"}], "text": "@me_azzurra Solo dei beceri politicanti in questo momento possono anteporre una legge suicida per la nostra societ\u00e0 a misure urgenti \u00e8 imprescindibili. Destinati a sparire .", "id": "1196431065239433222"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196431064413229056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:12:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3392279511", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1196431064413229056"}], "includes": {"users": [{"name": "oryg", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 215, "tweet_count": 13609, "listed_count": 0}, "id": "921984665011015680", "username": "origoncebatt"}, {"name": "guido", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44823, "following_count": 479, "tweet_count": 65814, "listed_count": 32}, "id": "127859520", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "guidomart1n"}, {"name": "Banny", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 2372, "tweet_count": 7756, "listed_count": 0}, "id": "1144816177006501888", "location": "Rj", "username": "nabru_crf"}, {"name": "Roberto Mosquera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 594, "tweet_count": 35552, "listed_count": 2}, "id": "230922284", "location": "Argentina", "username": "bobmosq"}, {"name": "Alejandro Fargosi", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 231102, "following_count": 1408, "tweet_count": 88628, "listed_count": 361}, "id": "254599256", "location": "Buenos Aires", "username": "fargosi"}, {"name": "delfina Benito", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1277, "following_count": 2201, "tweet_count": 36305, "listed_count": 9}, "id": "2725338196", "location": "C\u00f3rdoba Argentina ", "username": "delfina_benito"}, {"name": "marcus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 444, "tweet_count": 4957, "listed_count": 2}, "id": "1006709606763122688", "location": "CE \u21cb RN", "username": "marquitoz"}, {"name": "DCVERSO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39800, "following_count": 1067, "tweet_count": 47930, "listed_count": 94}, "id": "1074468328163500033", "location": "Multiverso", "username": "DCverso1"}, {"name": "Fabio Jorge Rusconi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3209, "following_count": 3096, "tweet_count": 111213, "listed_count": 0}, "id": "829773688790736896", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "taladroURQ"}, {"name": "vazquez3214 \ud83d\udd2e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 502, "tweet_count": 27780, "listed_count": 1}, "id": "59638068", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "vazquez3214"}, {"name": "Flaviinha.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2934, "following_count": 199, "tweet_count": 52879, "listed_count": 3}, "id": "833114868307865600", "location": "Santos, Brasil", "username": "tuitaflaviia"}, {"name": "Lorena Saavedra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2391, "following_count": 672, "tweet_count": 54482, "listed_count": 0}, "id": "976522317122756608", "location": "Huechuraba, Chile", "username": "LorenaS82026750"}, {"name": "Rommy Stock \u2764 #Dios \u2764 #Patria \u2764 #Familia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3000, "following_count": 1915, "tweet_count": 43046, "listed_count": 7}, "id": "152113826", "location": "Santiago, Chile.", "username": "RommyStock"}, {"name": "Monica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1868, "following_count": 2355, "tweet_count": 155649, "listed_count": 8}, "id": "139566465", "username": "mabi4237"}, {"name": "SusanaG.Ferreira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7508, "following_count": 4811, "tweet_count": 177327, "listed_count": 20}, "id": "428380101", "location": "Montevideo.Uruguay", "username": "susanagladysfer"}, {"name": "Isabel Leon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 315, "tweet_count": 44377, "listed_count": 9}, "id": "2820839381", "location": "Montevideu, Uruguai", "username": "CdlIsabel"}, {"name": "Rosario", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 2875, "tweet_count": 426710, "listed_count": 29}, "id": "3382068411", "username": "charitocuerva"}, {"name": "JR BRUNE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 884, "tweet_count": 28340, "listed_count": 0}, "id": "303629450", "location": "C\u00f2rdoba-Argentina", "username": "JRBRUNE"}, {"name": "100% PORTE\u00d1O", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1276, "following_count": 934, "tweet_count": 69410, "listed_count": 0}, "id": "174094173", "location": "DISCUTIBLE ", "username": "CH_DANIEL1984"}, {"name": "ilgiornaleOFF", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2345, "following_count": 650, "tweet_count": 6252, "listed_count": 23}, "id": "1850930312", "location": "Milano", "username": "ilgiornaleOFF"}, {"name": "Cecilia Curiel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2931, "following_count": 3634, "tweet_count": 162120, "listed_count": 24}, "id": "336156803", "location": "CABA - Argentina", "username": "CeCuriel22"}, {"name": "Rothgo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 227, "tweet_count": 540, "listed_count": 0}, "id": "1173299746888462338", "username": "Rothgo8"}, {"name": "Portal AM1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1473, "following_count": 263, "tweet_count": 35517, "listed_count": 13}, "id": "842837066631340032", "location": "Manaus, Brasil", "username": "PortalAmazonas1"}, {"name": "roberto sanchez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 520, "tweet_count": 11006, "listed_count": 0}, "id": "139540528", "location": "La Rioja", "username": "pumma67"}, {"name": "\ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83c\uddf3\ud83c\uddeeLE\u00d3N 19 Abril \ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83c\uddf3\ud83c\uddee", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 725, "tweet_count": 57564, "listed_count": 0}, "id": "1015792091379707905", "username": "leonnica2018"}, {"name": "T0nga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1609, "following_count": 599, "tweet_count": 35462, "listed_count": 0}, "id": "270035144", "username": "Cyriathan"}, {"name": "Claudio B.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 1438, "tweet_count": 14975, "listed_count": 5}, "id": "145358905", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "ClaudioB95"}, {"name": "Francisco Figueroa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 274, "tweet_count": 17088, "listed_count": 0}, "id": "1023708526449971202", "username": "FrancicoFiguer1"}, {"name": "palomilla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2414, "following_count": 4997, "tweet_count": 62875, "listed_count": 3}, "id": "231914219", "username": "chepicanapsm"}, {"name": "MIGREI PRA CONTA NOVA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 795, "tweet_count": 8814, "listed_count": 2}, "id": "864230386850725888", "location": "000909 | ela/dela", "username": "artsjkyu"}, {"name": "\u26a0\ufe0fALERTA DE EMERGENCIA \u26a0\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 337235, "following_count": 0, "tweet_count": 21352, "listed_count": 596}, "id": "2775303329", "location": "Chile", "username": "ALERTADESISMO"}, {"name": "Luisa Belinch\u00f3n Mart\u00ednez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2770, "following_count": 1760, "tweet_count": 6447, "listed_count": 33}, "id": "210092481", "location": "M\u00f3stoles, Comunidad de Madrid", "username": "lubpsico"}, {"name": "SALUD MENTAL ESPA\u00d1A", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 29061, "following_count": 2019, "tweet_count": 36778, "listed_count": 451}, "id": "618094149", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "consaludmental"}, {"name": "Gonzalez Ara", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 562, "tweet_count": 34708, "listed_count": 0}, "id": "608648255", "location": "Paraguay.", "username": "_gonzalezara"}, {"name": "Dilia Leticia Jorge Mera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22576, "following_count": 3252, "tweet_count": 72424, "listed_count": 91}, "id": "16369775", "location": "\u00dcT: 18.465175,-69.939591", "username": "dilialeticia"}, {"name": "Dra. Soraya Lara Caba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13622, "following_count": 5388, "tweet_count": 52410, "listed_count": 38}, "id": "349716765", "username": "sorayalaracaba"}, {"name": "Ananelia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 138, "tweet_count": 8239, "listed_count": 0}, "id": "42969310", "username": "ananelia"}, {"name": "L\u00e9na\u00efg Bredoux", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 32132, "following_count": 2468, "tweet_count": 8244, "listed_count": 375}, "id": "191845729", "username": "LenaBred"}, {"name": "MartaPortu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 728, "tweet_count": 2254, "listed_count": 6}, "id": "1114084051", "username": "marta_portu"}, {"name": "Adriana\ud83c\udf43\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udf43", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 602, "tweet_count": 13522, "listed_count": 0}, "id": "876319292", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "AdrianaVC62"}, {"name": "Ana Maria Aime", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2200, "following_count": 2206, "tweet_count": 50643, "listed_count": 0}, "id": "919165865999953921", "location": "Mor\u00f3n, Argentina", "username": "AnaMariaAime1"}, {"name": "ReneGuer16", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 110, "tweet_count": 84856, "listed_count": 2}, "id": "1010532710366969857", "location": " ", "username": "RGuer16"}, {"name": "mirtha_sur", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1463, "following_count": 2464, "tweet_count": 121275, "listed_count": 7}, "id": "394658281", "location": "Argentina", "username": "mirthasur"}, {"name": "Gilmar Manh\u00e3es", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6425, "following_count": 6525, "tweet_count": 8873, "listed_count": 4}, "id": "340020799", "username": "Gilmanhaes"}, {"name": "Augusto Nunes", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1764522, "following_count": 753, "tweet_count": 25377, "listed_count": 2611}, "id": "50452226", "location": "Brazil", "username": "augustosnunes"}, {"name": "Alicia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 156, "tweet_count": 166499, "listed_count": 7}, "id": "45170134", "username": "AlixSD"}, {"name": "silviax", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 826, "tweet_count": 41726, "listed_count": 0}, "id": "419895536", "username": "silviacosta17"}, {"name": "guillermo papurello", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 801, "tweet_count": 23783, "listed_count": 0}, "id": "61171497", "location": "buenos aires-argentina", "username": "wilhem69"}, {"name": "maria luisa callaba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2189, "following_count": 2315, "tweet_count": 267387, "listed_count": 9}, "id": "180497066", "username": "mlcallaba"}, {"name": "baby \u05b4\u05b6\u05b8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4664, "following_count": 1644, "tweet_count": 149985, "listed_count": 8}, "id": "204468836", "location": "\u20dd\u20d2\u20e4", "username": "birgger"}, {"name": "Eduardo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 461, "tweet_count": 9349, "listed_count": 0}, "id": "889993617942728704", "location": "Campo Verde - MT", "username": "Du_Augustooo"}, {"name": "Capit\u00e1n Ginyu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 656, "tweet_count": 29388, "listed_count": 4}, "id": "721229551", "username": "CapitanGinyu_"}, {"name": "Adriano Felipe\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1990, "following_count": 1462, "tweet_count": 84497, "listed_count": 1}, "id": "748964058007736321", "username": "afelipes7169"}, {"name": "Paulo RJ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65341, "following_count": 3580, "tweet_count": 93269, "listed_count": 104}, "id": "55977946", "location": "Torre del Campo, Espa\u00f1a", "username": "hospicio_brasil"}, {"name": "morena", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 224, "tweet_count": 69553, "listed_count": 1}, "id": "707685266199351303", "location": "soup, sex and sun salutations", "username": "rmore0"}, {"name": "uwu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 268, "tweet_count": 35782, "listed_count": 1}, "id": "795734008743297024", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "joelalan03"}, {"name": "Patricio Garcia Rudi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 3198, "tweet_count": 131902, "listed_count": 12}, "id": "2403202800", "username": "patogarciarudi"}, {"name": "Mirtha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1174, "following_count": 1653, "tweet_count": 138547, "listed_count": 0}, "id": "62168467", "location": "C\u00f3rdoba", "username": "Neghina09"}, {"name": "Dora Brassat", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2131, "following_count": 2524, "tweet_count": 17040, "listed_count": 0}, "id": "1025094660165906432", "username": "DBrassat"}, {"name": "Hector Rodriguez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 222, "tweet_count": 48044, "listed_count": 10}, "id": "604509427", "location": "Santo Domingo, R.D.", "username": "QuintoHector"}, {"name": "\ud83d\udc3e\ud83d\ude3avama\ud83d\ude3b\ud83d\udc3e #SOSCuba\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1811, "following_count": 1767, "tweet_count": 177954, "listed_count": 3}, "id": "141632545", "username": "VAMGU"}, {"name": "betu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2386, "following_count": 3367, "tweet_count": 171798, "listed_count": 0}, "id": "1154177465708941312", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "BeatrizLepera"}, {"name": "Pr Sergio Teixeira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 644, "tweet_count": 2531, "listed_count": 0}, "id": "180342052", "location": "Brazil", "username": "PrSergioPb12"}, {"name": "Reinaldo Azevedo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1371738, "following_count": 806, "tweet_count": 57766, "listed_count": 3562}, "id": "18286139", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil.", "username": "reinaldoazevedo"}, {"name": "Grieta Builder", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 2114, "tweet_count": 108998, "listed_count": 0}, "id": "226714997", "location": "Villa Mercedes", "username": "agzambrano"}, {"name": "Nairo \ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 49, "tweet_count": 7879, "listed_count": 0}, "id": "1044409259142905856", "location": "R\u00edo Cuarto, Argentina", "username": "VikingSs42"}, {"name": "agust\u00edn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 456, "tweet_count": 12974, "listed_count": 0}, "id": "917944165", "location": "R\u00edo Cuarto, Argentina", "username": "agumuschiato"}, {"name": "\u27b3.\ud835\udc09\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc1e\ud835\udc2c.\u2661 ;; \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udcab foi embora do tt", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 185, "tweet_count": 12266, "listed_count": 1}, "id": "1053860358916632577", "location": "Andalasia. \u2661 ;; n\u00e3o-bin\u00e1rio \u2661", "username": "dancin239"}, {"name": "marinus \u2077 \u2764\ufe0f vai votar no 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1209, "following_count": 532, "tweet_count": 76768, "listed_count": 2}, "id": "3720163996", "location": "only bangtannies ot\u2077", "username": "jmonpiphany"}, {"name": "valeria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 185, "tweet_count": 20440, "listed_count": 0}, "id": "1080675695938949120", "location": "Mar del Plata, Argentina", "username": "santangelovalee"}, {"name": "Rina Alvarez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 143, "tweet_count": 6500, "listed_count": 0}, "id": "492253025", "username": "Rina66789032"}, {"name": "R\u03c5bem Dos Santos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5980, "following_count": 597, "tweet_count": 131773, "listed_count": 36}, "id": "54097817", "location": "Closer than u can imagine...", "username": "lordrfadgrmm"}, {"name": "Lau 41% \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udf39\ud83d\udc31\ud83d\udc3e\u2764", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3436, "following_count": 3558, "tweet_count": 139104, "listed_count": 6}, "id": "720261541669437440", "username": "LauraE_Schwarz"}, {"name": "Silvia Villegas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 533, "tweet_count": 20285, "listed_count": 0}, "id": "1696977666", "username": "SilviaV57354374"}, {"name": "Rafa RA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 627, "tweet_count": 10555, "listed_count": 3}, "id": "374109704", "username": "rafarivero73"}, {"name": "QuejOso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 171, "tweet_count": 49089, "listed_count": 1}, "id": "922466884531998721", "username": "quej_oso"}, {"name": "victor \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f (54/180)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 729, "tweet_count": 8922, "listed_count": 0}, "id": "1038850995072258049", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 // SP", "username": "indernacht_"}, {"name": "Jorge", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41745, "following_count": 4092, "tweet_count": 57107, "listed_count": 559}, "id": "109118797", "username": "sosjorginho"}, {"name": "maria elena", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 423, "tweet_count": 170672, "listed_count": 2}, "id": "3990609737", "username": "marea2804"}, {"name": "Chris Guimar\u00e3es \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\ud83d\udc49\ud83d\ude0e\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83e\udd85\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83d\udc4a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1311, "following_count": 1604, "tweet_count": 10847, "listed_count": 1}, "id": "1042290945264427008", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "CrisGuima2019"}, {"name": "Filipe Barros 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 749525, "following_count": 935, "tweet_count": 5791, "listed_count": 949}, "id": "225925013", "username": "filipebarrost"}, {"name": "Alejo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 141, "tweet_count": 67826, "listed_count": 0}, "id": "1053112613310205952", "location": "Comodoro Rivadavia, Argentina", "username": "Alejo05700160"}, {"name": "Pen\u00e9lope, #SinJusticiaNoHayRep\u00fablica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2659, "following_count": 2806, "tweet_count": 12749, "listed_count": 0}, "id": "702590750324867072", "location": "Chubut, Argentina", "username": "pennysuar1"}, {"name": "isa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1353, "following_count": 785, "tweet_count": 74308, "listed_count": 1}, "id": "803970044401221636", "location": "Metr\u00f3pole Canoinhense", "username": "rainhadosboi"}, {"name": "cesar pe\u00f1a \ud83d\ude3a\ud83d\ude39 \ud83d\udc93\ud83d\udda4\ud83d\udd90\ud83d\udd90", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 145, "tweet_count": 42587, "listed_count": 0}, "id": "1702438807", "username": "locodecontento"}, {"name": "Gaby", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1541, "following_count": 1627, "tweet_count": 52834, "listed_count": 2}, "id": "1282071505", "location": " Argentina", "username": "Gabyargentina3"}, {"name": "F\u00e9lix Arroyo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1800, "following_count": 716, "tweet_count": 129215, "listed_count": 477}, "id": "123156550", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "IClonad0"}, {"name": "Helen Praga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 203, "tweet_count": 63713, "listed_count": 1}, "id": "4818696531", "username": "helly131"}, {"name": "house of the coimbra \ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 448, "tweet_count": 4560, "listed_count": 0}, "id": "812815150650707969", "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "ericles1402"}, {"name": "Lauroca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 704, "tweet_count": 75593, "listed_count": 3}, "id": "1188021456", "location": "Patos de minas/Mariana", "username": "lauroca_b"}, {"name": "Pablo Olivera Da Silva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10724, "following_count": 1360, "tweet_count": 65181, "listed_count": 39}, "id": "1571834425", "location": "Buenos Aires. Argentina", "username": "PabloOliveraDaS"}, {"name": "Escalybu18", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 1802, "tweet_count": 19307, "listed_count": 0}, "id": "893489595110891520", "username": "escalybu18"}, {"name": "Mauricio\ud83c\udde8\ud83c\uddf1No+ONU Comunoide", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11191, "following_count": 12274, "tweet_count": 65039, "listed_count": 4}, "id": "1080248115922419712", "location": "Chile", "username": "MauricioLarena4"}, {"name": "Cecilia Oliver \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1251, "following_count": 1416, "tweet_count": 145283, "listed_count": 18}, "id": "3463028362", "username": "ceciliaoliver51"}, {"name": "Ogura ConSuTador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2995, "following_count": 4928, "tweet_count": 104950, "listed_count": 9}, "id": "834205532844150784", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "OguraContador"}, {"name": "Anna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1212, "following_count": 1365, "tweet_count": 189285, "listed_count": 1}, "id": "2151899348", "location": "Argentina", "username": "Anny_LF"}, {"name": "\ud835\udde6\ud835\uddd4\ud835\udde0 \ud835\udddd\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\uddd8\ud835\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 282, "tweet_count": 4934, "listed_count": 0}, "id": "976626742357094406", "location": "Georgia, USA", "username": "richprettybxy"}, {"name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Eli is blue\u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 740, "tweet_count": 54801, "listed_count": 1}, "id": "4023834813", "location": "C\u00f3rdoba  ", "username": "eliisblue"}, {"name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56571, "following_count": 12169, "tweet_count": 1615284, "listed_count": 280}, "id": "2348878033", "location": "Palacio de Gobierno \ud83c\uddf5\ud83c\uddea ", "username": "peruenlanoticia"}, {"name": "Diriangen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 713, "tweet_count": 88017, "listed_count": 0}, "id": "157074903", "username": "ivan_gonzalez01"}, {"name": "pedro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 258, "tweet_count": 21176, "listed_count": 1}, "id": "1110992366779944960", "location": "pelotas", "username": "goddamntsuki"}, {"name": "lucsan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 788, "tweet_count": 15447, "listed_count": 1}, "id": "1080202560022171651", "location": "Desterro, SC", "username": "lvcsan"}, {"name": "Leonor Martinez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 600, "tweet_count": 69908, "listed_count": 2}, "id": "960567906965884928", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "LeonorM46867340"}, {"name": "MARIA ELENA MARTINEZ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7952, "following_count": 8685, "tweet_count": 110632, "listed_count": 8}, "id": "2884157332", "location": "Bah\u00eda Blanca FREE K ", "username": "mariaelena892"}, {"name": "ste \ud83e\udd8a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1772, "following_count": 2038, "tweet_count": 99199, "listed_count": 12}, "id": "525861926", "location": "bh \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 port - eng", "username": "biebertannies"}, {"name": "malu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7073, "following_count": 4743, "tweet_count": 54425, "listed_count": 74}, "id": "1172504339824488453", "location": "tini, 1997", "username": "erabizzlex"}, {"name": "Lunes Sin Sol", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 605, "tweet_count": 3041, "listed_count": 3}, "id": "3358711294", "location": "Le\u00e3o, Espanha", "username": "lunessinsol"}, {"name": "Asociaci\u00f3n Feminista Gafas Moradas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9053, "following_count": 1052, "tweet_count": 31336, "listed_count": 99}, "id": "3384564059", "location": "Bilbao", "username": "afgafasmoradas"}, {"name": "\ud83d\udc9b\ud83d\udda4Paul McCharmly\ud83d\udc0d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 91, "tweet_count": 2251, "listed_count": 2}, "id": "1077272911864573953", "location": "Peronia", "username": "_No_Noise_"}, {"name": "EL SOL DE SANTIAGO  \ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3492, "following_count": 638, "tweet_count": 110950, "listed_count": 50}, "id": "58671713", "location": "Santiago, Rep\u00fablica Dominicana", "username": "ELSOLDESANTIAGO"}, {"name": "Lajuanabeatriz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 101, "tweet_count": 27347, "listed_count": 0}, "id": "1146864267733413888", "username": "lajuanabeatriz"}, {"name": "xeneixexxx\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 2061, "tweet_count": 21847, "listed_count": 1}, "id": "401517766", "location": "C\u00f3rdoba capital ", "username": "xeneixexxx"}, {"name": "Ricardo Ra\u00fal Mu\u00f1oz Luccioni\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 1167, "tweet_count": 71513, "listed_count": 2}, "id": "3383599887", "username": "RicardoRalMuoz2"}, {"name": "Susi \ud83d\ude3aNO+Impunidad\ud83d\ude3a\ud83d\udcaa\ud83c\udffb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2190, "following_count": 3361, "tweet_count": 149695, "listed_count": 8}, "id": "937192992", "location": "Republiqueta de Morondanga", "username": "Uoususu"}, {"name": "Juan Perez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 69, "tweet_count": 63658, "listed_count": 3}, "id": "4085282722", "username": "JuanPerez0015"}, {"name": "Albert Rossell", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 720, "tweet_count": 6398, "listed_count": 47}, "id": "98483074", "location": "Igualada, Barcelona", "username": "albertrossell"}, {"name": "N\u00fameness\u00eb \ud83d\ude18", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 861, "tweet_count": 27568, "listed_count": 0}, "id": "993678345131970560", "location": "Nicaragua", "username": "celahir18"}, {"name": "pilar catalan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1529, "following_count": 0, "tweet_count": 51049, "listed_count": 3}, "id": "2427176402", "username": "pilarcatalan7"}, {"name": "\ud835\udd7e\ud835\udd9a\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd9f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 180, "tweet_count": 18734, "listed_count": 0}, "id": "700818472897482753", "location": "Dourados, Brasil", "username": "SuarezKariny"}, {"name": "D\u00e9bora\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf93\ud83d\udcda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 742, "tweet_count": 18314, "listed_count": 0}, "id": "1167926807431208960", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Bs As ", "username": "Dbora93870873"}, {"name": "Valar Ring", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 605, "tweet_count": 236276, "listed_count": 53}, "id": "259713189", "location": "Korriban", "username": "KetaValar"}, {"name": "#YoVotoPorCARRIO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41563, "following_count": 44708, "tweet_count": 108166, "listed_count": 53}, "id": "954566096", "location": "CABA - ARGENTINA", "username": "pblcabj"}, {"name": "Jordi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 123, "tweet_count": 39979, "listed_count": 0}, "id": "1606556184", "username": "Jordi_Gimbernat"}, {"name": "juan munibe palacios", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3799, "following_count": 4499, "tweet_count": 74348, "listed_count": 44}, "id": "1939221842", "location": "Miraflores, Per\u00fa. ", "username": "juanmunibe"}, {"name": "nora palais PERROS DEL ALMA #NOALAPIROTECNIA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3060, "following_count": 2359, "tweet_count": 327290, "listed_count": 65}, "id": "391155284", "location": "Pilar, Argentina", "username": "NoraRpa"}, {"name": "Tiago Amaral", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 855, "tweet_count": 3600, "listed_count": 0}, "id": "1056141012106702848", "username": "tiagogamaral"}, {"name": "Miguel Patr\u00edcio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 437, "tweet_count": 5314, "listed_count": 4}, "id": "1143939338138464259", "location": "Lisboa, Portugal", "username": "mig_patricio"}, {"name": "maypa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 1882, "tweet_count": 48260, "listed_count": 0}, "id": "117925154", "location": "Tandil, Argentina", "username": "maypa5"}, {"name": "AMESITA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12519, "following_count": 10355, "tweet_count": 564304, "listed_count": 49}, "id": "3193276859", "location": "Miraflores, Lima.", "username": "AccionDeAmparo"}, {"name": "alexivan lopez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 83, "tweet_count": 32602, "listed_count": 0}, "id": "712924861", "location": "Lima, Peru", "username": "alexivanlopez1"}, {"name": "ICDT\ud83d\udcab", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 126, "tweet_count": 9987, "listed_count": 0}, "id": "1078766738311995392", "location": "Angola, Luanda ", "username": "IldaTaiaa"}, {"name": "TiEME", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 349, "tweet_count": 33298, "listed_count": 8}, "id": "3409091879", "location": "+244", "username": "timarciosilva"}, {"name": "JuanVi Uan Kenobi\ud83c\udf4f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1416, "following_count": 3691, "tweet_count": 85707, "listed_count": 13}, "id": "247698092", "location": "Espa\u00f1a", "username": "JuanViUanKenobi"}, {"name": "DeMoerbei", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 1607, "tweet_count": 23353, "listed_count": 9}, "id": "175555556", "location": "Qas Valley", "username": "DeMoerbei"}, {"name": "Martuca\ud83d\ude38", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1940, "following_count": 1489, "tweet_count": 398274, "listed_count": 0}, "id": "574132516", "username": "martuca43"}, {"name": "Cicchelli \u2605\u5f61", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1664, "following_count": 4998, "tweet_count": 52414, "listed_count": 5}, "id": "4042283237", "location": "Duque de Caxias ", "username": "Cicchellii"}, {"name": "\ud83d\udd31LEON\ud83d\udd31", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 2469, "tweet_count": 29789, "listed_count": 0}, "id": "998081977759789057", "location": "Rafaela, Argentina", "username": "Leandrobarco3"}, {"name": "Jon\u00e1s", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 347, "tweet_count": 33103, "listed_count": 1}, "id": "3345116782", "username": "pablojonas98"}, {"name": "Myri \ud83d\ude3a\u2764\ud83d\udcda\ud83d\udcd6Librarian #BancoALucianiYMola", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7343, "following_count": 8054, "tweet_count": 299693, "listed_count": 4}, "id": "754088335", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "MyriamEspindola"}, {"name": "TUMANA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1925, "following_count": 962, "tweet_count": 26050, "listed_count": 0}, "id": "889688579068317696", "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "username": "aylennmartinez"}, {"name": "J-Uls", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 751, "tweet_count": 13021, "listed_count": 0}, "id": "201571922", "username": "jdearteaga"}, {"name": "Marcelo Chierico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 316, "tweet_count": 2701, "listed_count": 0}, "id": "1185389133260345344", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "MarceloChieric4"}, {"name": "lia\u2077\u270a\ud83c\udffd \u2022 \u26a0\ufe0f13\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6900, "following_count": 6573, "tweet_count": 115574, "listed_count": 15}, "id": "997199822619803648", "location": "\u1d47\u1d57\u02e2\n\u02e1\u1d52\u02b3\u1d48\u1d49\n\u02e1\u2071\u1d57\u1d57\u02e1\u1d49 \u1d50\u2071\u02e3\n\u1d48\u1d49\u1d5b \u1d56\u1d43\u1d57\u1d49\u02e1", "username": "drewnamjoon"}, {"name": "Don Coglione", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 2335, "tweet_count": 47633, "listed_count": 0}, "id": "804411242", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "alejandro_dn"}, {"name": "ALBERTO M. C", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1509, "following_count": 3075, "tweet_count": 53127, "listed_count": 0}, "id": "192268610", "username": "LENODICHI"}, {"name": "Begi belarri", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3154, "following_count": 4997, "tweet_count": 272171, "listed_count": 2}, "id": "3323196071", "username": "geikielita"}, {"name": "Hermann Tertsch", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 311671, "following_count": 4038, "tweet_count": 161128, "listed_count": 2525}, "id": "257332880", "username": "hermanntertsch"}, {"name": "betty", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 105, "tweet_count": 98878, "listed_count": 1}, "id": "3135484221", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "labettyle_betty"}, {"name": "Juan Manuel Alzaga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2047, "following_count": 5002, "tweet_count": 78396, "listed_count": 2}, "id": "582994425", "username": "Alzaga69"}, {"name": "Mariano \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \u2719", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 2293, "tweet_count": 49875, "listed_count": 6}, "id": "121910266", "location": "Argentina", "username": "manob_74"}, {"name": "Dionicia Peralta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2320, "following_count": 2383, "tweet_count": 17262, "listed_count": 0}, "id": "1096961688992133120", "username": "PeraltaDionicia"}, {"name": "PapiAfro\uea00", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16272, "following_count": 3326, "tweet_count": 108256, "listed_count": 21}, "id": "801183155805974529", "location": "                 te sigue. ", "username": "_4fro"}, {"name": "JosefaalmeidaA\ud83d\udea9\ud83d\ude18\ud83d\ude4f\u2764\ud83c\udf35\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3373, "following_count": 3432, "tweet_count": 33568, "listed_count": 2}, "id": "1151815227161403392", "location": "Recife, Brasil", "username": "Josefaa80903415"}, {"name": "Estevam Sampaio Rebou\u00e7as", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22419, "following_count": 10687, "tweet_count": 71681, "listed_count": 40}, "id": "1006661818121670657", "username": "EstevamReboucas"}, {"name": "theveltrineta.eth", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 1397, "tweet_count": 60941, "listed_count": 8}, "id": "250283137", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "BraiannVeltrii"}, {"name": "laisla viu o justin\u1d9c\u02b3\u1da0 \u2074\u2074", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9162, "following_count": 4642, "tweet_count": 350620, "listed_count": 21}, "id": "2161819207", "location": "\u1d1b\u1d1c\u1d00 \u0262\u029f\u00f3\u0280\u026a\u1d00 \u00e9 \u029f\u1d1c\u1d1b\u1d00\u0280\ud83d\udd34\u26ab", "username": "biebsxjustice"}, {"name": "ana\ud83d\udc1c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 420, "tweet_count": 2950, "listed_count": 1}, "id": "1087540310245289984", "username": "anacapshaw"}, {"name": "Carmen Bugliot \ud83d\udc31", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4123, "following_count": 4101, "tweet_count": 307669, "listed_count": 66}, "id": "2642979744", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "sanara61"}, {"name": "Minguinho Da Silva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 844, "tweet_count": 48802, "listed_count": 0}, "id": "1089277505419333634", "username": "cuchillodeuntar"}, {"name": "victoria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 212, "tweet_count": 85816, "listed_count": 3}, "id": "1431760152", "location": "Argentina", "username": "viquerg"}, {"name": "Argentina 2022\ud83c\udf40\ud83d\ude4f\u2764\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 820, "tweet_count": 243421, "listed_count": 1}, "id": "4321866322", "location": " Argentina", "username": "Jo767997"}, {"name": "#VivoEnChetosLovaquia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 2194, "tweet_count": 21273, "listed_count": 10}, "id": "778716392", "location": "C\u00f3rdoba-Argentina", "username": "Analujan7Ana"}, {"name": "Macarena Costa Checa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5194, "following_count": 1052, "tweet_count": 1005, "listed_count": 12}, "id": "558582178", "location": "Lima, Peru", "username": "macarena_costa"}, {"name": "wsil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 35, "tweet_count": 5175, "listed_count": 0}, "id": "1159982614830374914", "username": "walters78895411"}, {"name": "Sho :", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4392, "following_count": 4764, "tweet_count": 259467, "listed_count": 59}, "id": "614409656", "location": "Reino de Peronia", "username": "RaulDuprat"}, {"name": "Lucia T. #APT", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 1404, "tweet_count": 131484, "listed_count": 49}, "id": "487711174", "username": "festinalente3"}, {"name": "Luca Deiana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3710, "following_count": 2965, "tweet_count": 504480, "listed_count": 117}, "id": "346161795", "username": "Deiana_Luca9"}, {"name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 1028, "tweet_count": 12859, "listed_count": 31}, "id": "1092126705114849281", "location": "Espa\u00f1a", "username": "EsPapageno"}, {"name": "Fernando Dozo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 308, "tweet_count": 8494, "listed_count": 0}, "id": "1166125550009761797", "username": "esculapioperez"}, {"name": "Diego", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 551, "tweet_count": 1672, "listed_count": 0}, "id": "203074210", "location": "Buenos Aires", "username": "diegogjud"}, {"name": "Mauro Jo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 355, "tweet_count": 43135, "listed_count": 1}, "id": "48486293", "location": "Baires", "username": "DavorWTF"}, {"name": "Cristina Costa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4143, "following_count": 4418, "tweet_count": 193029, "listed_count": 3}, "id": "885910502421012481", "location": "Quilmes, Argentina", "username": "CristinaLobsan2"}, {"name": "Kranzuhira Miller", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 983, "tweet_count": 11066, "listed_count": 0}, "id": "782015222907371521", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "username": "Mr_Sashimi_"}, {"name": "Daniel a Dieta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 972, "tweet_count": 218642, "listed_count": 8}, "id": "418813185", "location": "Darnassus (Valencia)", "username": "Zanediet"}, {"name": "Juancito Soto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 607, "tweet_count": 90369, "listed_count": 13}, "id": "2949211329", "username": "OscarSoto71j"}, {"name": "teodoro banals \u201c HALC\u00d3N \u201c UCRANIANO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3977, "following_count": 4977, "tweet_count": 74097, "listed_count": 2}, "id": "1320438037", "location": "B\u00falgaro del 41 %   Buggs Bany ", "username": "TeodoroBanals"}, {"name": "Aloe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36381, "following_count": 952, "tweet_count": 392853, "listed_count": 181}, "id": "300955671", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "vera"}, {"name": "BANHO EM GATO?", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23442, "following_count": 1513, "tweet_count": 253810, "listed_count": 169}, "id": "68180551", "location": "Bras\u00edlia \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af", "username": "teclologoexisto"}, {"name": "Susana Su Baqueiro\ud83d\udc9a\u262e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3990, "following_count": 4639, "tweet_count": 172723, "listed_count": 20}, "id": "141819823", "location": "Argentina", "username": "Subaquei"}, {"name": "Williams \u262d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1806, "following_count": 3605, "tweet_count": 142195, "listed_count": 10}, "id": "182996524", "location": "Alagoas BR", "username": "Will9_"}, {"name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7No al Aborto\ud83d\udc99 \ud83d\udc99LAS DOS VIDAS\ud83d\udc99", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3227, "following_count": 1298, "tweet_count": 540874, "listed_count": 1}, "id": "200710475", "location": "Argentina", "username": "Aiedayl"}, {"name": "ANGEL RAFAEL LOMBARDI BOSCAN", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18506, "following_count": 5480, "tweet_count": 141848, "listed_count": 76}, "id": "123569646", "location": "Maracaibo Venezuela", "username": "LOMBARDIBOSCAN"}, {"name": "Gustavo Ocando Alex", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10464, "following_count": 1834, "tweet_count": 16955, "listed_count": 0}, "id": "79995535", "location": "Maracaibo, Venezuela", "username": "gusocandoalex"}, {"name": "@abujuani46", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 94, "tweet_count": 25803, "listed_count": 0}, "id": "942113009173975040", "username": "abujuani46"}, {"name": "\ud83e\udd0d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1328, "following_count": 228, "tweet_count": 95948, "listed_count": 6}, "id": "742777141834702848", "username": "leliabjj"}, {"name": "Silvia SDG #SoyDel41\ud83d\ude3a\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1238, "following_count": 974, "tweet_count": 84486, "listed_count": 18}, "id": "184944374", "location": "Chetoslovaquia", "username": "SilG2010"}, {"name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Marcelo  \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2252, "following_count": 2912, "tweet_count": 191699, "listed_count": 0}, "id": "199937017", "location": "Campana, Argentina", "username": "chelo_ag"}, {"name": "Fe\u00f1a Vega \ud83c\udf33", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 572, "tweet_count": 7128, "listed_count": 1}, "id": "109743979", "location": "Chile", "username": "ferbelen_vegas"}, {"name": "lester", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 71, "tweet_count": 2481, "listed_count": 0}, "id": "1153637221896994816", "username": "lester8491"}, {"name": "O V\u00edcio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6867, "following_count": 958, "tweet_count": 108324, "listed_count": 104}, "id": "194665354", "location": "Brasil", "username": "ovicio"}, {"name": "giuvana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 259, "tweet_count": 72786, "listed_count": 8}, "id": "2466403916", "location": "KONOHA", "username": "twcegiu"}, {"name": "Alejandra Bastardo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 154, "tweet_count": 13499, "listed_count": 1}, "id": "1054103895843184641", "username": "alebastardo1"}, {"name": "AeroCeci \u2708\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 #Boleta\u00danica #FichaLimpia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 1851, "tweet_count": 13522, "listed_count": 0}, "id": "1392846686", "location": "San Isidro, Argentina", "username": "cecilialm8"}, {"name": "Yami", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 1355, "tweet_count": 117623, "listed_count": 3}, "id": "857281440", "location": "La Plata, Argentina", "username": "eiffelparis81"}, {"name": "Javier Hern\u00e1ndez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2018, "following_count": 2922, "tweet_count": 143706, "listed_count": 16}, "id": "52610494", "location": "La Plata", "username": "donorione"}, {"name": "ivo marcelino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 503, "tweet_count": 174159, "listed_count": 15}, "id": "2519146450", "username": "9dbd6d985fea42b"}, {"name": "G1 Sergipe", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 154042, "following_count": 1, "tweet_count": 68800, "listed_count": 223}, "id": "23592689", "location": "Aracaju - SE | Brasil", "username": "g1se"}, {"name": "Rosario Gimenez Luna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 277, "tweet_count": 11660, "listed_count": 0}, "id": "948732025737043969", "location": "Villa el Salvador, Peru", "username": "RossarioGimenez"}, {"name": "Elena Not A Taco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 211, "tweet_count": 6838, "listed_count": 0}, "id": "944640921529978880", "username": "Sausacocha"}, {"name": "Rossana Gauna \ud83d\udc77\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf4b\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6023, "following_count": 4572, "tweet_count": 477876, "listed_count": 104}, "id": "2946729723", "location": "Argentina", "username": "RclaudiaG"}, {"name": "Yoslenys", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 243, "tweet_count": 57337, "listed_count": 12}, "id": "387741463", "location": "pzo", "username": "yoslenysm_"}, {"name": "maru #SOSCuba \ud83c\uddfa\ud83c\udde6#standwithUkraine", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 806, "tweet_count": 47502, "listed_count": 0}, "id": "1106205704", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "marilu8913"}, {"name": "Julio Hernan Draque", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 563, "tweet_count": 60233, "listed_count": 1}, "id": "335650664", "location": "Ramallo, Bs. As., Argentina", "username": "hernandraque"}, {"name": "Ale", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 364, "tweet_count": 73454, "listed_count": 5}, "id": "121527280", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Doxa63"}, {"name": "EveryExplosions", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 8, "tweet_count": 42897, "listed_count": 2}, "id": "1066604667549954048", "username": "everyexplosions"}, {"name": "Matheus Amaral", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6702, "following_count": 1178, "tweet_count": 55064, "listed_count": 42}, "id": "1045388879552024577", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "cinestera"}, {"name": "Ana Maria Piro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6408, "following_count": 6394, "tweet_count": 326331, "listed_count": 30}, "id": "3656033021", "location": "Argentina", "username": "AnaMariaPiro2"}, {"name": "Dona Eug\u00eania", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 413, "tweet_count": 31035, "listed_count": 0}, "id": "836374968300613632", "username": "Beatriztissimaa"}, {"name": "Tati\u2077 \ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2821, "following_count": 2712, "tweet_count": 41744, "listed_count": 10}, "id": "1134291154772647936", "location": "Hope World \ud83c\udf0e", "username": "jhobisuga"}, {"name": "Eoq Bangtan? \u27ed\u27ec\u2077 (HIATUS)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68236, "following_count": 398, "tweet_count": 51135, "listed_count": 417}, "id": "1092559907356884992", "location": "| Ative as notifica\u00e7\u00f5es \u2661 |", "username": "Eoq_Bangtan2"}, {"name": "\u00e9 o tal do juber", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 93, "tweet_count": 1569, "listed_count": 0}, "id": "4039037163", "location": "Rio das Ostras, Brasil", "username": "_Giusb_"}, {"name": "ET Bilu \ud83d\udc7d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 242, "tweet_count": 10169, "listed_count": 0}, "id": "1038121092647464960", "location": "Rio das Ostras, Brasil", "username": "carzenrik_costa"}, {"name": "marcleu\ud83d\udc12", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 242, "tweet_count": 50842, "listed_count": 3}, "id": "987270105599012864", "location": "Manaus  ", "username": "marcleu5"}, {"name": "Rafiora Fanboy\ud83e\udd3a\ud83e\udd3a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 4, "tweet_count": 1893, "listed_count": 1}, "id": "933838705445494784", "location": "Rafiora combo", "username": "RafioraCombo"}, {"name": "Marialcba\ud83d\ude3a\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 1205, "tweet_count": 25450, "listed_count": 0}, "id": "1167493050316333056", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "Mrlcba1"}, {"name": "Graciela Vini", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11318, "following_count": 11804, "tweet_count": 188856, "listed_count": 6}, "id": "4202982976", "username": "la_gran_gra"}, {"name": "Susan\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2913, "following_count": 3391, "tweet_count": 90788, "listed_count": 1}, "id": "907019356042874880", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "Susana6667948"}, {"name": "Nachus Galius KP\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1777, "following_count": 1583, "tweet_count": 40735, "listed_count": 2}, "id": "972045544012083200", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "NachusKP"}, {"name": "Ser Hombre No Es Delito", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14704, "following_count": 148, "tweet_count": 11058, "listed_count": 54}, "id": "927448803464175616", "location": "Espa\u00f1a", "username": "shned_org"}, {"name": "Liliana a secas...", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 1287, "tweet_count": 39492, "listed_count": 4}, "id": "184468374", "location": "Buenos Aires (Cap.Fed)", "username": "bluenight_10"}, {"name": "El nieto de un tal D\u00edaz.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 1045, "tweet_count": 40694, "listed_count": 0}, "id": "70596691", "location": "argentina", "username": "lomassucio"}, {"name": "Julio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2393, "following_count": 4604, "tweet_count": 15408, "listed_count": 2}, "id": "208548700", "location": "Argentina", "username": "JulioCaramuto"}, {"name": "Agu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 592, "tweet_count": 18708, "listed_count": 1}, "id": "1107480506", "username": "agu201819"}, {"name": "Sun \ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 183, "tweet_count": 938, "listed_count": 0}, "id": "2359203609", "username": "Sssfffllll"}, {"name": "Macarena", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1196, "following_count": 459, "tweet_count": 66547, "listed_count": 0}, "id": "155303744", "location": "Pilar, cordoba ", "username": "Macagimenez15"}, {"name": "Juan Benur", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 459, "tweet_count": 639, "listed_count": 0}, "id": "1068566009433530373", "location": "Montevideu, Uruguai", "username": "BenurJuan"}, {"name": "Rodrigo Romano", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 471647, "following_count": 971, "tweet_count": 58829, "listed_count": 561}, "id": "149265907", "location": "Montevideo, Uruguay", "username": "RodrigoRomano76"}, {"name": "Michu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 179, "tweet_count": 34309, "listed_count": 0}, "id": "1165761028011020293", "username": "Michu65435042"}, {"name": "manuel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4452, "following_count": 4999, "tweet_count": 42457, "listed_count": 3}, "id": "1078303470384566273", "username": "manuel02407398"}, {"name": "Cyril Jackson", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 432, "tweet_count": 13724, "listed_count": 0}, "id": "1192487638919450624", "username": "cyriljacksonz"}, {"name": "Simon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 95, "tweet_count": 29720, "listed_count": 0}, "id": "1166728547320418305", "username": "CPeruyera"}, {"name": "EstelaW", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 341, "tweet_count": 13527, "listed_count": 3}, "id": "151966959", "username": "EstelaW"}, {"name": "Hugo Guirado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 421, "tweet_count": 11665, "listed_count": 4}, "id": "202773354", "username": "HugoGuirado"}, {"name": "Agi Agenzia Italia", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 250265, "following_count": 182, "tweet_count": 163304, "listed_count": 2363}, "id": "72248630", "location": "Roma, Lazio", "username": "Agenzia_Italia"}, {"name": "Marco Santo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8909, "following_count": 6907, "tweet_count": 487641, "listed_count": 9}, "id": "935034935290851328", "username": "macsanto787"}, {"name": "Mar.Educar al coraz\u00f3n para despertar la grandeza.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2395, "following_count": 5001, "tweet_count": 107145, "listed_count": 2}, "id": "1002980627216510976", "location": " De PODEMOS", "username": "EducarAl"}, {"name": "Rosalia Market \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3130, "following_count": 2760, "tweet_count": 121301, "listed_count": 33}, "id": "533498226", "location": "ASTURIAS -ESPA\u00d1A", "username": "rlia1969"}, {"name": "Candela Vi\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 1069, "tweet_count": 36011, "listed_count": 1}, "id": "1198770193", "username": "CandelaVina"}, {"name": "Gusa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 373, "tweet_count": 111500, "listed_count": 0}, "id": "126523100", "location": "Boedo - Argentina", "username": "gusabarbieri"}, {"name": "Gabb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 768, "tweet_count": 9740, "listed_count": 3}, "id": "965494153571422208", "username": "Gabb067"}, {"name": "Santiago", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 632, "tweet_count": 58185, "listed_count": 3}, "id": "321105207", "username": "SantiVenturuzzi"}, {"name": "nicon't", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 771, "tweet_count": 39075, "listed_count": 3}, "id": "309369612", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "elyernodetumai"}, {"name": "Edu\ud83e\udd0d\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2071, "following_count": 2701, "tweet_count": 32554, "listed_count": 2}, "id": "3060222201", "location": "Espa\u00f1a", "username": "Iscolandia23"}, {"name": "Adela Solamente", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4086, "following_count": 5002, "tweet_count": 187653, "listed_count": 6}, "id": "1178770259274354698", "username": "AdelaSolamente"}, {"name": "Juan Tello", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 629, "tweet_count": 30601, "listed_count": 3}, "id": "4433119455", "username": "juantello086"}, {"name": "Mariel Palafox", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 656, "tweet_count": 31436, "listed_count": 6}, "id": "1396173157", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "ena2003"}, {"name": "Revista digital Submarinodehojalata", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2403, "following_count": 846, "tweet_count": 21372, "listed_count": 27}, "id": "1134758973570256896", "location": "\ud83c\udf0d\ud83c\udf0e\ud83c\udf0f", "username": "Submarinodehoj1"}, {"name": "Soy del 41%", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4797, "following_count": 5278, "tweet_count": 381532, "listed_count": 46}, "id": "846517759", "username": "malakaras"}, {"name": "Doris1844", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3232, "following_count": 4999, "tweet_count": 116694, "listed_count": 0}, "id": "1144031254087704576", "username": "doris1844"}, {"name": "Alberto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3578, "following_count": 4898, "tweet_count": 376747, "listed_count": 2}, "id": "833364444445081600", "username": "bulapapal"}, {"name": "Titty", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2142, "following_count": 1911, "tweet_count": 182417, "listed_count": 13}, "id": "1599806474", "location": "Comodoro Rivadavia, Argentina", "username": "aryttit"}, {"name": "alejandra mendez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1210, "following_count": 1543, "tweet_count": 66454, "listed_count": 8}, "id": "336808832", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Mammare2011"}, {"name": "\ud835\udc29\ud835\udc1a\ud835\udc2e\ud835\udc32\ud835\udc22\ud835\udc2d\ud835\udc1a \ud83e\udd21", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 509, "tweet_count": 67084, "listed_count": 0}, "id": "941790433990062080", "username": "pauyambay"}, {"name": "dopamine deficient", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 321, "tweet_count": 34636, "listed_count": 4}, "id": "205500104", "username": "armsunfolding__"}, {"name": "Santiago Guadalupe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 683, "tweet_count": 38718, "listed_count": 0}, "id": "245190448", "username": "santiagoguadalu"}, {"name": "Prof. Brito", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 1127, "tweet_count": 11549, "listed_count": 0}, "id": "177227348", "location": "Fortaleza", "username": "RBNBrito"}, {"name": "Marcio Pochmann", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64268, "following_count": 902, "tweet_count": 5353, "listed_count": 397}, "id": "342836049", "username": "MarcioPochmann"}, {"name": "Lina Franceschini \ud83d\udc99\ud83d\udc99", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 625, "tweet_count": 6108, "listed_count": 2}, "id": "213311411", "location": "Rosario, Argentina", "username": "Lina_d_f"}, {"name": "vickymuser !!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3235, "following_count": 2165, "tweet_count": 68890, "listed_count": 8}, "id": "1597159098", "location": "rosarina como Messi", "username": "BellDomWolsten"}, {"name": "Francisco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1887, "following_count": 1291, "tweet_count": 44268, "listed_count": 1}, "id": "848630941622972416", "location": "Lomas de Zamora, Argentina", "username": "FinDeLaHipnosis"}, {"name": "Mario Viera G", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1940, "following_count": 3716, "tweet_count": 77556, "listed_count": 3}, "id": "51481524", "username": "laorejapelaa"}, {"name": "Te\u00f3dulo L\u00f3pez Mel\u00e9ndez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7240, "following_count": 5978, "tweet_count": 32948, "listed_count": 43}, "id": "3294307516", "location": "Caracas", "username": "tlopezmelendez"}, {"name": "\ud835\udc7a\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc85\ud835\udc9a \ud835\udc74\ud835\udc90\ud835\udc94\ud835\udc94 \ud83d\udc9e \ud83d\udc9e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4171, "following_count": 3042, "tweet_count": 385439, "listed_count": 2}, "id": "3359440300", "location": "Argentina", "username": "sandybg1502"}, {"name": "ROBERTO M", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 574, "tweet_count": 7696, "listed_count": 1}, "id": "476155553", "username": "MONTHY46"}, {"name": "Pedro Mateo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3983, "following_count": 4500, "tweet_count": 356240, "listed_count": 63}, "id": "131303580", "location": "Santo Domingo, D.N., Rep. Dom.", "username": "pedroemateo"}, {"name": "kamila", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 111, "tweet_count": 870, "listed_count": 0}, "id": "251682610", "username": "kisperg"}, {"name": "gato Bianchi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 1401, "tweet_count": 84764, "listed_count": 5}, "id": "231454540", "location": "Mar del Plata", "username": "gatostafe"}, {"name": "Gabriela Iglesias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 832, "tweet_count": 12740, "listed_count": 0}, "id": "3398797923", "username": "gmdryn"}, {"name": "@benicia37022301", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 2714, "tweet_count": 30381, "listed_count": 0}, "id": "1152356296026402816", "location": " CABA \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "benicia37022301"}, {"name": "\ud83c\udf1fCris Burgos\ud83d\udc31\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 1650, "tweet_count": 33526, "listed_count": 0}, "id": "144695924", "location": "Ramos Mejia Bs.As.", "username": "cribu"}, {"name": "Romina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 1237, "tweet_count": 24223, "listed_count": 2}, "id": "3076037615", "location": "Lomas de Zamora, Argentina", "username": "grampaymartillo"}, {"name": "Linia Rinc\u00f3n \ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 842, "tweet_count": 59949, "listed_count": 3}, "id": "203119269", "username": "nidiarrinconh"}, {"name": "Juana Jirafa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13233, "following_count": 629, "tweet_count": 55710, "listed_count": 69}, "id": "250459343", "username": "juanalajirafa"}, {"name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7VERO\ud83d\udc3e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 1167, "tweet_count": 22493, "listed_count": 0}, "id": "850469564", "username": "0419Verito"}, {"name": "DinhaCiciMaranata\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 200, "tweet_count": 10911, "listed_count": 1}, "id": "465860717", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "CiciMaranata"}, {"name": "Mario Gonzalez \ud83d\udc99", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2262, "following_count": 2772, "tweet_count": 125974, "listed_count": 0}, "id": "926114527812444160", "location": "Concordia, Argentina", "username": "Mariogallo63"}, {"name": "Filmes Joinhas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 33, "tweet_count": 8313, "listed_count": 0}, "id": "1104078670296170496", "location": "Brasil", "username": "FilmesJoinhas"}, {"name": "Nelly", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 556, "tweet_count": 69998, "listed_count": 0}, "id": "731864231818199040", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "Weaver_BsAs"}, {"name": "Georgina Gerlo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 644, "tweet_count": 11197, "listed_count": 0}, "id": "367204993", "username": "ggerlo"}, {"name": "mmmk", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 390, "tweet_count": 76826, "listed_count": 1}, "id": "1025390160", "username": "mercemk"}, {"name": "Mara U", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 718, "tweet_count": 11743, "listed_count": 0}, "id": "4230625299", "username": "MaraU17474585"}, {"name": "SoLeJaure", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1128, "following_count": 2344, "tweet_count": 15642, "listed_count": 0}, "id": "935320693", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "username": "solejaure"}, {"name": "@claudiaelena\ud83d\udc99\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3189, "following_count": 3547, "tweet_count": 93275, "listed_count": 1}, "id": "1164116703590125568", "location": "Argentina", "username": "poderosa_alma"}, {"name": "@Ingrid Quijije-100%. manaba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 560, "tweet_count": 22547, "listed_count": 1}, "id": "800768997738221569", "location": "Jipijapa, Ecuador", "username": "vickqp"}, {"name": "GonzoP3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 1, "tweet_count": 30124, "listed_count": 2}, "id": "941227658754404353", "location": "USA-Ecuador", "username": "GonzoP3"}, {"name": "amurialdo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3067, "following_count": 2310, "tweet_count": 107960, "listed_count": 8}, "id": "375913051", "username": "amurialdo"}, {"name": "Kano Tebanco \ud83d\udc31Soy del 41%", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 1555, "tweet_count": 59228, "listed_count": 1}, "id": "1021560426830680065", "username": "Ka_No_Te_Banco"}, {"name": "V\u00edctor Le\u00f3n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 693, "tweet_count": 84369, "listed_count": 7}, "id": "2734410029", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "victorandi5"}, {"name": "joh", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 128, "tweet_count": 140099, "listed_count": 2}, "id": "2765798949", "location": "\ub534\ud6c8\ub369 \u2661", "username": "ddanight"}, {"name": "Susana Aberasturi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3191, "following_count": 4980, "tweet_count": 371989, "listed_count": 24}, "id": "745265715389816833", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "Aberasturi_2020"}, {"name": "Ulises Verd\u00fan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 676, "tweet_count": 3610, "listed_count": 0}, "id": "152098476", "username": "ulisesverdun"}, {"name": "rafael gimeno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1686, "following_count": 1254, "tweet_count": 149320, "listed_count": 16}, "id": "257405130", "username": "rafagimeno"}, {"name": "J. F. Orvay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3625, "following_count": 2020, "tweet_count": 242943, "listed_count": 39}, "id": "807209261893873665", "location": "Islas Baleares, Espa\u00f1a", "username": "JFOrvay"}, {"name": "Conchi Arag\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 0}, "id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "ConchiAragonP"}, {"name": "Angela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2000, "following_count": 755, "tweet_count": 759728, "listed_count": 39}, "id": "909358892", "username": "Anyulina63"}, {"name": "Djalma  Melo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 864, "tweet_count": 1449, "listed_count": 0}, "id": "1318666908", "location": "Campina Grande do Sul, Brasil", "username": "MeloKipea"}, {"name": "\ud83c\udf97Dilma Resistente", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101600, "following_count": 784, "tweet_count": 247510, "listed_count": 129}, "id": "4550317786", "username": "DilmaResiste"}, {"name": ".", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 120, "tweet_count": 6539, "listed_count": 0}, "id": "4128671243", "username": "_guille_3"}, {"name": "Maka Ytana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4160, "following_count": 1042, "tweet_count": 96239, "listed_count": 25}, "id": "2825026504", "location": "Valencia, Comunidad Valenciana", "username": "AitorHalliwell"}, {"name": "haru \u2661 this is why", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1738, "following_count": 868, "tweet_count": 152307, "listed_count": 42}, "id": "240191647", "location": "minji's \u2661", "username": "kiminjwi"}, {"name": "LILIANA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 636, "tweet_count": 43673, "listed_count": 0}, "id": "4156049157", "username": "LilianaLilicib"}, {"name": "IRREVERENTE2 CARIBE\u00d1O", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10890, "following_count": 10737, "tweet_count": 35847, "listed_count": 8}, "id": "2203750062", "location": "caracas", "username": "ReneTorres121"}, {"name": "Juan Pedro Teruel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1959, "following_count": 1429, "tweet_count": 26801, "listed_count": 20}, "id": "349711083", "location": "Resistencia", "username": "JuanPedroTeruel"}, {"name": "Diego \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddea\ud83c\udded", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 1632, "tweet_count": 83857, "listed_count": 11}, "id": "457845359", "location": "Madrid - Sevilla", "username": "Diegr96"}, {"name": "Fernando Fauche G. - \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 1909, "tweet_count": 13057, "listed_count": 4}, "id": "119505837", "location": "Chimbote - Peru", "username": "fernandofauche"}, {"name": "Hilda Herrera Bacigalupo \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 1104, "tweet_count": 8109, "listed_count": 0}, "id": "274580488", "location": "Lejos de mi Per\u00fa ", "username": "HildaBacigalupo"}, {"name": "Elsa Escobar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4550, "following_count": 5003, "tweet_count": 416786, "listed_count": 4}, "id": "1068879786", "username": "EdVEscobar"}, {"name": "Diane Gello", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 492, "tweet_count": 28976, "listed_count": 1}, "id": "3167202179", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "username": "martidiangelo"}, {"name": "Marcelo F. Ponce", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 908, "tweet_count": 16953, "listed_count": 3}, "id": "398816992", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "MarceloFPonce"}, {"name": "Joaquin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 685, "tweet_count": 3143, "listed_count": 0}, "id": "1178757287260938240", "location": "Mar del Plata, Argentina", "username": "colo_esperon"}, {"name": "Edna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 415, "tweet_count": 131842, "listed_count": 0}, "id": "492769159", "username": "EdnaMra"}, {"name": "Alicia V. Rubio Calle", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16201, "following_count": 542, "tweet_count": 19420, "listed_count": 120}, "id": "792466453010190336", "location": "Madrid, Spain", "username": "AliciaVRubio"}, {"name": "Vivi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 534, "tweet_count": 96553, "listed_count": 0}, "id": "4252605022", "location": "CA.BA. Argentina ", "username": "OrgullosadeCABA"}, {"name": "Ana De Caro \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \u2764\ufe0f \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 391, "tweet_count": 17832, "listed_count": 0}, "id": "1133563834747244549", "location": "USA", "username": "Ana39409159"}, {"name": "Solange Nipoti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 1218, "tweet_count": 34886, "listed_count": 1}, "id": "539224449", "username": "Niposolan"}, {"name": "Ines R", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 1292, "tweet_count": 258973, "listed_count": 0}, "id": "195536152", "location": "Capital Federal, Buenos Aires", "username": "InesK5"}, {"name": "Mariana Dellagiovanna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 905, "tweet_count": 74719, "listed_count": 0}, "id": "811024257010569217", "location": "La Rioja, Argentina", "username": "MarianaDellagi3"}, {"name": "#NoaLaPirotecnia \ud83d\udc31", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1279, "following_count": 1902, "tweet_count": 16845, "listed_count": 2}, "id": "208588797", "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "username": "mercehbahia"}, {"name": "daniela carina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 980, "tweet_count": 49945, "listed_count": 1}, "id": "3042969154", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "daniarcu"}, {"name": "Tradus\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 122, "tweet_count": 41018, "listed_count": 1}, "id": "200136754", "location": "Rosario, Argentina", "username": "Tradus"}, {"name": "IVAN SIEMIENCZUK", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2815, "following_count": 5004, "tweet_count": 49664, "listed_count": 2}, "id": "2584328262", "location": "Rosario ", "username": "IVANSIEMIENCZUK"}, {"name": "Martini,Gloria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1388, "following_count": 1398, "tweet_count": 81919, "listed_count": 9}, "id": "2269509492", "username": "MartiniGloria1"}, {"name": "Maria jose", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 1598, "tweet_count": 33569, "listed_count": 36}, "id": "2425882110", "location": "Barcelona", "username": "mariaj677"}, {"name": "gente bonita tamb\u00e9m sofre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 509, "tweet_count": 23407, "listed_count": 0}, "id": "987921494381662213", "username": "pedroperdidoo"}, {"name": "tino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 277, "tweet_count": 48265, "listed_count": 0}, "id": "1599453876", "username": "valembelt"}, {"name": "Grace B", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 188, "tweet_count": 65007, "listed_count": 0}, "id": "752220375879184384", "location": "Cipolletti, Argentina", "username": "iduti08"}, {"name": "CarlosCru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 66, "tweet_count": 157, "listed_count": 0}, "id": "344885454", "location": "Lima, Peru", "username": "ccruzadov"}, {"name": "ATV", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 707668, "following_count": 131, "tweet_count": 314841, "listed_count": 966}, "id": "153590993", "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "atvpe"}, {"name": "Alonso T", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 330, "tweet_count": 2790, "listed_count": 0}, "id": "2993412196", "username": "Alonso_osoo"}, {"name": "Rodo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1520, "following_count": 3766, "tweet_count": 117032, "listed_count": 0}, "id": "737760282026606592", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "rodo4279"}, {"name": "Juampi\ud83c\udfa9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 622, "tweet_count": 21362, "listed_count": 10}, "id": "794759084541177856", "username": "juangallicchio_"}, {"name": "Zinj", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 374, "tweet_count": 11878, "listed_count": 0}, "id": "1109166380765589504", "username": "Zinj91435408"}, {"name": "Don Cristal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8424, "following_count": 6789, "tweet_count": 75808, "listed_count": 9}, "id": "218193154", "location": "Valladolid, Spain", "username": "_DCristal"}, {"name": "FRODRIGUEZ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 663, "tweet_count": 13064, "listed_count": 2}, "id": "450644799", "username": "FERNANDOHRODRIG"}, {"name": "ruben jorge mila", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 38, "tweet_count": 23705, "listed_count": 0}, "id": "4714614629", "username": "rjcmila1"}, {"name": "Eduardo G. Calabuig", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 292, "tweet_count": 15763, "listed_count": 2}, "id": "28729447", "location": "Buenos Aires", "username": "egcalabuig"}, {"name": "Ana Maria\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6RC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4150, "following_count": 5000, "tweet_count": 248708, "listed_count": 12}, "id": "299657399", "location": "Rosario", "username": "gall1946"}, {"name": "lala", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 1111, "tweet_count": 22750, "listed_count": 1}, "id": "1171547010010406912", "username": "lala64169869"}, {"name": "Lizzy.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 455, "tweet_count": 17734, "listed_count": 3}, "id": "1183165163660296192", "username": "xGuardianLizzy"}, {"name": "Peronismo Peronista", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 742, "tweet_count": 132460, "listed_count": 14}, "id": "601086199", "username": "RobertoPolitzer"}, {"name": "Walter White", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 63, "tweet_count": 33057, "listed_count": 5}, "id": "2958504309", "location": "Granada", "username": "WltrWht2015"}, {"name": "Holasoyade", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 1001, "tweet_count": 12839, "listed_count": 0}, "id": "850266408", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "acsecomunica"}, {"name": "Jorge Loyarte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 39, "tweet_count": 6177, "listed_count": 0}, "id": "1079240492179701760", "username": "JorgeLoyarte2"}, {"name": "AbruzzoWeb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19563, "following_count": 12481, "tweet_count": 145844, "listed_count": 159}, "id": "74864318", "location": "Italy - Abruzzo - L'Aquila", "username": "abruzzoweb"}, {"name": "B.amalia\ud83d\udc39", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 797, "tweet_count": 275229, "listed_count": 32}, "id": "171281571", "location": "argentina", "username": "amaly57"}, {"name": "\ud83c\udf83 Kev \ud83c\udf83", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1207, "following_count": 976, "tweet_count": 77083, "listed_count": 21}, "id": "3065781070", "location": "Torre Stark / C\u00e1diz ", "username": "StarKevin30"}, {"name": "Total Remakers \ud83c\udfac", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 22, "tweet_count": 2608, "listed_count": 4}, "id": "3362682953", "location": "Entre Narnia y Hogwarts", "username": "TotalRemakers"}, {"name": "Nicolas de la Cruz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 54, "tweet_count": 2547, "listed_count": 0}, "id": "200190692", "username": "nicolas270222"}, {"name": "juan carlos ramirez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 1123, "tweet_count": 231111, "listed_count": 1}, "id": "2533383794", "username": "1070mirez"}, {"name": "Ex Militonto ...", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1281, "following_count": 2770, "tweet_count": 115533, "listed_count": 3}, "id": "165160089", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "FACKS64"}, {"name": "Juan leonardo Alborn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 1278, "tweet_count": 120921, "listed_count": 1}, "id": "3664812735", "username": "AlbornJuan"}, {"name": "AdemarJ (De \ud83c\udfe0)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 4993, "tweet_count": 113614, "listed_count": 6}, "id": "73176131", "username": "ademarjoa"}, {"name": "Lessa \u00e9 \u2b50 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \u2b50", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 1283, "tweet_count": 105188, "listed_count": 15}, "id": "18956208", "location": "Belo Horizonte / Recife", "username": "jfless4"}, {"name": "Gustavo Surubi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 41, "tweet_count": 3508, "listed_count": 0}, "id": "1143205579604856832", "username": "gustavosurubi"}, {"name": "@gastonpeveri", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 929, "tweet_count": 1564, "listed_count": 0}, "id": "1163184164516126720", "username": "gastonpeveri"}, {"name": "La Profe \ud83d\ude3b\ud83d\ude3a\ud83d\udd90\ufe0f\ud83d\udd90\ufe0f\ud83d\udd90\ufe0f\ud83d\udd90\ufe0f\ud83d\udd90\ufe0f\ud83d\udd90\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3296, "following_count": 4335, "tweet_count": 121901, "listed_count": 1}, "id": "1125872700810047490", "username": "TereFer0302"}, {"name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6Melonia la Energ\u00famena/Gollumdriel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1500, "following_count": 1430, "tweet_count": 123001, "listed_count": 1}, "id": "2307598633", "location": "RA\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 usurpada", "username": "bgplwk"}, {"name": "Marita Resca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 597, "tweet_count": 13581, "listed_count": 0}, "id": "1105115989090467840", "location": "Villa Gesell, Argentina", "username": "MaritaResca2"}, {"name": "Alberdina Alberda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 173, "tweet_count": 465, "listed_count": 1}, "id": "1121600184427921409", "location": "La Pampa, Argentina", "username": "Siemprealberda"}, {"name": "Felipe Garcia Melano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2733, "following_count": 4990, "tweet_count": 71739, "listed_count": 0}, "id": "3037629969", "location": "Trelew, Argentina", "username": "icnosrecursos"}, {"name": "Luis Espoy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 260, "tweet_count": 153778, "listed_count": 1}, "id": "919696079117082624", "location": "Espa\u00f1a", "username": "LuisEspoy"}, {"name": "gabriel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 252, "tweet_count": 15505, "listed_count": 1}, "id": "214243541", "location": "Idk", "username": "gabrielcolonico"}, {"name": "martinbertoni", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 629, "tweet_count": 9529, "listed_count": 5}, "id": "967854986276298753", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "martinbertoni2"}, {"name": "Muchos Pocos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1966, "following_count": 3207, "tweet_count": 28753, "listed_count": 14}, "id": "340877153", "location": "Espa\u00f1a", "username": "MuchosPocos"}, {"name": "Mariana Pawlyk", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 919, "tweet_count": 114491, "listed_count": 1}, "id": "726530748556124162", "username": "Marla_6573"}, {"name": "La agus albes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 192, "tweet_count": 14969, "listed_count": 0}, "id": "980996433598996480", "location": "Mar del Plata, Argentina", "username": "AlbesAgus"}, {"name": "Arturo\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7322, "following_count": 8054, "tweet_count": 220498, "listed_count": 11}, "id": "801879388933472256", "username": "arturogaseoso"}, {"name": "maria c. naveira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 750, "tweet_count": 11666, "listed_count": 0}, "id": "134792927", "location": "Venezuela", "username": "navemari"}, {"name": "Mannu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 95, "tweet_count": 1991, "listed_count": 0}, "id": "3374375741", "location": "Manaus, Brasil", "username": "so_mannu"}, {"name": "Hmchiquito", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 408, "tweet_count": 1749, "listed_count": 0}, "id": "1185358013730840576", "username": "Hmchiquito1"}, {"name": "#SinJusticiaNoHayRepublica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 2362, "tweet_count": 47471, "listed_count": 10}, "id": "100226968", "location": "Togo", "username": "todosmienten_dr"}, {"name": "Alejandra Gomez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1497, "following_count": 1641, "tweet_count": 134726, "listed_count": 2}, "id": "879073000817127427", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "username": "BastaCorrruptos"}, {"name": "MOTO DIDACTA\ud83d\ude3a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 993, "tweet_count": 84873, "listed_count": 6}, "id": "2962170665", "username": "Fekluengo"}, {"name": "Alfon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 691, "tweet_count": 16903, "listed_count": 1}, "id": "2237801266", "username": "alfonolgo"}, {"name": "Anngie", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 524, "tweet_count": 79091, "listed_count": 7}, "id": "41775626", "location": "Peru", "username": "anngie0902"}, {"name": "carlos masi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 236, "tweet_count": 17453, "listed_count": 0}, "id": "2675249912", "username": "carlos1masi"}, {"name": "miranda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 1143, "tweet_count": 106180, "listed_count": 11}, "id": "608091270", "location": "en el infierno, a la derecha", "username": "miranda42256527"}, {"name": "Espa\u00f1ol74 (david) \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6465, "following_count": 596, "tweet_count": 69779, "listed_count": 15}, "id": "908629539609341952", "username": "DFD_74"}, {"name": "Melll", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 157, "tweet_count": 30092, "listed_count": 3}, "id": "1491014454", "location": "La feliz,Mar del plata", "username": "mel_narciandi"}, {"name": "Trofi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 345, "tweet_count": 33532, "listed_count": 0}, "id": "115508760", "username": "trofitim"}, {"name": "\ud83c\udfb8 @carreragonzalo DIPUTADO \ud83c\udfb8", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 144265, "following_count": 17782, "tweet_count": 23332, "listed_count": 210}, "id": "212552510", "location": "Las Condes, Chile", "username": "carreragonzalo"}, {"name": "Pedro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 4116, "tweet_count": 20254, "listed_count": 3}, "id": "2575269662", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "952801p"}, {"name": "lucas #hotd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1754, "following_count": 2016, "tweet_count": 44072, "listed_count": 8}, "id": "1112116230268350464", "username": "kylekestis"}, {"name": "gabriel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2775, "following_count": 2013, "tweet_count": 109620, "listed_count": 34}, "id": "2208035673", "location": "death star", "username": "dcustudios"}, {"name": "Shishila \ud83d\ude3a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1573, "following_count": 2054, "tweet_count": 57220, "listed_count": 1}, "id": "911644899388387329", "username": "Shishilaplus"}, {"name": "jorge santos teixeir", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 497, "tweet_count": 8882, "listed_count": 2}, "id": "564184910", "location": "rio de janeiro / brasil", "username": "jorgedepilares"}, {"name": "\ud835\udd05\ud835\udd2f\ud835\udd32\ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 266, "tweet_count": 5209, "listed_count": 1}, "id": "897176121648828416", "username": "BrunaBaaldsi"}, {"name": "crisalida2023", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1506, "following_count": 3844, "tweet_count": 92172, "listed_count": 13}, "id": "186325023", "location": "Argenzuela", "username": "crisalida2023"}, {"name": "Juan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3568, "following_count": 3292, "tweet_count": 462637, "listed_count": 72}, "id": "262216575", "location": "Gades", "username": "machotesur"}, {"name": "lalay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 673, "tweet_count": 29956, "listed_count": 2}, "id": "329975027", "location": "Fortaleza", "username": "nunousse"}, {"name": "Fernando Espinoza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1159, "following_count": 1133, "tweet_count": 44967, "listed_count": 8}, "id": "718484607042252800", "location": "San isidro, Peru", "username": "EspinozaJaviere"}, {"name": "Belu08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2176, "following_count": 5001, "tweet_count": 188026, "listed_count": 23}, "id": "77853453", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "mbelum08"}, {"name": "Amanda\u00b9\u2079\u2070\u2079 \ud83c\uddee\ud83c\udde9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 704, "tweet_count": 21329, "listed_count": 1}, "id": "989174489408856064", "location": "Port\u00e3o, Brasil", "username": "C_Amanda_C"}, {"name": "Eve.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 274, "tweet_count": 20041, "listed_count": 0}, "id": "951983542929690624", "username": "Evveds"}, {"name": "SoyFatigaOk", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 0, "tweet_count": 169, "listed_count": 1}, "id": "1055250818646114304", "username": "OkFatiga"}, {"name": "changomora", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 508, "tweet_count": 37473, "listed_count": 1}, "id": "215465110", "username": "joselonibarra"}, {"name": "Periqui\u00f1oVale", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 43, "tweet_count": 12517, "listed_count": 0}, "id": "1140825098313764865", "username": "ValePeriquino"}, {"name": "Elar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 1651, "tweet_count": 17173, "listed_count": 0}, "id": "741782281", "location": "PIURA - PERU", "username": "elar_michael"}, {"name": "\u2764\ufe0fCar\ud83d\udcda\ud83c\udfa8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1375, "following_count": 1334, "tweet_count": 23593, "listed_count": 1}, "id": "3434581443", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "4mininos"}, {"name": "mag", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1734, "following_count": 1846, "tweet_count": 41067, "listed_count": 5}, "id": "559870242", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Magu_Baigo"}, {"name": "Ana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 706, "tweet_count": 23595, "listed_count": 3}, "id": "41355007", "username": "Ana309"}, {"name": "Santa Apolonia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 516, "tweet_count": 70391, "listed_count": 2}, "id": "1376973343", "username": "LaSantaApolonia"}, {"name": "Perilla III", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4416, "following_count": 4078, "tweet_count": 96686, "listed_count": 5}, "id": "1033091917280681986", "username": "FlixCamaraMart2"}, {"name": "The Pollster", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19578, "following_count": 19612, "tweet_count": 50863, "listed_count": 15}, "id": "949686449452003328", "username": "uriahee"}, {"name": "\u0f3a\ud835\udcc7\ud835\udcb6\ud835\udcbb\ud835\udcb6\u0f3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 151, "tweet_count": 20748, "listed_count": 0}, "id": "907974065176158210", "location": "\u2661", "username": "notr4fa"}, {"name": "Gojira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2132, "following_count": 586, "tweet_count": 21682, "listed_count": 6}, "id": "943475260275527680", "location": "Em algum lugar do mar", "username": "AlphaGojira"}, {"name": "\u00c1ngelcaido\ud83d\udd90 #Soydel42", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3970, "following_count": 3763, "tweet_count": 114532, "listed_count": 0}, "id": "314148467", "username": "glaperez07"}, {"name": "deirdre\u0b6d\u2740\u2218\u02da\u2218\u00b0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 234, "tweet_count": 129184, "listed_count": 5}, "id": "791382543824195585", "location": "ella/she/her/vlc/orxata/paella", "username": "pangurbban"}, {"name": "MMiguel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 1123, "tweet_count": 150933, "listed_count": 17}, "id": "621287083", "username": "MMiguelBH"}, {"name": "AILTON PT13\u262d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14586, "following_count": 14959, "tweet_count": 109500, "listed_count": 53}, "id": "107541162", "location": "Brasil", "username": "Cidadaodopovo"}, {"name": "Ricardo Costa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 114, "tweet_count": 2111, "listed_count": 0}, "id": "855035564109811716", "username": "Rdcosta17"}, {"name": "C\u00e1tia Domingues", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14984, "following_count": 1100, "tweet_count": 26535, "listed_count": 74}, "id": "19980148", "location": "Portugal", "username": "Cat_Domingues"}, {"name": "Tavares", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3100, "following_count": 3183, "tweet_count": 215443, "listed_count": 1}, "id": "356403390", "username": "tavares1958"}, {"name": "Daniel F", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 746, "tweet_count": 42561, "listed_count": 0}, "id": "4700139014", "location": "S\u00e1enz Pe\u00f1a, Chaco, Argentina", "username": "dalelau_daniel"}, {"name": "Carlos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 236, "tweet_count": 378238, "listed_count": 0}, "id": "1023341334994796544", "username": "Carlos38461544"}, {"name": "Lisa P\u00e9rez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1392, "following_count": 2485, "tweet_count": 37433, "listed_count": 0}, "id": "777849175555837952", "location": "Chaco, Argentina", "username": "lisa_lisaprz9"}, {"name": "Adam Herrero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1933, "following_count": 4835, "tweet_count": 30253, "listed_count": 8}, "id": "1104952310516592640", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "HerreroAdam"}, {"name": "Raul Rodriguez D", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 411, "tweet_count": 6434, "listed_count": 2}, "id": "174792742", "location": "Ciudad de Buenos Aires", "username": "docrar"}, {"name": "Horacio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2373, "following_count": 3156, "tweet_count": 181146, "listed_count": 4}, "id": "1105285037556146176", "username": "HoracioPrac"}, {"name": "Laguertha 41%", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1213, "following_count": 1391, "tweet_count": 118066, "listed_count": 3}, "id": "142005327", "location": ", Argentina", "username": "ExPeronista"}, {"name": "AntiK\ud83d\ude9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2884, "following_count": 1674, "tweet_count": 289157, "listed_count": 17}, "id": "2766869051", "username": "maitenafirulai"}, {"name": "Vincent Corleone", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1570, "following_count": 3324, "tweet_count": 130307, "listed_count": 1}, "id": "76554791", "location": "Santa Fe, Argentina", "username": "Elangeldelarca"}, {"name": "Adri\u00e1n Ferrari", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 1824, "tweet_count": 23807, "listed_count": 2}, "id": "135526996", "location": "Argentina, Buenos Aires", "username": "adrian_ferrari"}, {"name": "Patricia Garc\u00eda \ud83c\udf7b\ud83d\udc99\ud83d\udc36\ud83d\udc08\ud83c\udfbc\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6\ud83d\udcda\ud83c\udf39", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3624, "following_count": 2873, "tweet_count": 239460, "listed_count": 0}, "id": "915168140987916288", "location": "La Plata, Argentina", "username": "Pato291074"}, {"name": "Ricardo Gusm\u00e3o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 429, "tweet_count": 9608, "listed_count": 5}, "id": "24691991", "location": "Recife - PE", "username": "RicardoGusmao"}, {"name": "Celso Moreira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 455, "tweet_count": 3060, "listed_count": 2}, "id": "26557093", "location": "\u00dcT: -8.034213,-34.90762", "username": "djcelso2002"}, {"name": "Nora Ce\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 1636, "tweet_count": 20996, "listed_count": 0}, "id": "2371830913", "username": "norace66"}, {"name": "Laura Ag\u00fcero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7673, "following_count": 6933, "tweet_count": 19297, "listed_count": 5}, "id": "2471048108", "location": "Rosario", "username": "LauAguer"}, {"name": "La kotty", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1844, "following_count": 1244, "tweet_count": 55660, "listed_count": 2}, "id": "390727493", "location": "Santiago Chile", "username": "valenzue_r"}, {"name": "shirastones10", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 1178, "tweet_count": 6612, "listed_count": 4}, "id": "343204128", "username": "agusliprandi"}, {"name": "Ghosts Of Blue", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 2901, "tweet_count": 161642, "listed_count": 0}, "id": "145797801", "location": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil", "username": "Conde_Paspalho"}, {"name": "mariano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 1315, "tweet_count": 24316, "listed_count": 1}, "id": "1167659475395895296", "location": "Argentina", "username": "mariano32145321"}, {"name": "Nico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1445, "following_count": 1514, "tweet_count": 63210, "listed_count": 11}, "id": "335420868", "username": "nicolargacha"}, {"name": "Mar\u00eda \ud83d\udc3e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 176, "tweet_count": 4251, "listed_count": 0}, "id": "1025227738679050240", "location": "Buenos Aires", "username": "maribugdadi"}, {"name": "((Ernesto ElZeide)))", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4284, "following_count": 1165, "tweet_count": 713447, "listed_count": 161}, "id": "33350532", "location": "Buenos Aires", "username": "elzeide"}, {"name": "Oveja Negra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 612, "tweet_count": 96059, "listed_count": 2}, "id": "147954815", "username": "AliciaSoe"}, {"name": "ra\u00falgromano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 1049, "tweet_count": 39345, "listed_count": 0}, "id": "742045744266366976", "username": "raulgromano"}, {"name": "luismaria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 960, "tweet_count": 14575, "listed_count": 0}, "id": "1195901875117314048", "username": "luismar73458175"}, {"name": "Sarah Ferr\u00e3o \ud83e\udd70", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 289, "tweet_count": 453, "listed_count": 0}, "id": "1156283678412197889", "username": "SarahFerrao_"}, {"name": "Chelu\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 519, "tweet_count": 26098, "listed_count": 0}, "id": "1045086443960438784", "username": "Chelu70247419"}, {"name": "Krisargentia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2679, "following_count": 2752, "tweet_count": 473843, "listed_count": 20}, "id": "353854993", "location": "Argentina", "username": "Krisargentia"}, {"name": "Cayo Julio Cesar Octaviano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2989, "following_count": 1839, "tweet_count": 81397, "listed_count": 6}, "id": "1074745012255158272", "location": "Argentina", "username": "CayoOctaviano"}, {"name": "Drew \u0950", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 299, "tweet_count": 3598, "listed_count": 0}, "id": "2970450153", "username": "_7Andrew"}, {"name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9Beth Miranda\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1796, "following_count": 2388, "tweet_count": 84692, "listed_count": 1}, "id": "200489570", "username": "bethmotta110"}, {"name": "Posthumus \ud83d\udc93 \ud83c\udfb6 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u271d\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3242, "following_count": 3410, "tweet_count": 185222, "listed_count": 21}, "id": "3421235692", "location": "Santiago del Estero, Argentina", "username": "AnaNolitus"}, {"name": "CCCravero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1750, "following_count": 2355, "tweet_count": 18545, "listed_count": 1}, "id": "1175192012557078529", "username": "cravero_cc"}, {"name": "laura Ferrari \ud83d\udd90 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\udde8\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3352, "following_count": 3736, "tweet_count": 92337, "listed_count": 2}, "id": "747475237432922112", "location": "Mendoza, Argentina", "username": "Laurahnz50Laura"}, {"name": "Blanquite", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 73, "tweet_count": 148213, "listed_count": 2}, "id": "3105429461", "username": "soyblanquite"}, {"name": "Lic. Denise", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 347, "tweet_count": 7966, "listed_count": 0}, "id": "1079096960592896002", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "active40754485"}, {"name": "SilR \ud83e\udd8b\u2665\ufe0f \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 1022, "tweet_count": 32583, "listed_count": 1}, "id": "159086153", "location": "Turquia", "username": "rsil_01"}, {"name": "Kito \ud83d\udea9 #Lula13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5961, "following_count": 6190, "tweet_count": 367824, "listed_count": 10}, "id": "76025963", "location": "Brasil, SP", "username": "Frmarchetaria"}, {"name": "Grupejo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4702, "following_count": 3478, "tweet_count": 52833, "listed_count": 2}, "id": "193073830", "username": "grupejo"}, {"name": "Triunfante Belleza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 380, "tweet_count": 93793, "listed_count": 0}, "id": "941052092222976001", "username": "TriunfanteB"}, {"name": "Ana Rubio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 103, "tweet_count": 9648, "listed_count": 0}, "id": "2321815967", "location": "Barcelona ES", "username": "cartas_rubia"}, {"name": "Jose Garc\u00eda Parra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 285, "tweet_count": 10393, "listed_count": 1}, "id": "935616478304526336", "username": "JoseGarcaParra1"}, {"name": "Un malague\u00f1o mas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11238, "following_count": 8531, "tweet_count": 19212, "listed_count": 5}, "id": "2445155565", "location": "Espanha", "username": "Fran30fernandez"}, {"name": "TSiHonduras", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102018, "following_count": 212, "tweet_count": 124337, "listed_count": 250}, "id": "250834697", "location": "Honduras", "username": "TSiHonduras"}, {"name": "Karin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1378, "following_count": 2227, "tweet_count": 67333, "listed_count": 0}, "id": "968637763527565317", "location": "Rosario, Argentina", "username": "Karin34228278"}, {"name": "juan carlos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2356, "following_count": 2409, "tweet_count": 366510, "listed_count": 47}, "id": "2723543338", "username": "juanccolombo9"}, {"name": "Facho-Neoliberal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 428, "tweet_count": 19506, "listed_count": 1}, "id": "901937359050113024", "location": "Peronist\u00e1n", "username": "HoracioMRM"}, {"name": "Jose Claudio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10704, "following_count": 10660, "tweet_count": 516116, "listed_count": 14}, "id": "1084525988250353664", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Joclau53"}, {"name": "Juan Carlos C\ud83d\ude38", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10942, "following_count": 11206, "tweet_count": 74626, "listed_count": 4}, "id": "169790917", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Juancarloscal"}, {"name": "Est\u00fadio i", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 160324, "following_count": 243, "tweet_count": 17474, "listed_count": 500}, "id": "41589948", "location": "Brasil", "username": "estudioi"}, {"name": "cardenal antisarasero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 418, "tweet_count": 7448, "listed_count": 0}, "id": "1265296512", "location": "Virreynato Arroyo S. Ram\u00f3n Cba", "username": "oskypacho"}, {"name": "Archel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 1611, "tweet_count": 84823, "listed_count": 17}, "id": "757996637881008129", "username": "Archel_6"}, {"name": "Ade Mancini Venezuela libre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 1587, "tweet_count": 202127, "listed_count": 3}, "id": "2369457235", "username": "AdeMancini"}, {"name": "rei$", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 294, "tweet_count": 34982, "listed_count": 0}, "id": "914870710568407041", "username": "reisnotfound"}, {"name": "Silvana De Miguel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1269, "following_count": 1781, "tweet_count": 131394, "listed_count": 7}, "id": "195147740", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "username": "simademi"}, {"name": "aldonogueira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 349, "tweet_count": 9131, "listed_count": 2}, "id": "17834632", "location": "Rio de Janeiro", "username": "aldonogueira"}, {"name": "Victoria\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4983, "following_count": 3767, "tweet_count": 31935, "listed_count": 5}, "id": "148473403", "username": "VICTORIAJULIAH"}, {"name": "Gabriel Cardoso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 104, "tweet_count": 595, "listed_count": 0}, "id": "2948955161", "username": "Gacaraujo"}, {"name": "Matheus Joy Boy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34284, "following_count": 839, "tweet_count": 46293, "listed_count": 47}, "id": "3442221202", "location": "Recifense em S\u00e3o Paulo", "username": "matheusjoyboy"}, {"name": "Ana Maria Otero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 303, "tweet_count": 42675, "listed_count": 0}, "id": "895441103385743360", "username": "AnaMariaOtero17"}, {"name": "Rosario Salvat \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 828, "tweet_count": 36296, "listed_count": 4}, "id": "915849708", "username": "erniepaik"}, {"name": "Leandro Frattini", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2756, "following_count": 537, "tweet_count": 24242, "listed_count": 26}, "id": "1033736239483154432", "username": "LeanFrattini"}, {"name": "\u2764\ud83d\udc95\u24db\u24deKARU\u24e5\u24d4 \ud83d\udc95\u2764", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 1199, "tweet_count": 53950, "listed_count": 2}, "id": "97235437", "location": "un lugar en el mundo", "username": "karuchi75p"}, {"name": "Maria.Fernandez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2024, "following_count": 3488, "tweet_count": 115691, "listed_count": 2}, "id": "500908687", "location": "MARTES ", "username": "MariadeSantaFem"}, {"name": "Grande Nole !", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1705, "following_count": 2345, "tweet_count": 126835, "listed_count": 5}, "id": "166651810", "location": "Rosario#SomosLaCiudad", "username": "Tibucanalla"}, {"name": "Guelxius", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 92, "tweet_count": 7999, "listed_count": 1}, "id": "861966979", "username": "guelxius"}, {"name": "Yoel Ram\u00edrez", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 696640, "following_count": 423, "tweet_count": 52986, "listed_count": 461}, "id": "272365112", "location": "Yi sii di Midrid", "username": "FolagoR"}, {"name": "Cosme Gonz\u00e1lez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2631, "following_count": 4932, "tweet_count": 23692, "listed_count": 1}, "id": "1144627808393711616", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "CosmeGonzlez4"}, {"name": "Leopoldo Argini", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1484, "following_count": 1986, "tweet_count": 43738, "listed_count": 0}, "id": "209288151", "location": "Argentina", "username": "Poloalfa"}, {"name": "pato1512", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 1215, "tweet_count": 194167, "listed_count": 4}, "id": "141465600", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "username": "PATO1512"}, {"name": "FerchuOcampos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 1334, "tweet_count": 137684, "listed_count": 1}, "id": "2772832577", "location": "San Fernando del Valle de Cata", "username": "FeerOcampos"}, {"name": "C H A N V A", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1612, "following_count": 843, "tweet_count": 4269, "listed_count": 0}, "id": "1150441915021742080", "location": "minha casa ", "username": "JoelMalatee"}, {"name": "+", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1659, "following_count": 850, "tweet_count": 36443, "listed_count": 2}, "id": "1023626655997337600", "location": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique", "username": "Barra_loco"}, {"name": "Jorge Villalobos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 167, "tweet_count": 8756, "listed_count": 1}, "id": "4197918580", "location": "Ciudad de Buenos Aires", "username": "JorgeVi88241974"}, {"name": "Ricardo Fernandez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4942, "following_count": 5364, "tweet_count": 181306, "listed_count": 19}, "id": "293215858", "location": "Caballito", "username": "Ricardof128"}, {"name": "Sil\u00edn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 1033, "tweet_count": 11889, "listed_count": 0}, "id": "239582940", "location": "la jungla de cemento", "username": "soysilita"}, {"name": "gonzalo Carle\ud83d\udc99\ud83d\udc99", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 306, "tweet_count": 33749, "listed_count": 1}, "id": "2954931856", "username": "gonzalocarle138"}, {"name": "Armando Redondo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2001, "following_count": 1372, "tweet_count": 210605, "listed_count": 16}, "id": "836820757", "location": "a metros del mar.", "username": "armandoredondo1"}, {"name": "Dors Venabili \ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 949, "tweet_count": 16771, "listed_count": 3}, "id": "998302646", "username": "DorsVenabiliz"}, {"name": "SinPerd\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1290, "following_count": 871, "tweet_count": 137387, "listed_count": 1}, "id": "1117506505601896449", "username": "SinPerdn4"}, {"name": "CinePOP", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 131236, "following_count": 813, "tweet_count": 202771, "listed_count": 600}, "id": "14500217", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "cinepop"}, {"name": "Roger FedEx", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1476, "following_count": 868, "tweet_count": 258629, "listed_count": 1}, "id": "408952564", "location": "mor\u00f3n bs as", "username": "elgaucho12"}, {"name": "Ra\u00falpian", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 1402, "tweet_count": 23535, "listed_count": 2}, "id": "4895545481", "location": "Quilmes, Argentina", "username": "raulpian"}, {"name": "FlacaMartiColon\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83d\udd4a\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\udda4 \ud83c\udfc6\u2b50\ud83c\udfd1\ud83d\udc51\ud83d\udc99\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 MACRISTA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8294, "following_count": 8348, "tweet_count": 162855, "listed_count": 7}, "id": "1176934859366944769", "location": "Santa Fe, Argentina", "username": "flaca_marti"}, {"name": "Bree", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 377, "tweet_count": 34275, "listed_count": 5}, "id": "820281462788386816", "location": "Naya Rivera \ud83e\udd40", "username": "lanagallinha"}, {"name": "@Leonardocaciopp", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1369, "following_count": 1277, "tweet_count": 127677, "listed_count": 7}, "id": "572866310", "username": "LeonardoCaciopp"}, {"name": "Cladimarce", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 237, "tweet_count": 125944, "listed_count": 1}, "id": "160494659", "username": "Cladimarce"}, {"name": "Monina Jara", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 390, "tweet_count": 36781, "listed_count": 0}, "id": "3177383879", "username": "MoninaJara1"}, {"name": "Malena Reilly", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 651, "tweet_count": 59458, "listed_count": 0}, "id": "3774974489", "username": "reilly_malena"}, {"name": "Marcos Ozuna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1508, "following_count": 2607, "tweet_count": 250057, "listed_count": 14}, "id": "1628754188", "location": "Capiat\u00e1, Paraguay ", "username": "marcosozuna_"}, {"name": "Nidia Valente", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 748, "tweet_count": 46034, "listed_count": 4}, "id": "150814910", "location": "Rosario", "username": "nidiavalente"}, {"name": "Alberto Varvasini", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 295, "tweet_count": 40746, "listed_count": 1}, "id": "4920395836", "location": "Mar del Plata, Argentina", "username": "AVarvasini"}, {"name": "WalterE.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 237, "tweet_count": 66470, "listed_count": 1}, "id": "1377678746", "username": "cpwes1"}, {"name": "sandraleotta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 350, "tweet_count": 3907, "listed_count": 0}, "id": "4765417753", "username": "sandraleotta1"}, {"name": "Silvina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 991, "tweet_count": 93116, "listed_count": 11}, "id": "242137418", "location": "Argentina", "username": "silvi412"}, {"name": "Alicia Fan.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 408, "tweet_count": 19490, "listed_count": 4}, "id": "907270429169078272", "location": "BA, Argentina", "username": "Ali_FanAlan"}, {"name": "Farida", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1991, "following_count": 1973, "tweet_count": 129433, "listed_count": 11}, "id": "601469555", "location": "Argentina", "username": "yoFarida"}, {"name": "\u00c9 LULA 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83c\udf83", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 387, "tweet_count": 115887, "listed_count": 6}, "id": "153594389", "location": "lugar nenhum", "username": "emilydefarias"}, {"name": "lucas zanelato", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 1031, "tweet_count": 9604, "listed_count": 0}, "id": "2559467493", "username": "ZanelatoLucas"}, {"name": "Laura Gomez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3768, "following_count": 5000, "tweet_count": 249585, "listed_count": 2}, "id": "827359103517339648", "location": "Mar del Plata", "username": "LauraGo68460516"}, {"name": "torocue", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 418, "tweet_count": 63288, "listed_count": 0}, "id": "799521692", "username": "torocue"}, {"name": "Mai Vespa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 488, "tweet_count": 21964, "listed_count": 1}, "id": "1194189692", "location": "Buenos Aires", "username": "maii_vespa"}, {"name": "Anna184", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 708, "tweet_count": 6313, "listed_count": 1}, "id": "1193972347574931456", "username": "Anna198416"}, {"name": "M\u1d00\u0280\u026a\u1d00\u0274\u1d0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1409, "following_count": 1349, "tweet_count": 157222, "listed_count": 9}, "id": "185356033", "location": "New York, NY", "username": "NacoNarciso"}, {"name": "Mauricio Ascencio \ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1849, "following_count": 3054, "tweet_count": 186245, "listed_count": 30}, "id": "27570567", "location": "Mendoza, Argentina", "username": "AscencioVela"}, {"name": "Ben Mendes fiscal de PNG falso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 704, "tweet_count": 63043, "listed_count": 2}, "id": "179560824", "location": "Salvador", "username": "Matheussportela"}, {"name": "Matt", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 136, "tweet_count": 2353, "listed_count": 0}, "id": "1185902476706373634", "location": "Brema, Alemanha", "username": "mattildo"}, {"name": "\ud83c\udf32\u2744\u26c4El CASCO DE MAGNETO EN LA COPA DEL ABETO \u26c4\u2744\ud83c\udf32", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 1640, "tweet_count": 64789, "listed_count": 0}, "id": "3231869854", "username": "uxioperezlopez"}, {"name": "Javi Benedict", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1862, "following_count": 309, "tweet_count": 91489, "listed_count": 20}, "id": "1916995171", "location": "Tenerife", "username": "JaviBenedict"}, {"name": "Luisra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2310, "following_count": 2695, "tweet_count": 15762, "listed_count": 0}, "id": "1196049869456232450", "location": "Argentina", "username": "StandAloneArgen"}, {"name": "Maria Teresa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2450, "following_count": 4374, "tweet_count": 336913, "listed_count": 22}, "id": "1373293266", "username": "emetedeme"}, {"name": "omar\u00e1n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2443, "following_count": 2543, "tweet_count": 33891, "listed_count": 0}, "id": "163265754", "username": "omar1957"}, {"name": "@LilianaBjara", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 2408, "tweet_count": 5908, "listed_count": 0}, "id": "1076184309378224128", "username": "LilianaBjara2"}, {"name": "Ma Fiera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 940, "tweet_count": 82124, "listed_count": 2}, "id": "2998196811", "username": "MaFierens"}, {"name": "EDIT~DV \ud83d\udcaa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83e\udd86\ud83d\udc31\ud83e\udd85", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 1695, "tweet_count": 108988, "listed_count": 4}, "id": "497601472", "location": "Ushuaia, Argentina", "username": "editdelvalle"}, {"name": "Lila L de la Vega \ud83d\udd90", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 576, "tweet_count": 149493, "listed_count": 8}, "id": "2156451491", "location": "San Isidro, Argentina", "username": "LilaLdelaVega"}, {"name": "Mirta Lanzone", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1745, "following_count": 1222, "tweet_count": 342315, "listed_count": 2}, "id": "1167510078649487361", "username": "lanzone_mirta"}, {"name": "Giuliana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 389, "tweet_count": 27333, "listed_count": 0}, "id": "889974473193074688", "username": "GiuliDonna1"}, {"name": "Angel Iantosca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 624, "tweet_count": 38388, "listed_count": 1}, "id": "849675878061793285", "location": "San Isidro, Argentina", "username": "Angello_Avelino"}, {"name": "Corram para as montanhas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 1952, "tweet_count": 118712, "listed_count": 12}, "id": "180616776", "location": "Wherever", "username": "edvardvallek"}, {"name": "Julha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 414, "tweet_count": 34502, "listed_count": 3}, "id": "457881297", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "theneighs"}, {"name": "HUGO CORREA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 1390, "tweet_count": 18833, "listed_count": 1}, "id": "1135203356199260161", "username": "hugocor12830272"}, {"name": "Dona de mim \ud83c\udf3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 1333, "tweet_count": 5517, "listed_count": 0}, "id": "853609926530396160", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "lizzyellenfuent"}, {"name": "Tati", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 1040, "tweet_count": 12494, "listed_count": 1}, "id": "4108475963", "username": "tatagua2019"}, {"name": "JuanVicente Re", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 325, "tweet_count": 1626, "listed_count": 0}, "id": "1195060367124287488", "username": "JuanvicenteRe"}, {"name": "gih", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3556, "following_count": 3075, "tweet_count": 82098, "listed_count": 21}, "id": "918845608525467648", "location": "\ud835\udc1b\ud835\udc22\ud835\udc1e\ud835\udc1b\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc21\ud835\udc1e\ud835\udc26\ud835\udc1a\ud835\udc27 \ud835\udc2c\ud835\udc2a ", "username": "justbuzztin"}, {"name": "Hector Damian Gilio\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 136, "tweet_count": 27137, "listed_count": 4}, "id": "2168168020", "location": "Villa Urquiza, CABA.", "username": "eltanogilio"}, {"name": "Francisco Gil P.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 710, "tweet_count": 12386, "listed_count": 1}, "id": "231500331", "location": "Lima", "username": "FranciscoGilPar"}, {"name": "ugluis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36514, "following_count": 3885, "tweet_count": 187937, "listed_count": 79}, "id": "32136515", "location": "Peru I USA", "username": "ugluis"}, {"name": "Maikel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 213, "tweet_count": 6261, "listed_count": 2}, "id": "1169988694322896896", "username": "Maikel76790102"}, {"name": "Gabriel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 1071, "tweet_count": 131405, "listed_count": 3}, "id": "512200316", "location": "Mar del Plata, Argentina", "username": "cgfmdq"}, {"name": "Maria E San Segundo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1336, "following_count": 1461, "tweet_count": 170348, "listed_count": 9}, "id": "427704403", "location": "Buenos Aires", "username": "mesanseg"}, {"name": "Ingrid Figueira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4006, "following_count": 4985, "tweet_count": 94325, "listed_count": 1}, "id": "1112270616747487234", "username": "IngridFigueira6"}, {"name": "fulvio valagussa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 1379, "tweet_count": 15484, "listed_count": 1}, "id": "468740434", "location": "Lecco, Lombardia", "username": "fulvalag"}, {"name": "Azzurra Barbuto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23998, "following_count": 341, "tweet_count": 19620, "listed_count": 57}, "id": "1169254465632972800", "username": "AzzurraBarbuto"}, {"name": "Lau", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1721, "following_count": 1291, "tweet_count": 65328, "listed_count": 6}, "id": "3392279511", "username": "Laubales"}], "tweets": [{"edit_history_tweet_ids": ["1196111448256208897"], "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-17T17:02:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 38, "like_count": 12728, "quote_count": 151}, "author_id": "127859520", "text": "*se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "id": "1196111448256208897"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196427451385159681"], "created_at": "2019-11-18T13:58:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 122, "like_count": 3345, "quote_count": 46}, "author_id": "254599256", "text": "Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa plata para consolidar su poder para que les den mas plata.\nNadie los vot\u00f3, pero son \"dirigentes\" por el poder de apriete que logran con nuestros impuestos.", "id": "1196427451385159681"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196450083878912000"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/GpBHSr1Csr", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1196450083878912000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GpBHSr1Csr", "media_key": "3_1196450069324713985"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/GpBHSr1Csr", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1196450083878912000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GpBHSr1Csr", "media_key": "3_1196450077029621760"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 31, "probability": 0.7831, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.5953, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 104, "end": 121, "probability": 0.5599, "type": "Other", "normalized_text": "Gotham City Sirens"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.8567, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 132, "end": 136, "probability": 0.8769, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.8578, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 147, "end": 151, "probability": 0.8929, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 187, "end": 198, "probability": 0.9167, "type": "Person", "normalized_text": "Glenn Ficara"}, {"start": 202, "end": 211, "probability": 0.9188, "type": "Person", "normalized_text": "John Requa"}, {"start": 218, "end": 227, "probability": 0.9327, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 32, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:28:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 32, "like_count": 522, "quote_count": 48}, "author_id": "1074468328163500033", "text": "Ao que parece. \n\nSe #BirdsOfPrey for um sucesso comercial.\n\nA Warner daria luz verde para a produ\u00e7\u00e3o de Gotham City Sirens e Harley/Joker.\n\nHarley/Joker tem um roteiro pronto escrito por Glenn Ficara e John Requa.\n\nSe Jared Leto retornar\u00e1 ao papel de Coringa, isso ainda \u00e9 incerto https://t.co/GpBHSr1Csr", "id": "1196450083878912000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196453144135393281"], "created_at": "2019-11-18T15:40:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 52, "quote_count": 1}, "author_id": "833114868307865600", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.8835, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.4367, "type": "Person", "normalized_text": "HARIIIII"}, {"start": 262, "end": 265, "probability": 0.5862, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "O auge \u00e9 eu ter que ler que o Lucas vai \u201cTIRAR O PR\u00caMIO DA HARIIIII\u201d. \n\nEntrar como favorita pelo tamanho da torcida \u00e9 uma coisa, agora ACHAR que por isso o pr\u00eamio \u00c9 DELA, \u00e9 de rasgar o c\u00fa com a unha. \n\nDesde quando o pr\u00eamio J\u00c1 \u00c9 DELA?\n\nCuidado com a soberbaaa! Deus t\u00e1 vendo.", "id": "1196453144135393281"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196456474001711108"], "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/wJ061RFHbh", "expanded_url": "https://twitter.com/ALERTADESISMO/status/1196451957969444865", "display_url": "twitter.com/ALERTADESISMO/\u2026"}], "mentions": [{"start": 142, "end": 155, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}], "annotations": [{"start": 224, "end": 235, "probability": 0.5437, "type": "Other", "normalized_text": "Manuel Montt"}, {"start": 238, "end": 252, "probability": 0.6078, "type": "Other", "normalized_text": "Liceo Lastarria"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:53:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 58, "like_count": 954, "quote_count": 23}, "author_id": "152113826", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196451957969444865"}], "text": "Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3genas y listo. Bien @Carabdechile \nSoy testigo de que empezaron a lanzar piedras.\nProvidencia esquina Manuel Montt.\nLiceo Lastarria. https://t.co/wJ061RFHbh", "id": "1196456474001711108"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196455307003777030"], "created_at": "2019-11-18T15:49:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2820839381", "text": "Juro q no entiendo como hay gente q dice q estamos en crisis.\n\nEn crisis, entienden?\n\nNadie se va del pa\u00eds porque no tiene para comer.\nNadie se suicida xq no puede alimentar a sus hijos. \nLa desocupaci\u00f3n es del 8%, la inflaci\u00f3n es del 10%\nTodos tenemos sistema de salud\n\nCrisis?", "id": "1196455307003777030"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196012077074337792"], "in_reply_to_user_id": "1173299746888462338", "created_at": "2019-11-17T10:27:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173299746888462338", "entities": {"annotations": [{"start": 267, "end": 277, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "LesLuthiers"}], "hashtags": [{"start": 266, "end": 278, "tag": "LesLuthiers"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195620528272347137"}], "text": "-Van a la discoteca a bailar hasta caerse.\n+\u00bfD\u00f3nde qued\u00f3 la dignidad?\n-Van a la discoteca a consumir alcohol.\n+\u00bfD\u00f3nde qued\u00f3 la decencia?\n-Van a la discoteca a conocerse.\n+\u00bfD\u00f3nde qued\u00f3 la moral?\n-Y de la discoteca se van a hacer el amor.\n+\u00bfD\u00f3nde queda esa discoteca? #LesLuthiers", "id": "1196012077074337792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196449782547525632"], "created_at": "2019-11-18T15:27:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 6, "like_count": 104, "quote_count": 5}, "author_id": "270035144", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.7593, "type": "Organization", "normalized_text": "UNAB"}, {"start": 102, "end": 108, "probability": 0.945, "type": "Organization", "normalized_text": "Alianza"}, {"start": 150, "end": 155, "probability": 0.8984, "type": "Person", "normalized_text": "Masaya"}]}, "text": "No les va a gustar esto. Pero si de manera autoconvocada no se hace nada, nadie lo har\u00e1. La UNAB y la Alianza, no convocar\u00e1n a una caravana suicida a Masaya, podr\u00edan convocar a una huelga nacional, pero, primero se debe de desbordar la gente a las calles. Se que se lee feo.", "id": "1196449782547525632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196451957969444865"], "entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/NXvcqBZ55t", "expanded_url": "https://twitter.com/ALERTADESISMO/status/1196451957969444865/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/NXvcqBZ55t", "media_key": "7_1196451818349498369"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:35:50.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 47, "like_count": 147, "quote_count": 22}, "author_id": "2775303329", "text": "Providencia https://t.co/NXvcqBZ55t", "id": "1196451957969444865"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196396406078083072"], "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/jjifzJeweW", "expanded_url": "http://bit.ly/33X3d9v", "display_url": "bit.ly/33X3d9v", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/33X3d9v"}], "mentions": [{"start": 198, "end": 212, "username": "infosalus_com", "id": "253031005"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 13, "probability": 0.6251, "type": "Other", "normalized_text": "pandemia"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 46, "tag": "suicidio"}, {"start": 128, "end": 135, "tag": "gratis"}]}, "created_at": "2019-11-18T11:55:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "author_id": "618094149", "text": "A la \"pandemia silenciosa\" que es el #suicidio hay que ponerle soluci\u00f3n. Necesitamos un tel\u00e9fono de atenci\u00f3n al riesgo suicida, #gratis, de 3 cifras y accesible. Noticia https://t.co/jjifzJeweW v\u00eda @infosalus_com", "id": "1196396406078083072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196442042810929152"], "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/pAkQY47rkZ", "expanded_url": "https://twitter.com/SorayaLaraC/status/1196442042810929152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pAkQY47rkZ", "media_key": "3_1196442032337805317"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.6693, "type": "Place", "normalized_text": "PUCMM"}, {"start": 27, "end": 34, "probability": 0.9178, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:56:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "349716765", "text": "Jueves 21 estar\u00e9 en PUCMM, Santiago, disertar\u00e9 sobre la ideaci\u00f3n suicida en mujeres v\u00edctimas de violencia de la pareja \u00edntima. https://t.co/pAkQY47rkZ", "id": "1196442042810929152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196392012561440769"], "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/IJUM5fUwjh", "expanded_url": "https://www.neonmag.fr/le-jour-ou-lassemblee-nationale-a-rendu-hommage-a-lauteur-dun-feminicide-540718.html", "display_url": "neonmag.fr/le-jour-ou-las\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1571938357411717121/DbqI4QZS?format=jpg&name=orig", "width": 1195, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1571938357411717121/DbqI4QZS?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Le jour o\u00f9 l\u2019Assembl\u00e9e nationale a rendu hommage \u00e0 l'auteur d\u2019un f\u00e9minicide", "description": "Le 17 novembre 2008, Jean-Marie Demange, d\u00e9put\u00e9, tue son ex-compagne et se suicide ; ce m\u00eame jour, l\u2019Assembl\u00e9e nationale observe une minute de silence en sa m\u00e9moire. Alo...", "unwound_url": "https://www.neonmag.fr/le-jour-ou-lassemblee-nationale-a-rendu-hommage-a-lauteur-dun-feminicide-540718.html"}]}, "created_at": "2019-11-18T11:37:38.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 11, "like_count": 180, "quote_count": 14}, "author_id": "191845729", "text": "En 2008 l\u2019Assembl\u00e9e nationale a observ\u00e9 une minute de silence en hommage \u00e0 un d\u00e9put\u00e9 qui venait de tuer son ex-compagne, avant de se suicider. R\u00e9cit \u00e9difiant de @neon_mag https://t.co/IJUM5fUwjh", "id": "1196392012561440769"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196393827491307520"], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 26, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 159, "end": 162, "probability": 0.66, "type": "Person", "normalized_text": "Vav\u00e1"}, {"start": 184, "end": 206, "probability": 0.9199, "type": "Person", "normalized_text": "Genival In\u00e1cio da Silva"}, {"start": 225, "end": 243, "probability": 0.6373, "type": "Person", "normalized_text": "Cemit\u00e9rio Pauliceia"}, {"start": 249, "end": 249, "probability": 0.4347, "type": "Place", "normalized_text": "S"}, {"start": 252, "end": 268, "probability": 0.6055, "type": "Place", "normalized_text": "Bernardo do Campo"}]}, "created_at": "2019-11-18T11:44:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5594, "reply_count": 5177, "like_count": 31349, "quote_count": 680}, "author_id": "50452226", "text": "A porta-voz @monicabergamo garante: Lula n\u00e3o visitou os t\u00famulos dos parentes mortos durante a temporada na cadeia pq \u201celes foram cremados\u201d. A fam\u00edlia do irm\u00e3o Vav\u00e1 informa: o corpo de Genival In\u00e1cio da Silva foi sepultado no Cemit\u00e9rio Pauliceia, em S. Bernardo do Campo", "id": "1196393827491307520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196453829824434177"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "birgger", "id": "204468836"}]}, "in_reply_to_user_id": "204468836", "created_at": "2019-11-18T15:43:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "889993617942728704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196449876416040960"}], "text": "@birgger Eu brinco s\u00f3 se no lugar na bola for uma anilha de 20kg", "id": "1196453829824434177"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196424166506934275"], "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/AiT3WMkuog", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/global/general-williams-kaliman-que-ordenou-renuncia-de-evo-na-bolivia-se-aposenta-e-vai-morar-nos-eua/", "display_url": "revistaforum.com.br/global/general\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-18T13:45:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 8, "like_count": 94, "quote_count": 2}, "author_id": "55977946", "text": "Matou a p\u00e1tria e foi ao cinema.\nhttps://t.co/AiT3WMkuog", "id": "1196424166506934275"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196422039021801473"], "created_at": "2019-11-18T13:36:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "917944165", "text": "Se empez\u00f3 oficialmente con los preparativos para la misi\u00f3n suicida \"4 finales en un semana\". Ampliaremos!!", "id": "1196422039021801473"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196269831399587841"], "created_at": "2019-11-18T03:32:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3720163996", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "sasuke"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.5082, "type": "Person", "normalized_text": "danzou"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6315, "type": "Organization", "normalized_text": "itachi"}, {"start": 186, "end": 191, "probability": 0.8855, "type": "Person", "normalized_text": "sasuke"}]}, "text": "boa noite lembrem-se que a \u00fanica pessoa que o sasuke matou de vdd foi o danzou pq deidara se explodiu de livre espont\u00e2nea vontade e itachi deixou matar ele pq tava cansado da chatice do sasuke", "id": "1196269831399587841"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196175501062266880"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}, {"start": 133, "end": 144, "username": "AFPespanol", "id": "851108442"}, {"start": 146, "end": 154, "username": "FoxNews", "id": "1367531"}, {"start": 156, "end": 160, "username": "dpa", "id": "40227292"}, {"start": 162, "end": 173, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}, {"start": 175, "end": 188, "username": "ReutersLatam", "id": "201867844"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.4084, "type": "Organization", "normalized_text": "Estado"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.3921, "type": "Other", "normalized_text": "Derecho"}]}, "in_reply_to_user_id": "53189543", "created_at": "2019-11-17T21:17:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 9, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "54097817", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196169881114337280"}], "text": "@KeikoFujimori En Per\u00fa, no existe justicia, sino persecuci\u00f3n y venganza pol\u00edtica. No hay Estado de Derecho ni garant\u00edas de defensa.\n.@AFPespanol .@FoxNews .@dpa .@dw_espanol .@ReutersLatam.", "id": "1196175501062266880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196369437491912704"], "created_at": "2019-11-18T10:07:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 625, "reply_count": 470, "like_count": 7963, "quote_count": 62}, "author_id": "225925013", "text": "Bom dia e boa semana, robozada!", "id": "1196369437491912704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196192619761721344"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "bojackbeakman", "id": "1318613289446801415"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9636, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 101, "end": 112, "probability": 0.4446, "type": "Organization", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 281, "end": 293, "tag": "ffaaalpoder"}]}, "in_reply_to_user_id": "1031227268411076608", "created_at": "2019-11-17T22:25:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "author_id": "1080248115922419712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196152225250336768"}], "text": "@BojackBeakman El problema es que los enemigos y traidores de Chile nunca han respetado ni texto, ni Constituci\u00f3n ni Ley alguna ... y nunca lo har\u00e1n ! pues es parte de su ADN suicida sin Dios y con violencia ... Darles tiempo es ayudarles a que sigan acorralando a la democracia !\n#ffaaalpoder", "id": "1196192619761721344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196451910875844609"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "goddamntsuki", "id": "1110992366779944960"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.411, "type": "Person", "normalized_text": "Jojo"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.6417, "type": "Other", "normalized_text": "shitpost"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.6307, "type": "Person", "normalized_text": "neguin"}]}, "in_reply_to_user_id": "1110992366779944960", "created_at": "2019-11-18T15:35:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080202560022171651", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196450515263074309"}], "text": "@goddamntsuki Eu acho que Jojo \u00e9 mt mem\u00e9tico, a\u00ed como o spam de shitpost \u00e9 grande, neguin acaba aloprando d+ falando pra ver", "id": "1196451910875844609"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196247474383605760"], "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/EiBMNDDt78", "expanded_url": "https://twitter.com/erabizzlex/status/1196247474383605760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EiBMNDDt78", "media_key": "3_1196247469157441536"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.9375, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "in_reply_to_user_id": "1172504339824488453", "created_at": "2019-11-18T02:03:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 1, "like_count": 140, "quote_count": 2}, "author_id": "1172504339824488453", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196247467186106368"}], "text": "\u2022 \"Homof\u00f3bico\"\n\nEm seu Instagram, mostrou apoio a um jovem que se suicidou por sofrer bullying homof\u00f3bico. \u201cIsto \u00e9 horr\u00edvel. Eu odeio tanto isso\u2026 Parem com o \u00f3dio por favor! Eu n\u00e3o entendo como as pessoas podem ser t\u00e3o ignorantes e odiosas. Por favor, republique\u201d. https://t.co/EiBMNDDt78", "id": "1196247474383605760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196109989884116992"], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/FkBWmNSLVM", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/hombre-asesina-exmujer-sus-tres-hijos-despues-suicida_201911175dd10bfb0cf2f8653d9be346.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/hombre-asesina-exmujer-sus-tres-hijos-despues-suicida_201911175dd10bfb0cf2f8653d9be346.html"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 75, "probability": 0.9896, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 78, "end": 94, "probability": 0.4957, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciaMachista"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 76, "tag": "EEUU"}, {"start": 77, "end": 95, "tag": "ViolenciaMachista"}, {"start": 96, "end": 108, "tag": "Feminicidio"}]}, "created_at": "2019-11-17T16:56:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3384564059", "text": "Un hombre asesina a su exmujer y a sus tres hijos y despu\u00e9s se suicida #EEUU\n#ViolenciaMachista #Feminicidio\nhttps://t.co/FkBWmNSLVM", "id": "1196109989884116992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196351040515432448"], "created_at": "2019-11-18T08:54:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 2}, "author_id": "1143939338138464259", "text": "N\u00e3o interessa onde est\u00e1 a verdade ou a virtude. Quando a maioria e o poder est\u00e3o juntos, lutar contra \u00e9 miss\u00e3o suicida. Come\u00e7a hoje o cap\u00edtulo final de uma cr\u00f3nica de uma morte anunciada. E com ela morrer\u00e1 mais um pouco do Sporting. Triste que hajam sportinguistas que n\u00e3o o vejam", "id": "1196351040515432448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196449570902990848"], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/wgdf6o96eA", "expanded_url": "http://cobardesr.AG", "display_url": "cobardesr.AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "macarena_costa", "id": "558582178"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}]}, "in_reply_to_user_id": "558582178", "created_at": "2019-11-18T15:26:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "712924861", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196190633528057859"}], "text": "@macarena_costa @AccionDeAmparo As\u00ed es, y por obra del suicida, el tristemente c\u00e9lebre https://t.co/wgdf6o96eA...!!!", "id": "1196449570902990848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196377901266096129"], "created_at": "2019-11-18T10:41:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 3}, "author_id": "3409091879", "text": "Esses bandidos est\u00e3o a matar sem piedade alguma, mas se um deles for morto pela pol\u00edcia muitos v\u00e3o clamar por direitos humanos, se matou morre tamb\u00e9m. Popula\u00e7\u00e3o apanhou o bandido ? Espanca mm, pol\u00edcia apanhou o bandido ? Mata mm. Na nossa vez eles n\u00e3o pensam 2x.", "id": "1196377901266096129"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196396723402350594"], "in_reply_to_user_id": "4485588196", "created_at": "2019-11-18T11:56:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 61, "quote_count": 0}, "author_id": "175555556", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196396158014414849"}], "text": "@jennermostoles Deber\u00eda ser consecuente y morirse ella primero \u00bfno?", "id": "1196396723402350594"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195740663146565632"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/zhbVtG0aGn", "expanded_url": "https://twitter.com/europapress/status/1195387557447655425", "display_url": "twitter.com/europapress/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.496, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "created_at": "2019-11-16T16:29:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 59, "like_count": 2053, "quote_count": 22}, "author_id": "257332880", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195387557447655425"}], "text": "El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s participantes en el suicida curso del consenso cultural izquierdista totalitario. Los suecos no se vuelvan ultras, sino que cada vez m\u00e1s recuperan el sentido com\u00fan. https://t.co/zhbVtG0aGn", "id": "1195740663146565632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196448989681508353"], "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/Jkk1pJYPfF", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/ambiente/2019/11/desmatamento-na-amazonia-bate-recorde-e-cresce-295-em-12-meses.shtml?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=compfb", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/ambiente/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9693, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.931, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:24:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1006661818121670657", "text": "O Brasil est\u00e1 sendo dirigido por genocidas. Em rota de colis\u00e3o, o desastre pol\u00edtico no Brasil \u00e9 culpa de todo passageiro dessa viagem suicida, que subiu a bordo, apertou o cinto, sabendo que embarcava numa viagem sem piloto.... https://t.co/Jkk1pJYPfF", "id": "1196448989681508353"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196037870756225026"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/zyMh6y8prw", "expanded_url": "https://twitter.com/ooctlou/status/1183473720209412096", "display_url": "twitter.com/ooctlou/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-17T12:10:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 175, "quote_count": 7}, "author_id": "1087540310245289984", "text": "N\u00c3O PODE SENTAR A\u00cd EM CIMA E FAZER PERGUNTAS SOBRE A MINHA FILHA. SE VC QUER TIRAR MINHA LICEN\u00c7A E CERTIFICAR-SE QUE N\u00c3O VEREI OUTRO PACIENTE NOVAMENTE, FA\u00c7A ISSO, MAS VC N\u00c3O TEM ABSOLUTAMENTE NENHUM DIREITO DE MENCIONAR O NOME DA MINHA FILHA PQ VC \u00c9 AQUELE QUE MATOU O PAI DELA. https://t.co/zyMh6y8prw", "id": "1196037870756225026"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196190633528057859"], "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/doB2LttJ1Z", "expanded_url": "https://twitter.com/macarena_costa/status/1196190633528057859/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/doB2LttJ1Z", "media_key": "3_1196190622119604224"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 74, "probability": 0.8906, "type": "Other", "normalized_text": "El Comercio"}]}, "created_at": "2019-11-17T22:17:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 150, "like_count": 507, "quote_count": 60}, "author_id": "558582178", "text": "En medio de todo, recordar que hace 30 a\u00f1os, est\u00e1bamos as\u00ed...\n\n(El Comercio, 19 noviembre 1989). https://t.co/doB2LttJ1Z", "id": "1196190633528057859"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196446418959028224"], "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/noHRqlvS2W", "expanded_url": "http://vocidallestero.it/2019/11/17/riforma-del-mes-enormi-rischi-per-litalia/", "display_url": "vocidallestero.it/2019/11/17/rif\u2026"}, {"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/TfjVMvQSog", "expanded_url": "https://twitter.com/Agenzia_Italia/status/1196444718441418754", "display_url": "twitter.com/Agenzia_Italia\u2026"}], "mentions": [{"start": 113, "end": 123, "username": "Quirinale", "id": "732819391"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 71, "tag": "MES"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:13:49.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "346161795", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196444718441418754"}], "text": "Attendiamo anche una parola se possibile sulla suicida riforma del #MES dato che i media fanno fatica a parlarne @Quirinale https://t.co/noHRqlvS2W https://t.co/TfjVMvQSog", "id": "1196446418959028224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196199751416451072"], "entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/cgeWAJZrtt", "expanded_url": "https://twitter.com/ChikoritaCheez/status/1195724081750007808", "display_url": "twitter.com/ChikoritaCheez\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-17T22:53:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "418813185", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195724081750007808"}], "text": "Un mudo mitad humano mitad drag\u00f3n que se folla a la princesa del reino que ahora es un caballo viaja junto al padre trol de esta, un bandido gordo, una noble tetorra y un templario putero para detener al guas\u00f3n que hechiz\u00f3 a la princesa y devolverla a la normalidad. https://t.co/cgeWAJZrtt", "id": "1196199751416451072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196227495303041035"], "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/jl4ceceVUG", "expanded_url": "https://twitter.com/teclologoexisto/status/1196227495303041035/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jl4ceceVUG", "media_key": "16_1196227472452411393"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 113, "probability": 0.6777, "type": "Person", "normalized_text": "Muro"}]}, "in_reply_to_user_id": "68180551", "created_at": "2019-11-18T00:43:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "author_id": "68180551", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196227062836682752"}], "text": "Quando finalmente tomou coragem e leu os arquivos, descobriu que seu pai (que at\u00e9 se suicidou ap\u00f3s a queda do Muro) era inocente e que quem o tinha espionado por anos foi seu irm\u00e3o https://t.co/jl4ceceVUG", "id": "1196227495303041035"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196245900173205504"], "created_at": "2019-11-18T01:57:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 1, "like_count": 41, "quote_count": 4}, "author_id": "79995535", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 12, "probability": 0.6673, "type": "Organization", "normalized_text": "LUZ"}, {"start": 137, "end": 158, "probability": 0.6663, "type": "Other", "normalized_text": "Min-Educaci\u00f3n Superior"}]}, "text": "Sepan que LUZ no pag\u00f3 las quincenas y el primer mes de aguinaldos de su personal -calculados seg\u00fan el \u00faltimo aumento salarial- porque el Min-Educaci\u00f3n Superior manipul\u00f3 la data enviada para solicitar el pago y, al final, envi\u00f3 los fondos correspondientes a otra universidad.", "id": "1196245900173205504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196434485254008832"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "pauliijazmin", "id": "1651936992"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "in_reply_to_user_id": "1651936992", "created_at": "2019-11-18T14:26:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "1153637221896994816", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196432933055324160"}], "text": "@pauliijazmin @metrodesantiago Pero tienen que@manifestar Justo all\u00ed. V\u00e1yanse a otro lado y dejen que la@gente tome el@Metro. Que indolentes son.", "id": "1196434485254008832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196409247300497413"], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/Uq5JhRgADF", "expanded_url": "https://glo.bo/2Xz1a9j", "display_url": "glo.bo/2Xz1a9j"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.3344, "type": "Place", "normalized_text": "Brito"}]}, "created_at": "2019-11-18T12:46:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "23592689", "text": "Delegado diz que homem mascarado matou pai e filho em Campo do Brito https://t.co/Uq5JhRgADF", "id": "1196409247300497413"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196155147543629825"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JoseRocha_A", "id": "214646660"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}]}, "in_reply_to_user_id": "214646660", "created_at": "2019-11-17T19:56:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "944640921529978880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196114199002451974"}], "text": "@JoseRocha_A @exitosape @PoliciaPeru Ahora no joven, estamos ocupados chuponenando y haciendo reglaje a oposici\u00f3n \ud83d\ude44", "id": "1196155147543629825"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196444596013797381"], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/QlNzue9g9Q", "expanded_url": "https://cinestera.com.br/esquadrao-suicida-taika-waititi-terminou-as-filmagens-e-margot-robbie-ja-gravou-algumas-cenas/", "display_url": "cinestera.com.br/esquadrao-suic\u2026"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/j64PG2GyWT", "expanded_url": "https://twitter.com/cinestera/status/1196444596013797381/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j64PG2GyWT", "media_key": "3_1196444594067660800"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 58, "end": 70, "probability": 0.9712, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:06:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1045388879552024577", "text": "#Esquadr\u00e3oSuicida | Taika Waititi terminou as filmagens e Margot Robbie j\u00e1 gravou algumas cenas https://t.co/QlNzue9g9Q https://t.co/j64PG2GyWT", "id": "1196444596013797381"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196439655274733569"], "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/2YZrz7duXG", "expanded_url": "https://twitter.com/Eoq_Bangtan2/status/1196439655274733569/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2YZrz7duXG", "media_key": "3_1196439651021721600"}, {"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/2YZrz7duXG", "expanded_url": "https://twitter.com/Eoq_Bangtan2/status/1196439655274733569/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2YZrz7duXG", "media_key": "3_1196439651017515008"}], "mentions": [{"start": 221, "end": 229, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.8659, "type": "Other", "normalized_text": "Eternal Sunshine"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.395, "type": "Person", "normalized_text": "Jin"}, {"start": 65, "end": 76, "probability": 0.6783, "type": "Other", "normalized_text": "Matrix \nSuga"}, {"start": 80, "end": 88, "probability": 0.8377, "type": "Other", "normalized_text": "Inception"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.5588, "type": "Other", "normalized_text": "J-Hope"}, {"start": 100, "end": 107, "probability": 0.6381, "type": "Person", "normalized_text": "Taegukgi"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.7672, "type": "Person", "normalized_text": "Jimin"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.7034, "type": "Other", "normalized_text": "The Notebook"}, {"start": 135, "end": 144, "probability": 0.8651, "type": "Other", "normalized_text": "Born to be"}, {"start": 151, "end": 158, "probability": 0.8269, "type": "Person", "normalized_text": "Jungkook"}, {"start": 162, "end": 169, "probability": 0.6089, "type": "Other", "normalized_text": "Iron Man"}, {"start": 211, "end": 215, "probability": 0.6269, "type": "Other", "normalized_text": "_bts2"}, {"start": 231, "end": 233, "probability": 0.948, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}], "hashtags": [{"start": 230, "end": 234, "tag": "BTS"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:46:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 32, "like_count": 273, "quote_count": 9}, "author_id": "1092559907356884992", "text": "Os filmes favoritos dos meninos:  \n\nRM : Eternal Sunshine \nJin : Matrix \nSuga : Inception \nJ-Hope : Taegukgi\nJimin : The Notebook \nV : Born to be Blue\nJungkook : Iron Man  \n\nE qual \u00e9 o seu filme favorito?\n\n\u00a9choi_bts2 cho @BTS_twt #BTS https://t.co/2YZrz7duXG", "id": "1196439655274733569"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196446608180817920"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "marcleu5", "id": "987270105599012864"}]}, "in_reply_to_user_id": "987270105599012864", "created_at": "2019-11-18T15:14:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "933838705445494784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196446520360554496"}], "text": "@marcleu5 Ma eu vo ta morto", "id": "1196446608180817920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180345698732122112"], "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/Rjojej1xBr", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3789648/0/hombre-suicida-mata-hijos-saltar-noveno-piso-mujer-divorcio/", "display_url": "20minutos.es/noticia/378964\u2026"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/VI3c1K2teR", "expanded_url": "https://twitter.com/shned_org/status/1180345698732122112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VI3c1K2teR", "media_key": "3_1180345693405364226"}]}, "in_reply_to_user_id": "927448803464175616", "created_at": "2019-10-05T04:55:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 2, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "author_id": "927448803464175616", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180345691526324224"}], "text": "\u00a1Vaya! Un hombre se suicida Y MATA a sus dos hijos.\n\nhttps://t.co/Rjojej1xBr https://t.co/VI3c1K2teR", "id": "1180345698732122112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180345688577789952"], "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/zdYBjbSxFf", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cronica/2015/12/13/566c071922601dcc038b4644.html", "display_url": "elmundo.es/cronica/2015/1\u2026"}, {"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/3SiTL2Wz2B", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2015/12/10/catalunya/1449744498_411751.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2015/12/1\u2026"}, {"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/wkyfYYFmUe", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20151210/30714546264/mas-de-cien-personas-despiden-en-girona-a-la-mujer-y-sus-dos-hijas-muertas.html", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20151210/\u2026"}, {"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/EQ8uZqiOeA", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20151209/una-mujer-y-dos-hijos-menores-suyos-mueren-al-precipitarse-desde-un-13-piso-en-girona-4738509", "display_url": "elperiodico.com/es/sociedad/20\u2026"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/IcRXxtwzTU", "expanded_url": "https://twitter.com/shned_org/status/1180345688577789952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IcRXxtwzTU", "media_key": "3_1180345683540430848"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/IcRXxtwzTU", "expanded_url": "https://twitter.com/shned_org/status/1180345688577789952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IcRXxtwzTU", "media_key": "3_1180345683561332736"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/IcRXxtwzTU", "expanded_url": "https://twitter.com/shned_org/status/1180345688577789952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IcRXxtwzTU", "media_key": "3_1180345683590688768"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/IcRXxtwzTU", "expanded_url": "https://twitter.com/shned_org/status/1180345688577789952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IcRXxtwzTU", "media_key": "3_1180345683578167296"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.4336, "type": "Other", "normalized_text": "Gerona"}]}, "in_reply_to_user_id": "927448803464175616", "created_at": "2019-10-05T04:55:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 3, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "927448803464175616", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180345679824207872"}], "text": "Primero el caso de Gerona, mirad los titulares:\n\nSalt\u00f3 al vac\u00edo con sus hijas, lanza a sus hijas y se suicida, muerte por suicidio de una mujer y sus dos hijas, mueren al caer...\n\nhttps://t.co/zdYBjbSxFf\nhttps://t.co/3SiTL2Wz2B\nhttps://t.co/wkyfYYFmUe\nhttps://t.co/EQ8uZqiOeA https://t.co/IcRXxtwzTU", "id": "1180345688577789952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180345679824207872"], "in_reply_to_user_id": "927448803464175616", "created_at": "2019-10-05T04:55:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "author_id": "927448803464175616", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180345677878046722"}], "text": "Vamos a analizarlo teniendo en cuenta que es exactamente la misma situaci\u00f3n, una persona que se suicida pero mata tambi\u00e9n a 2 hijos suyos, y es que esto ha pasado recientemente en una localidad rusa, solo que en este caso el que ha matado a sus hijas es un hombre...", "id": "1180345679824207872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196420471820038144"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "frikasposo", "id": "262401208"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "yatedigoyoque", "id": "3880107137"}]}, "in_reply_to_user_id": "262401208", "created_at": "2019-11-18T13:30:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2359203609", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196417685267124225"}], "text": "@frikasposo @yatedigoyoque Desconozco la fidelidad de los datos que manejamos, pero por el car\u00e1cter de los habitantes, el clima, la luz, las relaciones personales... me parecen bastante veraces y no me dan nada de envidia en todo lo que cuentan en cuanto a educaci\u00f3n y dem\u00e1s... lo importante es ser feliz!", "id": "1196420471820038144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196442408206176256"], "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/eOCIdfuTLv", "expanded_url": "https://twitter.com/RodrigoRomano76/status/1196442408206176256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eOCIdfuTLv", "media_key": "3_1196442398743842817"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4934, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 8, "end": 16, "probability": 0.8945, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.9395, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.9174, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.8801, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 138, "end": 142, "probability": 0.9491, "type": "Person", "normalized_text": "Ver\u00f3n"}, {"start": 145, "end": 157, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Walter Samuel"}, {"start": 161, "end": 173, "probability": 0.9437, "type": "Person", "normalized_text": "D' Alessandro"}, {"start": 189, "end": 195, "probability": 0.6969, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 217, "end": 228, "probability": 0.8826, "type": "Person", "normalized_text": "Diego Forl\u00e1n"}, {"start": 232, "end": 245, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Lig\u00fcera"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:57:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 11, "like_count": 44, "quote_count": 3}, "author_id": "149265907", "text": "Uruguay-Argentina no se enfrentan en un amistoso desde 2003. Fue en Italia camino al mundial de Alemania. Gan\u00f3 Argentina 3-2 con goles de Ver\u00f3n, Walter Samuel y D' Alessandro. Los goles de Uruguay fueron marcados por Diego Forl\u00e1n y Mart\u00edn Lig\u00fcera. As\u00ed form\u00f3 la celeste: https://t.co/eOCIdfuTLv", "id": "1196442408206176256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195868790619291648"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SoledadOnetto", "id": "29222150"}]}, "in_reply_to_user_id": "29222150", "created_at": "2019-11-17T00:58:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1192487638919450624", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195863554655698951"}], "text": "@SoledadOnetto No m\u00e1s violencia.... traten hablando y dialogando con los v\u00e1ndalos .... capaz que de resultados", "id": "1195868790619291648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196444718441418754"], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/BRBqQnEZ6S", "expanded_url": "https://www.agi.it/economia/arcelormittal_mattarella-6573747/news/2019-11-18/", "display_url": "agi.it/economia/arcel\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.agi.it/economia/arcelormittal_mattarella-6573747/news/2019-11-18/"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 96, "tag": "agi"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:07:04.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "72248630", "text": "ArcelorMittal: Mattarella ricerver\u00e0 al Quirinale i leader sindacali https://t.co/BRBqQnEZ6S #agi", "id": "1196444718441418754"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196136129910779905"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/p2JfAWoNe2", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1196136129910779905/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p2JfAWoNe2", "media_key": "3_1196136115297800193"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:40:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "533498226", "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor https://t.co/p2JfAWoNe2", "id": "1196136129910779905"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196429089885831168"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/mGDNmCH7SI", "expanded_url": "http://submarinodehojalata.com", "display_url": "submarinodehojalata.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1558897666402181121/RfmFtzkx?format=jpg&name=orig", "width": 640, "height": 191}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1558897666402181121/RfmFtzkx?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Submarino de hojalata", "description": "Revista digital submarino de hojalata", "unwound_url": "http://submarinodehojalata.com"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/xzFUsDxcVH", "expanded_url": "https://twitter.com/Submarinodehoj1/status/1196429089885831168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xzFUsDxcVH", "media_key": "3_1196429079685292032"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 143, "probability": 0.9475, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Dominicana"}, {"start": 154, "end": 159, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 265, "end": 272, "probability": 0.8467, "type": "Other", "normalized_text": "you tube"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 41, "tag": "RetoDraJ"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:04:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 42, "like_count": 41, "quote_count": 5}, "author_id": "1134758973570256896", "text": "https://t.co/mGDNmCH7SI propone #RetoDraJ, usa en un tuit:\n\"por primera vez pertenec\u00edan a alg\u00fan sitio\".\n-Hasta el 20/11/19. Rep\u00fablica Dominicana (10:00). Espa\u00f1a (15:00).\n-@SubHojDraJ elegir\u00e1 4 textos para la revista y crear\u00e1 un video con los aportes en el canal de you tube. https://t.co/xzFUsDxcVH", "id": "1196429089885831168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196389344816304130"], "created_at": "2019-11-18T11:27:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 508, "reply_count": 21, "like_count": 1187, "quote_count": 33}, "author_id": "342836049", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9691, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 83, "end": 85, "probability": 0.497, "type": "Other", "normalized_text": "FHC"}]}, "text": "Brasil vive a maior fuga de d\u00f3lares desde a crise do real (1\u00b0 ano do 2\u00b0 mandado de FHC, em 1999), com a economia atual estagnada, em decl\u00ednio no com\u00e9rcio externo e competitividade, e sem investimentos em inova\u00e7\u00e3o e maior capacidade produtiva, com renda quase 5% inferior a 2014.", "id": "1196389344816304130"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196443914720423936"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BellDomWolsten", "id": "1597159098"}]}, "in_reply_to_user_id": "1597159098", "created_at": "2019-11-18T15:03:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "848630941622972416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196440185866784768"}], "text": "@BellDomWolsten Yo cuando veo este video estoy as\u00ed???\nSon OLITAS en un oceano INMENSO sin mencionar que el barco est\u00e1 mas que preparado para tormentas en el mar", "id": "1196443914720423936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195806248895209475"], "created_at": "2019-11-16T20:50:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 1, "like_count": 71, "quote_count": 0}, "author_id": "3294307516", "text": "Era absolutamente necesario retomar las calles. Abandonarlas es suicida, el equivalente a la aceptaci\u00f3n de una \"normalidad dictatorial\".", "id": "1195806248895209475"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196286970978287616"], "created_at": "2019-11-18T04:40:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 2, "like_count": 77, "quote_count": 0}, "author_id": "250459343", "entities": {"annotations": [{"start": 260, "end": 272, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Prado"}]}, "text": "\"A veces quisiera otras manos\naparte de las m\u00edas\npara sostener este llanto\n\nEse movimiento de l\u00e1grimas\nque es las ramas de los sauces\no el momento en el que un dios enloquecido\nse suicida\n\nOtras manos\nmenos derrotadas\ny con menos miedo\npara aceptar la vida\".\n\nDaniela Prado.", "id": "1196286970978287616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188878380420067331"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MashiRafael", "id": "209780362"}], "annotations": [{"start": 232, "end": 237, "probability": 0.8732, "type": "Person", "normalized_text": "Moreno"}]}, "in_reply_to_user_id": "209780362", "created_at": "2019-10-28T18:01:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 60, "quote_count": 0}, "author_id": "941227658754404353", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188726334148825088"}], "text": "@MashiRafael Ah\u00ed est\u00e1n las concecuencias del S\u00cd que fue denunciado en su momento por muchos medios y lideres pol\u00edticos. Ahora, a sufrir las malas decisiones promovidas por el odio, revanchismo, ignorancia, maldad, corrupci\u00f3n. Fuera Moreno antes de llegar a privatizaci\u00f3n suicida. !", "id": "1188878380420067331"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1193639380314968064"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/ZPcQlSOgU9", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1193639380314968064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZPcQlSOgU9", "media_key": "3_1193639373599850499"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "created_at": "2019-11-10T21:19:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833", "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/ZPcQlSOgU9", "id": "1193639380314968064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1193639557406842883"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/Zfr1nlVrZB", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1193639557406842883/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Zfr1nlVrZB", "media_key": "3_1193639550867976192"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "created_at": "2019-11-10T21:20:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833", "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/Zfr1nlVrZB", "id": "1193639557406842883"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196257632639750149"], "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/svrR19kjyg", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/"}], "mentions": [{"start": 258, "end": 271, "username": "DilmaResiste", "id": "4550317786"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 41, "probability": 0.9359, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 86, "end": 105, "probability": 0.6316, "type": "Other", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo\nMenos"}, {"start": 167, "end": 185, "probability": 0.8244, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivreDomingoSDV"}, {"start": 248, "end": 256, "probability": 0.8989, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "hashtags": [{"start": 166, "end": 186, "tag": "LulaLivreDomingoSDV"}, {"start": 187, "end": 206, "tag": "Resistencia590Dias"}, {"start": 207, "end": 235, "tag": "GilmarContraAMiliciaDigital"}]}, "created_at": "2019-11-18T02:43:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "author_id": "4550317786", "text": "A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo\nMenos, Joicinha. Voc\u00ea pediu, agora chupa https://t.co/svrR19kjyg\n#LulaLivreDomingoSDV #Resistencia590Dias #GilmarContraAMiliciaDigital \nSiga nosso Instagram @DilmaResiste", "id": "1196257632639750149"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196441704146096129"], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/w7x2Zu9m7g", "expanded_url": "https://twitter.com/AliciaVRubio/status/1196140605967081472", "display_url": "twitter.com/AliciaVRubio/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6697, "type": "Person", "normalized_text": "Puso"}, {"start": 40, "end": 43, "probability": 0.5358, "type": "Other", "normalized_text": "LGTB"}, {"start": 200, "end": 203, "probability": 0.5934, "type": "Other", "normalized_text": "LGTB"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:55:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "2825026504", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196140605967081472"}], "text": "Puso en duda la existencia de los ni\u00f1os LGTB y remat\u00f3 diciendo que no le protegiesen a ellos solo, sino que a todos.\n\nSi leyese un poco o se informase m\u00ednimamente, se dar\u00eda cuenta de que la poblaci\u00f3n LGTB sufre mayores niveles de ansiedad, depresi\u00f3n, ideaci\u00f3n suicida... adem\u00e1s https://t.co/w7x2Zu9m7g", "id": "1196441704146096129"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196242445639380992"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "macarena_costa", "id": "558582178"}], "annotations": [{"start": 251, "end": 254, "probability": 0.7953, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "in_reply_to_user_id": "558582178", "created_at": "2019-11-18T01:43:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "274580488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196190633528057859"}], "text": "@macarena_costa @MijaelGLP Y seg\u00fan t\u00fa, @MijaelGLP va a cambiar la informalidad que como dices, existe hace 30 a\u00f1os, el floro barato no sirve, haci\u00e9ndose el causita menos. Y no olviden que ocurri\u00f3 todo mencionado en el art\u00edculo es herencia del suicida Alan, quien fue l\u00edder aprista.", "id": "1196242445639380992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196140605967081472"], "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/bhJKRyZPDR", "expanded_url": "https://twitter.com/los_replicantes/status/1195733263043584002", "display_url": "twitter.com/los_replicante\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:58:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1931, "reply_count": 666, "like_count": 4430, "quote_count": 195}, "author_id": "792466453010190336", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195733263043584002"}], "text": "En los pr\u00f3ximos d\u00edas van a recibir ustedes una querella. por difamaci\u00f3n.\nNo se dijo lo que ustedes dicen y el da\u00f1o a mi reputaci\u00f3n por su mentira va a tener un alto precio. https://t.co/bhJKRyZPDR", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "id": "1196140605967081472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196240095071887360"], "in_reply_to_user_id": "1172504339824488453", "created_at": "2019-11-18T01:33:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 1, "like_count": 176, "quote_count": 0}, "author_id": "1172504339824488453", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.916, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196240093633224705"}], "text": "\u2022 Em 2019, postou em seu Instagram, seu apoio a uma crian\u00e7a que se suicidou por conta de bullying homof\u00f3bico, \u201cIsto \u00e9 horr\u00edvel. Eu odeio isso com uma for\u00e7a\u2026 Pare com o \u00f3dio por favor! Eu n\u00e3o entendo como as pessoas podem ser t\u00e3o ignorantes e odiosas. Por favor, republique!\u201d.", "id": "1196240095071887360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196410305368199173"], "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/GoofDJV6sK", "expanded_url": "https://www.atv.pe/actualidad/alan-revelo-error-politico-mas-grande-en-metamemorias-398255", "display_url": "atv.pe/actualidad/ala\u2026"}], "mentions": [{"start": 113, "end": 128, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 61, "end": 72, "probability": 0.8964, "type": "Other", "normalized_text": "Metamemorias"}, {"start": 94, "end": 111, "probability": 0.4152, "type": "Organization", "normalized_text": "ATVNoticiasMatinal"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 112, "tag": "ATVNoticiasMatinal"}]}, "created_at": "2019-11-18T12:50:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "153590993", "text": "Alan Garc\u00eda revel\u00f3 cu\u00e1l fue su error pol\u00edtico m\u00e1s grande en 'Metamemorias', su autobiograf\u00eda #ATVNoticiasMatinal @MilagrosLeivaG https://t.co/GoofDJV6sK", "id": "1196410305368199173"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195742633685114882"], "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/VNnPex0yui", "expanded_url": "https://twitter.com/europapress/status/1195387557447655425", "display_url": "twitter.com/europapress/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9576, "type": "Place", "normalized_text": "Suecia"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Suecia"}]}, "created_at": "2019-11-16T16:37:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "218193154", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195387557447655425"}], "text": "El partido Democratas ya va por delante en los sondeos de Suecia por encina de los socialdem\u00f3cratas. En Suecia tambi\u00e9n se advierte el hartazgo del consenso progre izquierdista totalitario y su multiculturalismo suicida. https://t.co/VNnPex0yui", "id": "1195742633685114882"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196440732300709889"], "created_at": "2019-11-18T14:51:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1183165163660296192", "entities": {"annotations": [{"start": 179, "end": 183, "probability": 0.5759, "type": "Person", "normalized_text": "Lizzy"}]}, "text": "\uff21\uff55\uff54\uff4f\uff52\uff4f\uff4c \u300b\u300b\n\n\u2014Ella no es buena yendo detr\u00e1s de nadie, \u00a1ni mucho menos! Pero aquello es necesario ahora que sabe que puede encontrar una oportunidad.\n\nEn cuanto sali\u00f3 de la facci\u00f3n Lizzy tom\u00f3 su forma de drag\u00f3n /quit\u00e1ndose la ropa antes/ y se dirigi\u00f3 al &gt;", "id": "1196440732300709889"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196440059660177408"], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/Mtv9xTSv66", "expanded_url": "https://twitter.com/TotalRemakers/status/1196440059660177408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mtv9xTSv66", "media_key": "3_1196440032351047681"}], "mentions": [{"start": 71, "end": 81, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 69, "probability": 0.9305, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 110, "end": 111, "probability": 0.9365, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 131, "end": 139, "probability": 0.8061, "type": "Other", "normalized_text": "Crossover"}, {"start": 181, "end": 186, "probability": 0.6882, "type": "Other", "normalized_text": "Gotham"}, {"start": 189, "end": 197, "probability": 0.8898, "type": "Other", "normalized_text": "TheBatman"}, {"start": 238, "end": 246, "probability": 0.4906, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 270, "end": 275, "probability": 0.7663, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 70, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 188, "end": 198, "tag": "TheBatman"}]}, "created_at": "2019-11-18T14:48:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3362682953", "text": "\ud83d\udd38Buenas noticias para los fans de DC\ud83d\udd38\n\nEl director de #TheSuicideSquad @JamesGunn\nha revelado en su cuenta de IG la posibilidad de Crossover con la nueva pel\u00edcula del murci\u00e9lago de Gotham #TheBatman.\n\n\u00bfOs molar\u00eda la posibilidad de ver al Escuadr\u00f3n Suicida luchar contra Batman? https://t.co/Mtv9xTSv66", "id": "1196440059660177408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194621556074303488"], "entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 37, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}], "annotations": [{"start": 231, "end": 250, "probability": 0.6539, "type": "Organization", "normalized_text": "Antofagasta Minerals"}, {"start": 257, "end": 270, "probability": 0.7186, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco de Chile"}]}, "created_at": "2019-11-13T14:22:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 153, "like_count": 1621, "quote_count": 53}, "author_id": "212552510", "text": "Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin del derecho a propiedad, pidiendo estatizar recursos naturales y la actividad privada. Estar\u00e1 dispuesto perder Antofagasta Minerals y al Banco de Chile?", "id": "1194621556074303488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196438448158203904"], "in_reply_to_user_id": "2208035673", "created_at": "2019-11-18T14:42:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2208035673", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.6554, "type": "Person", "normalized_text": "harley"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196438439379554304"}], "text": "INFELIZMENTE..\n\na harley, querendo ou n\u00e3o, se tornou muito popular e vai ser usada pra chamar o p\u00fablico pro cinema e acabou.. isso vai fazer com que a sua fave seja mais conhecida\n\nsossega que daqui a pouco voc\u00ea vai ter um filme DELAS e parem de se fazer pq isso j\u00e1 foi garantido", "id": "1196438448158203904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196437973681737730"], "in_reply_to_user_id": "897176121648828416", "created_at": "2019-11-18T14:40:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "897176121648828416", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.7352, "type": "Person", "normalized_text": "Teiji"}, {"start": 238, "end": 241, "probability": 0.6948, "type": "Person", "normalized_text": "Lily"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196437514451652609"}], "text": "@iamgsuprema Pela falta de amor e carinho na inf\u00e2ncia o pouco de aten\u00e7\u00e3o que Teiji demonstra por ela faz com que ela se apegue a ele. Durante o filme da pra ver como ele \u00e9 obcecado e manipulador em rela\u00e7\u00e3o a ela, provocando-a por meio da Lily fazendo com que ela sinta raiva da amiga+", "id": "1196437973681737730"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196133212273225728"], "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/v0c40bJGH6", "expanded_url": "https://twitter.com/magictoasterfi1/status/1195892241275015173/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/v0c40bJGH6", "media_key": "7_1195892212573384705"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.966, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:29:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8041, "reply_count": 105, "like_count": 52401, "quote_count": 1083}, "author_id": "1055250818646114304", "text": "En Instagram / En la vida real  https://t.co/v0c40bJGH6", "id": "1196133212273225728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196426913998393346"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Alonso_GD", "id": "291229690"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "socioperiodismo", "id": "628015213"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 92, "probability": 0.4338, "type": "Person", "normalized_text": "Toledo"}]}, "in_reply_to_user_id": "291229690", "created_at": "2019-11-18T13:56:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "741782281", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196361597184286722"}], "text": "@Alonso_GD @socioperiodismo como nos ver\u00e1n otros pa\u00eds con estas noticias un presidente Toledo lo investigan persecuci\u00f3n pol\u00edtica, el otro se suicida y el m\u00e1s viejo de todos dice q nunca supo lo que hac\u00eda su adjunto, la hija tambi\u00e9n Percusi\u00f3n pol\u00edtica que dir\u00e1n q en este pa\u00eds no hay buena justicia", "id": "1196426913998393346"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196322616316977152"], "created_at": "2019-11-18T07:01:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 16, "like_count": 192, "quote_count": 5}, "author_id": "949686449452003328", "text": "Repudiais la familia natural, pero teneis una.\nEst\u00e1is a favor del aborto, pero vuestra madre fue feliz al teneros.\nOdiais la bandera y el pa\u00eds donde nacisteis.\nAlgunos sois hombres y est\u00e1is en contra d vosotros mismos.\nPrefer\u00eds otro idioma al vuestro.\n\nNo os parece un poco raro?", "id": "1196322616316977152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196437173463068672"], "in_reply_to_user_id": "907974065176158210", "created_at": "2019-11-18T14:37:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "943475260275527680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196436751063158784"}], "text": "@rafwrr \"Institui\u00e7\u00f5es com rela\u00e7\u00e3o de poder opressivo e genocida com a classe oprimida marginalizada\"\n\nIsso t\u00e1 mais pra mimimi do que argumento", "id": "1196437173463068672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180154300980453378"], "created_at": "2019-10-04T16:14:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "author_id": "107541162", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.7756, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 216, "end": 224, "probability": 0.5713, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}]}, "text": "Na Lava Jato teve gente presa injustamente, gente torturada psicologicamente que se matou, que morreu sob a press\u00e3o. Gente que devia ter sido presa e foi poupada. Gente que foi solta pq pagou ou fez dela\u00e7\u00e3o falsa. A Lava Jato foi a DANA\u00c7\u00c3O do Direito !!!", "id": "1180154300980453378"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196417264439975939"], "created_at": "2019-11-18T13:17:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 13, "like_count": 244, "quote_count": 1}, "author_id": "19980148", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno de Carvalho"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.9513, "type": "Person", "normalized_text": "Alcochete"}]}, "text": "Pelo que percebi, uma das provas de que o Bruno de Carvalho \u00e9 autor moral do ataque a Alcochete \u00e9 que algu\u00e9m o ouviu dizer \u201cfa\u00e7am o que quiserem\u201d.\n\nEstou a recapitular mentalmente todas as vezes que disse a mesma coisa a um ex-namorado.", "id": "1196417264439975939"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196393818792218627"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RicardoGusmao", "id": "24691991"}]}, "in_reply_to_user_id": "24691991", "created_at": "2019-11-18T11:44:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "26557093", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196176431958626309"}], "text": "@RicardoGusmao Hoje a lei se for devidamente cumprida j\u00e1 coloca esse tipo de criminoso atr\u00e1s das grades", "id": "1196393818792218627"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196407100391473152"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/iwcUph0W2m", "expanded_url": "https://twitter.com/Fran30fernandez/status/1196407100391473152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iwcUph0W2m", "media_key": "3_1196407047329402880"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.5292, "type": "Organization", "normalized_text": "feminismo"}, {"start": 109, "end": 128, "probability": 0.5038, "type": "Person", "normalized_text": "Blanca Martos pelaez"}]}, "created_at": "2019-11-18T12:37:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 9, "like_count": 56, "quote_count": 0}, "author_id": "2445155565", "text": "Te das cuenta de que el feminismo es un C\u00c1NCER que no busca la igualdad cuando la feminista de @ahorapodemos Blanca Martos pelaez agrede a un hombre que su \u00fanico delito fu\u00e8 exigir algo q deber\u00eda de ser un derecho fundamental,la custodia compartida de la que POTEMOS vot\u00f3 en contra https://t.co/iwcUph0W2m", "id": "1196407100391473152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196385133026324480"], "created_at": "2019-11-18T11:10:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 21, "like_count": 213, "quote_count": 1}, "author_id": "3442221202", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.8398, "type": "Other", "normalized_text": "Oda"}, {"start": 53, "end": 56, "probability": 0.5188, "type": "Other", "normalized_text": "Oden"}]}, "text": "J\u00e1 se perguntou hoje o que Oda t\u00e1 querendo dizer com Oden fazendo amizade com bandidos pobres? \ud83d\udc99", "id": "1196385133026324480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196164779511025664"], "created_at": "2019-11-17T20:34:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 254, "like_count": 2429, "quote_count": 7}, "author_id": "272365112", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.5715, "type": "Person", "normalized_text": "shiny"}]}, "text": "Os apetece matar el tiempo con una caza de shiny?", "id": "1196164779511025664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196296690749366272"], "entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/QpPwn3W179", "expanded_url": "https://twitter.com/Barra_Loco/status/1196296690749366272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QpPwn3W179", "media_key": "3_1196296673938595840"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.8844, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "created_at": "2019-11-18T05:18:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 9, "like_count": 317, "quote_count": 1}, "author_id": "1023626655997337600", "text": "Nao sei quem \u00e9 essa pita, se tem Twitter so quero dizer que yah matou no sorriso e meu voto foi pra ela\ud83d\ude18. Pe\u00e7o tag dela se ela tiver conta https://t.co/QpPwn3W179", "id": "1196296690749366272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196433036281294848"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "enrigoletto", "id": "3957668361"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "MoltoBenone", "id": "405834245"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "anna_salvaje", "id": "3380341456"}, {"start": 40, "end": 49, "username": "HojohClo", "id": "322490591"}]}, "in_reply_to_user_id": "3957668361", "created_at": "2019-11-18T14:20:39.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "572866310", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196427152109035520"}], "text": "@enrigoletto @MoltoBenone @anna_salvaje @HojohClo Ovvio. Perch\u00e8 la radice di questi ragionamenti, per me assurdi, deriva da certo pensiero decostruzionista che non riesce a pensare \"il come deve essere\" ma sono \"il come non deve essere\". Se gli chiedi come un giornalista dovrebbe comportarsi in casi come quello dell'uomo", "id": "1196433036281294848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196406362173005824"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Matheussportela", "id": "179560824"}]}, "in_reply_to_user_id": "179560824", "created_at": "2019-11-18T12:34:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185902476706373634", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195804262908989445"}], "text": "@Matheussportela @Centraldcnauta U\u00e9, pq esquadr\u00e3o suicida n\u00e3o fez o mesmo ent\u00e3o? Elenco renomado, personagens consagrados, publicidade, etc etc etc...", "id": "1196406362173005824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196431025490018304"], "created_at": "2019-11-18T14:12:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 6, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "author_id": "1916995171", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 152, "end": 168, "probability": 0.8799, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 172, "end": 176, "probability": 0.7462, "type": "Person", "normalized_text": "Venom"}]}, "text": "Una de las cosas que m\u00e1s me jode de Joker es que ni con la dichosa R han tenido los cojones de hacer que el personaje sea indudablemente un villano. En Escuadr\u00f3n Suicida y Venom todav\u00eda se puede entender, pero en este caso es inaceptable el enfoque que le han dado.", "id": "1196431025490018304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196243248521580546"], "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/ORpTus06m1", "expanded_url": "https://twitter.com/RenattoBautista/status/1196105589924884480", "display_url": "twitter.com/RenattoBautist\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9817, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 106, "end": 109, "probability": 0.437, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}]}, "created_at": "2019-11-18T01:46:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 29, "like_count": 520, "quote_count": 5}, "author_id": "32136515", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196105589924884480"}], "text": "Es clar\u00edsimo: lo de Alan Garc\u00eda fue pura persecuci\u00f3n pol\u00edtica. Indirectamente Vizcarra fue su asesino. El Apra deber\u00e1 juzgarlo en su momento. https://t.co/ORpTus06m1", "id": "1196243248521580546"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196382487456493568"], "created_at": "2019-11-18T10:59:47.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 51, "like_count": 549, "quote_count": 9}, "author_id": "1169254465632972800", "text": "Davanti a disoccupazione crescente, crescita zero da 20 anni, crisi aziendali, paralisi generale, cataclismi, le priorit\u00e0 della sinistra non mutano: ius soli da un lato e accoglienza sfrenata dei clandestini dall\u2019altro.", "id": "1196382487456493568"}], "places": [{"full_name": "Parna\u00edba, Brasil", "id": "725826b367f80872"}, {"full_name": "Port\u00e3o, Brasil", "id": "6de84e0ea8c5921e"}, {"full_name": "M\u00e9rida, Espa\u00f1a", "id": "6d564e12cf533f7a"}, {"full_name": "Surquillo, Peru", "id": "0086126d0a893d08"}]}, "errors": [{"value": "1196179635173765120", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196179635173765120].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196179635173765120", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "345601727", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [345601727].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "345601727", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1196449575915151367", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196449575915151367].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196449575915151367", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1196441809167233024", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196441809167233024", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196441809167233024].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "785035462037663744", "value": "785035462037663744", "detail": "User has been suspended: [785035462037663744].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1196448229447077888", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196448229447077888", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196448229447077888].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "328090292", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [328090292].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "328090292", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1196442034254598144", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196442034254598144].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196442034254598144", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1196309356897296384", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196309356897296384", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196309356897296384].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1053738926836510720", "value": "1053738926836510720", "detail": "User has been suspended: [1053738926836510720].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1196445378004033536", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196445378004033536", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196445378004033536].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "278268867", "value": "278268867", "detail": "User has been suspended: [278268867].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1196435355211325441", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196435355211325441", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196435355211325441].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1027875033262288896", "value": "1027875033262288896", "detail": "User has been suspended: [1027875033262288896].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1196414339718234112", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196414339718234112", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196414339718234112].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1196431891865444355", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196431891865444355", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196431891865444355].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "69450249", "value": "69450249", "detail": "User has been suspended: [69450249].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1196430913732775936", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196430913732775936", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196430913732775936].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1196458381755723778", "oldest_id": "1196431064413229056", "result_count": 485, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmc0fmpy2hhyhw0k23uzjw90ncwhp"}}