{"data": [{"lang": "es", "id": "1206277196450582528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "albertofdez73", "id": "552409782"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.4861, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 42, "tag": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-15T18:17:49.000Z", "text": "RT @albertofdez73: Un estudiante del #ITAM se suicida y otros alumnos comentan el gran nivel de estr\u00e9s que padecen. En vez de preguntarnos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206277196450582528"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "255077760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206032011279949824"}]}, {"lang": "es", "id": "1206277159632818176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MelissaMoch", "id": "38719081"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.6751, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "created_at": "2019-12-15T18:17:41.000Z", "text": "RT @MelissaMoch: Vemos \u201cJoker\u201d y nos impactamos con la poca empat\u00eda, nula tolerancia y desconocimiento en materia de salud mental; pero se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206277159632818176"], "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "262763678", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206234581424193537"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206277111658491911", "created_at": "2019-12-15T18:17:29.000Z", "text": "Raiana vai me matar hoje, se eu sumir foi pq a raiana me matou  fiquem ligados", "edit_history_tweet_ids": ["1206277111658491911"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3982220926", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4695, "type": "Other", "normalized_text": "Raiana"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1206277103639040000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "nikkioliveira", "id": "8403952"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9254, "type": "Other", "normalized_text": "tinder"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.3613, "type": "Person", "normalized_text": "Tedio"}]}, "created_at": "2019-12-15T18:17:27.000Z", "text": "RT @nikkioliveira: A mulher moderna brasileira pode at\u00e9 entrar no tinder mas por motivos de:\n\nTedio\nTpm\nRir dos cara de cueca na frente do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206277103639040000"], "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093332312731848705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206008901684137984"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206277092318621698", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Hp6p23adRZ", "expanded_url": "https://twitter.com/AdadLelia/status/1206275368723898368", "display_url": "twitter.com/AdadLelia/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T18:17:25.000Z", "text": "Ou seja a policia n\u00e3o matou ningu\u00e9m,eles pr\u00f3prio se suicidaram https://t.co/Hp6p23adRZ", "edit_history_tweet_ids": ["1206277092318621698"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148620311765671936", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206275368723898368"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206277053567438848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T18:17:15.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206277053567438848"], "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2576115421", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"lang": "es", "id": "1206276915822120960", "created_at": "2019-12-15T18:16:42.000Z", "text": "El suicida no quiere realmente morir, quiere dejar de vivir la vida que lleva. \n\nSi est\u00e1s pasando por pensamientos suicidas, espero que encuentres el pensamiento que te d\u00e9 el impulso para generar cambios positivos en tu vida. \n\nQueda abierto mi DM por si alguien quiere hablar.", "edit_history_tweet_ids": ["1206276915822120960"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "784417007106007040"}, {"lang": "pt", "id": "1206276891168182274", "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/NfOirHDgYN", "expanded_url": "https://twitter.com/autmotic/status/1206276891168182274/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NfOirHDgYN", "media_key": "3_1206276882959876106"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.636, "type": "Person", "normalized_text": "irene"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.8481, "type": "Person", "normalized_text": "seulgi"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.8133, "type": "Person", "normalized_text": "seulgi"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.5879, "type": "Other", "normalized_text": "umpah2"}, {"start": 236, "end": 238, "probability": 0.3662, "type": "Person", "normalized_text": "zzb"}]}, "created_at": "2019-12-15T18:16:37.000Z", "text": "se considerar a teoria que a irene matou a seulgi, essa seria a mala da seulgi? ja que o conceito de umpah2 era viagem e o simbolo era uma etiqueta de mala, igual tem no desenho, e essa mala ta aberta e toda bagun\u00e7ada com os tickets de zzb la dentro... https://t.co/NfOirHDgYN", "edit_history_tweet_ids": ["1206276891168182274"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "722963390315008000"}, {"lang": "pt", "id": "1206276848470175744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T18:16:26.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206276848470175744"], "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53275675", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206276822763225088", "created_at": "2019-12-15T18:16:20.000Z", "text": "Corina j\u00e1 se matou?", "edit_history_tweet_ids": ["1206276822763225088"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919804167597600768"}, {"lang": "pt", "id": "1206276737912524807", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-12-15T18:16:00.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206276737912524807"], "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "236899552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206276708908851200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-12-15T18:15:53.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206276708908851200"], "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1694997576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206276667595010049", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/0Oz7Z6YNSe", "expanded_url": "https://twitter.com/soarsbia/status/1206263893020069896", "display_url": "twitter.com/soarsbia/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T18:15:43.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/0Oz7Z6YNSe", "edit_history_tweet_ids": ["1206276667595010049"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1200066889403252736"}, {"lang": "pt", "id": "1206276621533093888", "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/TVMw4QJIYS", "expanded_url": "https://twitter.com/vbeatrizz_/status/1206266069696045057", "display_url": "twitter.com/vbeatrizz_/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T18:15:32.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/TVMw4QJIYS", "edit_history_tweet_ids": ["1206276621533093888"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "994314718016831488"}, {"lang": "es", "id": "1206276620891222023", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sinaloahoy", "id": "1114707324"}]}, "created_at": "2019-12-15T18:15:32.000Z", "text": "RT @sinaloahoy: Halla muertas a sus dos hijas en casa y poco despu\u00e9s su mujer se suicida arroj\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/a4cb0U3e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206276620891222023"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114707324", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205913865763966976"}]}, {"lang": "es", "id": "1206276450405371904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "YiyoHr", "id": "87094612"}]}, "created_at": "2019-12-15T18:14:51.000Z", "text": "RT @YiyoHr: Esta guerra generacional por ver qui\u00e9n ha sufrido m\u00e1s es de lo m\u00e1s pat\u00e9tica. No se debe minimizar los problemas relacionados co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206276450405371904"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140546839", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206265223381950464"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206276361305960448", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/9TSGSFfbbW", "expanded_url": "https://twitter.com/Adrielemeyer14/status/1206248613699080194", "display_url": "twitter.com/Adrielemeyer14\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T18:14:30.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/9TSGSFfbbW", "edit_history_tweet_ids": ["1206276361305960448"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1025541660137152512", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206248613699080194"}]}, {"lang": "es", "id": "1206276357392683009", "created_at": "2019-12-15T18:14:29.000Z", "text": "El suicida no quiere realmente morir, quiere dejar de vivir la vida que lleva. \n\nSi est\u00e1s pasando por pensamientos suicidas, espero que encuentres el pensamiento que te d\u00e9 el impulso para generar cambios positivos en tu vida. \n\nQueda abierto mi DM por si alguien quiere hablar.", "edit_history_tweet_ids": ["1206276357392683009"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "883005942"}, {"lang": "pt", "id": "1206276337993953286", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/25W1Lksg3R", "expanded_url": "https://twitter.com/MfVitin/status/1206209608777375744", "display_url": "twitter.com/MfVitin/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T18:14:25.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/25W1Lksg3R", "edit_history_tweet_ids": ["1206276337993953286"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1083752058564562944", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206209608777375744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206276074675376128", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/dk4PPatdZw", "expanded_url": "https://twitter.com/g1ovanna_3lias/status/1206195051623329792", "display_url": "twitter.com/g1ovanna_3lias\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T18:13:22.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: n sei\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705 https://t.co/dk4PPatdZw", "edit_history_tweet_ids": ["1206276074675376128"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130849343915921408"}, {"lang": "pt", "id": "1206275883432120320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T18:12:36.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206275883432120320"], "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88072641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206275677810507781", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-12-15T18:11:47.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206275677810507781"], "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67778641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206275602996703232", "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/2Bzszbv2Nc", "expanded_url": "https://twitter.com/alvexribeiro/status/1206270080943869953", "display_url": "twitter.com/alvexribeiro/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T18:11:29.000Z", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola\n\nBrigou: \u2705\nNota vermelha: \u2705\nReprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nRecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nMatou aula: \u2705\nFoi expulso da sala: \u2705\nAluno destaque: \u2705\nSe popularizou: \u2705\nDiretoria: \u2705\nChorou na sala: \u274c\nPegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/2Bzszbv2Nc", "edit_history_tweet_ids": ["1206275602996703232"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "2813344297", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206270080943869953"}]}, {"lang": "es", "id": "1206275437799890946", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CabralHorus", "id": "435470372"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "FFEERRNANDA", "id": "144617083"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "StaufferLucas", "id": "2739584675"}, {"start": 45, "end": 59, "username": "MartinPiccini", "id": "185664514"}, {"start": 60, "end": 70, "username": "mikolejko", "id": "161393312"}, {"start": 71, "end": 83, "username": "Cronopio777", "id": "256859291"}, {"start": 84, "end": 97, "username": "TanoAngelici", "id": "247444102"}]}, "created_at": "2019-12-15T18:10:50.000Z", "text": "RT @CabralHorus: @FFEERRNANDA @StaufferLucas @MartinPiccini @mikolejko @Cronopio777 @TanoAngelici Poner el carro delante del caballo puede\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206275437799890946"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161393312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206268085499572224"}]}, {"lang": "es", "id": "1206275006587686913", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 96, "probability": 0.8435, "type": "Person", "normalized_text": "Victor Ra\u00fal Haya"}, {"start": 100, "end": 107, "probability": 0.5408, "type": "Place", "normalized_text": "La Torre"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9061, "type": "Person", "normalized_text": "Mantill"}]}, "created_at": "2019-12-15T18:09:07.000Z", "text": "RT @Cluzcar: \u00bfCu\u00e1l apra, ser\u00e1n los ripios del cobarde suicida? Deje de enlodar a Victor Ra\u00fal Haya e La Torre, q muri\u00f3 m\u00e1s pobre que Mantill\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206275006587686913"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909155301961629696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206271130060886019"}]}, {"lang": "es", "id": "1206274880527904775", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 30, "username": "terraza_danii", "id": "759789494795051008"}]}, "created_at": "2019-12-15T18:08:37.000Z", "text": "RT @soficrocci: @terraza_danii @guinguardian El perro suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1206274880527904775"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156078243", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205983919696498690"}]}, {"lang": "es", "id": "1206274845903851520", "created_at": "2019-12-15T18:08:29.000Z", "text": "Jay De que saludable vendedor de comida r\u00e1pida ordenaste originalmente estas alas de pollo que con tanto tanto amor recalentaste como un sutil gesto suicida ? \n \n-De hunters", "edit_history_tweet_ids": ["1206274845903851520"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "794095447", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5567, "type": "Person", "normalized_text": "Jay De"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1206274830703714307", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-12-15T18:08:25.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206274830703714307"], "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "216810181", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206274726571720705", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Doja Cat"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8577, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 124, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "created_at": "2019-12-15T18:08:00.000Z", "text": "RT @dcucomics: Gente se os rumores estiverem certos a gente vai ter al\u00e9m da Doja Cat com a musica principal pra #BirdsOfPrey a gente vai te\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206274726571720705"], "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "347556711", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206245385687240705"}]}, {"lang": "es", "id": "1206274701808549889", "created_at": "2019-12-15T18:07:55.000Z", "text": "Esto se volvi\u00f3 re suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1206274701808549889"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016857036670283777"}, {"lang": "pt", "id": "1206274675359330306", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/bNH36VhRQH", "expanded_url": "https://t.co/bNH36VhRQH", "display_url": "t.co/bNH36VhRQH"}]}, "created_at": "2019-12-15T18:07:48.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/bNH36VhRQH", "edit_history_tweet_ids": ["1206274675359330306"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "841014962181005312"}, {"lang": "pt", "id": "1206274625073745921", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-12-15T18:07:36.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206274625073745921"], "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067153342076456971", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206274357124837377", "in_reply_to_user_id": "3065243685", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JVictorCenteno", "id": "3065243685"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.6743, "type": "Other", "normalized_text": "Slipknot"}, {"start": 30, "end": 46, "probability": 0.4743, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-15T18:06:32.000Z", "text": "@JVictorCenteno O Slipknot do Esquadr\u00e3o Suicida tamb\u00e9m tem um grappling hook \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1206274357124837377"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "267976988", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206274094985043973"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206274352070766594", "in_reply_to_user_id": "829350158093647872", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "luisatoigo_", "id": "1269410867269054464"}]}, "created_at": "2019-12-15T18:06:31.000Z", "text": "@luisatoigo_ Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 faze:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nNota vermelha: \u2705\nReprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nRecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nMatou aula:\u274c\nExpulso da sala:\u274c\nAluno destaque: \u2705\nSe popularizou: \u274c\nDiretoria:\u2705\nChorou na sala: \u2705\nPegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nFoi pego colando \u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1206274352070766594"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168211570956148736", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206268888243146754"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206274291261681664", "created_at": "2019-12-15T18:06:17.000Z", "text": "O menino que se matou no d\u00e9cimo per\u00edodo s\u00f3 me fez entender que sempre haver\u00e1 aquela falta que nada pode preencher", "edit_history_tweet_ids": ["1206274291261681664"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "302620351"}, {"lang": "pt", "id": "1206274256612536322", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T18:06:08.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206274256612536322"], "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52134265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"lang": "it", "id": "1206274233665556483", "in_reply_to_user_id": "987171804", "created_at": "2019-12-15T18:06:03.000Z", "text": "Ma ti pare che ti devi indignare perch\u00e9 uno SI SUICIDA buttandosi sui binari di un treno???? Ma chi cazzo siete?? Ma non vi fate schifo?????", "edit_history_tweet_ids": ["1206274233665556483"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987171804", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206274026752159745"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206274176908181504", "in_reply_to_user_id": "188115806", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ammdss", "id": "1309371569685364736"}]}, "created_at": "2019-12-15T18:05:49.000Z", "text": "@ammdss Credo, esse povo suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1206274176908181504"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "17025999", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206274010817990657"}]}, {"lang": "es", "id": "1206274132049981440", "in_reply_to_user_id": "1069253510766694401", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "peguerinnis", "id": "1069253510766694401"}]}, "created_at": "2019-12-15T18:05:39.000Z", "text": "@peguerinnis *se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1206274132049981440"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "855517289554223104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206244362767785984"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206274121140711427", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Doja Cat"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8577, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 124, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "created_at": "2019-12-15T18:05:36.000Z", "text": "RT @dcucomics: Gente se os rumores estiverem certos a gente vai ter al\u00e9m da Doja Cat com a musica principal pra #BirdsOfPrey a gente vai te\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206274121140711427"], "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4269645700", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206245385687240705"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206274120146735104", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/z6a824WEJj", "expanded_url": "https://t.co/z6a824WEJj", "display_url": "t.co/z6a824WEJj"}]}, "created_at": "2019-12-15T18:05:36.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/z6a824WEJj", "edit_history_tweet_ids": ["1206274120146735104"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "810174661476622336"}, {"lang": "pt", "id": "1206273895835283459", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T18:04:42.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206273895835283459"], "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014265409866993665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"lang": "es", "id": "1206273743380779008", "in_reply_to_user_id": "17390720", "created_at": "2019-12-15T18:04:06.000Z", "text": "@Solo_Unfiltered \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\nNaaa! Reina la paz y el respeto ah\u00ed aunque parezca  que no, es m\u00e1s seguro que ir a una disco, aunque no falta la acci\u00f3n casi suicida \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\nRecomendado 100, aunque ya a mis a\u00f1os cuando tengo ocasi\u00f3n me tomo unos diclofenaco x 3 d\u00edas para las \"consecuencias\"", "edit_history_tweet_ids": ["1206273743380779008"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3731690657", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206271353847988224"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206273739056435200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AdamDriverBRA", "id": "1096995205545447424"}]}, "created_at": "2019-12-15T18:04:05.000Z", "text": "RT @AdamDriverBRA: \u201cMuito meticuloso, ele se concentra muito em assumir seu papel. Tanto que, com parte da equipe, ele teve pouco relaciona\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206273739056435200"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "858781272176566272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206273279704612864"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206273708811313152", "created_at": "2019-12-15T18:03:58.000Z", "text": "a dona do carrinho de lanche q eu mais amo de taubat\u00e9 se enforcou ontem e eu estou arrasada!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1206273708811313152"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "86766878", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.5685, "type": "Place", "normalized_text": "taubat\u00e9"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1206273653945589761", "in_reply_to_user_id": "63296611", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MaurilioBarbosa", "id": "63296611"}]}, "created_at": "2019-12-15T18:03:45.000Z", "text": "@MaurilioBarbosa n\u00e9? tudo enche de explos\u00e3o, as cenas bagun\u00e7adas, n\u00e3o d\u00e1 pra saber o que t\u00e1 acontecendo em tela, aquele humor de qualidade\n\nlembro at\u00e9 que quando fui ver esquadr\u00e3o suicida eu achei que era ele que tava dirigindo", "edit_history_tweet_ids": ["1206273653945589761"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "781995755804487684", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206257492361175049"}]}, {"lang": "es", "id": "1206273621695647745", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/XGrXp4mXkx", "expanded_url": "http://eluni.mx/jo3fw3syr", "display_url": "eluni.mx/jo3fw3syr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8861, "type": "Place", "normalized_text": "Tlalpan"}]}, "created_at": "2019-12-15T18:03:37.000Z", "text": "RT @El_Universal_Mx: Joven se quita la vida tras rega\u00f1o de su padre \"por chocar camioneta\", en Tlalpan https://t.co/XGrXp4mXkx https://t.co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206273621695647745"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "319413324", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206266418875924485"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206273539495600129", "created_at": "2019-12-15T18:03:17.000Z", "text": "talvez sim, um diploma de burra, suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1206273539495600129"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1643481918"}, {"lang": "pt", "id": "1206273499356106756", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/TvXIR9NtOT", "expanded_url": "https://twitter.com/claradiasss/status/1204477707419049984", "display_url": "twitter.com/claradiasss/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T18:03:08.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/TvXIR9NtOT", "edit_history_tweet_ids": ["1206273499356106756"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "988123801224404998"}, {"lang": "pt", "id": "1206273472080621568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "nikkioliveira", "id": "8403952"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9254, "type": "Other", "normalized_text": "tinder"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.3613, "type": "Person", "normalized_text": "Tedio"}]}, "created_at": "2019-12-15T18:03:01.000Z", "text": "RT @nikkioliveira: A mulher moderna brasileira pode at\u00e9 entrar no tinder mas por motivos de:\n\nTedio\nTpm\nRir dos cara de cueca na frente do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206273472080621568"], "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45014005", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206008901684137984"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206273471774367746", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T18:03:01.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206273471774367746"], "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126447198", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206273351301378048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AdamDriverBRA", "id": "1096995205545447424"}]}, "created_at": "2019-12-15T18:02:33.000Z", "text": "RT @AdamDriverBRA: \u201cMuito meticuloso, ele se concentra muito em assumir seu papel. Tanto que, com parte da equipe, ele teve pouco relaciona\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206273351301378048"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60924482", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206273279704612864"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206273307655450624", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/iWqIhzdVxp", "expanded_url": "https://twitter.com/jeantisociall/status/1206259552288694273", "display_url": "twitter.com/jeantisociall/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T18:02:22.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\u274c\nnota vermelha: \u2705\u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala: \u2705\u274c\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/iWqIhzdVxp", "edit_history_tweet_ids": ["1206273307655450624"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819577666974154752", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206259552288694273"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206273279704612864", "entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/JhbMofigrx", "expanded_url": "https://twitter.com/AdamDriverBRA/status/1206273279704612864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JhbMofigrx", "media_key": "3_1206273199236927489"}], "annotations": [{"start": 198, "end": 215, "probability": 0.8295, "type": "Person", "normalized_text": "Mariela Besuievsky"}, {"start": 249, "end": 259, "probability": 0.3864, "type": "Other", "normalized_text": "Don Quixote"}]}, "created_at": "2019-12-15T18:02:16.000Z", "text": "\u201cMuito meticuloso, ele se concentra muito em assumir seu papel. Tanto que, com parte da equipe, ele teve pouco relacionamento, pois estava concentrado em seu trabalho e se trancou em sua caravana.\u201d Mariela Besuievsky, produtora de O Homem que Matou Don Quixote. https://t.co/JhbMofigrx", "edit_history_tweet_ids": ["1206273279704612864"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "author_id": "1096995205545447424"}, {"lang": "es", "id": "1206273155947323392", "in_reply_to_user_id": "16676396", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-12-15T18:01:46.000Z", "text": "@El_Universal_Mx *se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1206273155947323392"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "855517289554223104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206233703308857344"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206273018818957312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_bloodymaryna", "id": "146829771"}]}, "created_at": "2019-12-15T18:01:13.000Z", "text": "RT @_bloodymaryna: o tanto de gente q t\u00e1 quotando esse tweet falando que fumou e teve uma crise de ansiedade, p\u00e2nico ou at\u00e9 mesmo suicida..\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206273018818957312"], "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2869773155", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206238905751789569"}]}, {"lang": "es", "id": "1206272844537176064", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/xPcen4OATb", "expanded_url": "https://www.elimparcial.com/mexico/Se-suicida-tras-chocar-camioneta-su-padre-lo-regano-20191215-0040.html", "display_url": "elimparcial.com/mexico/Se-suic\u2026"}], "mentions": [{"start": 114, "end": 129, "username": "elimparcialcom", "id": "37796310"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.9123, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "CDMX"}]}, "created_at": "2019-12-15T18:00:32.000Z", "text": "#CDMX Un joven sufri\u00f3 un accidente en camioneta que indirectamente acab\u00f3 con su vida. https://t.co/xPcen4OATb v\u00eda @elimparcialcom", "edit_history_tweet_ids": ["1206272844537176064"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37796310"}, {"lang": "es", "id": "1206272729642610689", "in_reply_to_user_id": "1202138449", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "mgbs49", "id": "1202138449"}, {"start": 8, "end": 20, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "created_at": "2019-12-15T18:00:04.000Z", "text": "@mgbs49 @esquinabaja @malditaternura Gracias por el dato, osea ellos le dieron las becas a los hijos del suicida, para que terminen estudios superiores?, \u00a1buen dato! solicitare una.", "edit_history_tweet_ids": ["1206272729642610689"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "914330585610555392", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206199415381340160"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206272664416985090", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:59:49.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206272664416985090"], "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "520517715", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206272649212710912", "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/GfVppePq4P", "expanded_url": "https://twitter.com/akatscloud/status/1206263744503984130", "display_url": "twitter.com/akatscloud/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:59:45.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/GfVppePq4P", "edit_history_tweet_ids": ["1206272649212710912"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "801501732639543297"}, {"lang": "pt", "id": "1206272486716911616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:59:06.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206272486716911616"], "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "195523839", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"lang": "es", "id": "1206272471764283392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9364, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:59:03.000Z", "text": "RT @SLBurstein: Otra operaci\u00f3n para asesinar a un suicida q se cae. \n\nLa autopsia de Nisman: otra mentira que se cae | Se resolvi\u00f3 el miste\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206272471764283392"], "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1198313555977818113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206073855388930048"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206272437840744448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Doja Cat"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8577, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 124, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:58:55.000Z", "text": "RT @dcucomics: Gente se os rumores estiverem certos a gente vai ter al\u00e9m da Doja Cat com a musica principal pra #BirdsOfPrey a gente vai te\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206272437840744448"], "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953420887335866368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206245385687240705"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206272428730724352", "in_reply_to_user_id": "3399231869", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "_yourcoffeehot", "id": "1431762157675352066"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 67, "probability": 0.6233, "type": "Person", "normalized_text": "renewannewithane"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 68, "tag": "renewannewithane"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:58:53.000Z", "text": "@_yourcoffeehot Esquadr\u00e3o suicida DISNEY SAVE ANNE #renewannewithane", "edit_history_tweet_ids": ["1206272428730724352"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059595168419057667", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206266472382816256"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206272340746743808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Doja Cat"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8577, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 124, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:58:32.000Z", "text": "RT @dcucomics: Gente se os rumores estiverem certos a gente vai ter al\u00e9m da Doja Cat com a musica principal pra #BirdsOfPrey a gente vai te\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206272340746743808"], "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3092022189", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206245385687240705"}]}, {"lang": "es", "id": "1206272268848041990", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/MMo7GlVLwN", "expanded_url": "https://twitter.com/ThisDayinHisto7/status/1206271738675433488", "display_url": "twitter.com/ThisDayinHisto\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:58:15.000Z", "text": "El primer carro bomba suicida en un atentado\ud83e\udd14 https://t.co/MMo7GlVLwN", "edit_history_tweet_ids": ["1206272268848041990"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "172189954", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206271738675433488"}]}, {"lang": "en", "id": "1206272260224507909", "created_at": "2019-12-15T17:58:12.000Z", "text": "eu tenho dois moods: ninfomaniaca ou suicida choose your fighter", "edit_history_tweet_ids": ["1206272260224507909"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "827973579786612736", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.6098, "type": "Other", "normalized_text": "ninfomaniaca"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.5671, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 57, "end": 63, "probability": 0.5381, "type": "Other", "normalized_text": "fighter"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1206272060273647616", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/iIMX1yBxe2", "expanded_url": "https://twitter.com/_andradenatty/status/1206268024770236417", "display_url": "twitter.com/_andradenatty/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:57:25.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/iIMX1yBxe2", "edit_history_tweet_ids": ["1206272060273647616"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "979185850415271938", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206268024770236417"}]}, {"lang": "es", "id": "1206272026752798722", "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/4x9B1OJxhf", "expanded_url": "https://www.expreso.com.mx/seccion/mexico/137193-joven-se-suicida-tras-regano-por-chocar-camioneta.html", "display_url": "expreso.com.mx/seccion/mexico\u2026"}], "hashtags": [{"start": 148, "end": 156, "tag": "EXPRESO"}, {"start": 157, "end": 168, "tag": "SomosTodos"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:57:17.000Z", "text": "Luego de chocar una camioneta, un joven no soport\u00f3 los rega\u00f1os de su padre y decidi\u00f3 suicidarse de un balazo en la cabeza dentro de su habitaci\u00f3n.\n\n#EXPRESO #SomosTodos\nhttps://t.co/4x9B1OJxhf", "edit_history_tweet_ids": ["1206272026752798722"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "149652351"}, {"lang": "pt", "id": "1206271994276302848", "created_at": "2019-12-15T17:57:09.000Z", "text": "e eu que falei p minha m\u00e3e que tinha aparecido no v\u00eddeo da emapa n\u00e9, ela vem e me fala \"tamb\u00e9m, pelo tanto que se matou s\u00f3 faltava subir no palco\" kkkkkkkkkkkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1206271994276302848"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178671979135672320", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.7274, "type": "Person", "normalized_text": "emapa"}]}}, {"lang": "es", "id": "1206271881516474368", "in_reply_to_user_id": "132735182", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lazamarron", "id": "132735182"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:56:42.000Z", "text": "@lazamarron La ideacion suicida no pasa de la noche a la ma\u00f1ana hay alarmas y desafortunadamente a esa edad no siempre los padres est\u00e1n ah\u00ed, por ejemplo, si la ni\u00f1a era de otra ciudad y vino a estudiar, as\u00ed que si, hay alarmas y no, no hablo desde el desconocimiento, lamento no verme empatic", "edit_history_tweet_ids": ["1206271881516474368"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2184893328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206264459188035584"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206271880258314240", "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/fbBCoDj5sy", "expanded_url": "https://twitter.com/BrunaTote/status/1206231865121804288", "display_url": "twitter.com/BrunaTote/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:56:42.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\nfoi pego colando: \u274c\nEnforcou a amiguinha:\u2705 https://t.co/fbBCoDj5sy", "edit_history_tweet_ids": ["1206271880258314240"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3130899999"}, {"lang": "pt", "id": "1206271872754688000", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/3al7R4vPNO", "expanded_url": "https://twitter.com/Adrielemeyer14/status/1206248613699080194", "display_url": "twitter.com/Adrielemeyer14\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:56:40.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274e https://t.co/3al7R4vPNO", "edit_history_tweet_ids": ["1206271872754688000"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "995803245133094912", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206248613699080194"}]}, {"lang": "it", "id": "1206271857894318088", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/aQHmdSKgry", "expanded_url": "https://www.remocontro.it/2019/12/15/clima-e-ambiente-pianeta-suicida-guidato-da-nani-della-politica/", "display_url": "remocontro.it/2019/12/15/cli\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EnnioRemondino", "id": "1451271109"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:56:37.000Z", "text": "RT @EnnioRemondino: (Clima e ambiente, pianeta suicida guidato da nani della politica) Remocontro - https://t.co/aQHmdSKgry https://t.co/Vj\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206271857894318088"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2960076419", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206257713803595776"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206271841750409216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "profsosa13", "id": "107329307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.3818, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:56:33.000Z", "text": "RT @profsosa13: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, \nperdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O pes\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206271841750409216"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1542465439", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206270476374421504"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206271656165068803", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/OgeG5hLeTN", "expanded_url": "https://t.co/OgeG5hLeTN", "display_url": "t.co/OgeG5hLeTN"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:55:48.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/OgeG5hLeTN", "edit_history_tweet_ids": ["1206271656165068803"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "710404873"}, {"lang": "es", "id": "1206271449427636224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "albertofdez73", "id": "552409782"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.4861, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 42, "tag": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:54:59.000Z", "text": "RT @albertofdez73: Un estudiante del #ITAM se suicida y otros alumnos comentan el gran nivel de estr\u00e9s que padecen. En vez de preguntarnos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206271449427636224"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110795424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206032011279949824"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206271344448593921", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mjmacul_lima", "id": "869662809075929088"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.7678, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:54:34.000Z", "text": "RT @mjmacul_lima: Postei h\u00e1 pouco que a esquerda n\u00e3o quer saber quem matou Mariele, ela quer escolher quem a matou e se Bolsonaro fosse um\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206271344448593921"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50299359", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206206555877761024"}]}, {"lang": "es", "id": "1206271206359474176", "created_at": "2019-12-15T17:54:01.000Z", "text": "Mande un mensaje suicida, ya estoy poniendo el celular en modo avi\u00f3n", "edit_history_tweet_ids": ["1206271206359474176"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "258903514"}, {"lang": "es", "id": "1206271203922579457", "in_reply_to_user_id": "178120611", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "OPetinatti", "id": "178120611"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 132, "probability": 0.812, "type": "Person", "normalized_text": "arturo"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:54:01.000Z", "text": "@OPetinatti Ya veo q se suicida en el ba\u00f1o y la sangre salta para lados inpensados por la f\u00edsica! Y despu\u00e9s entra hasta el oso arturo a la escena del \"suicidio\"", "edit_history_tweet_ids": ["1206271203922579457"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2689346517", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206243792338202624"}]}, {"lang": "es", "id": "1206271168254291969", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/XGrXp4mXkx", "expanded_url": "http://eluni.mx/jo3fw3syr", "display_url": "eluni.mx/jo3fw3syr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8861, "type": "Place", "normalized_text": "Tlalpan"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:53:52.000Z", "text": "RT @El_Universal_Mx: Joven se quita la vida tras rega\u00f1o de su padre \"por chocar camioneta\", en Tlalpan https://t.co/XGrXp4mXkx https://t.co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206271168254291969"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85128304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206266418875924485"}]}, {"lang": "es", "id": "1206271130060886019", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/hjKWAj0Oze", "expanded_url": "https://twitter.com/RenattoBautista/status/1205902681463828488", "display_url": "twitter.com/RenattoBautist\u2026"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 83, "probability": 0.8021, "type": "Person", "normalized_text": "Victor Ra\u00fal Haya"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.5922, "type": "Place", "normalized_text": "La Torre"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.7535, "type": "Person", "normalized_text": "Mantilla"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:53:43.000Z", "text": "\u00bfCu\u00e1l apra, ser\u00e1n los ripios del cobarde suicida? Deje de enlodar a Victor Ra\u00fal Haya e La Torre, q muri\u00f3 m\u00e1s pobre que Mantilla. Deber\u00eda darle verg\u00fcenza. \u00bfA c\u00f3mo el kilo de soboner\u00eda???? Paga bien el cancerbero?? https://t.co/hjKWAj0Oze", "edit_history_tweet_ids": ["1206271130060886019"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "282155394", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205902681463828488"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206270815416791042", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:52:28.000Z", "text": "RT @Dc_da_depressao: David Ayer divulga nova imagem de Jared Leto como Coringa em \"Esquadr\u00e3o Suicida\"\n\nA imagem // Eu https://t.co/bDIKZkOY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206270815416791042"], "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45914942", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205945290936737792"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206270476374421504", "in_reply_to_user_id": "107329307", "created_at": "2019-12-15T17:51:07.000Z", "text": "\"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, \nperdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O pessoal se matando por a\u00ed e a gente kkkkk... gra\u00e7as a Deus! Deus moveu a m\u00e3o de Collor pra beneficiar s\u00f3 uma pessoa neste pa\u00eds: eu!\" Edir Macedo, dono da IURD.", "edit_history_tweet_ids": ["1206270476374421504"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "107329307", "entities": {"annotations": [{"start": 174, "end": 177, "probability": 0.6449, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 180, "end": 183, "probability": 0.6758, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 253, "end": 263, "probability": 0.6916, "type": "Person", "normalized_text": "Edir Macedo"}, {"start": 274, "end": 277, "probability": 0.4412, "type": "Other", "normalized_text": "IURD"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206270471798435841"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206270433152122881", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "victorfabretti", "id": "1044866199832731649"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 35, "probability": 0.5085, "type": "Place", "normalized_text": "Montes Claros"}, {"start": 38, "end": 39, "probability": 0.429, "type": "Place", "normalized_text": "MG"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:50:57.000Z", "text": "RT @victorfabretti: Em Montes Claros (MG), um ex-policial militar de 55 anos \u00e9 suspeito de ter matado 21 AMIGOS PR\u00d3XIMOS... por INVEJA... e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206270433152122881"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1458237528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205964706877497344"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206270339413610497", "created_at": "2019-12-15T17:50:34.000Z", "text": "Soube agora que um Mc se suicidou numa live no Instagram... Eu fico imaginando o todo tipo de ajuda que ele deve ter pedido e ter sido anulado", "edit_history_tweet_ids": ["1206270339413610497"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "333037677", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 20, "probability": 0.4289, "type": "Organization", "normalized_text": "Mc"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.855, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1206270291858612224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:50:23.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206270291858612224"], "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "348139947", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206270286976471040", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/0TWYhNexq5", "expanded_url": "https://twitter.com/jheny_nails/status/1206233068803182592", "display_url": "twitter.com/jheny_nails/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:50:22.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/0TWYhNexq5", "edit_history_tweet_ids": ["1206270286976471040"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008942485551316992", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206233068803182592"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206270167665250305", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/wkxtjriNgO", "expanded_url": "https://www.wattpad.com/story/145230782-diarios-de-um-suicida", "display_url": "wattpad.com/story/14523078\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.wattpad.com/story/145230782-diarios-de-um-suicida"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.3463, "type": "Other", "normalized_text": "LEIA"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:49:54.000Z", "text": "Separa um tempo, LEIA. https://t.co/wkxtjriNgO", "edit_history_tweet_ids": ["1206270167665250305"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33372850"}, {"lang": "pt", "id": "1206270150997106690", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:49:50.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206270150997106690"], "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "8205502", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"lang": "es", "id": "1206270120177405953", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/XGrXp4mXkx", "expanded_url": "http://eluni.mx/jo3fw3syr", "display_url": "eluni.mx/jo3fw3syr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8861, "type": "Place", "normalized_text": "Tlalpan"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:49:42.000Z", "text": "RT @El_Universal_Mx: Joven se quita la vida tras rega\u00f1o de su padre \"por chocar camioneta\", en Tlalpan https://t.co/XGrXp4mXkx https://t.co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206270120177405953"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141751073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206266418875924485"}]}, {"lang": "es", "id": "1206270081023406080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elhijodelrayo", "id": "232662678"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.613, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:49:33.000Z", "text": "RT @elhijodelrayo: Los que quisieron usar el tema de la estudiante suicida del ITAM ya se dieron gusto manipulando la informaci\u00f3n, los alum\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206270081023406080"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4347627972", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206266811097866240"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206270080943869953", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/8ZRG95qKRc", "expanded_url": "https://twitter.com/_axuort_/status/1206195240073400324", "display_url": "twitter.com/_axuort_/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:49:33.000Z", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola\n\nBrigou:\u2705\nNota vermelha:\u2705\nReprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nRecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nMatou aula: \u2705\nFoi expulso da sala:\u2705\nAluno destaque:\u2705\nSe popularizou:\u2705\nDiretoria:\u2705\nChorou na sala:\u2705\nPegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/8ZRG95qKRc", "edit_history_tweet_ids": ["1206270080943869953"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1076582258734186502"}, {"lang": "pt", "id": "1206270057153732608", "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/Qzw54AbyIv", "expanded_url": "https://twitter.com/eilishneed/status/1206268888243146754", "display_url": "twitter.com/eilishneed/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:49:27.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705 (mas n\u00e3o esse ano)\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/Qzw54AbyIv", "edit_history_tweet_ids": ["1206270057153732608"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1194584089925431296"}, {"lang": "pt", "id": "1206270039403442176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:49:23.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206270039403442176"], "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67041232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"lang": "es", "id": "1206269971594141696", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/oUxThEcfZG", "expanded_url": "http://www.venezuelavetada.com/2011/09/carta-suicida-del-editor-de-bohemia-en.html", "display_url": "venezuelavetada.com/2011/09/carta-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GennyDeBernardo", "id": "291650828"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.8231, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 66, "end": 85, "probability": 0.7274, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Angel Quevedo"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:49:07.000Z", "text": "RT @GennyDeBernardo: Carta Suicida del Editor de Bohemia en Cuba. Miguel Angel Quevedo\nhttps://t.co/oUxThEcfZG", "edit_history_tweet_ids": ["1206269971594141696"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "617061946", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206101885058506752"}]}, {"lang": "es", "id": "1206269966015717376", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/iMyDtXrjCr", "expanded_url": "https://twitter.com/liatrueba/status/1205951302020272128", "display_url": "twitter.com/liatrueba/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 91, "probability": 0.6675, "type": "Other", "normalized_text": "MetroCopilco"}, {"start": 119, "end": 124, "probability": 0.5727, "type": "Other", "normalized_text": "Linea3"}, {"start": 182, "end": 183, "probability": 0.4232, "type": "Place", "normalized_text": "CU"}, {"start": 248, "end": 266, "probability": 0.6329, "type": "Other", "normalized_text": "MartiresDeStarbucks"}], "hashtags": [{"start": 247, "end": 267, "tag": "MartiresDeStarbucks"}, {"start": 268, "end": 280, "tag": "TeculpoITAM"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:49:05.000Z", "text": "No me burlo del suicidio, pero he llorado de rabia porque alguien se suicida en MetroCopilco y nos deja atorados en la Linea3. NO pude llegar a entregar un trabajo final (estudi\u00e9 en CU). \nPEOR: Ese chavo q se suicid\u00f3 no ten\u00eda ni para las copias. \n#MartiresDeStarbucks\n#TeculpoITAM https://t.co/iMyDtXrjCr", "edit_history_tweet_ids": ["1206269966015717376"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "299880841", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205951302020272128"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206269675988013056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_bloodymaryna", "id": "146829771"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:47:56.000Z", "text": "RT @_bloodymaryna: o tanto de gente q t\u00e1 quotando esse tweet falando que fumou e teve uma crise de ansiedade, p\u00e2nico ou at\u00e9 mesmo suicida..\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206269675988013056"], "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3306004179", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206238905751789569"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206269609122390021", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:47:40.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206269609122390021"], "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902883199247929344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206269605737574400", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/2nLCLe5FLf", "expanded_url": "https://twitter.com/isabeli_sartori/status/1206236679117385728", "display_url": "twitter.com/isabeli_sartor\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:47:40.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/2nLCLe5FLf", "edit_history_tweet_ids": ["1206269605737574400"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "810983151577210880", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206236679117385728"}]}, {"lang": "es", "id": "1206269591464415232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MelissaMoch", "id": "38719081"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.6751, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:47:36.000Z", "text": "RT @MelissaMoch: Vemos \u201cJoker\u201d y nos impactamos con la poca empat\u00eda, nula tolerancia y desconocimiento en materia de salud mental; pero se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206269591464415232"], "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "760815468", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206234581424193537"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206269534459584512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Doja Cat"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8577, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 124, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:47:23.000Z", "text": "RT @dcucomics: Gente se os rumores estiverem certos a gente vai ter al\u00e9m da Doja Cat com a musica principal pra #BirdsOfPrey a gente vai te\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206269534459584512"], "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3314855493", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206245385687240705"}]}, {"lang": "es", "id": "1206269506190028802", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:47:16.000Z", "text": "RT @RPosadaB: El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206269506190028802"], "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1188940333243158528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197116394850131968"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206269470798438400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:47:07.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206269470798438400"], "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "857829137129582592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206269445162852354", "created_at": "2019-12-15T17:47:01.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u2705", "edit_history_tweet_ids": ["1206269445162852354"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "740329993411121152"}, {"lang": "es", "id": "1206269403592966144", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/XGrXp4mXkx", "expanded_url": "http://eluni.mx/jo3fw3syr", "display_url": "eluni.mx/jo3fw3syr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8861, "type": "Place", "normalized_text": "Tlalpan"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:46:51.000Z", "text": "RT @El_Universal_Mx: Joven se quita la vida tras rega\u00f1o de su padre \"por chocar camioneta\", en Tlalpan https://t.co/XGrXp4mXkx https://t.co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206269403592966144"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "531874698", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206266418875924485"}]}, {"lang": "es", "id": "1206269381333966853", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/721RHb8nQE", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1206269381333966853/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/721RHb8nQE", "media_key": "3_1206269371871567873"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/721RHb8nQE", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1206269381333966853/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/721RHb8nQE", "media_key": "3_1206269374182629376"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/721RHb8nQE", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1206269381333966853/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/721RHb8nQE", "media_key": "3_1206269376397271045"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/721RHb8nQE", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1206269381333966853/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/721RHb8nQE", "media_key": "3_1206269379157118982"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9636, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 256, "end": 260, "probability": 0.4393, "type": "Person", "normalized_text": "Arroz"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:46:46.000Z", "text": "La diferencia entre el Suicida y Hitler es que el Sucida Soborno para ser Encubierto y Hitler NO. El Suicida dejo el Pais en el 85 dentro la + Calamitosa y Completo Desastre, NO habian alimentos de 1ra necesidad y habia que hacer cola para conseguir 1K de Arroz y 1K de azucar. https://t.co/721RHb8nQE", "edit_history_tweet_ids": ["1206269381333966853"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "415001653"}, {"lang": "pt", "id": "1206269358529548289", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/HSKpLHivwB", "expanded_url": "https://twitter.com/dudisgottselig/status/1206071479722483714", "display_url": "twitter.com/dudisgottselig\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:46:41.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/HSKpLHivwB", "edit_history_tweet_ids": ["1206269358529548289"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2474534815"}, {"lang": "pt", "id": "1206269348341522435", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:46:38.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206269348341522435"], "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717682774", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206269326258528264", "in_reply_to_user_id": "1033934912309665792", "created_at": "2019-12-15T17:46:33.000Z", "text": "@zabelhinha_ quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1206269326258528264"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1188593001565741056", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206056602094227458"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206269124793552896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:45:45.000Z", "text": "RT @Dc_da_depressao: David Ayer divulga nova imagem de Jared Leto como Coringa em \"Esquadr\u00e3o Suicida\"\n\nA imagem // Eu https://t.co/bDIKZkOY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206269124793552896"], "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141362995722883072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205945290936737792"}]}, {"lang": "es", "id": "1206268904902930441", "created_at": "2019-12-15T17:44:52.000Z", "text": "No va y me sale un Primeape shiny to guapo sin quererlo y me hace Sacrificio y SE SUICIDA!!!!??!? Puta bida T^T", "edit_history_tweet_ids": ["1206268904902930441"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1433789005", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.639, "type": "Other", "normalized_text": "Primeape shiny"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1206268808270356480", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/iFKzByTBT6", "expanded_url": "https://twitter.com/_andradenatty/status/1206268024770236417", "display_url": "twitter.com/_andradenatty/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:44:29.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/iFKzByTBT6", "edit_history_tweet_ids": ["1206268808270356480"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "author_id": "1031309262222450688", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206268024770236417"}]}, {"lang": "es", "id": "1206268755623452672", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/XGrXp4mXkx", "expanded_url": "http://eluni.mx/jo3fw3syr", "display_url": "eluni.mx/jo3fw3syr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8861, "type": "Place", "normalized_text": "Tlalpan"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:44:17.000Z", "text": "RT @El_Universal_Mx: Joven se quita la vida tras rega\u00f1o de su padre \"por chocar camioneta\", en Tlalpan https://t.co/XGrXp4mXkx https://t.co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206268755623452672"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "722260406790524928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206266418875924485"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206268645544005634", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:43:51.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206268645544005634"], "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "23301755", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206268609112219648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:43:42.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206268609112219648"], "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36035167", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206268545212059648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:43:27.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206268545212059648"], "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3090531395", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206268350625656832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Doja Cat"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8577, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 124, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:42:40.000Z", "text": "RT @dcucomics: Gente se os rumores estiverem certos a gente vai ter al\u00e9m da Doja Cat com a musica principal pra #BirdsOfPrey a gente vai te\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206268350625656832"], "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2707987766", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206245385687240705"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206268291213414405", "created_at": "2019-12-15T17:42:26.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1206268291213414405"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056698100042096640"}, {"lang": "pt", "id": "1206268251455598592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:42:17.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206268251455598592"], "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82256908", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206268155863154693", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Doja Cat"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8577, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 124, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:41:54.000Z", "text": "RT @dcucomics: Gente se os rumores estiverem certos a gente vai ter al\u00e9m da Doja Cat com a musica principal pra #BirdsOfPrey a gente vai te\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206268155863154693"], "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161865036266164224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206245385687240705"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206268118865186816", "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/BKO9mLgnW2", "expanded_url": "https://twitter.com/crvg__julia/status/1206266517190524929", "display_url": "twitter.com/crvg__julia/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:41:45.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c(quase) https://t.co/BKO9mLgnW2", "edit_history_tweet_ids": ["1206268118865186816"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1023412974160109568", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206266517190524929"}]}, {"lang": "es", "id": "1206268085499572224", "in_reply_to_user_id": "144617083", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FFEERRNANDA", "id": "144617083"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "StaufferLucas", "id": "2739584675"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "MartinPiccini", "id": "185664514"}, {"start": 43, "end": 53, "username": "mikolejko", "id": "161393312"}, {"start": 54, "end": 66, "username": "Cronopio777", "id": "256859291"}, {"start": 67, "end": 80, "username": "TanoAngelici", "id": "247444102"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:41:37.000Z", "text": "@FFEERRNANDA @StaufferLucas @MartinPiccini @mikolejko @Cronopio777 @TanoAngelici Poner el carro delante del caballo puede ser suicida, endeudarte y con deficit no es garantiar que vayas a ganar titulos! Asi esta Riber hoy tantos a\u00f1os con d\u00e9ficit, deudas y un pasivo que para cubrirlo no le alcanza con vender a las figuras ni la guita de los sponsor.", "edit_history_tweet_ids": ["1206268085499572224"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "435470372", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206218627130769408"}]}, {"lang": "es", "id": "1206268056063877120", "in_reply_to_user_id": "105492444", "entities": {"urls": [{"start": 308, "end": 331, "url": "https://t.co/j9COCbVnDC", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1206268056063877120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j9COCbVnDC", "media_key": "3_1206268039047585792"}, {"start": 308, "end": 331, "url": "https://t.co/j9COCbVnDC", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1206268056063877120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j9COCbVnDC", "media_key": "3_1206268041358708738"}, {"start": 308, "end": 331, "url": "https://t.co/j9COCbVnDC", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1206268056063877120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j9COCbVnDC", "media_key": "3_1206268044332408833"}, {"start": 308, "end": 331, "url": "https://t.co/j9COCbVnDC", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1206268056063877120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j9COCbVnDC", "media_key": "3_1206268051072663554"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "Jhonny23091791", "id": "991886735062786048"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.5785, "type": "Person", "normalized_text": "Hiyler"}, {"start": 87, "end": 93, "probability": 0.4309, "type": "Other", "normalized_text": "Osborne"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 286, "end": 290, "probability": 0.4433, "type": "Person", "normalized_text": "Arroz"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:41:30.000Z", "text": "@jpereyra1952 @Jhonny23091791 La diferencia entre el Suicida y Hiyler es que el Sucida Osborne para ser Encubierto y Hitler NO. El Suicida dejo el Pais en el 85 dentro la + Calamitosa y Completo Desastre, NO habian alimentos de 1ra necesidad y habia que hacer cola para conseguir 1K de Arroz y 1K de azucar. https://t.co/j9COCbVnDC", "edit_history_tweet_ids": ["1206268056063877120"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "415001653", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206196972102803456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206268048430321664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:41:28.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206268048430321664"], "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "840546522051821568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206268024770236417", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/WhGF61zK8Q", "expanded_url": "https://twitter.com/fernandassalino/status/1206086060998045696", "display_url": "twitter.com/fernandassalin\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:41:23.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/WhGF61zK8Q", "edit_history_tweet_ids": ["1206268024770236417"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 5}, "author_id": "869260456149610496"}, {"lang": "pt", "id": "1206268016729690113", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:41:21.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206268016729690113"], "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "841695892503691264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206267885506760704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:40:49.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206267885506760704"], "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3400844374", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206267814492999680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_bloodymaryna", "id": "146829771"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:40:33.000Z", "text": "RT @_bloodymaryna: o tanto de gente q t\u00e1 quotando esse tweet falando que fumou e teve uma crise de ansiedade, p\u00e2nico ou at\u00e9 mesmo suicida..\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206267814492999680"], "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100060855843147777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206238905751789569"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206267746939527171", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "nikkioliveira", "id": "8403952"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9254, "type": "Other", "normalized_text": "tinder"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.3613, "type": "Person", "normalized_text": "Tedio"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:40:16.000Z", "text": "RT @nikkioliveira: A mulher moderna brasileira pode at\u00e9 entrar no tinder mas por motivos de:\n\nTedio\nTpm\nRir dos cara de cueca na frente do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206267746939527171"], "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "702606699350327297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206008901684137984"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206267729436717056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:40:12.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206267729436717056"], "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92780914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206267684414992384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:40:01.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206267684414992384"], "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "491215715", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206267651842072576", "created_at": "2019-12-15T17:39:54.000Z", "text": "GENTE O MINEIRO SE MATOU? MANO NWO ACREDITO NISSO, LOGO NO DIA DA FINAL DO NACIONAL MANO", "edit_history_tweet_ids": ["1206267651842072576"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1292992436", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 82, "probability": 0.4319, "type": "Other", "normalized_text": "NACIONAL"}]}}, {"lang": "es", "id": "1206267635521994752", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/XGrXp4mXkx", "expanded_url": "http://eluni.mx/jo3fw3syr", "display_url": "eluni.mx/jo3fw3syr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8861, "type": "Place", "normalized_text": "Tlalpan"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:39:50.000Z", "text": "RT @El_Universal_Mx: Joven se quita la vida tras rega\u00f1o de su padre \"por chocar camioneta\", en Tlalpan https://t.co/XGrXp4mXkx https://t.co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206267635521994752"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "30402397", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206266418875924485"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206267629612257280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:39:48.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206267629612257280"], "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48078056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206267588059258880", "in_reply_to_user_id": "3399231869", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "_yourcoffeehot", "id": "1431762157675352066"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 67, "probability": 0.6391, "type": "Person", "normalized_text": "renewannewithane"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 68, "tag": "renewannewithane"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:39:39.000Z", "text": "@_yourcoffeehot esquadr\u00e3o suicida DISNEY SAVE ANNE #renewannewithane", "edit_history_tweet_ids": ["1206267588059258880"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167523549805973504", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206266472382816256"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206267585467232256", "created_at": "2019-12-15T17:39:38.000Z", "text": "RT @anarcoze1: Aparentemente, se eu disser:\n\nCarlos \u00e9 um criminoso pq espancou sua mulher.\nE depois eu disser:\nRobinho \u00e9 um criminoso pq ma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206267585467232256"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1192911862695903232", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.8588, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.9437, "type": "Person", "normalized_text": "Robinho"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206205551522258945"}]}, {"lang": "es", "id": "1206267553716137985", "in_reply_to_user_id": "1929290508", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "primerafuente1", "id": "1929290508"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9299, "type": "Person", "normalized_text": "Carlin"}, {"start": 106, "end": 109, "probability": 0.704, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:39:30.000Z", "text": "@primerafuente1 Por si no lo sab\u00edas, Carlin es uno de los pocos que en su tiempo hizo un buen libro sobre Alan con una recopilaci\u00f3n de sus mejores caricaturas de s\u00e1tira pol\u00edtica. Miedo no es lo que ha caracterizado a este fino artista sino a tu \u00eddolo, un cobarde delincuente suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1206267553716137985"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "48319058", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206015252510453760"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206267475287007232", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/PIEkYIwAX7", "expanded_url": "https://t.co/PIEkYIwAX7", "display_url": "t.co/PIEkYIwAX7"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:39:12.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2611\ufe0f\nnota vermelha: \u2611\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2611\ufe0f\nmatou aula: \u2611\ufe0f\nexpulso de sala:\u2611\ufe0f\naluno destaque:\u2611\ufe0f\nse popularizou: \u2611\ufe0f\ndiretoria: \u2611\ufe0f\nchorou na sala:\u2611\ufe0f\npegou algm no banheiro:\u2611\ufe0f\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/PIEkYIwAX7", "edit_history_tweet_ids": ["1206267475287007232"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "807561463984455680"}, {"lang": "pt", "id": "1206267439627067392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:39:03.000Z", "text": "RT @Dc_da_depressao: David Ayer divulga nova imagem de Jared Leto como Coringa em \"Esquadr\u00e3o Suicida\"\n\nA imagem // Eu https://t.co/bDIKZkOY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206267439627067392"], "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "877304948626776064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205945290936737792"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206267306323652611", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/b9tkz0fSg0", "expanded_url": "https://twitter.com/swtrivera/status/1206263037231013890", "display_url": "twitter.com/swtrivera/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:38:31.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala: \u2705 \npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/b9tkz0fSg0", "edit_history_tweet_ids": ["1206267306323652611"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4135808429", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206263037231013890"}]}, {"lang": "es", "id": "1206267300262768640", "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/8iAGCKijy1", "expanded_url": "https://twitter.com/El_Universal_Mx/status/1206266418875924485", "display_url": "twitter.com/El_Universal_M\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:38:30.000Z", "text": "Primero una universitaria que se mata que por que la universidad la presionaba, ahora otro suicida por un rega\u00f1o, WTF?!!! https://t.co/8iAGCKijy1", "edit_history_tweet_ids": ["1206267300262768640"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "338025226", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206266418875924485"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206267282286092288", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/LMAXzaFyZe", "expanded_url": "https://t.co/LMAXzaFyZe", "display_url": "t.co/LMAXzaFyZe"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:38:26.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/LMAXzaFyZe", "edit_history_tweet_ids": ["1206267282286092288"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1024069053814644736"}, {"lang": "pt", "id": "1206267252187762689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:38:18.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206267252187762689"], "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "436301943", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"lang": "es", "id": "1206267115575087105", "created_at": "2019-12-15T17:37:46.000Z", "text": "Me gusta que Tom Taylor est\u00e9 ahora en el Escuadr\u00f3n Suicida. Se siente como el ascenso definitivo que se merec\u00eda", "edit_history_tweet_ids": ["1206267115575087105"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1720435670", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Tom Taylor"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.7428, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}}, {"lang": "es", "id": "1206266995282513920", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/XGrXp4mXkx", "expanded_url": "http://eluni.mx/jo3fw3syr", "display_url": "eluni.mx/jo3fw3syr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8861, "type": "Place", "normalized_text": "Tlalpan"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:37:17.000Z", "text": "RT @El_Universal_Mx: Joven se quita la vida tras rega\u00f1o de su padre \"por chocar camioneta\", en Tlalpan https://t.co/XGrXp4mXkx https://t.co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206266995282513920"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2265361730", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206266418875924485"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206266984113090560", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/uXCqQdzXha", "expanded_url": "https://twitter.com/CamileKlug/status/1206261927665709060", "display_url": "twitter.com/CamileKlug/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:37:15.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/uXCqQdzXha", "edit_history_tweet_ids": ["1206266984113090560"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2826337582", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206261927665709060"}]}, {"lang": "es", "id": "1206266969160376326", "in_reply_to_user_id": "199496046", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Gabrielhpereyra", "id": "201085868"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.391, "type": "Person", "normalized_text": "priori"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:37:11.000Z", "text": "@Gabrielhpereyra @DraThatcherLady A priori, la ley no parece encaminada a alcanzar los objetivos.\nPues no son pocos los casos en que la ley es inaplicable.\nPues el \"femicida\" resulta ser adem\u00e1s, homocida y/ o suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1206266969160376326"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199496046", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206265777927663616"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206266958271983616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:37:08.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206266958271983616"], "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189324903", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206266922985242624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:37:00.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206266922985242624"], "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147600726", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206266904454803457", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:36:56.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206266904454803457"], "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149226612", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206266885152681984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:36:51.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206266885152681984"], "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3438974205", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"lang": "es", "id": "1206266834053259264", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/XGrXp4mXkx", "expanded_url": "http://eluni.mx/jo3fw3syr", "display_url": "eluni.mx/jo3fw3syr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8861, "type": "Place", "normalized_text": "Tlalpan"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:36:39.000Z", "text": "RT @El_Universal_Mx: Joven se quita la vida tras rega\u00f1o de su padre \"por chocar camioneta\", en Tlalpan https://t.co/XGrXp4mXkx https://t.co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206266834053259264"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65404867", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206266418875924485"}]}, {"lang": "es", "id": "1206266811097866240", "created_at": "2019-12-15T17:36:33.000Z", "text": "Los que quisieron usar el tema de la estudiante suicida del ITAM ya se dieron gusto manipulando la informaci\u00f3n, los alumnos est\u00fapidos de esa escuela decidieron hacer manifestaci\u00f3n en lugar de cambiar de empresa proveedora de conocimientos mostr\u00e1ndose anti neoliberales y pendejos.", "edit_history_tweet_ids": ["1206266811097866240"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "232662678", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.5748, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1206266766755848193", "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/GBnoK5TCAg", "expanded_url": "https://twitter.com/vbeatrizz_/status/1206266069696045057", "display_url": "twitter.com/vbeatrizz_/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:36:23.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/GBnoK5TCAg", "edit_history_tweet_ids": ["1206266766755848193"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1069697315009716230", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206266069696045057"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206266744899342336", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/YYL1BR8UYH", "expanded_url": "https://twitter.com/elizio30/status/1206203402293796865", "display_url": "twitter.com/elizio30/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:36:17.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/YYL1BR8UYH", "edit_history_tweet_ids": ["1206266744899342336"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "975107372476719104"}, {"lang": "pt", "id": "1206266709763645441", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "5REDVELVETBR", "id": "991487857826193413"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9193, "type": "Person", "normalized_text": "Irene"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8695, "type": "Person", "normalized_text": "Seulgi"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:36:09.000Z", "text": "RT @5REDVELVETBR: Ela teoriza que Irene matou Seulgi e ir\u00e1 tentar matar as outras meninas, j\u00e1 que elas n\u00e3o fazem ideia do que aconteceu! Em\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206266709763645441"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087468780907839494", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206250805692686336"}]}, {"lang": "es", "id": "1206266709365207040", "created_at": "2019-12-15T17:36:09.000Z", "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206266709365207040"], "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "974190350", "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}]}, {"lang": "es", "id": "1206266553185947648", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/XGrXp4mXkx", "expanded_url": "http://eluni.mx/jo3fw3syr", "display_url": "eluni.mx/jo3fw3syr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8861, "type": "Place", "normalized_text": "Tlalpan"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:35:32.000Z", "text": "RT @El_Universal_Mx: Joven se quita la vida tras rega\u00f1o de su padre \"por chocar camioneta\", en Tlalpan https://t.co/XGrXp4mXkx https://t.co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206266553185947648"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2928391", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206266418875924485"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206266540561092608", "in_reply_to_user_id": "28436011", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.7179, "type": "Person", "normalized_text": "Maria In\u00eas"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.4918, "type": "Person", "normalized_text": "Karnak"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:35:29.000Z", "text": "@RitaLisauskas \u201cMaria In\u00eas\u201d do Karnak \u00e9 uma hist\u00f3ria muito triste. Ela matou pra se salvar", "edit_history_tweet_ids": ["1206266540561092608"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1537178712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206235645817044994"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206266524539015168", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/GTSpUiJjai", "expanded_url": "https://twitter.com/Lucas_Smd17/status/1206091551476264960", "display_url": "twitter.com/Lucas_Smd17/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:35:25.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/GTSpUiJjai", "edit_history_tweet_ids": ["1206266524539015168"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747200760333598720"}, {"lang": "pt", "id": "1206266517190524929", "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/FJ5BD4SIuv", "expanded_url": "https://twitter.com/vbeatrizz_/status/1206266069696045057", "display_url": "twitter.com/vbeatrizz_/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:35:23.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/FJ5BD4SIuv", "edit_history_tweet_ids": ["1206266517190524929"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "868561978125692929", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206266069696045057"}]}, {"lang": "es", "id": "1206266493798899712", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/XGrXp4mXkx", "expanded_url": "http://eluni.mx/jo3fw3syr", "display_url": "eluni.mx/jo3fw3syr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8861, "type": "Place", "normalized_text": "Tlalpan"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:35:18.000Z", "text": "RT @El_Universal_Mx: Joven se quita la vida tras rega\u00f1o de su padre \"por chocar camioneta\", en Tlalpan https://t.co/XGrXp4mXkx https://t.co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206266493798899712"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "323042340", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206266418875924485"}]}, {"lang": "es", "id": "1206266418875924485", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/XGrXp4mXkx", "expanded_url": "http://eluni.mx/jo3fw3syr", "display_url": "eluni.mx/jo3fw3syr"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/Ib6um9exQq", "expanded_url": "https://twitter.com/El_Universal_Mx/status/1206266418875924485/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ib6um9exQq", "media_key": "3_1206260709635608577"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 80, "probability": 0.9051, "type": "Place", "normalized_text": "Tlalpan"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:35:00.000Z", "text": "Joven se quita la vida tras rega\u00f1o de su padre \"por chocar camioneta\", en Tlalpan https://t.co/XGrXp4mXkx https://t.co/Ib6um9exQq", "edit_history_tweet_ids": ["1206266418875924485"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 22, "like_count": 46, "quote_count": 12}, "author_id": "16676396"}, {"lang": "es", "id": "1206266334226649090", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/mPbxKDDrZE", "expanded_url": "https://tribunalibre.info/se-suicida-la-madre-investigada-por-la-muerte-de-sus-hijas-en-gerona/", "display_url": "tribunalibre.info/se-suicida-la-\u2026"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/znGBu982Yj", "expanded_url": "https://twitter.com/TribunaLibreES/status/1206266334226649090/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/znGBu982Yj", "media_key": "3_1206266312839892994"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.9442, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:34:40.000Z", "text": "Se suicida la madre investigada por la muerte de sus hijas en Gerona\nhttps://t.co/mPbxKDDrZE https://t.co/znGBu982Yj", "edit_history_tweet_ids": ["1206266334226649090"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "982593928204636160"}, {"lang": "es", "id": "1206266116496117760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:33:48.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Halla muertas a sus dos hijas en casa y poco despu\u00e9s su mujer se suicida arroj\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/iODnIh\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206266116496117760"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077849179194572800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205913900451057664"}]}, {"lang": "es", "id": "1206266081234620420", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "YiyoHr", "id": "87094612"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:33:39.000Z", "text": "RT @YiyoHr: Esta guerra generacional por ver qui\u00e9n ha sufrido m\u00e1s es de lo m\u00e1s pat\u00e9tica. No se debe minimizar los problemas relacionados co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206266081234620420"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42562702", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206265223381950464"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206266069696045057", "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/Dg2dOdUOyp", "expanded_url": "https://twitter.com/vinniciuspqp/status/1206265295117139969", "display_url": "twitter.com/vinniciuspqp/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:33:37.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/Dg2dOdUOyp", "edit_history_tweet_ids": ["1206266069696045057"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "author_id": "1696392240"}, {"lang": "es", "id": "1206266036380561410", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/i2LxuLZVWY", "expanded_url": "http://bit.ly/2EgOZoy", "display_url": "bit.ly/2EgOZoy"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/7EpVVsY3te", "expanded_url": "https://twitter.com/SuperChannel_12/status/1206266036380561410/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7EpVVsY3te", "media_key": "3_1206265986518634496"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 98, "probability": 0.6507, "type": "Place", "normalized_text": "EstadosUnidos"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "EstadosUnidos"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "Tiroteo"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:33:29.000Z", "text": "Mujer se suicida tras herir a su esposo y matar a sus hijos.\nhttps://t.co/i2LxuLZVWY\n#EstadosUnidos #Tiroteo https://t.co/7EpVVsY3te", "edit_history_tweet_ids": ["1206266036380561410"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3254924130"}, {"lang": "pt", "id": "1206265967493468161", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/WkZ1qRgJ6B", "expanded_url": "https://twitter.com/gih_adas/status/1206263688954621959", "display_url": "twitter.com/gih_adas/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:33:12.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/WkZ1qRgJ6B", "edit_history_tweet_ids": ["1206265967493468161"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1149072000234741760", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206263688954621959"}]}, {"lang": "es", "id": "1206265853995601922", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:32:45.000Z", "text": "RT @RPosadaB: El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206265853995601922"], "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "566698245", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197116394850131968"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206265830956244993", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:32:40.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206265830956244993"], "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1261744418", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206265827282096134", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/pJR4gaXyuX", "expanded_url": "https://twitter.com/Gabs_0909/status/1206265088958746626", "display_url": "twitter.com/Gabs_0909/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:32:39.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: :\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/pJR4gaXyuX", "edit_history_tweet_ids": ["1206265827282096134"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "author_id": "1092462816911679488"}, {"lang": "es", "id": "1206265681039314946", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:32:04.000Z", "text": "RT @RPosadaB: El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206265681039314946"], "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932421898713096192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197116394850131968"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206265650617995264", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/Fcmlsqd7fa", "expanded_url": "https://twitter.com/Gabs_0909/status/1206265088958746626", "display_url": "twitter.com/Gabs_0909/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:31:57.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/Fcmlsqd7fa", "edit_history_tweet_ids": ["1206265650617995264"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "811204409388658689"}, {"lang": "pt", "id": "1206265630191738880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Doja Cat"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8577, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 124, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:31:52.000Z", "text": "RT @dcucomics: Gente se os rumores estiverem certos a gente vai ter al\u00e9m da Doja Cat com a musica principal pra #BirdsOfPrey a gente vai te\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206265630191738880"], "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "852681643940868096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206245385687240705"}]}, {"lang": "es", "id": "1206265624948805638", "in_reply_to_user_id": "55371894", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "edisonds5", "id": "55371894"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 79, "probability": 0.8748, "type": "Person", "normalized_text": "Joe arroyo"}, {"start": 102, "end": 113, "probability": 0.8069, "type": "Person", "normalized_text": "Rub\u00e9n blades"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:31:50.000Z", "text": "@edisonds5 Milenials descubren la salsa brava. Si escucha rebeli\u00f3n de Joe arroyo  o desapariciones de Rub\u00e9n blades se suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1206265624948805638"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "118177147", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205843377767550976"}]}, {"lang": "es", "id": "1206265457864372224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "YiyoHr", "id": "87094612"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:31:11.000Z", "text": "RT @YiyoHr: Esta guerra generacional por ver qui\u00e9n ha sufrido m\u00e1s es de lo m\u00e1s pat\u00e9tica. No se debe minimizar los problemas relacionados co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206265457864372224"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36600923", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206265223381950464"}]}, {"lang": "es", "id": "1206265223381950464", "created_at": "2019-12-15T17:30:15.000Z", "text": "Esta guerra generacional por ver qui\u00e9n ha sufrido m\u00e1s es de lo m\u00e1s pat\u00e9tica. No se debe minimizar los problemas relacionados con salud mental, no son moda, el n\u00famero de personas que se suicida no ha disminuido en d\u00e9cadas, y es una de las principales causas de muerte en j\u00f3venes.", "edit_history_tweet_ids": ["1206265223381950464"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "author_id": "87094612"}, {"lang": "pt", "id": "1206265139642671108", "created_at": "2019-12-15T17:29:55.000Z", "text": "nao acredito que a asya se matou nao", "edit_history_tweet_ids": ["1206265139642671108"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1252122528", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.6621, "type": "Person", "normalized_text": "asya"}]}}, {"lang": "es", "id": "1206265118494867456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LaMalaC", "id": "209894558"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:29:50.000Z", "text": "RT @LaMalaC: Se suicida un famoso: gooey no, la salud mental. Si est\u00e1n tristes escribanme, busquen ayuda. Plis plis no se maten \n\nSe suicid\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206265118494867456"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100977032937201669", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206257914534670338"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206265061616103424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "samguaja", "id": "1049113352016990208"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 56, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Simone Battle"}, {"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8152, "type": "Other", "normalized_text": "XFactor"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:29:36.000Z", "text": "RT @samguaja: A mais ou menos uns 5 anos, a Simone Battle que ficou famosa atrav\u00e9s da sua performance no XFactor e posteriormente como cant\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206265061616103424"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105953041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206262945870761988"}]}, {"lang": "es", "id": "1206265054284394497", "in_reply_to_user_id": "34718178", "entities": {"urls": [{"start": 291, "end": 314, "url": "https://t.co/tChXBgCHTg", "expanded_url": "https://twitter.com/begocun/status/1206265054284394497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tChXBgCHTg", "media_key": "3_1206265049020600328"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "beltrandelrio", "id": "34718178"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:29:34.000Z", "text": "@beltrandelrio Les habr\u00e1s dicho tu... no todos somos tan blanditos educando. Enf\u00f3cate !!  una persona que se suicida NO tiene buena salud mental y muchos factores influyeron. Qu\u00e9 pena que de una tragedia solo se enfoquen en burlarse con no aguantan nada, ni la presi\u00f3n y no vean el fondo !! https://t.co/tChXBgCHTg", "edit_history_tweet_ids": ["1206265054284394497"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144291074", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206225080029569025"}]}, {"lang": "es", "id": "1206265048546660353", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juanbaaq", "id": "49540008"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:29:33.000Z", "text": "RT @juanbaaq: No es que el suicida quiera morir, lo que quiere es detener el dolor, y no encuentra otra manera de hacerlo dejando de vivir.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206265048546660353"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124332017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206055610351001600"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206264963247083527", "created_at": "2019-12-15T17:29:13.000Z", "text": "RT @Oliveira_kimura: Mano, qm estudou e se matou para fazer a prova da Etec hj, eu s\u00f3 tenho uma coisa a te dizer: Se eu passei, vc tbm pass\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206264963247083527"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127204139937746945", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.4947, "type": "Other", "normalized_text": "Etec"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206261662807941125"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206264938706165760", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/CqcCS6bxci", "expanded_url": "https://t.co/CqcCS6bxci", "display_url": "t.co/CqcCS6bxci"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:29:07.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/CqcCS6bxci", "edit_history_tweet_ids": ["1206264938706165760"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "950463275577303040"}, {"lang": "es", "id": "1206264923820568576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "albertofdez73", "id": "552409782"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.4861, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 42, "tag": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:29:03.000Z", "text": "RT @albertofdez73: Un estudiante del #ITAM se suicida y otros alumnos comentan el gran nivel de estr\u00e9s que padecen. En vez de preguntarnos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206264923820568576"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141725159121915904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206032011279949824"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206264915230674944", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/CsB0oUMEH7", "expanded_url": "https://twitter.com/GalaRayssa/status/1206233400551657475", "display_url": "twitter.com/GalaRayssa/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:29:01.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/CsB0oUMEH7", "edit_history_tweet_ids": ["1206264915230674944"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1038064383920881664", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206233400551657475"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206264907232153602", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:28:59.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206264907232153602"], "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094589839201185792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206264820275851267", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "5REDVELVETBR", "id": "991487857826193413"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9193, "type": "Person", "normalized_text": "Irene"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8695, "type": "Person", "normalized_text": "Seulgi"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:28:39.000Z", "text": "RT @5REDVELVETBR: Ela teoriza que Irene matou Seulgi e ir\u00e1 tentar matar as outras meninas, j\u00e1 que elas n\u00e3o fazem ideia do que aconteceu! Em\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206264820275851267"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1206242776653938688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206250805692686336"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206264770195808256", "in_reply_to_user_id": "958343434565308416", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "sartori_daniii", "id": "958343434565308416"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:28:27.000Z", "text": "@sartori_daniii AJSNAJQJAUHAUAHHAHA quase se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1206264770195808256"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3783599115", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206256064414539776"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206264769516322818", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Doja Cat"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8577, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 124, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:28:27.000Z", "text": "RT @dcucomics: Gente se os rumores estiverem certos a gente vai ter al\u00e9m da Doja Cat com a musica principal pra #BirdsOfPrey a gente vai te\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206264769516322818"], "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3055643699", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206245385687240705"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206264732090535937", "in_reply_to_user_id": "2352863482", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "patrossha", "id": "2352863482"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:28:18.000Z", "text": "@patrossha Hahah aminha e suicida...chega no 3 degrau e se joga kkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1206264732090535937"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "334162324", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206186055155830786"}]}, {"lang": "es", "id": "1206264640100913153", "created_at": "2019-12-15T17:27:56.000Z", "text": "#GeneracionDeCristal \n\"Armando Vega Gil se suicida tras ser acusado de acosar a una menor\"", "edit_history_tweet_ids": ["1206264640100913153"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171036433", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 38, "probability": 0.8756, "type": "Person", "normalized_text": "Armando Vega Gil"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "GeneracionDeCristal"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1206264599802261504", "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/md4vztYF9e", "expanded_url": "https://twitter.com/gvcarolinaa/status/1206259514498068488", "display_url": "twitter.com/gvcarolinaa/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:27:46.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/md4vztYF9e", "edit_history_tweet_ids": ["1206264599802261504"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "998341777915633671", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206259514498068488"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206264553782284288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:27:35.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206264553782284288"], "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42946469", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206264487424274432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:27:19.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206264487424274432"], "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19784764", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"lang": "es", "id": "1206264372789751808", "in_reply_to_user_id": "97840455", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 110, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 131, "probability": 0.6374, "type": "Place", "normalized_text": "Victoria"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:26:52.000Z", "text": "@optimusprimetop's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "edit_history_tweet_ids": ["1206264372789751808"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972720637176438784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206005601886715906"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206264331513614336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:26:42.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206264331513614336"], "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "336910221", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"lang": "es", "id": "1206264159702323200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gordocontrapo", "id": "1221816068731297793"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:26:01.000Z", "text": "RT @gordocontrapo: En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tam\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206264159702323200"], "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "801542822352551936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205218336969240578"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206264135547260928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:25:55.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206264135547260928"], "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "9043302", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206264026050809857", "created_at": "2019-12-15T17:25:29.000Z", "text": "RT @vivaldogabriel: A sociedade matou esse jovem, por causa dos tais padr\u00f5es aceites pela mesma, se tu reprovas \u00e9s burro, n\u00e3o vales nada, \u00e9\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206264026050809857"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "931621209304842240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205993340304531458"}]}, {"lang": "es", "id": "1206263718771920898", "in_reply_to_user_id": "1055200829861519365", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CaceresGalarza", "id": "1055200829861519365"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "UnDispersoMas", "id": "1048785201911005185"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "PATINOPONCE", "id": "569411003"}, {"start": 44, "end": 56, "username": "agustinhaya", "id": "120624598"}, {"start": 57, "end": 72, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 142, "end": 156, "probability": 0.9446, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio Siracusa"}, {"start": 244, "end": 252, "probability": 0.7149, "type": "Person", "normalized_text": "Odebretch"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:24:16.000Z", "text": "@CaceresGalarza @UnDispersoMas @PATINOPONCE @agustinhaya @AlanGarciaPeru Si se prob\u00f3, de hecho de acogi\u00f3 a la prescripci\u00f3n de delitos. Es m\u00e1s Sergio Siracusa en un tribunal dijo que coimeo al cobarde suicida. Ki hablar de todos lo ocurrido con Odebretch", "edit_history_tweet_ids": ["1206263718771920898"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1056979574087737346", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206011463254642688"}]}, {"lang": "es", "id": "1206263712857939968", "in_reply_to_user_id": "294380441", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "AVegaRod", "id": "294380441"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "DenYanine", "id": "37168270"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "GMonroyEnergy", "id": "2187852822"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:24:15.000Z", "text": "@AVegaRod @DenYanine @GMonroyEnergy Quisiera saber cu\u00e1ntos de esos suicidios son de alumnos abatidos porque reprobaron un examen.\n\nEn mi opini\u00f3n, qui\u00e9n se suicida es por razones mucho m\u00e1s complejas y a fin de cuentas, para evitar que le sigan haciendo da\u00f1o.", "edit_history_tweet_ids": ["1206263712857939968"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90825912", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206240291918712832"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206263690124759040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:24:09.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206263690124759040"], "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "202391800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206263688954621959", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/or6icT9rnD", "expanded_url": "https://t.co/or6icT9rnD", "display_url": "t.co/or6icT9rnD"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:24:09.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/or6icT9rnD", "edit_history_tweet_ids": ["1206263688954621959"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 4}, "author_id": "1046135485792440320"}, {"lang": "es", "id": "1206263596226895878", "in_reply_to_user_id": "1058673571764027392", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "shawnicepedro", "id": "1255197504775258113"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "xwinterhellx", "id": "1452620834"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4563, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:23:47.000Z", "text": "@shawnicepedro @xwinterhellx escuadron suicida definitivamente", "edit_history_tweet_ids": ["1206263596226895878"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2319583053", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205900122426617856"}]}, {"lang": "es", "id": "1206263505965506560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LaMalaC", "id": "209894558"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:23:25.000Z", "text": "RT @LaMalaC: Se suicida un famoso: gooey no, la salud mental. Si est\u00e1n tristes escribanme, busquen ayuda. Plis plis no se maten \n\nSe suicid\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206263505965506560"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "226332917", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206257914534670338"}]}, {"lang": "es", "id": "1206263445680721921", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:23:11.000Z", "text": "RT @RPosadaB: El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206263445680721921"], "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3073538786", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197116394850131968"}]}, {"lang": "es", "id": "1206263398788476936", "created_at": "2019-12-15T17:23:00.000Z", "text": "Estoy Black Metal Depresivo Suicida pero feliz", "edit_history_tweet_ids": ["1206263398788476936"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1186686640464551937", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 16, "probability": 0.8412, "type": "Other", "normalized_text": "Black Metal"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1206263358820888577", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/8jQFMhB3WC", "expanded_url": "https://twitter.com/BRJaredLeto/status/1205960406600224769/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8jQFMhB3WC", "media_key": "7_1205960327822815233"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "BRJaredLeto", "id": "3389473157"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8145, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 39, "end": 55, "probability": 0.602, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 61, "end": 75, "probability": 0.7469, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram Story"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:22:50.000Z", "text": "RT @BRJaredLeto: David Ayer, direto de Esquadr\u00e3o Suicida, no Instagram Story. https://t.co/8jQFMhB3WC", "edit_history_tweet_ids": ["1206263358820888577"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2493454694", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205960406600224769"}]}, {"lang": "es", "id": "1206263357361262592", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/K6aGut78OA", "expanded_url": "https://www.esnotik.com/2019/12/nina-se-suicida-por-que-su-padre-la.html", "display_url": "esnotik.com/2019/12/nina-s\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:22:50.000Z", "text": "Ni\u00f1a se suicida por que su padre la violaba y su madre lo permit\u00eda https://t.co/K6aGut78OA", "edit_history_tweet_ids": ["1206263357361262592"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2314440049"}, {"lang": "pt", "id": "1206263346959392769", "created_at": "2019-12-15T17:22:47.000Z", "text": "Se o per\u00edodo n\u00e3o me matou at\u00e9 agora, as f\u00e9rias v\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1206263346959392769"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1191148903992897537"}, {"lang": "pt", "id": "1206263217573502976", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/w8zFw8VDwk", "expanded_url": "https://t.co/w8zFw8VDwk", "display_url": "t.co/w8zFw8VDwk"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:22:17.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/w8zFw8VDwk", "edit_history_tweet_ids": ["1206263217573502976"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935630011469615104"}, {"lang": "pt", "id": "1206263153803300864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "wilma_viannarj", "id": "3429310157"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:22:01.000Z", "text": "RT @wilma_viannarj: \u00c9 manos... mais uma pessoa se suicida\nA gente se pergunta cada vez mais qual o sentido da vida\n\u00c0s vezes alegre, \u00e0s veze\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206263153803300864"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2880176495", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206202608593096705"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206263060278714368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:21:39.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206263060278714368"], "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80016269", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206263037231013890", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/G3EdTT4S7L", "expanded_url": "https://t.co/G3EdTT4S7L", "display_url": "t.co/G3EdTT4S7L"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:21:34.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/G3EdTT4S7L", "edit_history_tweet_ids": ["1206263037231013890"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 5}, "author_id": "963262939187818496"}, {"lang": "pt", "id": "1206262976073912322", "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/eNKqgItgO3", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosBolsonaro/status/1206160466466295808", "display_url": "twitter.com/CarlosBolsonar\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7672, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "geo": {"place_id": "45e3bce63f2beeee"}, "created_at": "2019-12-15T17:21:19.000Z", "text": "Carlinhos suicida fodasse https://t.co/eNKqgItgO3", "edit_history_tweet_ids": ["1206262976073912322"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067859549414150145", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206160466466295808"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206262945870761988", "entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/HrXoGGckit", "expanded_url": "https://twitter.com/samguaja/status/1206262945870761988/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HrXoGGckit", "media_key": "3_1206262943375081473"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 42, "probability": 0.8101, "type": "Person", "normalized_text": "Simone Battle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7517, "type": "Other", "normalized_text": "XFactor"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.4885, "type": "Person", "normalized_text": "G.R.L"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:21:12.000Z", "text": "A mais ou menos uns 5 anos, a Simone Battle que ficou famosa atrav\u00e9s da sua performance no XFactor e posteriormente como cantora vocalista do grupo G.R.L., se suicidou. Eu assisti o programa e acompanhei ela de perto, e sempre quando me lembro fico muito triste https://t.co/HrXoGGckit", "edit_history_tweet_ids": ["1206262945870761988"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 51, "quote_count": 1}, "author_id": "1049113352016990208"}, {"lang": "pt", "id": "1206262913171951623", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/cEFy6xp25A", "expanded_url": "https://twitter.com/Souza_beatriz0/status/1206255789066854402", "display_url": "twitter.com/Souza_beatriz0\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:21:04.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/cEFy6xp25A", "edit_history_tweet_ids": ["1206262913171951623"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "961746516674318336"}, {"lang": "pt", "id": "1206262823678025733", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:20:43.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206262823678025733"], "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041302709905764352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"lang": "es", "id": "1206262729985679360", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "arsenicvibes", "id": "1198765200444407809"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.5536, "type": "Other", "normalized_text": "3ds"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:20:20.000Z", "text": "@gatita__suicida @arsenicvibes es que por ejemplo si meto un cartucho de ds en la 3ds puedo jugar sin problemas entonces si me descargo un juego de ds ser\u00eda compatible no???", "edit_history_tweet_ids": ["1206262729985679360"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1841763697", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206262326862733312"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206262532559777792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:19:33.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206262532559777792"], "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118744917", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206262422975188998", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:19:07.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206262422975188998"], "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3883148537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206262357682540544", "created_at": "2019-12-15T17:18:51.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: depende\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: n\u00e3o sei\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705 aloalo @AnaclaraDefrein KKKKKK\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1206262357682540544"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "891837757718491136"}, {"lang": "pt", "id": "1206262280054353920", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/xV7oeAIFK2", "expanded_url": "https://twitter.com/G_pssilva/status/1206064341964984320", "display_url": "twitter.com/G_pssilva/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:18:33.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  n\nnota vermelha: s\nreprova\u00e7\u00e3o: n\nrecupera\u00e7\u00e3o: n\nmatou aula: s\nexpulso de sala: s\naluno destaque: n\nse popularizou:  sla\ndiretoria: s\nchorou na sala: s\npegou algm no banheiro: s\nfoi pego colando: sempre tive medo de colar\n\nAmada? https://t.co/xV7oeAIFK2", "edit_history_tweet_ids": ["1206262280054353920"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "707152568246476804"}, {"lang": "es", "id": "1206262268498972673", "created_at": "2019-12-15T17:18:30.000Z", "text": "Que suicida culiao que soy ve", "edit_history_tweet_ids": ["1206262268498972673"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1338987205"}, {"lang": "pt", "id": "1206262246453784578", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:18:25.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206262246453784578"], "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282671614", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206262178074025984", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/TpEg1NquOt", "expanded_url": "https://twitter.com/jp_prestes1/status/1206132849939812352", "display_url": "twitter.com/jp_prestes1/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:18:09.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\u274c\nse popularizou:\u274c\u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro:\u2705 https://t.co/TpEg1NquOt", "edit_history_tweet_ids": ["1206262178074025984"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078079093747396608", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206132849939812352"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206262165038075908", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:18:06.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206262165038075908"], "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "397303940", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"lang": "es", "id": "1206262040903467013", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Cinefania", "id": "153288205"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.8602, "type": "Other", "normalized_text": "Mala moneda"}, {"start": 43, "end": 57, "probability": 0.8084, "type": "Other", "normalized_text": "Brigada suicida"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.4561, "type": "Other", "normalized_text": "Tesoro"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.8285, "type": "Other", "normalized_text": "T-Men"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "estrenos"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:17:36.000Z", "text": "RT @Cinefania: #estrenos \"Mala moneda\"\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 =\"Brigada suicida\"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8, dos agentes del Tesoro (\"T-Men\") que deben infiltrarse en una panda de falsi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206262040903467013"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2281553011", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206253463157530624"}]}, {"lang": "es", "id": "1206262034456813569", "in_reply_to_user_id": "1929290508", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "primerafuente1", "id": "1929290508"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 79, "probability": 0.8993, "type": "Person", "normalized_text": "Lora"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:17:34.000Z", "text": "@primerafuente1 Uno de los pocos que pudo traspasar su cerco bufalesco, fue Lora. Y su buena patada se gan\u00f3.\nCrees que tue el suicida andaba solo?\nTal como afront\u00f3 su situaci\u00f3n legal y su vida (con sobornos a fiscales y un balazo), siempre vivi\u00f3 con truculencias.", "edit_history_tweet_ids": ["1206262034456813569"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35651948", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206015252510453760"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206261935941017601", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:17:11.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206261935941017601"], "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34696036", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206261927665709060", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/4HFMdaxjzF", "expanded_url": "https://twitter.com/wiliamlange/status/1205976053065408512", "display_url": "twitter.com/wiliamlange/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:17:09.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/4HFMdaxjzF", "edit_history_tweet_ids": ["1206261927665709060"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "951562907652907009", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205976053065408512"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206261895751196672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:17:01.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206261895751196672"], "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "221102775", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206261721003909120", "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/ISu5VBlJSN", "expanded_url": "https://twitter.com/gikomatsu_/status/1206259341256470533", "display_url": "twitter.com/gikomatsu_/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:16:20.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/ISu5VBlJSN", "edit_history_tweet_ids": ["1206261721003909120"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095793848712867847"}, {"lang": "es", "id": "1206261666633179136", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.4631, "type": "Other", "normalized_text": "queen"}, {"start": 72, "end": 73, "probability": 0.7208, "type": "Other", "normalized_text": "DS"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.72, "type": "Product", "normalized_text": "3DS"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:16:07.000Z", "text": "@gatita__suicida queen te quer\u00eda preguntar si puedes piratear juegos de DS tambi\u00e9n o solo de 3DS??", "edit_history_tweet_ids": ["1206261666633179136"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1841763697", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206260343435124737"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206261662807941125", "created_at": "2019-12-15T17:16:06.000Z", "text": "Mano, qm estudou e se matou para fazer a prova da Etec hj, eu s\u00f3 tenho uma coisa a te dizer: Se eu passei, vc tbm passa.", "edit_history_tweet_ids": ["1206261662807941125"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "970438833274806272", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.4881, "type": "Other", "normalized_text": "Etec"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1206261598039543811", "in_reply_to_user_id": "913177132934811650", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "carolinelins", "id": "913177132934811650"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:15:50.000Z", "text": "@carolinelins \u201cAs artes que fiz em mim\u201d \u201cse suicidou\u201d qual a semelhan\u00e7a?", "edit_history_tweet_ids": ["1206261598039543811"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "209112222", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205964910234132480"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206261516695220224", "geo": {"place_id": "66a72011ed6d4853"}, "created_at": "2019-12-15T17:15:31.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. (No COAG e Nicolau)\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u2714\ufe0f\nse popularizou:\u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u2714\ufe0f\npegou algm no banheiro:\u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1206261516695220224"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725442381961646080"}, {"lang": "es", "id": "1206261503785086976", "in_reply_to_user_id": "42656112", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Mowgli420", "id": "42656112"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 44, "probability": 0.9435, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:15:28.000Z", "text": "@Mowgli420 La pel\u00edcula: \"El Escuadr\u00f3n Suicida\" creo a todas las morras b\u00e1sicas, \u00fanicas y diferentes.", "edit_history_tweet_ids": ["1206261503785086976"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92112468", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206261065870434306"}]}, {"lang": "es", "id": "1206261386675920897", "in_reply_to_user_id": "1179528966467706881", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JorgeLCoz1", "id": "1179528966467706881"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "QuiqueBardelli", "id": "890997824132968448"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 53, "probability": 0.9358, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor Ra\u00fal"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:15:00.000Z", "text": "@JorgeLCoz1 @QuiqueBardelli Bien dicho Don V\u00edctor Ra\u00fal, gracias al cobarde suicida y sus secuaces esa maldici\u00f3n esta cayendo sobre su partido, pero obvio, ud no es el culpable,", "edit_history_tweet_ids": ["1206261386675920897"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "961969898237911040", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206248494605971456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206261363414315008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "falandoverdes2", "id": "744225149017284608"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.7788, "type": "Person", "normalized_text": "Macedo"}, {"start": 97, "end": 108, "probability": 0.5767, "type": "Other", "normalized_text": "Plano Collor"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.4803, "type": "Organization", "normalized_text": "Record"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:14:54.000Z", "text": "RT @falandoverdes2: Vejam o que diz Macedo, enquanto tem gente que se matou e perdeu dinheiro no Plano Collor, ele riu e comprou a Record:\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206261363414315008"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "275213004", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206253343808638981"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206261361963143169", "created_at": "2019-12-15T17:14:54.000Z", "text": "caralho um membro da Smartunado se matou hoje, eu t\u00f4 muito em choque. \ud83d\ude13", "edit_history_tweet_ids": ["1206261361963143169"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085304508471754753", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.4341, "type": "Organization", "normalized_text": "Smartunado"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1206261316379435009", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:14:43.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206261316379435009"], "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2770625721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206261294040571904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:14:38.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206261294040571904"], "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "346615952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"lang": "es", "id": "1206261157058826244", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JhonV1295", "id": "1077923394"}, {"start": 37, "end": 53, "username": "ricardopuentesm", "id": "47131926"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:14:05.000Z", "text": "RT @JhonV1295: Ejemplo de Periodista @ricardopuentesm, nunca lo hab\u00eda le\u00eddo, pero ech\u00e1ndole un vistazo a sus escritos, se da cuenta uno q e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206261157058826244"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47131926", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1065456613744668673"}]}, {"lang": "es", "id": "1206261102499246081", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/oW52SuEJ2J", "expanded_url": "https://laprensafl.com/2019/12/14/una-madre-se-suicida-tras-herir-a-su-esposo-y-matar-a-sus-hijos-en-san-bernardino/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1576425639", "display_url": "laprensafl.com/2019/12/14/una\u2026"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/rcAEHoszrD", "expanded_url": "https://twitter.com/prensafl/status/1206261102499246081/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rcAEHoszrD", "media_key": "3_1206261099135459329"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9278, "type": "Place", "normalized_text": "San Bernardino"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:13:52.000Z", "text": "Una madre se suicida tras herir a su esposo y matar a sus hijos en San Bernardino https://t.co/oW52SuEJ2J https://t.co/rcAEHoszrD", "edit_history_tweet_ids": ["1206261102499246081"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41407521"}, {"lang": "es", "id": "1206260801289490432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LaMalaC", "id": "209894558"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:12:40.000Z", "text": "RT @LaMalaC: Se suicida un famoso: gooey no, la salud mental. Si est\u00e1n tristes escribanme, busquen ayuda. Plis plis no se maten \n\nSe suicid\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206260801289490432"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15386159", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206257914534670338"}]}, {"lang": "es", "id": "1206260675611430913", "in_reply_to_user_id": "3718705576", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LambertucciFran", "id": "3718705576"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:12:10.000Z", "text": "@LambertucciFran Cu\u00e1l suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1206260675611430913"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747979994882842624", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206260453791477761"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206260673581326336", "in_reply_to_user_id": "995599112", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Mig_Tugsten", "id": "995599112"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "jmazpiroz", "id": "75128193"}, {"start": 37, "end": 50, "username": "callodehacha", "id": "56800690"}, {"start": 51, "end": 62, "username": "kdartigues", "id": "64638057"}, {"start": 63, "end": 75, "username": "karlaiberia", "id": "115474279"}, {"start": 76, "end": 90, "username": "MaElenaMorera", "id": "140230106"}, {"start": 91, "end": 99, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 100, "end": 113, "username": "MagoGallardo", "id": "93503918"}, {"start": 114, "end": 125, "username": "ManelichCC", "id": "3942324554"}, {"start": 126, "end": 140, "username": "YuririaSierra", "id": "37987782"}, {"start": 141, "end": 156, "username": "GuillermoLerdo", "id": "438102104"}, {"start": 157, "end": 164, "username": "LaClau", "id": "20292293"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:12:10.000Z", "text": "@Mig_Tugsten @MineGuzmanr @jmazpiroz @callodehacha @kdartigues @karlaiberia @MaElenaMorera @ahope71 @MagoGallardo @ManelichCC @YuririaSierra @GuillermoLerdo @LaClau A menos que tengas esp\u00edritu suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1206260673581326336"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "264235464", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206259825568632832"}]}, {"lang": "es", "id": "1206260527435059201", "created_at": "2019-12-15T17:11:35.000Z", "text": "Cada vez que me entero de que alguien intent\u00f3 suicidarse me da alegr\u00eda por la familia, por el frustrado suicida me da tristeza, debe ser muy feo que ni el suicidio les salga bien.", "edit_history_tweet_ids": ["1206260527435059201"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2602483741"}, {"lang": "pt", "id": "1206260381716484099", "in_reply_to_user_id": "1159267989490982912", "geo": {"place_id": "6921f63daeee899a"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GersonKoringa", "id": "1159267989490982912"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:11:00.000Z", "text": "@GersonKoringa Eu trabalhei com um maluco,que matou o cachorro.e disse que ele era como se fosse da fam\u00edlia!!\nPor isso n\u00e3o foi trabalhar!!", "edit_history_tweet_ids": ["1206260381716484099"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155955135845208064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206255027100291073"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206260373990588417", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:10:59.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206260373990588417"], "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "252767147", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206260358962393088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:10:55.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206260358962393088"], "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2178688478", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206260306449764353", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:10:42.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206260306449764353"], "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918541499494789120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"lang": "it", "id": "1206260303828307969", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/aQHmdSKgry", "expanded_url": "https://www.remocontro.it/2019/12/15/clima-e-ambiente-pianeta-suicida-guidato-da-nani-della-politica/", "display_url": "remocontro.it/2019/12/15/cli\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EnnioRemondino", "id": "1451271109"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:10:42.000Z", "text": "RT @EnnioRemondino: (Clima e ambiente, pianeta suicida guidato da nani della politica) Remocontro - https://t.co/aQHmdSKgry https://t.co/Vj\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206260303828307969"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "468782303", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206257713803595776"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206260225927524354", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:10:23.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206260225927524354"], "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40780219", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206260176770228225", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:10:12.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206260176770228225"], "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044417548836646913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206260148286689286", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mjmacul_lima", "id": "869662809075929088"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.7678, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:10:05.000Z", "text": "RT @mjmacul_lima: Postei h\u00e1 pouco que a esquerda n\u00e3o quer saber quem matou Mariele, ela quer escolher quem a matou e se Bolsonaro fosse um\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206260148286689286"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "858274099", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206206555877761024"}]}, {"lang": "es", "id": "1206260080989134848", "in_reply_to_user_id": "1140825098313764865", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ValePeriquino", "id": "1140825098313764865"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "jorgeolivos1", "id": "286915737"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}], "annotations": [{"start": 175, "end": 208, "probability": 0.6034, "type": "Other", "normalized_text": "Asociaci\u00f3n de Magistrados Apristas"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:09:49.000Z", "text": "@ValePeriquino @jorgeolivos1 @LordJimjr Justamente el suicida imb\u00e9cil corrompi\u00f3 la justicia, hasta hoy vemos y sufrimos las consecuencias.  Hubo uba \u00e9poca que hasta hab\u00eda la \u00abAsociaci\u00f3n de Magistrados Apristas\u00bb.. pobre pais bananero.", "edit_history_tweet_ids": ["1206260080989134848"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "880096796198006785", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205977686763606018"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206260021887148032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:09:35.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206260021887148032"], "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047621770528935936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206259981118521344", "entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/QGzdY7InZW", "expanded_url": "https://twitter.com/miojodetomatte/status/1206257779641585664", "display_url": "twitter.com/miojodetomatte\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:09:25.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: rosariense se pega na escada n\u00e3o banheiro https://t.co/QGzdY7InZW", "edit_history_tweet_ids": ["1206259981118521344"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "1041190306010607618"}, {"lang": "es", "id": "1206259920125005825", "in_reply_to_user_id": "1247696353", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MakholyAguilera", "id": "1247696353"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "meferreiral77", "id": "708974926565412864"}, {"start": 43, "end": 52, "username": "CNNChile", "id": "18248645"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 133, "probability": 0.6503, "type": "Place", "normalized_text": "Rep Sovi\u00e9tica"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:09:10.000Z", "text": "@MakholyAguilera @meferreiral77 @PEPE___Tt @CNNChile Seg\u00fan la historia se terminaron los socialismos reales con la ca\u00edda Rep Sovi\u00e9tica, el comunismo nunca a tenido una oportunidad pues a\u00fan no preparados como especie, a\u00fan esta ese gen suicida que nos hace parasitar al planeta y entre nosotros mismos.", "edit_history_tweet_ids": ["1206259920125005825"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "110419644", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205967833252933632"}]}, {"lang": "ro", "id": "1206259884548739073", "created_at": "2019-12-15T17:09:02.000Z", "text": "E tele taimi matou te fa\u02bbasalaina ai se mea mo le amio oa matou agasala, Ae o le mea moni lava;  e le o mea uma e ulu atu i lou gutu o le mea e afaina ai oe, Ae o le mea e leaga ai oe \"o le\" mea e sau mai lou mafaufau i lou gutu.\n (Mataio mataupu 15) Le Tusi Paia", "edit_history_tweet_ids": ["1206259884548739073"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2276649968"}, {"lang": "pt", "id": "1206259768412835849", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:08:34.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206259768412835849"], "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "346844365", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206259608907632641", "in_reply_to_user_id": "2479861125", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "davidmirandario", "id": "2479861125"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:07:56.000Z", "text": "@davidmirandario Um nazista latino... Suicida n\u00e9, s\u00f3 pode.", "edit_history_tweet_ids": ["1206259608907632641"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "832020336321368068", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206254925442891782"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206259600498012162", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:07:54.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206259600498012162"], "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "227116477", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206259588187770880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:07:51.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206259588187770880"], "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118930663", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206259552288694273", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/CfPI1BEUl0", "expanded_url": "https://t.co/CfPI1BEUl0", "display_url": "t.co/CfPI1BEUl0"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:07:43.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/CfPI1BEUl0", "edit_history_tweet_ids": ["1206259552288694273"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "author_id": "934763101848850432"}, {"lang": "pt", "id": "1206259538132910089", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:07:39.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206259538132910089"], "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "267531512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206259514498068488", "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/pc28BcfVRt", "expanded_url": "https://twitter.com/jheny_nails/status/1206233068803182592", "display_url": "twitter.com/jheny_nails/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:07:34.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/pc28BcfVRt", "edit_history_tweet_ids": ["1206259514498068488"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "3222731979", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206233068803182592"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206259498534547457", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:07:30.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206259498534547457"], "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "905893749309440001", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"lang": "es", "id": "1206259465902841857", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/dCU5qBvUCe", "expanded_url": "https://twitter.com/Doomcine/status/1206259465902841857/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dCU5qBvUCe", "media_key": "3_1206259460383084545"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 47, "probability": 0.7097, "type": "Other", "normalized_text": "Guardianes de la Galaxia Vol. 3"}, {"start": 85, "end": 94, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 196, "end": 209, "probability": 0.9804, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel Studios"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:07:22.000Z", "text": "La producci\u00f3n de Guardianes de la Galaxia Vol. 3 todav\u00eda no ha dado comienzo, ya que James Gunn no comenzar\u00e1 con ella hasta que no finalice Escuadr\u00f3n suicida. No obstante, una de las estrellas de Marvel Studios no deja de decir lo incre\u00edble que es el gui\u00f3n de esta nueva entrega. https://t.co/dCU5qBvUCe", "edit_history_tweet_ids": ["1206259465902841857"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "830094260078837760"}, {"lang": "es", "id": "1206259422357524481", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "SrBichi", "id": "14267786"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "soylanahi", "id": "149899157"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:07:12.000Z", "text": "RT @SrBichi: @soylanahi Quien se suicida por un examen o una escuela evidentemente tiene problemas psiqui\u00e1tricos serios. Es trist\u00edsimo, per\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206259422357524481"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2597464507", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205875874748403712"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206259407841112068", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:07:08.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206259407841112068"], "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2835757684", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206259328040284160", "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/cVAT8tEPJB", "expanded_url": "https://twitter.com/MaylaMelissa2/status/1206253725335068673", "display_url": "twitter.com/MaylaMelissa2/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:06:49.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou alguem no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/cVAT8tEPJB", "edit_history_tweet_ids": ["1206259328040284160"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "892871404957433856"}, {"lang": "pt", "id": "1206259197748400133", "created_at": "2019-12-15T17:06:18.000Z", "text": "A Lu\u00edsa matou se contra o banco por minha culpa fds", "edit_history_tweet_ids": ["1206259197748400133"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168369626939629568", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.8438, "type": "Person", "normalized_text": "Lu\u00edsa"}]}}, {"lang": "es", "id": "1206259065791401989", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pepitarubiales", "id": "2778009892"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "begonavillacis", "id": "2765834914"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:05:47.000Z", "text": "RT @pepitarubiales: @begonavillacis @CiudadanosCs Menos lobos, y menos lecciones de los que van de la mano de la extrema derecha, y por cie\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206259065791401989"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "810531264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205902542410006530"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206259046942224385", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:05:42.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206259046942224385"], "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1182858692821180416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"lang": "it", "id": "1206258919305289728", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/aQHmdSKgry", "expanded_url": "https://www.remocontro.it/2019/12/15/clima-e-ambiente-pianeta-suicida-guidato-da-nani-della-politica/", "display_url": "remocontro.it/2019/12/15/cli\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EnnioRemondino", "id": "1451271109"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:05:12.000Z", "text": "RT @EnnioRemondino: (Clima e ambiente, pianeta suicida guidato da nani della politica) Remocontro - https://t.co/aQHmdSKgry https://t.co/Vj\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206258919305289728"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "482029224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206257713803595776"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206258744335781889", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/blScgd35Rf", "expanded_url": "https://twitter.com/_manuelaa__/status/1206224586498543616", "display_url": "twitter.com/_manuelaa__/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:04:30.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/blScgd35Rf", "edit_history_tweet_ids": ["1206258744335781889"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "987072188288204801"}, {"lang": "it", "id": "1206258730914009089", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/jyuhdu8lms", "expanded_url": "https://www.remocontro.it/2019/12/15/clima-e-ambiente-pianeta-suicida-guidato-da-nani-della-politica/", "display_url": "remocontro.it/2019/12/15/cli\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "remocontro_it", "id": "2970227800"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:04:27.000Z", "text": "RT @remocontro_it: (Clima e ambiente, pianeta suicida guidato da nani della politica) Remocontro - https://t.co/jyuhdu8lms https://t.co/SgT\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206258730914009089"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1124867449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206257706639724546"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206258688522178560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:04:17.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206258688522178560"], "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118566742", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206258675628810242", "in_reply_to_user_id": "1084948615574048768", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "_gvmmo", "id": "1084948615574048768"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.9402, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 45, "end": 47, "probability": 0.5661, "type": "Person", "normalized_text": "JFK"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.438, "type": "Other", "normalized_text": "Pizzagate"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:04:14.000Z", "text": "@_gvmmo -Epstein n\u00e3o se matou \n-Eles mataram JFK\n-11/09\n-Pizzagate\n-A REPUBLICA BRASILEIRA \u00c9 UM GOVERNO DE OCUPA\u00c7\u00c3O DE VOC\u00caS SABEM QUEM", "edit_history_tweet_ids": ["1206258675628810242"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "788130980968136706", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206006104028831747"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206258664199376904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "5REDVELVETBR", "id": "991487857826193413"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9193, "type": "Person", "normalized_text": "Irene"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8695, "type": "Person", "normalized_text": "Seulgi"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:04:11.000Z", "text": "RT @5REDVELVETBR: Ela teoriza que Irene matou Seulgi e ir\u00e1 tentar matar as outras meninas, j\u00e1 que elas n\u00e3o fazem ideia do que aconteceu! Em\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206258664199376904"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "980826627398668288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206250805692686336"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206258652107169797", "created_at": "2019-12-15T17:04:08.000Z", "text": "Si Dai ve mis cejas se suicida o me suicida\ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1206258652107169797"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4788255797", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.8147, "type": "Other", "normalized_text": "Dai"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1206258635711623169", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/Mq79wGhBBs", "expanded_url": "https://twitter.com/miojodetomatte/status/1206257779641585664", "display_url": "twitter.com/miojodetomatte\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:04:04.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/Mq79wGhBBs", "edit_history_tweet_ids": ["1206258635711623169"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "872224526888816641"}, {"lang": "pt", "id": "1206258461912240128", "in_reply_to_user_id": "711278346701770752", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Davidmo99304907", "id": "711278346701770752"}, {"start": 34, "end": 40, "username": "folha", "id": "14594813"}, {"start": 41, "end": 50, "username": "traumann", "id": "48070448"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:03:23.000Z", "text": "@Davidmo99304907 @dramarinhosilva @folha @traumann Estes tios ensinam tudo o que \u00e9 ultrapassado e vergonhoso. Ao menos aqui o tio bolsonarista \u00e9 cheio de serm\u00f5es, mas j\u00e1 descobriram filho fora do casamento, levou dst pra casa e tem filho que se matou por ser homossexual. E n\u00e3o para de cuidar da vida alheia. \nDist\u00e2ncia deste tipo.", "edit_history_tweet_ids": ["1206258461912240128"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1102317062498734085", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206240284822163457"}]}, {"lang": "es", "id": "1206258449144827904", "created_at": "2019-12-15T17:03:20.000Z", "text": "A\u00fan no asimilo la maldita misi\u00f3n suicida que nos lanzamos el viernes", "edit_history_tweet_ids": ["1206258449144827904"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "767198961459404800"}, {"lang": "es", "id": "1206258441120935936", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rD8t7ZB0cD", "expanded_url": "https://twitter.com/infocracia/status/1206052775802605568", "display_url": "twitter.com/infocracia/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "haticos", "id": "46542802"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:03:18.000Z", "text": "RT @haticos: Un extrav\u00edo suicida. https://t.co/rD8t7ZB0cD", "edit_history_tweet_ids": ["1206258441120935936"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197548402", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206210466193780737"}]}, {"lang": "es", "id": "1206258420724195328", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/oUxThEcfZG", "expanded_url": "http://www.venezuelavetada.com/2011/09/carta-suicida-del-editor-de-bohemia-en.html", "display_url": "venezuelavetada.com/2011/09/carta-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GennyDeBernardo", "id": "291650828"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.8231, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 66, "end": 85, "probability": 0.7274, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Angel Quevedo"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:03:13.000Z", "text": "RT @GennyDeBernardo: Carta Suicida del Editor de Bohemia en Cuba. Miguel Angel Quevedo\nhttps://t.co/oUxThEcfZG", "edit_history_tweet_ids": ["1206258420724195328"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2199970318", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206101885058506752"}]}, {"lang": "es", "id": "1206258388029640704", "created_at": "2019-12-15T17:03:05.000Z", "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206258388029640704"], "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "567341530", "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}]}, {"lang": "es", "id": "1206258360850321408", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/Xzh8IiXReQ", "expanded_url": "https://lasintesis.mx/mujer-se-suicida-tras-herir-a-su-esposo-y-matar-a-sus-hijos/", "display_url": "lasintesis.mx/mujer-se-suici\u2026"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/BFjK14Iw6d", "expanded_url": "https://twitter.com/LaSintesisMx/status/1206258360850321408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BFjK14Iw6d", "media_key": "3_1206258359118135297"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:02:59.000Z", "text": "La polic\u00eda entr\u00f3 a la casa y encontr\u00f3 a la mujer y dos ni\u00f1os muertos dentro. https://t.co/Xzh8IiXReQ https://t.co/BFjK14Iw6d", "edit_history_tweet_ids": ["1206258360850321408"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "309244509"}, {"lang": "pt", "id": "1206258227459100673", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:02:27.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206258227459100673"], "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2845982043", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"lang": "es", "id": "1206258155212222467", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LaMalaC", "id": "209894558"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:02:10.000Z", "text": "RT @LaMalaC: Se suicida un famoso: gooey no, la salud mental. Si est\u00e1n tristes escribanme, busquen ayuda. Plis plis no se maten \n\nSe suicid\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206258155212222467"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54742910", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206257914534670338"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206257925850849280", "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/wqEWekVyLT", "expanded_url": "https://t.co/wqEWekVyLT", "display_url": "t.co/wqEWekVyLT"}]}, "geo": {"place_id": "36756657a5c29093"}, "created_at": "2019-12-15T17:01:15.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/wqEWekVyLT", "edit_history_tweet_ids": ["1206257925850849280"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "793170872823611392"}, {"lang": "es", "id": "1206257914534670338", "created_at": "2019-12-15T17:01:12.000Z", "text": "Se suicida un famoso: gooey no, la salud mental. Si est\u00e1n tristes escribanme, busquen ayuda. Plis plis no se maten \n\nSe suicida un j\u00f3ven: NO MAMEN PINCHE GENERACI\u00d3N QUE NO AGUANTA PINCHES TIBIOS TODO LO QUIEREN MASTICADO A SU EDAD YO YA ERA BILL GATES", "edit_history_tweet_ids": ["1206257914534670338"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 50, "quote_count": 1}, "author_id": "209894558"}, {"lang": "it", "id": "1206257713803595776", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/aQHmdSKgry", "expanded_url": "https://www.remocontro.it/2019/12/15/clima-e-ambiente-pianeta-suicida-guidato-da-nani-della-politica/", "display_url": "remocontro.it/2019/12/15/cli\u2026"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/VjGKSLhQKC", "expanded_url": "https://twitter.com/EnnioRemondino/status/1206257713803595776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VjGKSLhQKC", "media_key": "3_1206257710167134210"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:00:24.000Z", "text": "(Clima e ambiente, pianeta suicida guidato da nani della politica) Remocontro - https://t.co/aQHmdSKgry https://t.co/VjGKSLhQKC", "edit_history_tweet_ids": ["1206257713803595776"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1451271109"}, {"lang": "it", "id": "1206257706639724546", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/jyuhdu8lms", "expanded_url": "https://www.remocontro.it/2019/12/15/clima-e-ambiente-pianeta-suicida-guidato-da-nani-della-politica/", "display_url": "remocontro.it/2019/12/15/cli\u2026"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/SgTak3QCsi", "expanded_url": "https://twitter.com/remocontro_it/status/1206257706639724546/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SgTak3QCsi", "media_key": "3_1206257702730715138"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:00:23.000Z", "text": "(Clima e ambiente, pianeta suicida guidato da nani della politica) Remocontro - https://t.co/jyuhdu8lms https://t.co/SgTak3QCsi", "edit_history_tweet_ids": ["1206257706639724546"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2970227800"}, {"lang": "it", "id": "1206257666500317184", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/KjxMlMjaHx", "expanded_url": "https://www.remocontro.it/2019/12/15/clima-e-ambiente-pianeta-suicida-guidato-da-nani-della-politica/", "display_url": "remocontro.it/2019/12/15/cli\u2026"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/TQZfmR4yxP", "expanded_url": "https://twitter.com/FalluccaMarco/status/1206257666500317184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TQZfmR4yxP", "media_key": "3_1206257663027363841"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:00:13.000Z", "text": "Clima e ambiente, pianeta suicida guidato da nani della politica&lt;br&gt;&lt;br&gt;Remocontro - https://t.co/KjxMlMjaHx https://t.co/TQZfmR4yxP", "edit_history_tweet_ids": ["1206257666500317184"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234836991"}, {"lang": "pt", "id": "1206257604785250317", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:59:58.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206257604785250317"], "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000471682", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206257347141808129", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:58:57.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206257347141808129"], "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51716600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206257250966343681", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/sOD4e4zli3", "expanded_url": "https://twitter.com/loveslout/status/1205920694594355200", "display_url": "twitter.com/loveslout/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:58:34.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/sOD4e4zli3", "edit_history_tweet_ids": ["1206257250966343681"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119750167559905280", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205920694594355200"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206257193181417472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:58:20.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206257193181417472"], "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "767770895834312704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206257113225404418", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "5REDVELVETBR", "id": "991487857826193413"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9193, "type": "Person", "normalized_text": "Irene"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8695, "type": "Person", "normalized_text": "Seulgi"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:58:01.000Z", "text": "RT @5REDVELVETBR: Ela teoriza que Irene matou Seulgi e ir\u00e1 tentar matar as outras meninas, j\u00e1 que elas n\u00e3o fazem ideia do que aconteceu! Em\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206257113225404418"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1111326143288889345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206250805692686336"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206257065917865985", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:57:50.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206257065917865985"], "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "201852414", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"lang": "it", "id": "1206257053834076160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sasaneki_", "id": "1237381367261851648"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:57:47.000Z", "text": "RT @sasaneki_: comunque sta a vedere che reiner alla fine di snk sopravvive ma ne ha talmente pieni i coglioni di tutto che si suicida per\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206257053834076160"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4180047922", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206167882884927488"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206257050134679554", "created_at": "2019-12-15T16:57:46.000Z", "text": "se eu morrer foi a marianne q me matou por n aguentar mais a amiga apaixonada e burra", "edit_history_tweet_ids": ["1206257050134679554"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "561097630", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.7369, "type": "Person", "normalized_text": "marianne"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1206257015519088642", "created_at": "2019-12-15T16:57:38.000Z", "text": "se o rol\u00ea n\u00e3o me matou, essa ressaca com certeza vai...", "edit_history_tweet_ids": ["1206257015519088642"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "772950616029204480"}, {"lang": "pt", "id": "1206256982350598146", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:57:30.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206256982350598146"], "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182461601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"lang": "es", "id": "1206256807666167808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "albertofdez73", "id": "552409782"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.4861, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 42, "tag": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:56:48.000Z", "text": "RT @albertofdez73: Un estudiante del #ITAM se suicida y otros alumnos comentan el gran nivel de estr\u00e9s que padecen. En vez de preguntarnos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206256807666167808"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50924499", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206032011279949824"}]}, {"lang": "es", "id": "1206256668490813442", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/oUxThEcfZG", "expanded_url": "http://www.venezuelavetada.com/2011/09/carta-suicida-del-editor-de-bohemia-en.html", "display_url": "venezuelavetada.com/2011/09/carta-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GennyDeBernardo", "id": "291650828"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.8231, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 66, "end": 85, "probability": 0.7274, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Angel Quevedo"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:56:15.000Z", "text": "RT @GennyDeBernardo: Carta Suicida del Editor de Bohemia en Cuba. Miguel Angel Quevedo\nhttps://t.co/oUxThEcfZG", "edit_history_tweet_ids": ["1206256668490813442"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "589369589", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206101885058506752"}]}, {"lang": "es", "id": "1206256539964727296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "KarlaHornaUrday", "id": "851204929712771072"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:55:44.000Z", "text": "RT @KarlaHornaUrday: @esquinabaja Lo \u00fanico destacable es la importancia de la salud mental; una persona que se suicida esta enferma, est\u00e1 m\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206256539964727296"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851204929712771072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206239121892610051"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206256448780603398", "in_reply_to_user_id": "2479861125", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "davidmirandario", "id": "2479861125"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.3097, "type": "Other", "normalized_text": "NAZISMO"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:55:23.000Z", "text": "@davidmirandario \u00e9 uma bizarrice a l\u00f3gica esquerdista ...\nquerem condenar o NAZISMO no entanto o COMUNISMO MATOU CENTENAS DE VEZES MAIS ... pq n\u00e3o se ver o mesmo tratamento ???", "edit_history_tweet_ids": ["1206256448780603398"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "407182497", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206254925442891782"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206256332405452800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:54:55.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206256332405452800"], "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113459836", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206256318430011392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:54:52.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206256318430011392"], "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983808824590118914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"lang": "qme", "id": "1206256316240605184", "in_reply_to_user_id": "1059361525109010433", "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/elXfXhSjaD", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2015/12/09/salva-banche-pensionato-si-suicida-aveva-perso-i-risparmi-le-accuse-in-una-lettera/2291590/", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2015/12/09/sal\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ItaliaViva", "id": "1059361525109010433"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:54:51.000Z", "text": "@ItaliaViva @matteorenzi https://t.co/elXfXhSjaD", "edit_history_tweet_ids": ["1206256316240605184"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "591144361", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206183373938601984"}]}, {"lang": "es", "id": "1206256161781157888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tusdea", "id": "175457232"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:54:14.000Z", "text": "RT @tusdea: Esto es irresponsable. \nImagina el riesgo alt\u00edsimo al que nos expondriamos por   la potencia qu\u00edmica que tendrian los desodoran\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206256161781157888"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122857224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206218148933799937"}]}, {"lang": "es", "id": "1206255987872673792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Andy53995935", "id": "1045463405077962753"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:53:33.000Z", "text": "RT @Andy53995935: La autopsia de Nisman: se cay\u00f3 otro fantasma que hicieron circular, el de la inexistencia del audio de la autopsia. Ni co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206255987872673792"], "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991858487884951552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206175692624482304"}]}, {"lang": "es", "id": "1206255950614736902", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MoisesAlvaro_", "id": "81629449"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:53:24.000Z", "text": "RT @MoisesAlvaro_: (...) Abominad la boca que predice desgracias eternas,\nabominad los ojos que ven s\u00f3lo zodiacos funestos,\nabominad las ma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206255950614736902"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "32151686", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206252528565981184"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206255873972199424", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/0e4IJEZAHI", "expanded_url": "https://t.co/0e4IJEZAHI", "display_url": "t.co/0e4IJEZAHI"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:53:06.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/0e4IJEZAHI", "edit_history_tweet_ids": ["1206255873972199424"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2324575020"}, {"lang": "es", "id": "1206255842472783872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Elegido123_", "id": "767825811801976832"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.5124, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:52:58.000Z", "text": "RT @Elegido123_: Ahora resulta que la alumna del ITAM se suicid\u00f3 \u00abPor las cargas fuertes de trabajo de fin de a\u00f1o\u00bb.\n\nEntiendan que el suici\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206255842472783872"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149628049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205516899804532736"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206255816577372162", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:52:52.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206255816577372162"], "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35888047", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206255684511293441", "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/La9fnR06HK", "expanded_url": "https://t.co/La9fnR06HK", "display_url": "t.co/La9fnR06HK"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:52:20.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 KKKKKK https://t.co/La9fnR06HK", "edit_history_tweet_ids": ["1206255684511293441"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "957715278548357121"}, {"lang": "pt", "id": "1206255662591860741", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/aICUUgViBk", "expanded_url": "https://twitter.com/heyvllx/status/1206056249219014656", "display_url": "twitter.com/heyvllx/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:52:15.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/aICUUgViBk", "edit_history_tweet_ids": ["1206255662591860741"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3129194784", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206056249219014656"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206255659802669063", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:52:15.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206255659802669063"], "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2764465137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"lang": "es", "id": "1206255498049335296", "in_reply_to_user_id": "2514267056", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ReynosoMiica", "id": "2514267056"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:51:36.000Z", "text": "@ReynosoMiica Jajaja es una misi\u00f3n suicida esto \ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1206255498049335296"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1551015559", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206253715755286530"}]}, {"lang": "es", "id": "1206255453052833793", "in_reply_to_user_id": "138814032", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.3767, "type": "Person", "normalized_text": "alberto"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:51:25.000Z", "text": "@CFKArgentina Dijo lo de presidenta porq como este tmbn se llama alberto se suicida seguro", "edit_history_tweet_ids": ["1206255453052833793"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1198617139961307136", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206001814665121793"}]}, {"lang": "es", "id": "1206255418630164482", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MelissaMoch", "id": "38719081"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.6751, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:51:17.000Z", "text": "RT @MelissaMoch: Vemos \u201cJoker\u201d y nos impactamos con la poca empat\u00eda, nula tolerancia y desconocimiento en materia de salud mental; pero se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206255418630164482"], "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2445953563", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206234581424193537"}]}, {"lang": "es", "id": "1206255284101898242", "created_at": "2019-12-15T16:50:45.000Z", "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206255284101898242"], "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991756303910359045", "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206255260613959681", "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/Se13ZD6XUC", "expanded_url": "https://twitter.com/sadnarciso/status/1206246859708219393", "display_url": "twitter.com/sadnarciso/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:50:39.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\n\nok agr ta certo kkkkkkk https://t.co/Se13ZD6XUC", "edit_history_tweet_ids": ["1206255260613959681"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1023988103793528833", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206246859708219393"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206255231031500802", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 108, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:50:32.000Z", "text": "@giihlimasilva's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "edit_history_tweet_ids": ["1206255231031500802"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1033311032566054913"}, {"lang": "pt", "id": "1206255184470519809", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/iIl8QHYhv6", "expanded_url": "https://twitter.com/PucciniMariana/status/1206242849014071296", "display_url": "twitter.com/PucciniMariana\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:50:21.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/iIl8QHYhv6", "edit_history_tweet_ids": ["1206255184470519809"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1101206075997601792", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206242849014071296"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206255121925115905", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "falandoverdes2", "id": "744225149017284608"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.7788, "type": "Person", "normalized_text": "Macedo"}, {"start": 97, "end": 108, "probability": 0.5767, "type": "Other", "normalized_text": "Plano Collor"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.4803, "type": "Organization", "normalized_text": "Record"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:50:06.000Z", "text": "RT @falandoverdes2: Vejam o que diz Macedo, enquanto tem gente que se matou e perdeu dinheiro no Plano Collor, ele riu e comprou a Record:\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206255121925115905"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "102121786", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206253343808638981"}]}, {"lang": "es", "id": "1206254999648518144", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/d7GqpHscVt", "expanded_url": "https://twitter.com/CFKArgentina/status/1206001814665121793", "display_url": "twitter.com/CFKArgentina/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.6754, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:49:37.000Z", "text": "Claro no, por que en cualquier momento se \"suicida\" Alberto https://t.co/d7GqpHscVt", "edit_history_tweet_ids": ["1206254999648518144"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "371583139", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206001814665121793"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206254875123818496", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/TBgFvUugvY", "expanded_url": "https://t.co/TBgFvUugvY", "display_url": "t.co/TBgFvUugvY"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:49:08.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2611\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2611\ufe0f\nexpulso de sala:\u2611\ufe0f\naluno destaque:\u2611\ufe0f\nse popularizou: \u2611\ufe0f\ndiretoria: \u2611\ufe0f\nchorou na sala:\u2611\ufe0f\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/TBgFvUugvY", "edit_history_tweet_ids": ["1206254875123818496"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "4171257857"}, {"lang": "pt", "id": "1206254818735595520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:48:54.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206254818735595520"], "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43103633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206254674795474945", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:48:20.000Z", "text": "RT @Dc_da_depressao: David Ayer divulga nova imagem de Jared Leto como Coringa em \"Esquadr\u00e3o Suicida\"\n\nA imagem // Eu https://t.co/bDIKZkOY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206254674795474945"], "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4024943050", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205945290936737792"}]}, {"lang": "ca", "id": "1206254664276201474", "in_reply_to_user_id": "908914812444438528", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Joan_VdG", "id": "908914812444438528"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:48:17.000Z", "text": "@Joan_VdG Cap el 1972 o 73 a Via Laietana tambe va morir un detingut suposadament suicida(t) per la finestra.\nSembla que \"Billy el Ni\u00f1o \" va teni\nr a veure", "edit_history_tweet_ids": ["1206254664276201474"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "916768855", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206130677810368513"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206254655245828097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:48:15.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206254655245828097"], "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "788885278425489413", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"lang": "es", "id": "1206254615030894592", "in_reply_to_user_id": "1183250733489184768", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Dolarizar", "id": "1183250733489184768"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:48:06.000Z", "text": "@Dolarizar Se suicida ?", "edit_history_tweet_ids": ["1206254615030894592"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "374166289", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205963648981766144"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206254490791432195", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:47:36.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206254490791432195"], "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "905505235879198722", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206254374424653827", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:47:08.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206254374424653827"], "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138288005322592264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206254314794233857", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:46:54.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206254314794233857"], "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150479195", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206254266555518977", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "falandoverdes2", "id": "744225149017284608"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.7788, "type": "Person", "normalized_text": "Macedo"}, {"start": 97, "end": 108, "probability": 0.5767, "type": "Other", "normalized_text": "Plano Collor"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.4803, "type": "Organization", "normalized_text": "Record"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:46:42.000Z", "text": "RT @falandoverdes2: Vejam o que diz Macedo, enquanto tem gente que se matou e perdeu dinheiro no Plano Collor, ele riu e comprou a Record:\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206254266555518977"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "205715592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206253343808638981"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206254194950377473", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/YDXvUCOXyI", "expanded_url": "https://twitter.com/Peiixoto_G/status/1206244884954390529", "display_url": "twitter.com/Peiixoto_G/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:46:25.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/YDXvUCOXyI", "edit_history_tweet_ids": ["1206254194950377473"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1018992484813287424", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206244884954390529"}]}, {"lang": "es", "id": "1206254190541996032", "created_at": "2019-12-15T16:46:24.000Z", "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206254190541996032"], "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43931772", "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206254110145699841", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:46:05.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206254110145699841"], "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "415016302", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206253925244047360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:45:21.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206253925244047360"], "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "175503657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"lang": "es", "id": "1206253912208134145", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/WsboyIC4a1", "expanded_url": "https://twitter.com/meiermq/status/1205639633549320204", "display_url": "twitter.com/meiermq/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:45:18.000Z", "text": "La mismas personas que piden dejar en paz al suicida se aprovechan de un h\u00e9roe muerto. https://t.co/WsboyIC4a1", "edit_history_tweet_ids": ["1206253912208134145"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 40, "quote_count": 1}, "author_id": "17004194", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205639633549320204"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206253786072854530", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "5REDVELVETBR", "id": "991487857826193413"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9193, "type": "Person", "normalized_text": "Irene"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8695, "type": "Person", "normalized_text": "Seulgi"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:44:48.000Z", "text": "RT @5REDVELVETBR: Ela teoriza que Irene matou Seulgi e ir\u00e1 tentar matar as outras meninas, j\u00e1 que elas n\u00e3o fazem ideia do que aconteceu! Em\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206253786072854530"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163287302938005504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206250805692686336"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206253701050126336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lucadlonge", "id": "2962933317"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:44:28.000Z", "text": "RT @lucadlonge: uma menina se matou enforcada hoje dentro da casa do estudante. n\u00e3o era pr\u00f3xima, n\u00e3o sei o motivo, n\u00e3o sei qual problema el\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206253701050126336"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3692663002", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205989263608864775"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206253687779274752", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/B1YrCmwFe3", "expanded_url": "https://twitter.com/tmzll_/status/1206083760971583488", "display_url": "twitter.com/tmzll_/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:44:24.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/B1YrCmwFe3", "edit_history_tweet_ids": ["1206253687779274752"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1169603050568388609"}, {"lang": "pt", "id": "1206253672830820354", "in_reply_to_user_id": "1117383932885049345", "created_at": "2019-12-15T16:44:21.000Z", "text": "de todas as crian\u00e7as mortas, a grande maioria dos feridos eram de descend\u00eancia cambojana ou vietnamita. Ap\u00f3s o tiroteio, Patrick se matou.", "edit_history_tweet_ids": ["1206253672830820354"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1117383932885049345", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.4013, "type": "Place", "normalized_text": "cambojana"}, {"start": 121, "end": 127, "probability": 0.6805, "type": "Person", "normalized_text": "Patrick"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206253670079377409"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206253648977833984", "in_reply_to_user_id": "1117383932885049345", "created_at": "2019-12-15T16:44:15.000Z", "text": "amigos descreveriam Patrick mais tarde como suicida, acrescentando que ele parecia ter um \u00f3dio particular pelos descendentes de asi\u00e1ticos, acrescentando que ele nunca se mostrou t\u00e3o violento.  Seu apartamento em Stockton, Calif\u00f3rnia, estava cheio de soldados de brinquedo -", "edit_history_tweet_ids": ["1206253648977833984"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1117383932885049345", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.6772, "type": "Person", "normalized_text": "Patrick"}, {"start": 212, "end": 219, "probability": 0.9526, "type": "Place", "normalized_text": "Stockton"}, {"start": 222, "end": 231, "probability": 0.9756, "type": "Place", "normalized_text": "Calif\u00f3rnia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206253646398267392"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206253597463318532", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Doja Cat"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8577, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 124, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:44:03.000Z", "text": "RT @dcucomics: Gente se os rumores estiverem certos a gente vai ter al\u00e9m da Doja Cat com a musica principal pra #BirdsOfPrey a gente vai te\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206253597463318532"], "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166812842617724928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206245385687240705"}]}, {"lang": "es", "id": "1206253577490055168", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ZcebD1rUDo", "expanded_url": "https://bit.ly/2qM03af", "display_url": "bit.ly/2qM03af", "status": 403, "unwound_url": "https://bit.ly/2qM03af"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/chT13gl5HO", "expanded_url": "https://twitter.com/muyinteresante/status/1206194449136656389/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/chT13gl5HO", "media_key": "3_1206194446573998086"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:43:58.000Z", "text": "RT @muyinteresante: Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025.\n\ud83d\udc49 https://t.co/ZcebD1rUDo https://t.co/chT13gl5HO", "edit_history_tweet_ids": ["1206253577490055168"], "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "279781800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206194449136656389"}]}, {"lang": "es", "id": "1206253522855120898", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:43:45.000Z", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206253522855120898"], "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "971086091297153024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206253506702839808", "in_reply_to_user_id": "337974728", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 23, "username": "moura_101", "id": "3318337402"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9839, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 141, "end": 147, "probability": 0.8429, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:43:41.000Z", "text": "@cla_salgado @moura_101 Votei no Bolsonaro. Se tivesse pesquisado sobre ele n\u00e3o teria votado nele. Porque segundo a imprensa Bolsonaro matou Mariele, iria instaurar uma ditadura. Cuidado com suas fontes de pesquisa.", "edit_history_tweet_ids": ["1206253506702839808"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1191781165172166657", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206237992093986816"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206253493964754946", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "falandoverdes2", "id": "744225149017284608"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.7788, "type": "Person", "normalized_text": "Macedo"}, {"start": 97, "end": 108, "probability": 0.5767, "type": "Other", "normalized_text": "Plano Collor"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.4803, "type": "Organization", "normalized_text": "Record"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:43:38.000Z", "text": "RT @falandoverdes2: Vejam o que diz Macedo, enquanto tem gente que se matou e perdeu dinheiro no Plano Collor, ele riu e comprou a Record:\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206253493964754946"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3078329137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206253343808638981"}]}, {"lang": "es", "id": "1206253463157530624", "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/6odBGxVsVn", "expanded_url": "http://www.cinefania.com/movie.php/17769/", "display_url": "cinefania.com/movie.php/1776\u2026"}, {"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/69YI8gpJTK", "expanded_url": "https://twitter.com/Cinefania/status/1206253463157530624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/69YI8gpJTK", "media_key": "3_1206253432069328896"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.8455, "type": "Other", "normalized_text": "Mala moneda"}, {"start": 28, "end": 42, "probability": 0.6141, "type": "Other", "normalized_text": "Brigada suicida"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.5125, "type": "Other", "normalized_text": "Tesoro"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.8176, "type": "Other", "normalized_text": "T-Men"}, {"start": 176, "end": 184, "probability": 0.4777, "type": "Other", "normalized_text": "NoirAlley"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "estrenos"}, {"start": 169, "end": 174, "tag": "NOIR"}, {"start": 175, "end": 185, "tag": "NoirAlley"}, {"start": 186, "end": 197, "tag": "noirvember"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:43:31.000Z", "text": "#estrenos \"Mala moneda\"\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 =\"Brigada suicida\"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8, dos agentes del Tesoro (\"T-Men\") que deben infiltrarse en una panda de falsificadores asesinos! https://t.co/6odBGxVsVn  #NOIR #NoirAlley #noirvember https://t.co/69YI8gpJTK", "edit_history_tweet_ids": ["1206253463157530624"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "153288205"}, {"lang": "es", "id": "1206253449010122760", "in_reply_to_user_id": "892200807076175877", "created_at": "2019-12-15T16:43:28.000Z", "text": "@PEDROBROCCAR2 @prichoooo como se suicida esa rata?", "edit_history_tweet_ids": ["1206253449010122760"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "962483697327984640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206249872040583170"}]}, {"lang": "es", "id": "1206253379523108866", "created_at": "2019-12-15T16:43:11.000Z", "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206253379523108866"], "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075233623094235136", "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}]}, {"lang": "es", "id": "1206253369381146625", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraExtrana", "id": "230580606"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:43:09.000Z", "text": "RT @DraExtrana: Excepto a los psiquiatras. A nosotros s\u00f3lo nos confirma que se necesita trabajar en la prevenci\u00f3n de la salud mental, si o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206253369381146625"], "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89121897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205937550113857537"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206253343808638981", "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/4sEiD7pvnW", "expanded_url": "http://bit.ly/2PLSs3L", "display_url": "bit.ly/2PLSs3L", "status": 200, "unwound_url": "https://falandoverdades.com.br/macedo-celebra-plano-collor/"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.7641, "type": "Person", "normalized_text": "Macedo"}, {"start": 77, "end": 88, "probability": 0.5725, "type": "Other", "normalized_text": "Plano Collor"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:43:02.000Z", "text": "Vejam o que diz Macedo, enquanto tem gente que se matou e perdeu dinheiro no Plano Collor, ele riu e comprou a Record: https://t.co/4sEiD7pvnW", "edit_history_tweet_ids": ["1206253343808638981"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "744225149017284608"}, {"lang": "es", "id": "1206253319863312386", "created_at": "2019-12-15T16:42:57.000Z", "text": "Visitando el pe\u00f1\u00f3n del suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1206253319863312386"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1210409269"}, {"lang": "pt", "id": "1206253302113021953", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:42:52.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206253302113021953"], "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27910262", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206253165319983109", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Doja Cat"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8577, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 124, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:42:20.000Z", "text": "RT @dcucomics: Gente se os rumores estiverem certos a gente vai ter al\u00e9m da Doja Cat com a musica principal pra #BirdsOfPrey a gente vai te\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206253165319983109"], "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "867665763255169024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206245385687240705"}]}, {"lang": "es", "id": "1206253000672661504", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/ivkEsA7lfl", "expanded_url": "https://laopinion.com/2019/12/14/una-madre-se-suicida-tras-herir-a-su-esposo-y-matar-a-sus-hijos-en-san-bernardino/", "display_url": "laopinion.com/2019/12/14/una\u2026"}], "mentions": [{"start": 110, "end": 126, "username": "wordpressdotcom", "id": "823905"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9521, "type": "Place", "normalized_text": "San Bernardino"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:41:41.000Z", "text": "Una madre se suicida tras herir a su esposo y matar a sus hijos en San Bernardino https://t.co/ivkEsA7lfl v\u00eda @wordpressdotcom", "edit_history_tweet_ids": ["1206253000672661504"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041238519"}, {"lang": "es", "id": "1206252991751368706", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "kiacabrera_", "id": "975262074"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 115, "probability": 0.5955, "type": "Person", "normalized_text": "emo"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:41:38.000Z", "text": "RT @kiacabrera_: la gente que pone que odia casi angeles y que era un poronga era porque pasaban por su \u00e9poca de emo suicida mientras escuc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206252991751368706"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113840626397786117", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204204243399454721"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206252712607846405", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "5REDVELVETBR", "id": "991487857826193413"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9193, "type": "Person", "normalized_text": "Irene"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8695, "type": "Person", "normalized_text": "Seulgi"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:40:32.000Z", "text": "RT @5REDVELVETBR: Ela teoriza que Irene matou Seulgi e ir\u00e1 tentar matar as outras meninas, j\u00e1 que elas n\u00e3o fazem ideia do que aconteceu! Em\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206252712607846405"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "211169940", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206250805692686336"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206252645780017153", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Doja Cat"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8577, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 124, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:40:16.000Z", "text": "RT @dcucomics: Gente se os rumores estiverem certos a gente vai ter al\u00e9m da Doja Cat com a musica principal pra #BirdsOfPrey a gente vai te\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206252645780017153"], "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132630226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206245385687240705"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206252618831450113", "created_at": "2019-12-15T16:40:10.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso d sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:(nunca mas j\u00e1 fiz a msm prova p 5 pessoas)", "edit_history_tweet_ids": ["1206252618831450113"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "352688800"}, {"lang": "pt", "id": "1206252606852603904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:40:07.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206252606852603904"], "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42990392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206252602775740418", "in_reply_to_user_id": "71424543", "geo": {"place_id": "f3587bc643e7d7b8"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "anamarinacunha", "id": "71424543"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:40:06.000Z", "text": "@anamarinacunha Se matou na beira do fog\u00e3o ontem HAHAHAHHA", "edit_history_tweet_ids": ["1206252602775740418"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3411717832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206242920963162113"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206252570034999298", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:39:58.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206252570034999298"], "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72192322", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"lang": "es", "id": "1206252528565981184", "in_reply_to_user_id": "81629449", "created_at": "2019-12-15T16:39:48.000Z", "text": "(...) Abominad la boca que predice desgracias eternas,\nabominad los ojos que ven s\u00f3lo zodiacos funestos,\nabominad las manos que apedrean las ruinas ilustres,\no que la tea empu\u00f1an o la daga suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1206252528565981184"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "81629449", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206252364937748485"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206252501130833920", "in_reply_to_user_id": "902811799", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "flopdani", "id": "1371875369381416975"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.3814, "type": "Other", "normalized_text": "diamond"}, {"start": 72, "end": 83, "probability": 0.6904, "type": "Other", "normalized_text": "close combat"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:39:42.000Z", "text": "@flopdani \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\n\neu fazia a festa no diamond com um infernape suicida com close combat e flare blitz", "edit_history_tweet_ids": ["1206252501130833920"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036624463096410112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206252315159736322"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206252375155064833", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lucadlonge", "id": "2962933317"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:39:11.000Z", "text": "RT @lucadlonge: uma menina se matou enforcada hoje dentro da casa do estudante. n\u00e3o era pr\u00f3xima, n\u00e3o sei o motivo, n\u00e3o sei qual problema el\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206252375155064833"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2572253857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205989263608864775"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206252280812654592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:38:49.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206252280812654592"], "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38283680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206252237472829441", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:38:39.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206252237472829441"], "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "472533314", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206252232917889024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_bloodymaryna", "id": "146829771"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:38:38.000Z", "text": "RT @_bloodymaryna: o tanto de gente q t\u00e1 quotando esse tweet falando que fumou e teve uma crise de ansiedade, p\u00e2nico ou at\u00e9 mesmo suicida..\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206252232917889024"], "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036039975", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206238905751789569"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206252106216280065", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:38:07.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206252106216280065"], "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4902708827", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"lang": "es", "id": "1206251869842083841", "in_reply_to_user_id": "925899097755746304", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 28, "username": "Gabriel70841148", "id": "1195741249799622656"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "MaartinCaastro", "id": "3375346889"}, {"start": 45, "end": 60, "username": "porquetendenci", "id": "3368802527"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:37:11.000Z", "text": "@ramaurena_ @Gabriel70841148 @MaartinCaastro @porquetendenci @PonzioLeon23 Porque un efecto colateral posible es un chico que se suicida debido a la condena social por un hecho aun no comprobado. Una persona agredida indigna, sea hombre o mujer, no porque sea mujer me indignara mas, esos valores son para personas que no razonan \ud83d\ude09.", "edit_history_tweet_ids": ["1206251869842083841"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3226529465", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206249554506596353"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206251842256146432", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/HRjk1N0Xx7", "expanded_url": "https://twitter.com/larajulia1306/status/1206239602018865154", "display_url": "twitter.com/larajulia1306/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:37:04.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/HRjk1N0Xx7", "edit_history_tweet_ids": ["1206251842256146432"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000612191559671808"}, {"lang": "pt", "id": "1206251696604798976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Doja Cat"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8577, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 124, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:36:30.000Z", "text": "RT @dcucomics: Gente se os rumores estiverem certos a gente vai ter al\u00e9m da Doja Cat com a musica principal pra #BirdsOfPrey a gente vai te\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206251696604798976"], "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "344044291", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206245385687240705"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206251615566647302", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:36:10.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206251615566647302"], "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2229884243", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206251534453026817", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:35:51.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206251534453026817"], "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72632433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"lang": "es", "id": "1206251531001061381", "in_reply_to_user_id": "783471864", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.4918, "type": "Person", "normalized_text": "Juez"}, {"start": 123, "end": 128, "probability": 0.9412, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:35:50.000Z", "text": "@Omarquesadamart Desde cuando un macho presidente, es Juez para sentenciar? salvo que sea un dictador absoluto, el suicida Garc\u00eda lo fue?", "edit_history_tweet_ids": ["1206251531001061381"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "34761081", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205522692327301120"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206251475929903105", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:35:37.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206251475929903105"], "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "91253268", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206251395357270018", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/KhSsvSKycW", "expanded_url": "https://twitter.com/IsaMalheiross/status/1206018822383247362", "display_url": "twitter.com/IsaMalheiross/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:35:18.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/KhSsvSKycW", "edit_history_tweet_ids": ["1206251395357270018"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1089884095092543488", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206018822383247362"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206251379582480387", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Doja Cat"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8577, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 124, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:35:14.000Z", "text": "RT @dcucomics: Gente se os rumores estiverem certos a gente vai ter al\u00e9m da Doja Cat com a musica principal pra #BirdsOfPrey a gente vai te\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206251379582480387"], "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "936773329268158464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206245385687240705"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206251361928712197", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:35:10.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206251361928712197"], "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "711678828318429184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206251211537694720", "created_at": "2019-12-15T16:34:34.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1206251211537694720"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908385195304345601"}, {"lang": "pt", "id": "1206251148832858112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:34:19.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206251148832858112"], "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2612657611", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"lang": "es", "id": "1206250940812144641", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/KZwsS1mB5p", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2015/12/10/catalunya/1449744498_411751.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2015/12/1\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:33:30.000Z", "text": "Una madre lanza a sus dos hijas por la ventana y se suicida https://t.co/KZwsS1mB5p", "edit_history_tweet_ids": ["1206250940812144641"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "470140601"}, {"lang": "pt", "id": "1206250922457911297", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:33:25.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206250922457911297"], "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058573527060807680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206250871409008645", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:33:13.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206250871409008645"], "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "541156738", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 654, "tweet_count": 8567, "listed_count": 28}, "id": "255077760", "location": "Por ahi...", "name": "Daniel Nieto", "username": "c7l8"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3089, "following_count": 768, "tweet_count": 15103, "listed_count": 29}, "id": "552409782", "name": "Alberto Fern\u00e1ndez", "username": "albertofdez73"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18238, "following_count": 1938, "tweet_count": 10756, "listed_count": 33}, "id": "262763678", "name": "Clinica metabolikO \u2022 Dr Hern\u00e1n Fraga", "username": "metabolikO"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 34310, "following_count": 984, "tweet_count": 43366, "listed_count": 135}, "id": "38719081", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "name": "Melissa Mochulske", "username": "MelissaMoch"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 123, "tweet_count": 5867, "listed_count": 0}, "id": "3982220926", "location": "Curitiba, Paran\u00e1", "name": "paula m.", "username": "ollemaluap"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 93, "tweet_count": 3842, "listed_count": 0}, "id": "1093332312731848705", "name": "\u13c9\u2148\u2130\u2148\u211b\u15c5 \u270a\ud83c\udffb\ud83d\ude19", "username": "Giovanna1827"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38039, "following_count": 890, "tweet_count": 95290, "listed_count": 60}, "id": "8403952", "location": "Curitiba/Brasil", "name": "Nikki Lula da Silva", "username": "nikkioliveira"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 814, "tweet_count": 1592, "listed_count": 1}, "id": "1148620311765671936", "name": "Palmeiras e b17", "username": "novo_b17"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25196, "following_count": 15205, "tweet_count": 16563, "listed_count": 26}, "id": "1639317996", "name": "Lelia Adad", "username": "AdadLelia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 592, "tweet_count": 86931, "listed_count": 1}, "id": "2576115421", "name": "giu", "username": "notyourgiu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9694, "following_count": 839, "tweet_count": 55745, "listed_count": 53}, "id": "28108748", "location": "Bahia", "name": "Rafael Velame", "username": "rafaelvelame"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4365, "following_count": 177, "tweet_count": 91161, "listed_count": 16}, "id": "784417007106007040", "location": "Provenza-Alpes-Costa Azul, Fra", "name": "Recorte de Jam\u00f3n", "username": "Magnolia_Wilde"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2146, "following_count": 2180, "tweet_count": 44133, "listed_count": 9}, "id": "722963390315008000", "location": "he - him", "name": "raposo", "username": "autmotic"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 373, "tweet_count": 19738, "listed_count": 0}, "id": "53275675", "name": "smar", "username": "smarsblue"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 169, "tweet_count": 48867, "listed_count": 1}, "id": "919804167597600768", "location": "steins gate", "name": "\ud83d\udcc0", "username": "Rock_Shooterrr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3112, "following_count": 3305, "tweet_count": 40130, "listed_count": 3}, "id": "236899552", "location": "Brasil", "name": "Mauricio Brito\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\udff4\ud83d\udea9\u24b6", "username": "Mauricio_Brito_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9882, "following_count": 3573, "tweet_count": 10072, "listed_count": 17}, "id": "1155206270644830208", "name": "Movimento For\u00e7a Brasil Democr\u00e1tico", "username": "FBDemocratico"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 220, "tweet_count": 24506, "listed_count": 1}, "id": "1694997576", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "Jorginho", "username": "jorginhoneves03"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 154, "tweet_count": 8697, "listed_count": 0}, "id": "1200066889403252736", "name": "\ud83d\udc3a", "username": "rayprincess4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 392, "tweet_count": 45044, "listed_count": 0}, "id": "994314718016831488", "name": "amo seios", "username": "desgracaaonline"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 118, "tweet_count": 169330, "listed_count": 19}, "id": "1114707324", "location": "Sinaloa, M\u00e9xico", "name": "sinaloahoy.com.mx", "username": "sinaloahoy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 1447, "tweet_count": 8185, "listed_count": 5}, "id": "140546839", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n.", "name": "Johnny Siller", "username": "johnnysiller"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23184, "following_count": 7908, "tweet_count": 45756, "listed_count": 101}, "id": "87094612", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Rodrigo Herrera", "username": "YiyoHr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1446, "following_count": 1103, "tweet_count": 1066, "listed_count": 0}, "id": "1025541660137152512", "location": "Pelotas, Brasil", "name": "Marco Pereira \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "username": "Toni_lucas127"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 667, "tweet_count": 5230, "listed_count": 0}, "id": "949108971947819009", "location": "Pelotas, Brasil", "name": "\ud835\udc9c\ud835\udc51\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc52", "username": "Adrielemeyer14"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2181, "following_count": 562, "tweet_count": 23229, "listed_count": 9}, "id": "883005942", "name": "Abril de Mayo", "username": "abriluchys"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 192, "tweet_count": 2772, "listed_count": 0}, "id": "1083752058564562944", "location": "Vix City", "name": "subtil", "username": "guisubtil03"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 307, "tweet_count": 27517, "listed_count": 0}, "id": "726576585520873473", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "name": "Vitin", "username": "MfVitin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 349, "tweet_count": 8560, "listed_count": 0}, "id": "1130849343915921408", "location": "Mogi das Cruzes, Brasil", "name": "Madu", "username": "duardaaaaaaaa1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 1723, "tweet_count": 420573, "listed_count": 0}, "id": "88072641", "location": "AM", "name": "Sol \ud83c\udf1e", "username": "soraiaserrao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24382, "following_count": 363, "tweet_count": 884897, "listed_count": 621}, "id": "67778641", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Antonio Luiz M. C. Costa", "username": "ALuizCosta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 518, "tweet_count": 38926, "listed_count": 0}, "id": "2813344297", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Tha\u00eds Loureiro", "username": "Ioureirothais"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 523, "tweet_count": 402, "listed_count": 0}, "id": "1076582258734186502", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Ali\u00e7o", "username": "alvexribeiro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 768, "tweet_count": 25093, "listed_count": 4}, "id": "161393312", "location": "argentina", "name": "diego miko", "username": "mikolejko"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2259, "following_count": 2253, "tweet_count": 19969, "listed_count": 22}, "id": "435470372", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Horacio Cabral", "username": "CabralHorus"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 2313, "tweet_count": 68421, "listed_count": 0}, "id": "909155301961629696", "location": "Lima, Peru", "name": "Victor Manosalva D.", "username": "AlfonsoMDelgado"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7020, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 0}, "id": "282155394", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Cluzcar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 276, "tweet_count": 74388, "listed_count": 0}, "id": "156078243", "location": "Mar del Plata ", "name": "Mati Pierotti", "username": "matipierotti"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 275, "tweet_count": 19055, "listed_count": 0}, "id": "1157935380", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "s", "username": "sofiacrocci"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4419, "following_count": 3803, "tweet_count": 83779, "listed_count": 7}, "id": "794095447", "location": "Quito, Ecuador", "name": "Samuel Torres", "username": "ElSamu_BSC"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 1825, "tweet_count": 40978, "listed_count": 2}, "id": "216810181", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "Juliann Lennon Aleixo", "username": "LennonAleixo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 311, "tweet_count": 28802, "listed_count": 5}, "id": "347556711", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Vanessa", "username": "tvsxmovies"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122424, "following_count": 671, "tweet_count": 141970, "listed_count": 357}, "id": "500290601", "location": "Aracaju, Brasil", "name": "heroina do lixo", "username": "heroinadolixo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 116, "tweet_count": 13934, "listed_count": 0}, "id": "1016857036670283777", "name": "honeymoon \ud83c\udf83", "username": "brokenasf__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 270, "tweet_count": 20644, "listed_count": 0}, "id": "841014962181005312", "location": "S\u00e3o Mateus, Brasil", "name": "nick", "username": "nicole_viana_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1237, "following_count": 4114, "tweet_count": 29764, "listed_count": 4}, "id": "1067153342076456971", "location": "Acari, Rio de Janeiro", "name": "Luis melo 40.777 \ud83d\ude80\ud83d\udd25", "username": "luismelo025"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 1264, "tweet_count": 6949, "listed_count": 0}, "id": "267976988", "name": "Rafael Loureiro", "username": "_el_rafa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 130, "tweet_count": 6991, "listed_count": 0}, "id": "3065243685", "location": "Santa Maria, Brasil", "name": "Victor Centeno", "username": "JVictorCenteno"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4750, "following_count": 4901, "tweet_count": 27752, "listed_count": 37}, "id": "1168211570956148736", "location": "dress  ", "name": "viih\u2022\u85cd\u732b off", "username": "billisunder"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 279, "tweet_count": 26817, "listed_count": 0}, "id": "302620351", "location": "Brasil", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Larissa sem ser a Anitta", "username": "LariFernaands"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1835, "following_count": 2659, "tweet_count": 287676, "listed_count": 21}, "id": "52134265", "location": " \ud83c\udf1e\ud83c\udf3d\u2601\ufe0f\ud83d\udc83\ud83d\udc3b\ud83c\udf53\ud83c\udf4e\u2764", "name": "Gabi - Let's boraaaa \ud83d\udc54\u2b50", "username": "gabislrios"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2349, "following_count": 723, "tweet_count": 119888, "listed_count": 47}, "id": "987171804", "location": "greenbow \u2022 she/her", "name": "vick // 57", "username": "bmthevick"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1464, "following_count": 1637, "tweet_count": 111882, "listed_count": 24}, "id": "17025999", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "gay criado pelo saymon", "username": "allen_n"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5022, "following_count": 1100, "tweet_count": 139098, "listed_count": 17}, "id": "188115806", "location": "Natal, Brasil", "name": "lisbow", "username": "amandalisveg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 1009, "tweet_count": 6499, "listed_count": 0}, "id": "855517289554223104", "name": "Tlamatini", "username": "nacoatli"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 492, "tweet_count": 12989, "listed_count": 0}, "id": "1069253510766694401", "location": "Summoners Rift", "name": "Libra #T1WIN", "username": "peguerinnis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3008, "following_count": 3018, "tweet_count": 225134, "listed_count": 9}, "id": "4269645700", "location": "jur\u00eddico sakura haruno ", "name": "ana", "username": "kakashiteamos2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5474, "following_count": 472, "tweet_count": 65519, "listed_count": 0}, "id": "810174661476622336", "location": "024 rj", "name": "ana j\u00falia", "username": "loreficeaj"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 422, "tweet_count": 12420, "listed_count": 0}, "id": "1014265409866993665", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "ORTEGA", "username": "Ortega_CRF"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2168, "following_count": 0, "tweet_count": 2879, "listed_count": 1}, "id": "3731690657", "location": "Chile", "name": "Melissa  \ud83c\udfb6\ud83c\udfb6", "username": "meli_gx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2529, "following_count": 1856, "tweet_count": 70511, "listed_count": 32}, "id": "858781272176566272", "location": "18 | eng/pt-br", "name": "lari.", "username": "LIVSCARLSEN"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5978, "following_count": 421, "tweet_count": 15012, "listed_count": 29}, "id": "1096995205545447424", "location": "Brasil", "name": "Adam Driver Brasil HIATUS \ud83d\udc34", "username": "AdamDriverBRA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 171, "tweet_count": 21290, "listed_count": 1}, "id": "86766878", "location": "Litoral ", "name": "isa", "username": "isatkm0re"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1737, "following_count": 1709, "tweet_count": 69916, "listed_count": 0}, "id": "781995755804487684", "location": "Campinas, Brasil", "name": "cin\u00e9filo do pop\ud83e\ude78", "username": "lucasthguardian"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62799, "following_count": 47555, "tweet_count": 94101, "listed_count": 155}, "id": "63296611", "location": "Campo Grande, Brasil", "name": "maumau", "username": "MaurilioBarbosa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 238, "tweet_count": 31706, "listed_count": 1}, "id": "319413324", "location": "Queretaro, Qro.", "name": "Daniel", "username": "eldanirivera"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7063296, "following_count": 14338, "tweet_count": 1203404, "listed_count": 25150}, "id": "16676396", "location": "Centro de la Ciudad de M\u00e9xico", "name": "El Universal", "username": "El_Universal_Mx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 489, "tweet_count": 24776, "listed_count": 0}, "id": "1643481918", "location": "mf: die. ", "name": "lilith", "username": "needarkness"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 34, "tweet_count": 287, "listed_count": 0}, "id": "988123801224404998", "name": "Ana Luiza Paz", "username": "Ana_Luh_Paz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 656, "tweet_count": 21861, "listed_count": 2}, "id": "45014005", "location": "Lavras MG", "name": "\ud83c\udf33", "username": "clarissamoraess"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3346, "following_count": 4221, "tweet_count": 67709, "listed_count": 1}, "id": "126447198", "location": "Brasil", "name": "brcombolsonaro", "username": "brwithproud"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 706, "tweet_count": 58937, "listed_count": 12}, "id": "60924482", "location": "Arkanis", "name": "Anita Darling", "username": "armitagehugs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 348, "tweet_count": 39036, "listed_count": 0}, "id": "819577666974154752", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "name": "St", "username": "Stefenny_fz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 973, "following_count": 849, "tweet_count": 28599, "listed_count": 0}, "id": "934763101848850432", "location": "Vit\u00f3ria / ES \ud83c\udf0a", "name": "sharkboy", "username": "jeantisociall"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 750, "tweet_count": 60580, "listed_count": 6}, "id": "2869773155", "location": "22 | she/her", "name": "K", "username": "kjauregui1975"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 704, "tweet_count": 58922, "listed_count": 9}, "id": "146829771", "location": "N\u00c3O RESPONDO DM", "name": "\u267f \u221e chinchila g\u00f3tica arom\u00e1tica", "username": "_bloodymaryna"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145458, "following_count": 242, "tweet_count": 439395, "listed_count": 0}, "id": "37796310", "location": "Hermosillo, Sonora", "name": "EL IMPARCIAL", "username": "elimparcialcom"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 211, "tweet_count": 2138, "listed_count": 0}, "id": "914330585610555392", "name": "Kaliman", "username": "tigredebengala"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 246, "tweet_count": 3546, "listed_count": 0}, "id": "1202138449", "name": "Mario", "username": "mgbs49"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3824, "following_count": 934, "tweet_count": 25762, "listed_count": 9}, "id": "520517715", "location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil", "name": "Lufe ou Lucas da Silva", "username": "Lufe_Silva"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 487, "tweet_count": 5030, "listed_count": 0}, "id": "801501732639543297", "location": "Los Angeles, CA", "name": "parizi\ud83e\udd86", "username": "iamparizi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 1114, "tweet_count": 307563, "listed_count": 26}, "id": "195523839", "location": "Macap\u00e1, Brasil", "name": "\u211d\ud835\udd38\ud835\udd3c\ud835\udd43\u225b", "username": "G_de_Almeida"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 644, "tweet_count": 1389, "listed_count": 0}, "id": "1198313555977818113", "name": "VolverconCris", "username": "Hernand60821374"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12041, "following_count": 312, "tweet_count": 9965, "listed_count": 43}, "id": "472392232", "name": "Sergio Burstein", "username": "SLBurstein"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1167, "following_count": 2350, "tweet_count": 34398, "listed_count": 1}, "id": "953420887335866368", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "name": "jok\u2728", "username": "outer_horan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 754, "tweet_count": 21115, "listed_count": 2}, "id": "1059595168419057667", "location": "terrasen", "name": "ma\u00edra", "username": "miasinami"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 210, "tweet_count": 8962, "listed_count": 3}, "id": "3092022189", "name": "C.", "username": "dufftizz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 463, "tweet_count": 32876, "listed_count": 2}, "id": "172189954", "location": "Panam\u00e1, Rep de Panam\u00e1", "name": "Oriel E. Morales", "username": "Acorazado11"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3572, "following_count": 4118, "tweet_count": 1117, "listed_count": 10}, "id": "1188080845556539394", "location": "Earth", "name": "History in Pictures", "username": "ThisDayinHisto7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 652, "tweet_count": 122502, "listed_count": 2}, "id": "827973579786612736", "name": "let \ud83d\udea9", "username": "leletwolf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 308, "tweet_count": 4595, "listed_count": 0}, "id": "979185850415271938", "location": "Viam\u00e3o, Brasil", "name": "Ticia\ud83e\udd8b", "username": "__leticiaandrad"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 959, "following_count": 904, "tweet_count": 40500, "listed_count": 0}, "id": "869260456149610496", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "Natty Andrade", "username": "_andradenatty"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21819, "following_count": 1, "tweet_count": 395857, "listed_count": 301}, "id": "149652351", "location": "Hermosillo Sonora", "name": "EXPRESO", "username": "Expresoweb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 81, "tweet_count": 1270, "listed_count": 0}, "id": "1178671979135672320", "location": "Avar\u00e9, Brasil", "name": "\ud835\udcd1\ud835\udcee\ud835\udcea\ud835\udcfd\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udd03", "username": "soouzab_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 380, "tweet_count": 2821, "listed_count": 1}, "id": "2184893328", "name": "Ruth", "username": "rubialexat"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14091, "following_count": 4779, "tweet_count": 76608, "listed_count": 39}, "id": "132735182", "location": "Ciudad de Mexico y el mundo. ", "name": "Lau Alvarado\ud83d\udc9c\ud83d\udc84\ud83d\udc9c", "username": "lazamarron"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 197, "tweet_count": 1657, "listed_count": 0}, "id": "3130899999", "location": "Nova Odessa, Brasil", "name": "Quel \ud83c\udf08", "username": "Raquel_FCosta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 187, "tweet_count": 2033, "listed_count": 0}, "id": "995803245133094912", "location": "Rs", "name": "Mandss \ud83d\udca5", "username": "AmandaSilvaGon4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 392, "tweet_count": 21343, "listed_count": 13}, "id": "2960076419", "name": "Francesca Marchesi", "username": "franci_marchesi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6203, "following_count": 3956, "tweet_count": 5665, "listed_count": 55}, "id": "1451271109", "location": "Roma", "name": "Ennio Remondino", "username": "EnnioRemondino"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11932, "following_count": 11678, "tweet_count": 88453, "listed_count": 25}, "id": "1542465439", "location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brasil", "name": "umcara", "username": "Mais_um_Cara"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29266, "following_count": 27167, "tweet_count": 199943, "listed_count": 65}, "id": "107329307", "location": "Rio Grande, Brasil", "name": "Julio Sosa CPX \u270a\u270a\ud83c\udff4\ud83c\udff4\ud83d\udea9\ud83d\udea9 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "profsosa13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 540, "tweet_count": 24418, "listed_count": 1}, "id": "710404873", "location": "SJP ", "name": "B\u00e1rbara", "username": "bahcividini"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 2492, "tweet_count": 55501, "listed_count": 4}, "id": "110795424", "name": "Destro", "username": "NoSoyJacobBlack"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5228, "following_count": 5751, "tweet_count": 344464, "listed_count": 2}, "id": "50299359", "location": "sorocaba", "name": "celso franco\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "celsofranco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87361, "following_count": 52610, "tweet_count": 89525, "listed_count": 46}, "id": "869662809075929088", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Joana Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "mjmacul_lima"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 702, "tweet_count": 46499, "listed_count": 5}, "id": "258903514", "location": "Buenos Aires - Argentina", "name": "Belen Alvarez Bertonasco \ud83d\udc9a", "username": "belu_alvarezz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 58, "tweet_count": 12386, "listed_count": 1}, "id": "2689346517", "location": "Montevideo", "name": "FAT VIKING", "username": "vikingogordo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 505311, "following_count": 665, "tweet_count": 24075, "listed_count": 352}, "id": "178120611", "location": "Montevideo, Uruguay.", "name": "Orlando Petinatti", "username": "OPetinatti"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 4333, "tweet_count": 44503, "listed_count": 2}, "id": "85128304", "location": "Los Mochis, Sinaloa", "name": "Benjam\u00edn Marmolejo", "username": "bmarmolejop"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3518, "following_count": 59, "tweet_count": 109863, "listed_count": 25}, "id": "283279534", "location": "Lima, Peru", "name": "Renatto Bautista", "username": "RenattoBautista"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 680, "tweet_count": 185234, "listed_count": 0}, "id": "45914942", "name": "Carol \u262d - \ud83c\udf08 - Paramore no RJ: EU VOU!", "username": "Carolez_CCF"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288954, "following_count": 94, "tweet_count": 23052, "listed_count": 187}, "id": "1076671335953297408", "name": "DC da Depress\u00e3o", "username": "Dc_da_depressao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2468, "following_count": 2582, "tweet_count": 46849, "listed_count": 18}, "id": "1458237528", "location": "P\u00e1tria M\u00e3e T\u00e3o Distra\u00edda", "name": "Mel", "username": "meldebh"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 764, "tweet_count": 15288, "listed_count": 1}, "id": "1044866199832731649", "location": "Inferno", "name": "Victor Fabretti", "username": "victorfabretti"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 466, "tweet_count": 45816, "listed_count": 0}, "id": "333037677", "location": "Rio de Janeiro \u2728", "name": "Al\u00ea \u2764\u200d\ud83d\udd25", "username": "_vieraAle"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 155, "tweet_count": 27812, "listed_count": 0}, "id": "348139947", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Mag\u00a9", "username": "magna_cards"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 462, "tweet_count": 18946, "listed_count": 0}, "id": "1008942485551316992", "name": "\ud835\udc0d\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc28\ud835\udc25\ud835\udc32", "username": "crfnicoly_7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3888, "following_count": 948, "tweet_count": 46852, "listed_count": 3}, "id": "1056173857810321409", "location": "maric\u00e1 // s\u00e3o gon\u00e7alo", "name": "\ud835\udc09\ud835\udc21\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc32 \ud835\udc0d\ud835\udc1a\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc2c\u2728", "username": "jheny_nails"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 78, "tweet_count": 1619, "listed_count": 5}, "id": "33372850", "name": "Xande.Oliveira #", "username": "xandeoliv3r"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4647, "following_count": 4363, "tweet_count": 211825, "listed_count": 128}, "id": "8205502", "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "name": "Magnesio #MorreDiabo", "username": "magnesio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15057, "following_count": 15530, "tweet_count": 26771, "listed_count": 7}, "id": "141751073", "location": "Morelia, Michoac\u00e1n de Ocampo", "name": "J Francisco Pe\u00f1a Delgado", "username": "JFRANCISCOPED"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 259, "tweet_count": 86100, "listed_count": 0}, "id": "4347627972", "name": "JAIME Raider", "username": "PereaSantilla"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8315, "following_count": 2768, "tweet_count": 51924, "listed_count": 40}, "id": "232662678", "name": "El Hijo del Rayo", "username": "elhijodelrayo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 238, "tweet_count": 2439, "listed_count": 4}, "id": "1194584089925431296", "location": "6.18.18", "name": "clari \ud83d\udc8a", "username": "wiwoeilish"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 195, "tweet_count": 21762, "listed_count": 0}, "id": "67041232", "name": "S\u00f3 sei que nada sei", "username": "LuizCrazylots"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1585, "following_count": 1314, "tweet_count": 137728, "listed_count": 29}, "id": "617061946", "name": "@LmqccL", "username": "LmqccL"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2312, "following_count": 1271, "tweet_count": 30862, "listed_count": 10}, "id": "291650828", "location": "USA", "name": "Genny De Bernardo", "username": "GennyDeBernardo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 2057, "tweet_count": 15882, "listed_count": 0}, "id": "299880841", "location": "Mexico", "name": "Marisol aqu\u00ed", "username": "LooooziraM"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83919, "following_count": 2454, "tweet_count": 33083, "listed_count": 199}, "id": "860097246", "name": "L\u00eda Trueba", "username": "liatrueba"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2172, "following_count": 2101, "tweet_count": 189698, "listed_count": 17}, "id": "3306004179", "name": "supremacia midnight rain", "username": "primidonagirl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 233, "tweet_count": 64833, "listed_count": 2}, "id": "902883199247929344", "location": "Beberibe, Brasil", "name": "Roberto F C Germano", "username": "professorgerman"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2086, "following_count": 592, "tweet_count": 22349, "listed_count": 0}, "id": "810983151577210880", "location": "027", "name": "\ud835\udc71\ud835\udc75\ud83d\udc8b", "username": "nickjheimy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 361, "tweet_count": 18598, "listed_count": 0}, "id": "1016100768330510336", "location": " linhares", "name": "\ud835\udc4f\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc56", "username": "isabeli_sartori"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 1468, "tweet_count": 1618, "listed_count": 2}, "id": "760815468", "location": "El mar mi lugar", "name": "Raul", "username": "Raul_Curioso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 1766, "tweet_count": 29771, "listed_count": 0}, "id": "3314855493", "name": "Unapologetically Queer", "username": "DiogoHVMartins"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 630, "tweet_count": 14013, "listed_count": 5}, "id": "1188940333243158528", "name": "lie \u2698", "username": "lielwt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1682, "following_count": 3980, "tweet_count": 5948, "listed_count": 1}, "id": "1103977372955615233", "name": "Rodrigo Posada Burgos", "username": "RPosadaB"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3811, "following_count": 4971, "tweet_count": 65697, "listed_count": 0}, "id": "857829137129582592", "name": "Lula 2022 \u2665\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udff4", "username": "foraelenao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 771, "tweet_count": 8709, "listed_count": 0}, "id": "740329993411121152", "location": "Dentro de um abra\u00e7o", "name": "A filha da xussa se sama xassa", "username": "juqui_chester"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 73, "tweet_count": 9583, "listed_count": 0}, "id": "531874698", "name": "Margarita", "username": "glo_29_61"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 3020, "tweet_count": 13346, "listed_count": 0}, "id": "415001653", "name": "Justo Cordova", "username": "CordovaJusto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 330, "tweet_count": 4383, "listed_count": 0}, "id": "2474534815", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "\ud835\udd58\ud835\udd52\ud835\udd53\ud835\udd5a\ud835\udd5a\ud83d\udd2e", "username": "gabrielaquines"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 421, "tweet_count": 21763, "listed_count": 2}, "id": "717682774", "name": "afro impertinente \ud83e\udd8b 13", "username": "enbyjedi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 203, "tweet_count": 164, "listed_count": 0}, "id": "1188593001565741056", "name": "Bia Moraes\u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "username": "BeatrizBuzelli2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 306, "tweet_count": 3855, "listed_count": 0}, "id": "1033934912309665792", "location": "Na dela ", "name": "\ud83d\udc1d", "username": "8sab3ll3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2269, "following_count": 1951, "tweet_count": 90835, "listed_count": 16}, "id": "1141362995722883072", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "\ud835\udc26\ud835\udc1a\ud835\udc32 cadelinha de Black Adam", "username": "maybewashere"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 778, "tweet_count": 5820, "listed_count": 1}, "id": "1433789005", "location": "Galicia", "name": "Fabio cosas random", "username": "SoyUnFabio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 893, "tweet_count": 22930, "listed_count": 1}, "id": "1031309262222450688", "location": "Viam\u00e3o, Brasil", "name": "laura", "username": "araujollaura"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 275, "tweet_count": 5035, "listed_count": 2}, "id": "722260406790524928", "name": "Sampe", "username": "Hector_Sampedro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6575, "following_count": 6978, "tweet_count": 64429, "listed_count": 10}, "id": "23301755", "name": "Kiko Machado \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Tomandonacuia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1401, "following_count": 412, "tweet_count": 89306, "listed_count": 16}, "id": "36035167", "location": "BA/ES", "name": "S A U L O", "username": "saulosales"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 464, "tweet_count": 15765, "listed_count": 1}, "id": "3090531395", "name": "\u2b50\ufe0f\u00c0 espera do Governo Lula\u2b50\ufe0f", "username": "tatihipolito22"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 790, "tweet_count": 83158, "listed_count": 18}, "id": "2707987766", "name": "deb\u2720", "username": "luthorbw"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 366, "tweet_count": 10240, "listed_count": 0}, "id": "1056698100042096640", "location": "jpa", "name": "carol\ud83d\udc41\ud83d\udc44\ud83d\udc41", "username": "carollcosta0612"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 1166, "tweet_count": 60511, "listed_count": 76}, "id": "82256908", "location": "Brussels, Belgium", "name": "Janina Stasiak \ud83e\udde1\ud83c\udf41", "username": "janinastasiak"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 417, "tweet_count": 7867, "listed_count": 2}, "id": "1161865036266164224", "location": "Winterfell", "name": "Stark \ud83d\udc3a", "username": "Thundervanilla_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 882, "tweet_count": 38818, "listed_count": 1}, "id": "1023412974160109568", "location": "rio de janeiro", "name": "brendha \ud83d\udc06", "username": "crvgbrendha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1233, "following_count": 733, "tweet_count": 47651, "listed_count": 0}, "id": "868561978125692929", "location": "manuella e luan\ud83d\udc63", "name": "neka\u2720", "username": "crvg__julia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9443, "following_count": 7683, "tweet_count": 227864, "listed_count": 29}, "id": "144617083", "location": "Recoleta - Bs As - Argentina", "name": "\u183b\uaac0\ud835\udd63\uaa80\uaa96\uaa80\u1994\uaa96 \ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc99 Maradoneana\u2661", "username": "FFEERRNANDA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "id": "105492444", "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "name": "Jorge Pereyra", "username": "jpereyra1952"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1675, "following_count": 761, "tweet_count": 23969, "listed_count": 0}, "id": "840546522051821568", "location": "Brasil", "name": "Sass\u00e1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "sassadavlis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 272, "tweet_count": 4049, "listed_count": 0}, "id": "841695892503691264", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Victor", "username": "victorhcrl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 763, "tweet_count": 32919, "listed_count": 0}, "id": "3400844374", "location": "Vit\u00f3ria da Conquista, Brasil", "name": "Diniz is my religion! \ud83c\uddf7\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\udde8\ud83c\uddf2", "username": "romuloflu77"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2048, "following_count": 1745, "tweet_count": 18048, "listed_count": 0}, "id": "1100060855843147777", "location": "Franca, Brasil", "name": "lailinda", "username": "lailindas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3002, "following_count": 2107, "tweet_count": 23059, "listed_count": 0}, "id": "702606699350327297", "name": "\u0618", "username": "hesartpink"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3739, "following_count": 3355, "tweet_count": 443446, "listed_count": 13}, "id": "92780914", "location": "Rio de Janeiro", "name": "DBA", "username": "mnunesvsc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 820, "tweet_count": 77852, "listed_count": 3}, "id": "491215715", "location": "Paulista -PE", "name": "hughes lauria", "username": "hugheslauria"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1534, "following_count": 954, "tweet_count": 63073, "listed_count": 1}, "id": "1292992436", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "name": "vit\u00f3ria", "username": "nojodebv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4995, "following_count": 4895, "tweet_count": 570956, "listed_count": 80}, "id": "30402397", "name": "H\u00e9ctor Verdejo", "username": "hecveral"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 715, "tweet_count": 92675, "listed_count": 10}, "id": "48078056", "location": "Pernambuco - Brasil", "name": "DARK \\NO/ MATTER ~ SQRT(169)", "username": "marcos_maia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 63, "tweet_count": 40923, "listed_count": 4}, "id": "1167523549805973504", "name": "lia", "username": "lwtjosten"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 33, "tweet_count": 614, "listed_count": 0}, "id": "1192911862695903232", "name": "Nona", "username": "KoV762"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4149, "following_count": 1629, "tweet_count": 33516, "listed_count": 20}, "id": "1086226174693568513", "location": "twitch.tv/ludensaugusto", "name": "Augusto D.Ludens", "username": "LudensAugusto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 3448, "tweet_count": 14562, "listed_count": 0}, "id": "48319058", "name": "Luis \ud83d\udd3b", "username": "luisensap"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12320, "following_count": 5697, "tweet_count": 144277, "listed_count": 53}, "id": "1929290508", "location": "Peru", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea El\u00ed Castelo", "username": "primerafuente1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 474, "tweet_count": 9753, "listed_count": 0}, "id": "807561463984455680", "location": "rj", "name": "$am", "username": "Samteiixeira"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 134, "tweet_count": 33244, "listed_count": 2}, "id": "877304948626776064", "location": "Themyscira", "name": "\u5343\u6075\u7f8e (44/45) \ud83e\udd81", "username": "apolyglotlawyer"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 373, "tweet_count": 61707, "listed_count": 0}, "id": "4135808429", "name": "\u2155cm", "username": "rhschultzzz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3274, "following_count": 3195, "tweet_count": 62659, "listed_count": 7}, "id": "963262939187818496", "location": "ela (eu) dela (taylor swift) ", "name": "duda(taylor\u2019s version)", "username": "swtrivera"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 259, "tweet_count": 36190, "listed_count": 7}, "id": "338025226", "location": "M\u00e9xico", "name": "El Chico Guille", "username": "GuilleOZurita"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 507, "tweet_count": 18839, "listed_count": 0}, "id": "1024069053814644736", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "name": "mariazinha", "username": "dinizmaria8"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 1566, "tweet_count": 1781, "listed_count": 1}, "id": "436301943", "location": "S\u00e2o Paulo", "name": "Douglas Russo\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "username": "DLRGAMES"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 1553, "tweet_count": 135379, "listed_count": 10}, "id": "1720435670", "location": "Volando hacia el cosmos", "name": "\ud83c\udf83\ud83d\udc7bGarrac\ud83d\udc7b\ud83c\udf83", "username": "Garrac_1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1639, "following_count": 1507, "tweet_count": 185312, "listed_count": 17}, "id": "2265361730", "location": "Anywhere ", "name": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Mariano Martinez \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2", "username": "Mariano_MF1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1750, "following_count": 1266, "tweet_count": 19001, "listed_count": 1}, "id": "2826337582", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "tata", "username": "tauaneff"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 230, "tweet_count": 11461, "listed_count": 0}, "id": "951562907652907009", "location": "Cangu\u00e7u, Brasil", "name": "Camileee\ud83c\uddea\ud83c\uddea", "username": "CamileKlug"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 137, "tweet_count": 1257, "listed_count": 0}, "id": "199496046", "name": "Dr H P\u00e9rez Ram\u00edrez", "username": "Deportologo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 4984, "tweet_count": 8004, "listed_count": 0}, "id": "189324903", "location": "Fortaleza", "name": "Inforlu Oficial", "username": "inforluoficial"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4246, "following_count": 1945, "tweet_count": 21589, "listed_count": 43}, "id": "147600726", "location": "Hellcife", "name": "@pauloandremp", "username": "pauloandremp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4447, "following_count": 2058, "tweet_count": 6877, "listed_count": 40}, "id": "149226612", "name": "Rafael Sandes", "username": "r_sandes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12792, "following_count": 14066, "tweet_count": 12977, "listed_count": 9}, "id": "3438974205", "location": "em algum lugar da minha mente ", "name": "Monic", "username": "monitheisen"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 553, "tweet_count": 55028, "listed_count": 12}, "id": "65404867", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "name": "Hector Monroy", "username": "yukome"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 914, "tweet_count": 44163, "listed_count": 4}, "id": "1069697315009716230", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "name": "Maria", "username": "mah_edusantos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11033, "following_count": 1781, "tweet_count": 560368, "listed_count": 20}, "id": "1696392240", "location": "manaus-am/uberlandia-mg", "name": "bia \u2720", "username": "vbeatrizz_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 218, "tweet_count": 13162, "listed_count": 0}, "id": "975107372476719104", "name": "gilvana.", "username": "eitagilvanaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1297, "following_count": 2373, "tweet_count": 112495, "listed_count": 11}, "id": "1087468780907839494", "location": "#\ub354\ube44\uad6c\ubc31\uc77c", "name": "\uae00\ub7ec\ub7b4\u00b9\u00b9 \ud83c\udf52\ud83e\udd8b\ud83d\udc97\ud83c\udf38\ud83d\udce2\u2764", "username": "itsmedeobi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26982, "following_count": 142, "tweet_count": 29799, "listed_count": 276}, "id": "991487857826193413", "location": "Red Velvet Union BR", "name": "Red Velvet Brazil", "username": "5REDVELVETBR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3157, "following_count": 2979, "tweet_count": 46489, "listed_count": 4}, "id": "974190350", "location": "Peru", "name": "Arriba Per\u00fa!!\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "CamarenaJenny"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164368, "following_count": 994, "tweet_count": 67046, "listed_count": 167}, "id": "771351819171790848", "location": "Peru", "name": "La Salita del SIN \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "LaSalitadelSin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6145, "following_count": 3573, "tweet_count": 283447, "listed_count": 97}, "id": "2928391", "location": "Veracruz", "name": "Soulito", "username": "Soulito"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 1285, "tweet_count": 57184, "listed_count": 9}, "id": "1537178712", "name": "Silvia Borrasca13\u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f", "username": "msborrasca"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 113190, "following_count": 6853, "tweet_count": 37201, "listed_count": 473}, "id": "28436011", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Rita Lisauskas", "username": "RitaLisauskas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 236, "tweet_count": 16827, "listed_count": 0}, "id": "747200760333598720", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Brenda Natel", "username": "brenda_natel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2468, "following_count": 3836, "tweet_count": 23100, "listed_count": 20}, "id": "323042340", "name": "Cristopher Alarc\u00f3n", "username": "CristopherAlarc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 485, "tweet_count": 36188, "listed_count": 10}, "id": "982593928204636160", "location": "IR\u00daN, Espa\u00f1a", "name": "Tribuna Digital7", "username": "TribunaLibreES"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 320, "tweet_count": 85646, "listed_count": 0}, "id": "1077849179194572800", "name": "Sofia Sanchez Mejia", "username": "SofiaSanchezMj"}, {"verified": true, "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"followers_count": 3511378, "following_count": 67, "tweet_count": 795995, "listed_count": 12403}, "id": "100731315", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "username": "ActualidadRT"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2495, "following_count": 1885, "tweet_count": 80765, "listed_count": 9}, "id": "42562702", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Armnd", "username": "Armndre"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5764, "following_count": 1521, "tweet_count": 196766, "listed_count": 130}, "id": "3254924130", "location": "Piedras Negras", "name": "Super Channel 12", "username": "SuperChannel_12"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 788, "tweet_count": 7929, "listed_count": 0}, "id": "1149072000234741760", "location": "Pontal do Paran\u00e1, Brasil", "name": "artegirl", "username": "raryartemann"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 350, "tweet_count": 11202, "listed_count": 0}, "id": "1046135485792440320", "name": "gi adas", "username": "gih_adas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3524, "following_count": 1595, "tweet_count": 240311, "listed_count": 20}, "id": "566698245", "location": "Chile", "name": "\u00b7 \ud835\udc51\ud835\udc5c\ud835\udc59\ud835\udc59\ud835\udc66 \u00b7 | \ud83c\udf3b\ud83d\udc1d\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "jjhjk98"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 536, "tweet_count": 15035, "listed_count": 4}, "id": "1261744418", "location": "RJ  021", "name": "YIORCK", "username": "ZuYiorck"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 336, "tweet_count": 6482, "listed_count": 0}, "id": "1092462816911679488", "name": "Assis", "username": "AssisGabi15"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 597, "tweet_count": 19306, "listed_count": 1}, "id": "932421898713096192", "location": "Argentina", "name": "Celee\ud83c\udf53 is seeing Lou \u25df\u033d\u25de\u033d\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "CeleWells"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 110, "tweet_count": 25141, "listed_count": 0}, "id": "811204409388658689", "location": "Pontal do Paran\u00e1, Brasil", "name": "Pr!nc\u20acs4", "username": "Ka_francini"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 363, "tweet_count": 15225, "listed_count": 2}, "id": "852681643940868096", "location": "Brasil", "name": "Daniel Himuro", "username": "Danihimuro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 435, "tweet_count": 15893, "listed_count": 2}, "id": "118177147", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "name": "J@vy Musk", "username": "el_erre23"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 659, "tweet_count": 11502, "listed_count": 6}, "id": "55371894", "location": "Barcelona, Spain", "name": "Edison DS", "username": "edisonds5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2944, "following_count": 4916, "tweet_count": 92341, "listed_count": 40}, "id": "36600923", "location": "Ciudad Guzm\u00e1n, Jalisco. Mx.", "name": "TheLittleRoy \ud83c\udf43", "username": "Siricui"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1578, "following_count": 1078, "tweet_count": 152214, "listed_count": 0}, "id": "1252122528", "location": "My mind & me", "name": "hmr", "username": "selensccp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 615, "tweet_count": 2152, "listed_count": 0}, "id": "1100977032937201669", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Manuel Rs", "username": "mannuale7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25596, "following_count": 1904, "tweet_count": 97810, "listed_count": 58}, "id": "209894558", "name": "La Mala \ud83d\udc9a\ud83e\udec0", "username": "LaMalaC"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2353, "following_count": 2352, "tweet_count": 292064, "listed_count": 30}, "id": "105953041", "location": "swen ; choni ; hadestown ; \ud83c\udf51", "name": "faye || anjo torto da democracia 13 \ud83c\udf1f", "username": "SHIPPL0MEZ"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 33162, "following_count": 882, "tweet_count": 18913, "listed_count": 66}, "id": "1049113352016990208", "location": "Maranh\u00e3o / Bras\u00edlia ", "name": "Sam Luz -JOGO TAROT", "username": "samguaja"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 266, "tweet_count": 943, "listed_count": 0}, "id": "144291074", "location": "Mexico", "name": "Bego Adato", "username": "begocun"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 857431, "following_count": 12194, "tweet_count": 205456, "listed_count": 3299}, "id": "34718178", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Pascal", "username": "beltrandelrio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15999, "following_count": 2571, "tweet_count": 163016, "listed_count": 249}, "id": "124332017", "location": "chilangolandia", "name": "Juan Carlos", "username": "Bolavsky"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 84250, "following_count": 1229, "tweet_count": 48856, "listed_count": 742}, "id": "49540008", "location": "M\u00e9xico", "name": "Juan Becerra Acosta", "username": "juanbaaq"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 935, "tweet_count": 26540, "listed_count": 1}, "id": "1127204139937746945", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "rafa moreira \ud83e\uddc0", "username": "OZoboomafoo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1277, "following_count": 1386, "tweet_count": 15113, "listed_count": 0}, "id": "970438833274806272", "location": "Aruj\u00e1, Brasil", "name": "YOK18\ud83e\udd85\ud83d\udc51", "username": "Yuri_kimura18"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5099, "following_count": 839, "tweet_count": 53463, "listed_count": 1}, "id": "950463275577303040", "location": "Volta Redonda", "name": "Bruninha", "username": "brunaluz21"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 626, "tweet_count": 8028, "listed_count": 1}, "id": "1141725159121915904", "name": "LuisCifuentes", "username": "LuisCifuentesE"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 171, "tweet_count": 3070, "listed_count": 0}, "id": "1038064383920881664", "location": "Clevel\u00e2ndia, Brasil", "name": "Jasmine", "username": "Yasminzinea66"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 419, "tweet_count": 19279, "listed_count": 0}, "id": "1049460817249349633", "location": "casa das prima ", "name": "gali", "username": "GalaRayssa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 570, "tweet_count": 1407, "listed_count": 0}, "id": "1094589839201185792", "name": "Bia Otero", "username": "OteroBia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 18, "tweet_count": 173, "listed_count": 0}, "id": "1206242776653938688", "location": "twice!", "name": "\u270c\ud83c\udffb\ud83d\ude17", "username": "junkyucoala"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 492, "tweet_count": 11241, "listed_count": 0}, "id": "3783599115", "location": "em Narnia \u2604", "name": "13\u2b50\ufe0f Thomas", "username": "ThomasMaxuel_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 975, "tweet_count": 15390, "listed_count": 0}, "id": "958343434565308416", "location": "Palmeira das Miss\u00f5es, Brasil", "name": "danielle", "username": "sartori_daniii"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 518, "tweet_count": 32289, "listed_count": 0}, "id": "3055643699", "location": "Portugal", "name": "Margarida \ud83c\udf3c", "username": "margaridars07"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 251, "tweet_count": 3351, "listed_count": 1}, "id": "334162324", "name": "GhostMan", "username": "b_gosth_man2827"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 229, "tweet_count": 41576, "listed_count": 1}, "id": "2352863482", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Bella where the hell have you been loca?", "username": "patrossha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2590, "following_count": 128, "tweet_count": 317356, "listed_count": 116}, "id": "171036433", "name": "#(QyQ)", "username": "QuestoyQueLotro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1317, "following_count": 502, "tweet_count": 7859, "listed_count": 0}, "id": "998341777915633671", "location": "Maric\u00e1", "name": "Ester Garcia", "username": "EsterGarcia2003"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3229, "following_count": 919, "tweet_count": 45344, "listed_count": 2}, "id": "3222731979", "name": "VA$CONCELLO$", "username": "gvcarolinaa"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2315, "following_count": 2756, "tweet_count": 304533, "listed_count": 78}, "id": "42946469", "location": "Canoas, Brasil", "name": "pedro", "username": "pedrohen"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4545, "following_count": 4326, "tweet_count": 282937, "listed_count": 59}, "id": "19784764", "location": "Santa Maria, Brasil", "name": "kb\u00e7a", "username": "felipekbca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 48, "tweet_count": 6003, "listed_count": 0}, "id": "972720637176438784", "name": "", "username": "optimusprimetop"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48563, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}, "id": "97840455", "name": "Karla Calle", "username": "KarlaCalle"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5371, "following_count": 3692, "tweet_count": 361587, "listed_count": 15}, "id": "336910221", "location": "S\u00e3o Paulo - Sp", "name": "lu banana \ud83c\udf4c", "username": "luvcr_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 692, "tweet_count": 15022, "listed_count": 5}, "id": "801542822352551936", "location": "Sevilha, Espanha", "name": "Javier Vidal", "username": "BePhxntom"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9333, "following_count": 2024, "tweet_count": 276803, "listed_count": 121}, "id": "458727413", "location": "Castell\u00f3n de la Plana, Espa\u00f1a", "name": "Jaime", "username": "jaime_srr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 387, "tweet_count": 24585, "listed_count": 6}, "id": "9043302", "location": "Rio Branco - Acre", "name": "Har Har", "username": "tielsam"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65425, "following_count": 54, "tweet_count": 32768, "listed_count": 33}, "id": "931621209304842240", "location": "Luanda ", "name": "XAA", "username": "xe_agora"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 75, "tweet_count": 871, "listed_count": 0}, "id": "755584632", "location": "Angola", "name": "The oracle of Luanda", "username": "OracleofLuanda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 968, "tweet_count": 10934, "listed_count": 0}, "id": "1056979574087737346", "location": "Lima, Peru", "name": "Manuel Antonio", "username": "Arquitectura42"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 360, "tweet_count": 12304, "listed_count": 1}, "id": "1055200829861519365", "location": "Lima, Peru", "name": "Fernando Galarza C\u00e1ceres", "username": "CaceresGalarza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1855, "following_count": 689, "tweet_count": 24302, "listed_count": 5}, "id": "90825912", "location": "A Galaxy far, far away...", "name": "Roberto Fernandez", "username": "RoberNET"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 1036, "tweet_count": 9481, "listed_count": 1}, "id": "294380441", "location": "M\u00e9xico", "name": "Mr. V", "username": "AVegaRod"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 274, "tweet_count": 25559, "listed_count": 2}, "id": "202391800", "name": "Carol \u270a\ud83c\udffc\ud83d\udc99\u2b50\ufe0f", "username": "_carolmc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 715, "tweet_count": 72113, "listed_count": 1}, "id": "2319583053", "location": "Santa Fe- Argentina", "name": "doni\ud83d\udc07", "username": "gtn_doni_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 207, "tweet_count": 24521, "listed_count": 4}, "id": "226332917", "location": "Somewheree oveeer the rainboow", "name": "Cin Ceja \ud83c\udf83", "username": "cin_ceja"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 1043, "tweet_count": 16831, "listed_count": 1}, "id": "3073538786", "location": "Metropolitana de Santiago, Chi", "name": "Giova", "username": "illarita20"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 237, "tweet_count": 111902, "listed_count": 1}, "id": "1186686640464551937", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f / ella", "name": "aurora", "username": "onelickless"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 21, "tweet_count": 112095, "listed_count": 45}, "id": "2493454694", "location": "Vicenza, Veneto", "name": "giulia", "username": "giuliaforpeace"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3483, "following_count": 51, "tweet_count": 35017, "listed_count": 15}, "id": "3389473157", "name": "Jared Leto Brasil", "username": "BRJaredLeto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 226, "tweet_count": 8128, "listed_count": 0}, "id": "2314440049", "location": "El Salvador", "name": "Charlie", "username": "elcharliesv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 88, "tweet_count": 2771, "listed_count": 0}, "id": "1191148903992897537", "name": "xoxa capenga manca an\u00eamica fr\u00e1gil e inconsiste", "username": "LariCvlhl03"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1236, "following_count": 613, "tweet_count": 14518, "listed_count": 0}, "id": "935630011469615104", "name": "\ud835\ude8b\ud835\ude8a\ud835\ude8b\ud835\udea2 \uf8ff", "username": "linnharees"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 656, "tweet_count": 21424, "listed_count": 0}, "id": "2880176495", "location": "Boa Vista, Roraima", "name": "Venom A.Castro", "username": "venancioacastro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 318, "tweet_count": 38555, "listed_count": 1}, "id": "3429310157", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "wilm\u00e3e", "username": "wilma_viannarj"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 774, "tweet_count": 20580, "listed_count": 2}, "id": "80016269", "name": "Vitor Evaldt", "username": "vitorevaldt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 444, "tweet_count": 10541, "listed_count": 0}, "id": "1067859549414150145", "location": "Manaus, Brazil", "name": "Tony Montana", "username": "realvinifonseca"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2820029, "following_count": 609, "tweet_count": 24557, "listed_count": 3314}, "id": "68712576", "location": "Rio de Janeiro-RJ", "name": "Carlos Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "CarlosBolsonaro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1747, "following_count": 1233, "tweet_count": 13522, "listed_count": 0}, "id": "961746516674318336", "location": "Volta Redonda, Brasil", "name": "\ud835\udd8f\ud835\udd9a", "username": "julianaalves004"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 336, "tweet_count": 93897, "listed_count": 0}, "id": "1041302709905764352", "location": "Mato Grosso do Sul, Brasil", "name": "Catelan", "username": "Catelan16"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 335, "tweet_count": 83238, "listed_count": 6}, "id": "1841763697", "name": "mewko", "username": "pantsurin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 944, "tweet_count": 108255, "listed_count": 6}, "id": "118744917", "location": "Algum lugar do Rio de janeiro", "name": "Julio \u272f\u5f61", "username": "xJuliow"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 253, "tweet_count": 77550, "listed_count": 4}, "id": "3883148537", "name": "tristonho", "username": "Melancolio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 663, "tweet_count": 18906, "listed_count": 0}, "id": "891837757718491136", "location": "Santa Catarina, Brazil", "name": "richartztztztz", "username": "Lari_richartz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 627, "tweet_count": 15921, "listed_count": 1}, "id": "707152568246476804", "location": "cora\u00e7\u00e3o da minha namorada", "name": "voto 13 e namoro a rafaela", "username": "robeeerrto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 388, "tweet_count": 23352, "listed_count": 3}, "id": "1338987205", "location": "Tucuman, Argentina", "name": "Seba", "username": "SebaUrcAndrade"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 1350, "tweet_count": 17425, "listed_count": 3}, "id": "282671614", "name": "g", "username": "grdbse"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1043, "following_count": 883, "tweet_count": 16389, "listed_count": 0}, "id": "1078079093747396608", "location": "Sexy fundo", "name": "Heleninha", "username": "Hpereirado"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 1230, "tweet_count": 10647, "listed_count": 1}, "id": "4278035128", "location": "Rio Grande/6a RT", "name": "J\u00e3o", "username": "jp_prestes1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18784, "following_count": 18497, "tweet_count": 198177, "listed_count": 0}, "id": "397303940", "location": "Feira de Santana, Salvador BA", "name": "Samuel Felix\ud83d\udea9 #Lula13MeuVoto\u00c9seu", "username": "parasamuel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3402, "following_count": 4991, "tweet_count": 103566, "listed_count": 153}, "id": "2281553011", "location": "Solihull UK ", "name": "Russ Britain (SCARRED MOON) CITIZEN Z UK", "username": "refinedmanxxx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1617, "following_count": 611, "tweet_count": 38663, "listed_count": 26}, "id": "153288205", "location": "Argentina", "name": "Cinefania.com", "username": "Cinefania"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 2715, "tweet_count": 18156, "listed_count": 2}, "id": "35651948", "location": "Peru", "name": "Carlos Mendoza", "username": "carlosmendozar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 489, "tweet_count": 117310, "listed_count": 4}, "id": "34696036", "name": "Carlos Lula Alma Nobre", "username": "CarlosAMVianna"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 292, "tweet_count": 20751, "listed_count": 2}, "id": "3333372863", "location": "Pelotas, Brasil", "name": "Wiliam", "username": "wiliamlange"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 249, "tweet_count": 54217, "listed_count": 0}, "id": "221102775", "location": "Natal - RN", "name": "claudjah", "username": "anacraudiana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1553, "following_count": 1258, "tweet_count": 21657, "listed_count": 0}, "id": "1095793848712867847", "location": "sbo, Zona Leste", "name": "Preto\ud83d\udcb8", "username": "PereraJaops"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 506, "tweet_count": 6164, "listed_count": 0}, "id": "209112222", "location": "Brasil", "name": "Lula, Thales \ud83d\udea9", "username": "thales_ribas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278672, "following_count": 5204, "tweet_count": 48283, "listed_count": 632}, "id": "913177132934811650", "location": "Manaus, Brasil", "name": "carol lins 3x4", "username": "carolinelins"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 159, "tweet_count": 14941, "listed_count": 0}, "id": "725442381961646080", "name": "K\u00eamili \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "username": "keh_1djj"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 412, "tweet_count": 22972, "listed_count": 5}, "id": "92112468", "location": "Mexico", "name": "Florecita At\u00f3mica \ud83d\udc9c", "username": "MissAtomicF"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13430, "following_count": 8723, "tweet_count": 124066, "listed_count": 88}, "id": "42656112", "location": "here, there and everywhere", "name": "Moises", "username": "Mowgli420"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 393, "tweet_count": 20574, "listed_count": 0}, "id": "961969898237911040", "name": "Luis", "username": "huapaya_flores"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 215, "tweet_count": 6323, "listed_count": 0}, "id": "1179528966467706881", "location": "Estados Unidos", "name": "Jorge L Coz", "username": "JorgeLCoz1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1417, "following_count": 1698, "tweet_count": 26541, "listed_count": 2}, "id": "275213004", "location": "Recife", "name": "Edu Silva", "username": "eduardoejoelma"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5459, "following_count": 145, "tweet_count": 14499, "listed_count": 23}, "id": "744225149017284608", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Falando verdades", "username": "falandoverdes2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 834, "tweet_count": 60011, "listed_count": 0}, "id": "1085304508471754753", "location": "Ponta Grossa, Brasil", "name": "JUJUBA \ud83c\udf6c J\u00c1 \u00c9 JOIA", "username": "imjuliyear"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 2260, "tweet_count": 62273, "listed_count": 4}, "id": "2770625721", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Franz\u00e9", "username": "AzevedoFranze"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 997, "tweet_count": 10102, "listed_count": 1}, "id": "346615952", "name": "Tiago \ud83c\udf39", "username": "Tiago_Mello82"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24003, "following_count": 723, "tweet_count": 128681, "listed_count": 175}, "id": "47131926", "location": "Estados Unidos", "name": "Ricardo Puentes M.", "username": "ricardopuentesm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 82, "tweet_count": 2188, "listed_count": 0}, "id": "1077923394", "location": "Bello, Antioquia.", "name": "Jhon", "username": "JhonV1295"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2520, "following_count": 225, "tweet_count": 115905, "listed_count": 102}, "id": "41407521", "location": "Orlando, Florida", "name": "La Prensa Orlando", "username": "prensafl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 986, "tweet_count": 13027, "listed_count": 9}, "id": "15386159", "location": "CDMX", "name": "Gerardo Leal", "username": "gerardoleal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1565, "following_count": 491, "tweet_count": 20803, "listed_count": 1}, "id": "747979994882842624", "name": "\u023a", "username": "Ruizari08"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1542, "following_count": 779, "tweet_count": 35162, "listed_count": 1}, "id": "3718705576", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "Lamber", "username": "LambertucciFran"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1511, "following_count": 1480, "tweet_count": 114268, "listed_count": 21}, "id": "264235464", "location": "Quer\u00e9ndaro, Michoac\u00e1n de Ocamp", "name": "Josefina Soto", "username": "sefis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 823, "tweet_count": 94657, "listed_count": 1}, "id": "995599112", "name": "Miguel A HR", "username": "Mig_Tugsten"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 918, "tweet_count": 61212, "listed_count": 4}, "id": "2602483741", "location": "Monta\u00f1as de Colombia", "name": "\u2295 \ud835\udd7doot\ud835\udd98 \u2295", "username": "Saiselg_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 316, "tweet_count": 1305, "listed_count": 0}, "id": "1155955135845208064", "name": "carlos e de l cosmo", "username": "carlosedelcosm2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120081, "following_count": 51627, "tweet_count": 19048, "listed_count": 80}, "id": "1159267989490982912", "name": "Gerson Koringa \ud80c\udd50", "username": "GersonKoringa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1379, "following_count": 499, "tweet_count": 33283, "listed_count": 15}, "id": "252767147", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Ana Paula \ud83d\ude44", "username": "PigmeiAlice"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 209, "tweet_count": 1033, "listed_count": 0}, "id": "2178688478", "location": "Taguatinga, Bras\u00edlia", "name": "Wellington Diniz", "username": "wdiniz7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 585, "tweet_count": 5991, "listed_count": 0}, "id": "918541499494789120", "location": "Xangri-L\u00e1, Brasil", "name": "Fabiano", "username": "Fabiano81589974"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1118, "following_count": 1099, "tweet_count": 89818, "listed_count": 2}, "id": "468782303", "name": "Gaetano", "username": "icemastromatteo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 305, "tweet_count": 10795, "listed_count": 1}, "id": "40780219", "name": "LaserUnicorn", "username": "LaserUn1corn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 237, "tweet_count": 42961, "listed_count": 4}, "id": "1044417548836646913", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Matheus Henrique", "username": "rikmatheus_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1894, "following_count": 2952, "tweet_count": 73370, "listed_count": 1}, "id": "858274099", "name": "A Verdade Liberta\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "HILTONFAGUNDES1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 873, "tweet_count": 7698, "listed_count": 0}, "id": "880096796198006785", "location": "boveda celeste del GADU", "name": "henry paniagua", "username": "HenryPaniag"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 43, "tweet_count": 12517, "listed_count": 0}, "id": "1140825098313764865", "name": "Periqui\u00f1oVale", "username": "ValePeriquino"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3120, "following_count": 4487, "tweet_count": 54159, "listed_count": 0}, "id": "1047621770528935936", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "\ud83d\udea9Angelo F. \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "AngeloGout"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 483, "tweet_count": 17514, "listed_count": 0}, "id": "1041190306010607618", "location": "Porto Alegre, Brazil", "name": "Dra. Giacomazzi\u2074\u2074", "username": "http_giacomazzi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 860, "tweet_count": 1346, "listed_count": 0}, "id": "110419644", "location": "IQUIQUE, norte de Chile", "name": "weimar navarro", "username": "WEIMARNACO"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 313, "tweet_count": 8704, "listed_count": 0}, "id": "1247696353", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "name": "FranciscoAlcoholGel", "username": "MakholyAguilera"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2044, "following_count": 3491, "tweet_count": 81270, "listed_count": 12}, "id": "2276649968", "location": "Calif\u00f3rnia, USA", "name": "Jesus Christ: Deuteronomy 28;- Blessings & curses", "username": "NRC777Yeshua"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2493, "following_count": 2902, "tweet_count": 94154, "listed_count": 2}, "id": "346844365", "name": "ImpeachmentGenocida\ud83c\udff4\ud83c\udff4\ud83c\udff4 https://foragenocida.com", "username": "GisleineRamos1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 228, "tweet_count": 858, "listed_count": 0}, "id": "832020336321368068", "name": "Warlley", "username": "warlleygo"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 384186, "following_count": 1254, "tweet_count": 15429, "listed_count": 958}, "id": "2479861125", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "David Miranda", "username": "davidmirandario"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 672, "tweet_count": 71516, "listed_count": 3}, "id": "227116477", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "name": "Cristiano Vieira", "username": "_cristianov"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 461, "tweet_count": 5370, "listed_count": 0}, "id": "118930663", "name": "Patricia Veloso", "username": "Paty_veeloso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11616, "following_count": 2444, "tweet_count": 79615, "listed_count": 10}, "id": "267531512", "location": "-23.61806,-46.551202", "name": "Manuga Vassi", "username": "kaaleeby"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 52, "tweet_count": 6538, "listed_count": 0}, "id": "905893749309440001", "name": "\u0139a\u013ao Jp", "username": "lalojp4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1256, "following_count": 599, "tweet_count": 34854, "listed_count": 15}, "id": "830094260078837760", "location": "Cantabria, Espa\u00f1a", "name": "Doomcine \ud83d\udc32 \ud83c\udf9e #TheRingsOfPower #HouseOfTheDragon", "username": "Doomcine"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2029, "following_count": 2866, "tweet_count": 201902, "listed_count": 21}, "id": "2597464507", "location": "Jalisco, M\u00e9xico", "name": "elcantrin", "username": "elcantrin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 1307, "tweet_count": 13903, "listed_count": 19}, "id": "14267786", "location": "One Eduwiges Way", "name": "\ud83e\udd82 Sr. Patillas \u2694\ufe0f", "username": "SrBichi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 866, "tweet_count": 159188, "listed_count": 6}, "id": "2835757684", "location": "Brasil", "name": "RAMESOJALVES", "username": "Ramesojalves"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 441, "tweet_count": 3001, "listed_count": 0}, "id": "892871404957433856", "location": "Volta Redonda, Brasil", "name": "\ud835\udd41\ud835\udd46\ud835\udd41\ud835\udd46\ud83c\udf3a", "username": "Jordanaameloo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 236, "tweet_count": 28322, "listed_count": 0}, "id": "1168369626939629568", "location": "Espinho, Portugal", "name": "drumond", "username": "mdrummonddb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5039, "following_count": 5521, "tweet_count": 138303, "listed_count": 12}, "id": "810531264", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Berna \u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b", "username": "BernabeBergi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 980, "tweet_count": 69203, "listed_count": 5}, "id": "2778009892", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "\ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0fmar\u00eda Jos\u00e9 Rubio", "username": "pepitarubiales"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 547, "tweet_count": 11587, "listed_count": 0}, "id": "1182858692821180416", "name": "Jujubinha 10", "username": "10_jujubinha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2441, "following_count": 3167, "tweet_count": 68721, "listed_count": 38}, "id": "482029224", "name": "Stefano Gallo", "username": "pepo1913"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 733, "tweet_count": 25356, "listed_count": 0}, "id": "987072188288204801", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "\u1d00\u0274\u1d00 \u1d04\u1d00\u0280\u1d0f\u029f\u026a\u0274\u1d00 \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "username": "aninhacarolesz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 698, "tweet_count": 22946, "listed_count": 13}, "id": "1124867449", "location": "Reggio Emilia", "name": "Viviana Saccani", "username": "SaccaniSaccani"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 2330, "tweet_count": 5706, "listed_count": 18}, "id": "2970227800", "name": "remocontro", "username": "remocontro_it"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2246, "following_count": 4586, "tweet_count": 16697, "listed_count": 22}, "id": "1118566742", "location": "Ara\u00e7atuba - S\u00e3o Paulo - Brasil", "name": "Farid Zahar Filho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf1\ud83c\udde7", "username": "FARIDZAHRFILHO"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 232, "tweet_count": 641, "listed_count": 0}, "id": "788130980968136706", "location": "Brasil", "name": "\u1f08\u03bb\u03ad\u03be\u03b1\u03bd\u03b4\u03c1\u03bf\u03c2", "username": "baath0ry"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3849, "following_count": 4078, "tweet_count": 19472, "listed_count": 9}, "id": "980826627398668288", "location": "\u060c  \u22b9 \uc870\uc774 \u27ad \ud835\uddce\ud835\uddcb \ud835\uddc6\ud835\uddd2 \ud835\uddc3\ud835\uddc8\ud835\uddd2 \ud83d\udef4", "name": "Rah \ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "username": "SUN4FA1RY"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 182, "tweet_count": 23487, "listed_count": 0}, "id": "4788255797", "location": "Puerto Madryn, Argentina", "name": "Alessia\ud83c\udf41", "username": "Alessia_lira"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 233, "tweet_count": 14903, "listed_count": 0}, "id": "872224526888816641", "name": "laura", "username": "bigaderodfrango"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 193, "tweet_count": 4805, "listed_count": 1}, "id": "1102317062498734085", "location": "Brasil", "name": "Boneca do Beco", "username": "AnadMouraa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 450, "tweet_count": 16592, "listed_count": 1}, "id": "767198961459404800", "location": "Miranda, Venezuela", "name": "Pipo", "username": "riv3ro_idk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 235, "tweet_count": 43423, "listed_count": 0}, "id": "197548402", "location": "Venezuela", "name": "Elena Alvarado", "username": "EnySegovia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6126, "following_count": 3906, "tweet_count": 58222, "listed_count": 129}, "id": "46542802", "location": "Caracas", "name": "Moraima Guanipa", "username": "haticos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5511, "following_count": 1476, "tweet_count": 72652, "listed_count": 27}, "id": "2199970318", "name": "Rachel", "username": "Rachel_1958"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4208, "following_count": 539, "tweet_count": 36106, "listed_count": 46}, "id": "567341530", "location": "Peru", "name": "Roberto Kamiche Morante", "username": "7kamiche"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9455, "following_count": 688, "tweet_count": 90653, "listed_count": 90}, "id": "309244509", "location": "M\u00e9xico", "name": "S\u00edntesis\u00ae", "username": "LaSintesisMx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1117, "following_count": 668, "tweet_count": 94884, "listed_count": 2}, "id": "2845982043", "location": "Barueri/SP", "name": "Braddock \ud83d\udc32", "username": "sepvictor_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2969, "following_count": 981, "tweet_count": 180783, "listed_count": 65}, "id": "54742910", "location": "Below the Cherry Moon", "name": "Dorcas Hoar", "username": "Pecora_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 835, "tweet_count": 29120, "listed_count": 0}, "id": "793170872823611392", "location": "S\u00e3o Gabriel da Palha, Brasil", "name": "\u0262\u1d1c\u026a\u029f\u029c\u1d07\u0280\u1d0dy\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "Guinacioo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 2211, "tweet_count": 5676, "listed_count": 9}, "id": "234836991", "location": "Agugliano, Marche", "name": "FalluccaMarco", "username": "FalluccaMarco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 395, "tweet_count": 6834, "listed_count": 0}, "id": "1000471682", "location": "Ssa-Ba", "name": "Aquela", "username": "skkybia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 2713, "tweet_count": 18482, "listed_count": 0}, "id": "51716600", "location": "Aracaju, Brasil", "name": "v84atb", "username": "vin84atb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 205, "tweet_count": 1482, "listed_count": 0}, "id": "1119750167559905280", "name": "dressinha", "username": "Dre_ASilva"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2718, "following_count": 2310, "tweet_count": 92165, "listed_count": 6}, "id": "3408903939", "location": "faith in the future", "name": "ana paula \u2b50", "username": "loveslout"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 167, "tweet_count": 776, "listed_count": 0}, "id": "767770895834312704", "location": "Tiangu\u00e1, Brasil", "name": "Glaucirade Fernandes", "username": "glauci_martins"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 418, "tweet_count": 11413, "listed_count": 7}, "id": "1111326143288889345", "location": "5hawol \u2022 \uae40\uc885\ud604 ", "name": "Lui", "username": "flavorjjong"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 533, "tweet_count": 39858, "listed_count": 2}, "id": "201852414", "name": "Victor Teixeira", "username": "TeixeiraSette"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 380, "tweet_count": 35336, "listed_count": 3}, "id": "4180047922", "location": "Lombardy, Italy", "name": "\u2698Eclipse\u2698", "username": "double__b_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1573, "following_count": 367, "tweet_count": 82563, "listed_count": 30}, "id": "3004026621", "location": "cbyf \u2022 29 \u2022 she/her ", "name": "alice \ud83e\udec0", "username": "moonjomeow"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2777, "following_count": 1983, "tweet_count": 59979, "listed_count": 12}, "id": "561097630", "location": "hufflepuff \ud83e\udda1", "name": "j\u00falia \u2728", "username": "noicesmorts"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1250, "following_count": 794, "tweet_count": 13426, "listed_count": 1}, "id": "772950616029204480", "location": "RJ \u2013 SP", "name": "raissa", "username": "raissascai"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3806, "following_count": 4669, "tweet_count": 354620, "listed_count": 29}, "id": "182461601", "location": "Brasil", "name": "Conservatron \ud83e\udd4a\ud83e\udd4a\ud83e\udd4a", "username": "Marcosboniatti"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56517, "following_count": 1809, "tweet_count": 172943, "listed_count": 173}, "id": "50924499", "location": "Mexico", "name": "Azela Robinson", "username": "azelarobinson"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3444, "following_count": 3065, "tweet_count": 445174, "listed_count": 37}, "id": "589369589", "location": "Barquisimeto", "name": "Nelisa.Estetica", "username": "NelisaReyes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 1618, "tweet_count": 12914, "listed_count": 4}, "id": "851204929712771072", "name": "Karla C. Horna Urday", "username": "KarlaHornaUrday"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 1291, "tweet_count": 6288, "listed_count": 0}, "id": "407182497", "location": "s\u00e3o luis", "name": "Gracildo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "gracildo2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 981, "tweet_count": 1759, "listed_count": 0}, "id": "113459836", "name": "Paulo Bolinha", "username": "Paulobolinha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 1293, "tweet_count": 152501, "listed_count": 0}, "id": "983808824590118914", "location": "hell de merdeiro", "name": "Fakezinn\ud83e\udd5b", "username": "TurnrighTTTT"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2528, "following_count": 806, "tweet_count": 23861, "listed_count": 15}, "id": "591144361", "location": "ex Amm.ne-Finanza e Controllo", "name": "Maurizio Corte", "username": "Cortez1958"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 54536, "following_count": 345, "tweet_count": 52370, "listed_count": 349}, "id": "1059361525109010433", "location": "Italia", "name": "Italia Viva", "username": "ItaliaViva"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2995, "following_count": 3861, "tweet_count": 219975, "listed_count": 25}, "id": "122857224", "name": "Juan de Dios Jim\u00e9nez", "username": "JuanElMexicano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3547, "following_count": 2653, "tweet_count": 113381, "listed_count": 21}, "id": "175457232", "location": "soy un burro sin mecate", "name": "tusdea", "username": "tusdea"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 239, "tweet_count": 11568, "listed_count": 1}, "id": "991858487884951552", "location": "La pampa", "name": "Motosk", "username": "Motosk2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1663, "following_count": 2606, "tweet_count": 21464, "listed_count": 0}, "id": "1045463405077962753", "name": "Andy", "username": "Andy53995935"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1754, "following_count": 5002, "tweet_count": 258887, "listed_count": 0}, "id": "32151686", "name": "Trinity", "username": "trinityescapes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22236, "following_count": 7548, "tweet_count": 99951, "listed_count": 13}, "id": "81629449", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Mois\u00e9s Ninco Daza \ud83d\udc1d", "username": "MoisesAlvaro_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 156, "tweet_count": 5871, "listed_count": 0}, "id": "2324575020", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "adri", "username": "mrnskg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 1492, "tweet_count": 3576, "listed_count": 0}, "id": "149628049", "name": "Salvatore", "username": "BalderasS"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26353, "following_count": 582, "tweet_count": 29122, "listed_count": 34}, "id": "767825811801976832", "name": "EL ELEGIDO*\ufe0f\u20e3", "username": "Elegido123_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 86, "tweet_count": 687, "listed_count": 0}, "id": "35888047", "location": "Macei\u00f3", "name": "Shirley Nascimento", "username": "PiaQueiroz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1337, "following_count": 710, "tweet_count": 15277, "listed_count": 0}, "id": "957715278548357121", "location": "Paranagu\u00e1, Brasil", "name": "rayssa", "username": "__rsantox"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 565, "tweet_count": 78295, "listed_count": 0}, "id": "3129194784", "location": "+55 021\ud83c\udf34", "name": "bruguesinha", "username": "crfbrunx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2414, "following_count": 1565, "tweet_count": 78724, "listed_count": 0}, "id": "756175144297631744", "location": "campo grande, Rio de Janeiro ", "name": "vlad", "username": "heyvllx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 214, "tweet_count": 42568, "listed_count": 7}, "id": "2764465137", "location": "Macei\u00f3, Alagoas/ Brasil ", "name": "Wal_halla\u2728", "username": "wal_mlcosta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1079, "tweet_count": 15684, "listed_count": 0}, "id": "1551015559", "name": "Lombriz \ud83d\udc1b", "username": "Rociosenn17"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 688, "tweet_count": 7584, "listed_count": 0}, "id": "2514267056", "location": "La Carlota,Cordoba.Argentina", "name": "MICAELA\ud83d\udc9a", "username": "ReynosoMiica"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 198, "tweet_count": 6440, "listed_count": 0}, "id": "1198617139961307136", "location": "Buenos cyphers, Argentina", "name": "fcfacu's fan account", "username": "Fc_Facuu_"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 6112252, "following_count": 240, "tweet_count": 15724, "listed_count": 14450}, "id": "138814032", "location": "Argentina", "name": "Cristina Kirchner", "username": "CFKArgentina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 612, "tweet_count": 12612, "listed_count": 0}, "id": "2445953563", "name": "Yoshi Santos", "username": "ItsYoshi6425"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 49, "tweet_count": 24849, "listed_count": 0}, "id": "991756303910359045", "name": "inpactasqf", "username": "inpactasqf1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 1185, "tweet_count": 9163, "listed_count": 2}, "id": "1023988103793528833", "location": "Piracicaba, Brasil", "name": "pi (Taylor\u2019s Version)", "username": "pipipiressss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 1111, "tweet_count": 7622, "listed_count": 1}, "id": "3298513422", "location": "Brasil", "name": "Cpx do Olimpo", "username": "sadnarciso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 514, "tweet_count": 10985, "listed_count": 0}, "id": "1033311032566054913", "name": "", "username": "giihlimasilva"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 598, "tweet_count": 6574, "listed_count": 0}, "id": "1101206075997601792", "name": ".", "username": "omfg_0"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1494, "following_count": 187, "tweet_count": 9401, "listed_count": 0}, "id": "1020511203175682053", "location": "Itaipua\u00e7u, Maric\u00e1", "name": "mariana", "username": "PucciniMariana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 577, "tweet_count": 14111, "listed_count": 1}, "id": "102121786", "location": "Salvador-BA", "name": "Wendell", "username": "wenfs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 301, "tweet_count": 5576, "listed_count": 0}, "id": "371583139", "location": "San Luis", "name": "Joaquin", "username": "joaquinperezm7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 649, "tweet_count": 7072, "listed_count": 0}, "id": "4171257857", "location": "errejota", "name": "\ud835\udd24\ud835\udd2f\ud835\udd1e\ud835\udd20\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd25\ud835\udd1e", "username": "mariannacrange1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 220, "tweet_count": 24145, "listed_count": 0}, "id": "43103633", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Robito \ud83e\udd91", "username": "carecadebarba"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 1447, "tweet_count": 24002, "listed_count": 1}, "id": "4024943050", "location": "Terra 2", "name": "Dark Aster", "username": "Annaklusmos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 215, "tweet_count": 2520, "listed_count": 0}, "id": "916768855", "location": "Barcelona, Catalonia.", "name": "AlexGarcia", "username": "rocral2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7941, "following_count": 299, "tweet_count": 8549, "listed_count": 42}, "id": "908914812444438528", "location": "La l\u00ednea de frente", "name": "Joan #NoPassaran", "username": "Joan_VdG"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 168, "tweet_count": 9850, "listed_count": 0}, "id": "788885278425489413", "location": "Bahia, Brasil", "name": "Biel \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "viictorgabriel0"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 290, "tweet_count": 18378, "listed_count": 3}, "id": "374166289", "location": "Barrancas, Santa fe Argentina", "name": "El Marto \ud83c\udfae", "username": "Marto1245"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2126, "following_count": 3838, "tweet_count": 369083, "listed_count": 12}, "id": "905505235879198722", "location": "\ud83d\udc8c .\u00a0\ua4b1 \u00a0daddy told his girl to run to rescue with love that peace will follow\u00a0\u00a0\u2014\u00a0\u00a0\u2671\u00a0 \ud834\udd12 ela / dela \ud834\udd12 ", "name": "\ud835\uddf9\ud835\uddf2\ud835\ude01\ud835\ude01\ud835\uddf6\ud835\uddf2;\ud83e\udec0", "username": "NAMJGGUK"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 429, "tweet_count": 10208, "listed_count": 2}, "id": "1138288005322592264", "location": "peit\u00e3o do binnie ", "name": "\u00b0", "username": "biribarabiriben"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 338, "tweet_count": 184396, "listed_count": 103}, "id": "150479195", "location": "ES - Brasil", "name": "Flavia", "username": "Fletcherslover"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 650, "tweet_count": 75559, "listed_count": 1}, "id": "205715592", "name": "Internet sem censura\ud83d\ude37\ud83d\udc89\ud83d\udc89&\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udcaa", "username": "BRsemGolpe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 443, "tweet_count": 11795, "listed_count": 0}, "id": "1018992484813287424", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Martins\ud83c\udf80", "username": "AliceMartins209"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 399, "tweet_count": 17494, "listed_count": 0}, "id": "1177396848396505088", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "\ud835\udc06\ud835\udc1a\ud835\udc1b\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1e\ud835\udc25", "username": "Peiixoto_G"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 587, "tweet_count": 21104, "listed_count": 0}, "id": "43931772", "location": "Per\u00fa", "name": "Ronnie", "username": "vekasjomi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 373, "tweet_count": 166440, "listed_count": 4}, "id": "415016302", "name": "nanda", "username": "trojan_1996"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 2513, "tweet_count": 21806, "listed_count": 5}, "id": "175503657", "location": "Porto Alegre", "name": "Tri Pampas!!!", "username": "filipemedina84"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2935, "following_count": 3200, "tweet_count": 98164, "listed_count": 44}, "id": "17004194", "name": "Bad Influence", "username": "suitetalker"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94755, "following_count": 1330, "tweet_count": 137304, "listed_count": 173}, "id": "281769300", "location": "Lima, Peru", "name": "martha meier m.q", "username": "meiermq"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2786, "following_count": 2795, "tweet_count": 34266, "listed_count": 6}, "id": "1163287302938005504", "location": "red velvet.", "name": "may | SEULO IS COMING", "username": "baaemay"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 680, "tweet_count": 102485, "listed_count": 1}, "id": "3692663002", "name": "\ud83c\udf2a", "username": "flwmorticia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 155, "tweet_count": 8669, "listed_count": 1}, "id": "2962933317", "location": "Santa Maria, Brasil", "name": "lucas", "username": "lucadlonge"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 227, "tweet_count": 3951, "listed_count": 0}, "id": "1169603050568388609", "name": "princesa de \u57fc\u7389", "username": "j_tuyama"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 808, "tweet_count": 29236, "listed_count": 7}, "id": "1117383932885049345", "location": "021", "name": "bruna rodinei de arrascaeta", "username": "burialsociety_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 408, "tweet_count": 30507, "listed_count": 1}, "id": "1166812842617724928", "location": "\ud835\ude29\ud835\ude30\ud835\ude2f\ud835\ude26\ud835\ude3a\ud835\ude2e\ud835\ude30\ud835\ude30\ud835\ude2f \ud835\ude22\ud835\ude37\ud835\ude26\ud835\ude2f\ud835\ude36e", "name": "biel", "username": "____everytime"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3217, "following_count": 3402, "tweet_count": 197060, "listed_count": 319}, "id": "279781800", "location": "Guayaquil,Ecuador", "name": "Ricardo Medina O.", "username": "ricardomedinao"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8391482, "following_count": 1026, "tweet_count": 221943, "listed_count": 29199}, "id": "15648827", "location": "Spain", "name": "MUY Interesante", "username": "muyinteresante"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 521, "tweet_count": 28327, "listed_count": 0}, "id": "971086091297153024", "name": "paloo_234", "username": "Palo_234"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2545, "following_count": 602, "tweet_count": 15179, "listed_count": 7}, "id": "1081974090922184704", "location": "Republica Oriental de Pe\u00f1arol", "name": "Pap\u00e1 Pe\u00f1arol", "username": "PenarolPapa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 119, "tweet_count": 4708, "listed_count": 0}, "id": "1191781165172166657", "name": "Marco Aur\u00e9lio", "username": "marcoaurellius"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39541, "following_count": 5245, "tweet_count": 76835, "listed_count": 128}, "id": "3078329137", "location": "Bras\u00edlia / Brasil ", "name": "PTbrasiIeiro", "username": "ptbrasiI"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 326, "tweet_count": 19015, "listed_count": 0}, "id": "962483697327984640", "location": "Mar del Plata, Argentina", "name": "ines fuscaldo", "username": "Ffusqui"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 854, "tweet_count": 25443, "listed_count": 0}, "id": "892200807076175877", "location": "Argentina, un lugar.", "name": "Freedom", "username": "PEBCC2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 222, "tweet_count": 2603, "listed_count": 0}, "id": "1075233623094235136", "name": "Fuerza Peru \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\udc4d", "username": "AledSar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 692, "tweet_count": 21185, "listed_count": 0}, "id": "89121897", "location": "Ju\u00e1rez.", "name": "Aspergina", "username": "Mentilucem"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3812, "following_count": 3787, "tweet_count": 74053, "listed_count": 36}, "id": "230580606", "location": "Sanctum Sanctorum", "name": "Doctora Extra\u00f1a \ud83c\udf83", "username": "DraExtrana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 101, "tweet_count": 11451, "listed_count": 0}, "id": "1210409269", "location": "atacames", "name": "yerba mala", "username": "5623Danny"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1228, "following_count": 2766, "tweet_count": 21954, "listed_count": 32}, "id": "27910262", "location": "Goi\u00e2nia, GO", "name": "Lucimar Faria", "username": "Goiasemaistv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10038, "following_count": 8741, "tweet_count": 75692, "listed_count": 71}, "id": "867665763255169024", "location": "monder is my mj ", "name": "khaleesi", "username": "SPIDERCOMICXS"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3647, "following_count": 5004, "tweet_count": 132592, "listed_count": 14}, "id": "1041238519", "name": "lucia taveras", "username": "luciataveras66"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 154, "tweet_count": 303, "listed_count": 0}, "id": "1113840626397786117", "location": "Lan\u00fas Oeste, Argentina", "name": "\ud835\udc12\ud835\udc28\ud835\udc1f\ud835\udc22\u0301\ud835\udc1a\ud83c\udf41", "username": "gomezso_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 87, "tweet_count": 24526, "listed_count": 1}, "id": "975262074", "location": "Quilmes, Argentina", "name": "Kiara", "username": "kiacabrera_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 483, "tweet_count": 58757, "listed_count": 7}, "id": "211169940", "location": "she/her", "name": "mari \u2b50\ud83d\udc9c", "username": "isaymausayri"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2863, "following_count": 3962, "tweet_count": 204539, "listed_count": 16}, "id": "132630226", "location": "Grey Sloan Memorial Hospital", "name": "GIRL FROW MANAUS VIU DUA LIPA", "username": "harleyquinnevil"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 275, "tweet_count": 4025, "listed_count": 0}, "id": "352688800", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Camomila", "username": "camil4ndrad3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3347, "following_count": 2672, "tweet_count": 149624, "listed_count": 29}, "id": "42990392", "location": "Porto Alegre", "name": "stefane \u00e9 13 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "selauzera"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2048, "following_count": 1080, "tweet_count": 136679, "listed_count": 8}, "id": "3411717832", "location": "Amaz\u00f4nia/Par\u00e1/Bel\u00e9m.", "name": "Nicolenys :||: Velaryon (3-3)", "username": "nicksmagalhaes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1414, "following_count": 896, "tweet_count": 40166, "listed_count": 8}, "id": "71424543", "location": "Brasil", "name": "Ana", "username": "anamarinacunha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1477, "following_count": 456, "tweet_count": 117402, "listed_count": 31}, "id": "72192322", "location": "Rio Parana\u00edba, MG, Brasil", "name": "Rubens Pasa", "username": "rubenspasa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 287, "tweet_count": 53487, "listed_count": 0}, "id": "1036624463096410112", "name": "\ud83c\udf83 debli22 \ud83c\udf83", "username": "debiru22"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 787, "tweet_count": 55712, "listed_count": 0}, "id": "2572253857", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "jacs", "username": "__opajacssss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 364, "tweet_count": 126582, "listed_count": 2}, "id": "38283680", "location": "S\u00e3o Paulo/Brasil", "name": "Rosemary Ferro", "username": "roseferro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8432, "following_count": 155, "tweet_count": 118551, "listed_count": 49}, "id": "472533314", "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "name": "tulio", "username": "tulio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 427, "tweet_count": 13750, "listed_count": 1}, "id": "1036039975", "location": "Path Ketona", "name": "localhost:8000", "username": "richelmy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 2694, "tweet_count": 6865, "listed_count": 0}, "id": "4902708827", "name": "Margarida Alvim", "username": "AlvimMargott"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 233, "tweet_count": 531, "listed_count": 0}, "id": "3226529465", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Danny Luzhin", "username": "JmlDany"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 874, "tweet_count": 32173, "listed_count": 0}, "id": "925899097755746304", "location": "Argentina", "name": "Busted", "username": "ramirourenaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 377, "tweet_count": 4610, "listed_count": 0}, "id": "1000612191559671808", "location": "Maric\u00e1, Brasil", "name": "\ud835\ude0a\ud835\ude2d\ud835\ude22\ud835\ude33\ud835\ude22", "username": "clara_cf17"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3016, "following_count": 2926, "tweet_count": 110120, "listed_count": 6}, "id": "344044291", "name": "Ferrer 897 \ud83c\udf40", "username": "maricotamente"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2224, "following_count": 1976, "tweet_count": 66443, "listed_count": 4}, "id": "2229884243", "location": "\u1d9c\u02b3\u1da0 \u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "name": "hev\u00b9 \u00b3 \ud83d\udc45", "username": "ldrsonzer"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 244, "tweet_count": 38197, "listed_count": 7}, "id": "72632433", "location": "Bras\u00edlia, DF", "name": "Bruno Rocha -", "username": "brunorochaaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 1304, "tweet_count": 82568, "listed_count": 3}, "id": "34761081", "location": "Lima, Peru", "name": "Estela ChaMa", "username": "estelacm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13488, "following_count": 1989, "tweet_count": 5113, "listed_count": 31}, "id": "783471864", "name": "Omar Quesada", "username": "Omarquesadamart"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1276, "following_count": 3416, "tweet_count": 85213, "listed_count": 12}, "id": "91253268", "location": "Niter\u00f3i - RJ", "name": "\ud83d\udd34 Ricardo Viz \ud83d\udd34", "username": "Ricviz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 401, "tweet_count": 4589, "listed_count": 0}, "id": "1089884095092543488", "location": "onde o Gr\u00eamio estiver ", "name": "ISAA \u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f", "username": "simon_isaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1708, "following_count": 1224, "tweet_count": 9329, "listed_count": 0}, "id": "888163045", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "Isabella Malheiros da Costa", "username": "IsaMalheiross"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 450, "tweet_count": 30548, "listed_count": 0}, "id": "936773329268158464", "location": "Campo Grande, Brasil", "name": "Liv \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "livcent"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 345, "tweet_count": 74707, "listed_count": 3}, "id": "711678828318429184", "location": "Marechal Rondon, Salvador", "name": "Marcos De S Cardoso", "username": "marcosdesousac1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2963, "following_count": 2174, "tweet_count": 13564, "listed_count": 0}, "id": "908385195304345601", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd86\ud835\udd9a\ud835\udd97\ud835\udd86\ud83d\udc1e", "username": "lauraajoanna"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4016, "following_count": 1169, "tweet_count": 183346, "listed_count": 12}, "id": "2612657611", "location": "rio de janeiro", "name": "o Fravs", "username": "fravenriq"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 1857, "tweet_count": 6488, "listed_count": 0}, "id": "470140601", "location": "Argentina", "name": "Rodolfo Antonio", "username": "ramtano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 108, "tweet_count": 22594, "listed_count": 0}, "id": "1058573527060807680", "name": "Lays In\u00e1cio Lula da Silva", "username": "oielays"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17810, "following_count": 7869, "tweet_count": 547912, "listed_count": 53}, "id": "541156738", "location": "BRASIL/RJ", "name": "#LulaRousseff13 #LulaNo2\u00b0Turno", "username": "MariluParreiras"}], "tweets": [{"lang": "es", "id": "1206032011279949824", "created_at": "2019-12-15T02:03:33.000Z", "text": "Un estudiante del #ITAM se suicida y otros alumnos comentan el gran nivel de estr\u00e9s que padecen. En vez de preguntarnos qu\u00e9 est\u00e1 pasando, todo el pa\u00eds se convierte en San Miguel Canoa. \n\n1. Una turba se lanza contra un profe del ITAM que public\u00f3 unos tuits bastante groseros.", "edit_history_tweet_ids": ["1206032011279949824"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 5, "like_count": 181, "quote_count": 11}, "author_id": "552409782", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.4017, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 167, "end": 182, "probability": 0.6354, "type": "Place", "normalized_text": "San Miguel Canoa"}, {"start": 229, "end": 232, "probability": 0.4044, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 23, "tag": "ITAM"}]}}, {"lang": "es", "id": "1206234581424193537", "created_at": "2019-12-15T15:28:29.000Z", "text": "Vemos \u201cJoker\u201d y nos impactamos con la poca empat\u00eda, nula tolerancia y desconocimiento en materia de salud mental; pero se suicida una chica, sus compa\u00f1eros se manifiestan, piden apoyo psicol\u00f3gico y nuestra respuesta es \u201cson d\u00e9biles y flojos, no aguantan nada\u201d.\n\n\u00bfEn serio...?", "edit_history_tweet_ids": ["1206234581424193537"], "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 26, "like_count": 236, "quote_count": 1}, "author_id": "38719081", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.5576, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1206008901684137984", "created_at": "2019-12-15T00:31:43.000Z", "text": "A mulher moderna brasileira pode at\u00e9 entrar no tinder mas por motivos de:\n\nTedio\nTpm\nRir dos cara de cueca na frente do espelho\nRir das bios \nPra usar como gatilho suicida\n\nNUNCA para achar o amor", "edit_history_tweet_ids": ["1206008901684137984"], "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 4, "like_count": 269, "quote_count": 6}, "author_id": "8403952", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.9411, "type": "Other", "normalized_text": "tinder"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.3767, "type": "Other", "normalized_text": "Tedio"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1206275368723898368", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/nbDaJkPOHL", "expanded_url": "https://twitter.com/AdadLelia/status/1206275368723898368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nbDaJkPOHL", "media_key": "3_1206275361631326209"}], "mentions": [{"start": 227, "end": 236, "username": "jdoriajr", "id": "64706049"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 14, "probability": 0.3564, "type": "Place", "normalized_text": "Pol\u00edcia Civil"}, {"start": 19, "end": 27, "probability": 0.9452, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 68, "end": 79, "probability": 0.8905, "type": "Place", "normalized_text": "Paraisopolis"}]}, "created_at": "2019-12-15T18:10:34.000Z", "text": "A Pol\u00edcia Civil de S\u00e3o Paulo recebeu os laudos sobre as 9 mortes em Paraisopolis: 1-Todas as tinham subst\u00e2ncias t\u00f3xicas na corrente sangu\u00ednea! 2-Apontam para traumas condizente com PISOTEAMENTO!\nE agora? Ser\u00e1 que o oportunista @jdoriajr vai se desculpar com os policiais?Vergonha! https://t.co/nbDaJkPOHL", "edit_history_tweet_ids": ["1206275368723898368"], "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 5, "like_count": 75, "quote_count": 3}, "author_id": "1639317996"}, {"lang": "pt", "id": "1205825536607559680", "created_at": "2019-12-14T12:23:05.000Z", "text": "A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passando mal. Ao ver o local v\u00e1rios cancelaram. Furioso ele resolveu se vingar. Atraiu 5 motoristas a um local. Torturou e matou 4. Um conseguiu fugir.", "edit_history_tweet_ids": ["1205825536607559680"], "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 219, "like_count": 7918, "quote_count": 406}, "author_id": "28108748", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.8492, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 20, "end": 27, "probability": 0.7904, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 82, "end": 85, "probability": 0.9112, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1205857725839806470", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/yAOOecnomk", "expanded_url": "https://twitter.com/FBDemocratico/status/1205857725839806470/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yAOOecnomk", "media_key": "7_1200725966013771777"}], "annotations": [{"start": 173, "end": 176, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 179, "end": 182, "probability": 0.6766, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 252, "end": 262, "probability": 0.6959, "type": "Person", "normalized_text": "Edir Macedo"}, {"start": 273, "end": 276, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "IURD"}]}, "created_at": "2019-12-14T14:31:00.000Z", "text": "\"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O pessoal se matando por a\u00ed e a gente kkkkk... gra\u00e7as a Deus! Deus moveu a m\u00e3o de Collor pra beneficiar s\u00f3 uma pessoa neste pa\u00eds: eu!\" Edir Macedo, dono da IURD. https://t.co/yAOOecnomk", "edit_history_tweet_ids": ["1205857725839806470"], "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 143, "like_count": 1756, "quote_count": 205}, "author_id": "1155206270644830208"}, {"lang": "es", "id": "1205913865763966976", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/a4cb0U3eZN", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLHMRT", "display_url": "dlvr.it/RLHMRT"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/rqGfBOIGSQ", "expanded_url": "https://twitter.com/sinaloahoy/status/1205913865763966976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rqGfBOIGSQ", "media_key": "3_1205913862752464896"}]}, "created_at": "2019-12-14T18:14:05.000Z", "text": "Halla muertas a sus dos hijas en casa y poco despu\u00e9s su mujer se suicida arroj\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/a4cb0U3eZN https://t.co/rqGfBOIGSQ", "edit_history_tweet_ids": ["1205913865763966976"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114707324"}, {"lang": "es", "id": "1206265223381950464", "created_at": "2019-12-15T17:30:15.000Z", "text": "Esta guerra generacional por ver qui\u00e9n ha sufrido m\u00e1s es de lo m\u00e1s pat\u00e9tica. No se debe minimizar los problemas relacionados con salud mental, no son moda, el n\u00famero de personas que se suicida no ha disminuido en d\u00e9cadas, y es una de las principales causas de muerte en j\u00f3venes.", "edit_history_tweet_ids": ["1206265223381950464"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "author_id": "87094612"}, {"lang": "pt", "id": "1206248613699080194", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/fD3GP2qAW0", "expanded_url": "https://twitter.com/riianlessa/status/1205987004556685313", "display_url": "twitter.com/riianlessa/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:24:15.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/fD3GP2qAW0", "edit_history_tweet_ids": ["1206248613699080194"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "author_id": "949108971947819009", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205987004556685313"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206209608777375744", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/kNkNEDt5e5", "expanded_url": "https://twitter.com/steffalmeida027/status/1206088342842068992", "display_url": "twitter.com/steffalmeida02\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T13:49:15.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/kNkNEDt5e5", "edit_history_tweet_ids": ["1206209608777375744"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "726576585520873473"}, {"lang": "pt", "id": "1206270080943869953", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/8ZRG95qKRc", "expanded_url": "https://twitter.com/_axuort_/status/1206195240073400324", "display_url": "twitter.com/_axuort_/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:49:33.000Z", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola\n\nBrigou:\u2705\nNota vermelha:\u2705\nReprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nRecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nMatou aula: \u2705\nFoi expulso da sala:\u2705\nAluno destaque:\u2705\nSe popularizou:\u2705\nDiretoria:\u2705\nChorou na sala:\u2705\nPegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/8ZRG95qKRc", "edit_history_tweet_ids": ["1206270080943869953"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1076582258734186502"}, {"lang": "es", "id": "1206268085499572224", "in_reply_to_user_id": "144617083", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FFEERRNANDA", "id": "144617083"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "StaufferLucas", "id": "2739584675"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "MartinPiccini", "id": "185664514"}, {"start": 43, "end": 53, "username": "mikolejko", "id": "161393312"}, {"start": 54, "end": 66, "username": "Cronopio777", "id": "256859291"}, {"start": 67, "end": 80, "username": "TanoAngelici", "id": "247444102"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:41:37.000Z", "text": "@FFEERRNANDA @StaufferLucas @MartinPiccini @mikolejko @Cronopio777 @TanoAngelici Poner el carro delante del caballo puede ser suicida, endeudarte y con deficit no es garantiar que vayas a ganar titulos! Asi esta Riber hoy tantos a\u00f1os con d\u00e9ficit, deudas y un pasivo que para cubrirlo no le alcanza con vender a las figuras ni la guita de los sponsor.", "edit_history_tweet_ids": ["1206268085499572224"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "435470372", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206218627130769408"}]}, {"lang": "es", "id": "1206271130060886019", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/hjKWAj0Oze", "expanded_url": "https://twitter.com/RenattoBautista/status/1205902681463828488", "display_url": "twitter.com/RenattoBautist\u2026"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 83, "probability": 0.8021, "type": "Person", "normalized_text": "Victor Ra\u00fal Haya"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.5922, "type": "Place", "normalized_text": "La Torre"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.7535, "type": "Person", "normalized_text": "Mantilla"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:53:43.000Z", "text": "\u00bfCu\u00e1l apra, ser\u00e1n los ripios del cobarde suicida? Deje de enlodar a Victor Ra\u00fal Haya e La Torre, q muri\u00f3 m\u00e1s pobre que Mantilla. Deber\u00eda darle verg\u00fcenza. \u00bfA c\u00f3mo el kilo de soboner\u00eda???? Paga bien el cancerbero?? https://t.co/hjKWAj0Oze", "edit_history_tweet_ids": ["1206271130060886019"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "282155394", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205902681463828488"}]}, {"lang": "es", "id": "1205983919696498690", "in_reply_to_user_id": "759789494795051008", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "terraza_danii", "id": "759789494795051008"}]}, "created_at": "2019-12-14T22:52:27.000Z", "text": "@terraza_danii @guinguardian El perro suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1205983919696498690"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "author_id": "1157935380", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205983718696984576"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206245385687240705", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/3hVjbgeHYp", "expanded_url": "https://twitter.com/dcucomics/status/1206245385687240705/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3hVjbgeHYp", "media_key": "16_1206245372114456581"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 68, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Doja Cat"}, {"start": 98, "end": 108, "probability": 0.7969, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 126, "end": 135, "probability": 0.736, "type": "Other", "normalized_text": "Little Mix"}, {"start": 139, "end": 150, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Lana Del Rey"}, {"start": 200, "end": 201, "probability": 0.5149, "type": "Organization", "normalized_text": "Dc"}, {"start": 232, "end": 248, "probability": 0.9023, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 109, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:11:25.000Z", "text": "Gente se os rumores estiverem certos a gente vai ter al\u00e9m da Doja Cat com a musica principal pra #BirdsOfPrey a gente vai ter Little Mix e Lana Del Rey. \n\nPode ser a maior trilha sonora de sucesso da Dc pros streamings depois da de Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/3hVjbgeHYp", "edit_history_tweet_ids": ["1206245385687240705"], "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 5, "like_count": 446, "quote_count": 23}, "author_id": "500290601"}, {"lang": "it", "id": "1206274026752159745", "created_at": "2019-12-15T18:05:14.000Z", "text": "Mi sono rotta il cazzo di leggere la merda che la gente scrive online", "edit_history_tweet_ids": ["1206274026752159745"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987171804"}, {"lang": "pt", "id": "1206274010817990657", "created_at": "2019-12-15T18:05:10.000Z", "text": "minha gente acabei de ver o perfil de uma sapatao bolsominion aqui de natal. amiga de v\u00e1rios amigos, inclusive. s\u00f3 consegui sentir tristeza. doideira.", "edit_history_tweet_ids": ["1206274010817990657"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "188115806"}, {"lang": "es", "id": "1206244362767785984", "created_at": "2019-12-15T16:07:21.000Z", "text": "Que falta de empat\u00eda de los adultos en M\u00e9xico. Somos generaciones m\u00e1s conscientes, no m\u00e1s d\u00e9biles. Trist\u00edsimo la ignorancia sobre la salud mental que tienen. Vivimos en \u00e9pocas distintas, fingir que las cosas no afectan ya no va.   #GeneracionDeCristal", "edit_history_tweet_ids": ["1206244362767785984"], "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 84, "like_count": 815, "quote_count": 12}, "author_id": "1069253510766694401", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9951, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "hashtags": [{"start": 231, "end": 251, "tag": "GeneracionDeCristal"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1206273279704612864", "entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/JhbMofigrx", "expanded_url": "https://twitter.com/AdamDriverBRA/status/1206273279704612864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JhbMofigrx", "media_key": "3_1206273199236927489"}], "annotations": [{"start": 198, "end": 215, "probability": 0.8295, "type": "Person", "normalized_text": "Mariela Besuievsky"}, {"start": 249, "end": 259, "probability": 0.3864, "type": "Other", "normalized_text": "Don Quixote"}]}, "created_at": "2019-12-15T18:02:16.000Z", "text": "\u201cMuito meticuloso, ele se concentra muito em assumir seu papel. Tanto que, com parte da equipe, ele teve pouco relacionamento, pois estava concentrado em seu trabalho e se trancou em sua caravana.\u201d Mariela Besuievsky, produtora de O Homem que Matou Don Quixote. https://t.co/JhbMofigrx", "edit_history_tweet_ids": ["1206273279704612864"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "author_id": "1096995205545447424"}, {"lang": "pt", "id": "1206257492361175049", "in_reply_to_user_id": "781995755804487684", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "lucasthguardian", "id": "781995755804487684"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:59:32.000Z", "text": "@lucasthguardian Esse foi o primeiro que gostei. Mas bicho do c\u00e9u, que \u00f3dio que tenho desse homem tamb\u00e9m", "edit_history_tweet_ids": ["1206257492361175049"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "63296611", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206247929876537350"}]}, {"lang": "es", "id": "1206266418875924485", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/XGrXp4mXkx", "expanded_url": "http://eluni.mx/jo3fw3syr", "display_url": "eluni.mx/jo3fw3syr"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/Ib6um9exQq", "expanded_url": "https://twitter.com/El_Universal_Mx/status/1206266418875924485/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ib6um9exQq", "media_key": "3_1206260709635608577"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 80, "probability": 0.9051, "type": "Place", "normalized_text": "Tlalpan"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:35:00.000Z", "text": "Joven se quita la vida tras rega\u00f1o de su padre \"por chocar camioneta\", en Tlalpan https://t.co/XGrXp4mXkx https://t.co/Ib6um9exQq", "edit_history_tweet_ids": ["1206266418875924485"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 22, "like_count": 46, "quote_count": 12}, "author_id": "16676396"}, {"lang": "pt", "id": "1206259552288694273", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/CfPI1BEUl0", "expanded_url": "https://t.co/CfPI1BEUl0", "display_url": "t.co/CfPI1BEUl0"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:07:43.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/CfPI1BEUl0", "edit_history_tweet_ids": ["1206259552288694273"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "author_id": "934763101848850432"}, {"lang": "es", "id": "1206233703308857344", "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/W1Fsjx6Zzj", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/carlos-alejandro-noyola/culpo-al-itam", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/carlos\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/carlos-alejandro-noyola/culpo-al-itam"}], "annotations": [{"start": 206, "end": 228, "probability": 0.8821, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Alejandro Noyola"}], "hashtags": [{"start": 194, "end": 202, "tag": "Opini\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-12-15T15:25:00.000Z", "text": "Las instituciones est\u00e1n hechas de las personas que las forman. En una universidad, la relaci\u00f3n asim\u00e9trica entre profesores y alumnos, vuelve a los primeros, responsables del ambiente que existe #Opini\u00f3n de Carlos Alejandro Noyola https://t.co/W1Fsjx6Zzj", "edit_history_tweet_ids": ["1206233703308857344"], "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 49, "like_count": 385, "quote_count": 72}, "author_id": "16676396"}, {"lang": "pt", "id": "1206238905751789569", "in_reply_to_user_id": "146829771", "created_at": "2019-12-15T15:45:40.000Z", "text": "o tanto de gente q t\u00e1 quotando esse tweet falando que fumou e teve uma crise de ansiedade, p\u00e2nico ou at\u00e9 mesmo suicida...\n\nsinto muito pra quem teve que passar por isso.", "edit_history_tweet_ids": ["1206238905751789569"], "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 8, "like_count": 1422, "quote_count": 15}, "author_id": "146829771", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205722800247455744"}]}, {"lang": "es", "id": "1206199415381340160", "in_reply_to_user_id": "914330585610555392", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "tigredebengala", "id": "914330585610555392"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 75, "probability": 0.6298, "type": "Other", "normalized_text": "Cateriano"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.4773, "type": "Other", "normalized_text": "Tejada"}]}, "created_at": "2019-12-15T13:08:45.000Z", "text": "@tigredebengala @esquinabaja @malditaternura Las becas las regalan Cateriano y Tejada.", "edit_history_tweet_ids": ["1206199415381340160"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1202138449", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206193667070922754"}]}, {"lang": "es", "id": "1206073855388930048", "entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/yERKhegDiJ", "expanded_url": "http://bit.ly/38CEzxv", "display_url": "bit.ly/38CEzxv"}], "mentions": [{"start": 182, "end": 191, "username": "pagina12", "id": "775474080715767808"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}]}, "created_at": "2019-12-15T04:49:49.000Z", "text": "Otra operaci\u00f3n para asesinar a un suicida q se cae. \n\nLa autopsia de Nisman: otra mentira que se cae | Se resolvi\u00f3 el misterio: el audio est\u00e1 en la causa https://t.co/yERKhegDiJ v\u00eda @Pagina12", "edit_history_tweet_ids": ["1206073855388930048"], "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "author_id": "472392232"}, {"lang": "en", "id": "1206271738675433488", "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/9K9BJuRj3J", "expanded_url": "https://twitter.com/ThisDayinHisto7/status/1206271738675433488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9K9BJuRj3J", "media_key": "3_1206271627161411584"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9194, "type": "Place", "normalized_text": "Beirut"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9699, "type": "Place", "normalized_text": "Lebanon"}, {"start": 139, "end": 142, "probability": 0.9546, "type": "Place", "normalized_text": "Iraq"}, {"start": 160, "end": 166, "probability": 0.9743, "type": "Place", "normalized_text": "Lebanon"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:56:08.000Z", "text": "December 15 1981 \u2013 A suicide car bombing targeting the Iraqi embassy in Beirut, Lebanon, levels the embassy and kills 61 people, including Iraq's ambassador to Lebanon. The attack is considered the first modern suicide bombing. https://t.co/9K9BJuRj3J", "edit_history_tweet_ids": ["1206271738675433488"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "1188080845556539394"}, {"lang": "pt", "id": "1206268024770236417", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/WhGF61zK8Q", "expanded_url": "https://twitter.com/fernandassalino/status/1206086060998045696", "display_url": "twitter.com/fernandassalin\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:41:23.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/WhGF61zK8Q", "edit_history_tweet_ids": ["1206268024770236417"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 5}, "author_id": "869260456149610496"}, {"lang": "es", "id": "1206264459188035584", "in_reply_to_user_id": "2184893328", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rubialexat", "id": "2184893328"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:27:13.000Z", "text": "@rubialexat Los j\u00f3venes adultos son todo menos responsables. La verdad toma muchas d\u00e9cadas entenderse, no culpemos al enfermo. La chava que se suicido probablemente sufr\u00eda alg\u00fan trastorno.", "edit_history_tweet_ids": ["1206264459188035584"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132735182", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206264050205675521"}]}, {"lang": "it", "id": "1206257713803595776", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/aQHmdSKgry", "expanded_url": "https://www.remocontro.it/2019/12/15/clima-e-ambiente-pianeta-suicida-guidato-da-nani-della-politica/", "display_url": "remocontro.it/2019/12/15/cli\u2026"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/VjGKSLhQKC", "expanded_url": "https://twitter.com/EnnioRemondino/status/1206257713803595776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VjGKSLhQKC", "media_key": "3_1206257710167134210"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:00:24.000Z", "text": "(Clima e ambiente, pianeta suicida guidato da nani della politica) Remocontro - https://t.co/aQHmdSKgry https://t.co/VjGKSLhQKC", "edit_history_tweet_ids": ["1206257713803595776"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1451271109"}, {"lang": "pt", "id": "1206270476374421504", "in_reply_to_user_id": "107329307", "created_at": "2019-12-15T17:51:07.000Z", "text": "\"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, \nperdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O pessoal se matando por a\u00ed e a gente kkkkk... gra\u00e7as a Deus! Deus moveu a m\u00e3o de Collor pra beneficiar s\u00f3 uma pessoa neste pa\u00eds: eu!\" Edir Macedo, dono da IURD.", "edit_history_tweet_ids": ["1206270476374421504"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "107329307", "entities": {"annotations": [{"start": 174, "end": 177, "probability": 0.6449, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 180, "end": 183, "probability": 0.6758, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 253, "end": 263, "probability": 0.6916, "type": "Person", "normalized_text": "Edir Macedo"}, {"start": 274, "end": 277, "probability": 0.4412, "type": "Other", "normalized_text": "IURD"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206270471798435841"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206206555877761024", "created_at": "2019-12-15T13:37:07.000Z", "text": "Postei h\u00e1 pouco que a esquerda n\u00e3o quer saber quem matou Mariele, ela quer escolher quem a matou e se Bolsonaro fosse um Presidente de esquerda, iriam fazer a mesma coisa com ele, a cada hora iriam culpar algu\u00e9m, conforme a conveni\u00eancia do momento!", "edit_history_tweet_ids": ["1206206555877761024"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 112, "quote_count": 0}, "author_id": "869662809075929088", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.8284, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}}, {"lang": "es", "id": "1206243792338202624", "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/gV8bUFJR26", "expanded_url": "https://twitter.com/OPetinatti/status/1206243792338202624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gV8bUFJR26", "media_key": "3_1206243782674518016"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:05:05.000Z", "text": "\u00bfYa lo limpi\u00f3? https://t.co/gV8bUFJR26", "edit_history_tweet_ids": ["1206243792338202624"], "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 137, "like_count": 1133, "quote_count": 23}, "author_id": "178120611"}, {"lang": "es", "id": "1205902681463828488", "entities": {"mentions": [{"start": 51, "end": 66, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9339, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.697, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 145, "end": 172, "probability": 0.4788, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor Ra\u00fal Haya de la Torre"}]}, "created_at": "2019-12-14T17:29:38.000Z", "text": "Todo aprista,en Lima, debe escribir el n\u00famero 1 de @Mauriciomulder para demostrar que el APRA est\u00e1 unida, tal como se hizo en 1978 con el C 1 de V\u00edctor Ra\u00fal Haya de la Torre.", "edit_history_tweet_ids": ["1205902681463828488"], "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 236, "like_count": 354, "quote_count": 19}, "author_id": "283279534"}, {"lang": "pt", "id": "1205945290936737792", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/bDIKZkOY2y", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1205945290936737792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bDIKZkOY2y", "media_key": "3_1205945277250777088"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/bDIKZkOY2y", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1205945290936737792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bDIKZkOY2y", "media_key": "3_1205945285916184576"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 34, "end": 43, "probability": 0.9554, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.9324, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-14T20:18:57.000Z", "text": "David Ayer divulga nova imagem de Jared Leto como Coringa em \"Esquadr\u00e3o Suicida\"\n\nA imagem // Eu https://t.co/bDIKZkOY2y", "edit_history_tweet_ids": ["1205945290936737792"], "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 11, "like_count": 495, "quote_count": 11}, "author_id": "1076671335953297408"}, {"lang": "pt", "id": "1206270471798435841", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/jgdoh2qfhN", "expanded_url": "https://twitter.com/profsosa13/status/1206270471798435841/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jgdoh2qfhN", "media_key": "7_1206270278973698048"}], "mentions": [{"start": 126, "end": 138, "username": "BispoMacedo", "id": "19460018"}, {"start": 208, "end": 218, "username": "gduvivier", "id": "25704704"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.3845, "type": "Organization", "normalized_text": "Blasf\u00eamia"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:51:06.000Z", "text": "Blasf\u00eamia n\u00e3o \u00e9 um quadro de humor, que voc\u00ea pode gostar ou n\u00e3o, blasf\u00eamia \u00e9 um \"pastor\" dizer e agir desta forma, como o tal @BispoMacedo, mas contra ele n\u00e3o vi revolta dos \"crist\u00e3os\", que preferem atacar o @gduvivier . https://t.co/jgdoh2qfhN", "edit_history_tweet_ids": ["1206270471798435841"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 26, "quote_count": 2}, "author_id": "107329307"}, {"lang": "pt", "id": "1205964706877497344", "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/Mm2JBDm7Hw", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/12/13/policia-civil-de-mg-suspeita-que-ex-pm-tenha-matado-21-amigos-por-inveja.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/12/13/policia-civil-de-mg-suspeita-que-ex-pm-tenha-matado-21-amigos-por-inveja.htm"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 15, "probability": 0.3956, "type": "Other", "normalized_text": "Montes Claros"}, {"start": 18, "end": 19, "probability": 0.6148, "type": "Place", "normalized_text": "MG"}]}, "created_at": "2019-12-14T21:36:06.000Z", "text": "Em Montes Claros (MG), um ex-policial militar de 55 anos \u00e9 suspeito de ter matado 21 AMIGOS PR\u00d3XIMOS... por INVEJA... e em seguida consolar as fam\u00edlias das v\u00edtimas.\n\nDETALHES:\n\n- se matou \"amigos\", imagine quantos\n  civis ele matou...     1/2\n\nhttps://t.co/Mm2JBDm7Hw", "edit_history_tweet_ids": ["1205964706877497344"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1044866199832731649"}, {"lang": "pt", "id": "1206233068803182592", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/AzChgoRmaD", "expanded_url": "https://t.co/AzChgoRmaD", "display_url": "t.co/AzChgoRmaD"}]}, "created_at": "2019-12-15T15:22:28.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/AzChgoRmaD", "edit_history_tweet_ids": ["1206233068803182592"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 10}, "author_id": "1056173857810321409"}, {"lang": "es", "id": "1206266811097866240", "created_at": "2019-12-15T17:36:33.000Z", "text": "Los que quisieron usar el tema de la estudiante suicida del ITAM ya se dieron gusto manipulando la informaci\u00f3n, los alumnos est\u00fapidos de esa escuela decidieron hacer manifestaci\u00f3n en lugar de cambiar de empresa proveedora de conocimientos mostr\u00e1ndose anti neoliberales y pendejos.", "edit_history_tweet_ids": ["1206266811097866240"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "232662678", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.5748, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}}, {"lang": "es", "id": "1206101885058506752", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/oUxThEcfZG", "expanded_url": "http://www.venezuelavetada.com/2011/09/carta-suicida-del-editor-de-bohemia-en.html", "display_url": "venezuelavetada.com/2011/09/carta-\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.856, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 45, "end": 64, "probability": 0.7457, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Angel Quevedo"}]}, "created_at": "2019-12-15T06:41:12.000Z", "text": "Carta Suicida del Editor de Bohemia en Cuba. Miguel Angel Quevedo\nhttps://t.co/oUxThEcfZG", "edit_history_tweet_ids": ["1206101885058506752"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "291650828"}, {"lang": "es", "id": "1205951302020272128", "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/DxZMGSLLC3", "expanded_url": "https://twitter.com/la_gran_witch/status/1205669335886262272/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DxZMGSLLC3", "media_key": "7_1205668487835701248"}], "annotations": [{"start": 167, "end": 175, "probability": 0.9799, "type": "Organization", "normalized_text": "Starbucks"}]}, "created_at": "2019-12-14T20:42:50.000Z", "text": "No puedo creer que les inspiren y emocionen este tipo de debiluchos. \n\nGeneraci\u00f3n de suavecitos y llorones. Con qu\u00e9 poquito se les cierra el mundo a estos m\u00e1rtires de Starbucks. https://t.co/DxZMGSLLC3", "edit_history_tweet_ids": ["1205951302020272128"], "public_metrics": {"retweet_count": 3800, "reply_count": 2203, "like_count": 14945, "quote_count": 1097}, "author_id": "860097246"}, {"lang": "pt", "id": "1206236679117385728", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/2PTSGWf0gH", "expanded_url": "https://t.co/2PTSGWf0gH", "display_url": "t.co/2PTSGWf0gH"}]}, "created_at": "2019-12-15T15:36:49.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/2PTSGWf0gH", "edit_history_tweet_ids": ["1206236679117385728"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1016100768330510336"}, {"lang": "es", "id": "1197116394850131968", "in_reply_to_user_id": "1103977372955615233", "created_at": "2019-11-20T11:36:04.000Z", "text": "El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde mis 15 a\u00f1os, ataques de rabia, falta de concentraci\u00f3n, insomnio, baja autoestima, nerviosismo, miedos irracionales, timidez...", "edit_history_tweet_ids": ["1197116394850131968"], "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 9, "like_count": 837, "quote_count": 3}, "author_id": "1103977372955615233", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197116393172459520"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206266517190524929", "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/FJ5BD4SIuv", "expanded_url": "https://twitter.com/vbeatrizz_/status/1206266069696045057", "display_url": "twitter.com/vbeatrizz_/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:35:23.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/FJ5BD4SIuv", "edit_history_tweet_ids": ["1206266517190524929"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "868561978125692929", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206266069696045057"}]}, {"lang": "es", "id": "1206218627130769408", "in_reply_to_user_id": "2739584675", "geo": {"place_id": "0110caab50ee04c3"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "StaufferLucas", "id": "2739584675"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "MartinPiccini", "id": "185664514"}, {"start": 30, "end": 40, "username": "mikolejko", "id": "161393312"}, {"start": 41, "end": 53, "username": "Cronopio777", "id": "256859291"}, {"start": 54, "end": 67, "username": "TanoAngelici", "id": "247444102"}, {"start": 68, "end": 80, "username": "CabralHorus", "id": "435470372"}]}, "created_at": "2019-12-15T14:25:05.000Z", "text": "@StaufferLucas @MartinPiccini @mikolejko @Cronopio777 @TanoAngelici @CabralHorus Ojal\u00e1 estemos igual o mejor econ\u00f3mica  financieramente y con muchos t\u00edtulos m\u00e1s!!! \nSi ganamos copas , tendremos m\u00e1s dinero!!! Premios, se vender\u00e1n mejor los jugadores , se vender\u00e1 m\u00e1s camisetas... etc etc", "edit_history_tweet_ids": ["1206218627130769408"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "144617083", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206217969761705985"}]}, {"lang": "es", "id": "1206196972102803456", "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/gjx6aZxqw9", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1206196972102803456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gjx6aZxqw9", "media_key": "3_1206196962392829958"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/gjx6aZxqw9", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1206196972102803456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gjx6aZxqw9", "media_key": "3_1206196964792029186"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7337, "type": "Person", "normalized_text": "HITLER"}, {"start": 9, "end": 12, "probability": 0.6891, "type": "Person", "normalized_text": "ALAN"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 144, "end": 147, "probability": 0.7265, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 179, "end": 185, "probability": 0.8417, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-12-15T12:59:02.000Z", "text": "HITLER Y ALAN\nLas dos caras de una misma moneda.\nAmbos eran rabiosamente anticomunistas. Hitler orden\u00f3 el asesinato de millones de sovi\u00e9ticos y Alan de subversivos rendidos en el Front\u00f3n.\nAmbos se suicidaron cobardemente para no caer en manos de los rusos y de la Justicia. https://t.co/gjx6aZxqw9", "edit_history_tweet_ids": ["1206196972102803456"], "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 10, "like_count": 174, "quote_count": 1}, "author_id": "105492444"}, {"lang": "pt", "id": "1206205551522258945", "in_reply_to_user_id": "1086226174693568513", "created_at": "2019-12-15T13:33:08.000Z", "text": "Aparentemente, se eu disser:\n\nCarlos \u00e9 um criminoso pq espancou sua mulher.\nE depois eu disser:\nRobinho \u00e9 um criminoso pq matou um cara.\n\nA compara\u00e7\u00e3o que estou fazendo \u00e9 absurda.\nPq s\u00e3o crimes diferentes.\n\nDEDU\u00c7\u00d5ES foda desse tweet.", "edit_history_tweet_ids": ["1206205551522258945"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 151, "quote_count": 1}, "author_id": "1086226174693568513", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.9526, "type": "Person", "normalized_text": "Robinho"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206058308769058817"}]}, {"lang": "es", "id": "1206015252510453760", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/vkuBXuApMJ", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_Rivera/status/1205889809971056640", "display_url": "twitter.com/IDL_Rivera/sta\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "0066e3b369d7d5fc"}, "created_at": "2019-12-15T00:56:57.000Z", "text": "Hijo de puta. Frente a frente no le hubieses dicho nada. Canalla. https://t.co/vkuBXuApMJ", "edit_history_tweet_ids": ["1206015252510453760"], "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 112, "like_count": 435, "quote_count": 12}, "author_id": "1929290508", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205889809971056640"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206263037231013890", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/G3EdTT4S7L", "expanded_url": "https://t.co/G3EdTT4S7L", "display_url": "t.co/G3EdTT4S7L"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:21:34.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/G3EdTT4S7L", "edit_history_tweet_ids": ["1206263037231013890"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 5}, "author_id": "963262939187818496"}, {"lang": "pt", "id": "1206261927665709060", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/4HFMdaxjzF", "expanded_url": "https://twitter.com/wiliamlange/status/1205976053065408512", "display_url": "twitter.com/wiliamlange/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:17:09.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/4HFMdaxjzF", "edit_history_tweet_ids": ["1206261927665709060"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "951562907652907009", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205976053065408512"}]}, {"lang": "es", "id": "1206265777927663616", "in_reply_to_user_id": "201085868", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Gabrielhpereyra", "id": "201085868"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:32:27.000Z", "text": "@Gabrielhpereyra @DraThatcherLady El problema es la violencia que se ejerce contra el sexo femenino.\nCreen haber identificado y diagnosticado correctamente el problema.\nLa ley se ha propuesto como soluci\u00f3n o medio v\u00e1lido para mitigar el problema.\n Luego de un per\u00edodo prudencial ser\u00e1 necesario analizar sus efectos", "edit_history_tweet_ids": ["1206265777927663616"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199496046", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206215188350951424"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206266069696045057", "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/Dg2dOdUOyp", "expanded_url": "https://twitter.com/vinniciuspqp/status/1206265295117139969", "display_url": "twitter.com/vinniciuspqp/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:33:37.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/Dg2dOdUOyp", "edit_history_tweet_ids": ["1206266069696045057"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "author_id": "1696392240"}, {"lang": "pt", "id": "1206250805692686336", "in_reply_to_user_id": "991487857826193413", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/3AYqvGBKhP", "expanded_url": "https://twitter.com/5REDVELVETBR/status/1206250805692686336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3AYqvGBKhP", "media_key": "3_1206250799036276736"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.911, "type": "Person", "normalized_text": "Irene"}, {"start": 28, "end": 33, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "Seulgi"}, {"start": 129, "end": 132, "probability": 0.5194, "type": "Other", "normalized_text": "VCRs"}, {"start": 147, "end": 153, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "REDMARE"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:32:57.000Z", "text": "Ela teoriza que Irene matou Seulgi e ir\u00e1 tentar matar as outras meninas, j\u00e1 que elas n\u00e3o fazem ideia do que aconteceu! Em um dos VCRs do concerto 'REDMARE', o rob\u00f4 Reve persegue as meninas numa casa assombrada e d\u00e1 po\u00e7\u00f5es estranhas para beberem. No fim de tudo, Reve se mostra... https://t.co/3AYqvGBKhP", "edit_history_tweet_ids": ["1206250805692686336"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 92, "quote_count": 3}, "author_id": "991487857826193413", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206248444920287233"}]}, {"lang": "es", "id": "1206041989776650240", "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/xKO3ndSVtl", "expanded_url": "https://twitter.com/SalitaSin/status/1206041989776650240/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xKO3ndSVtl", "media_key": "7_1206041680195002368"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.4797, "type": "Person", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}, {"start": 128, "end": 186, "tag": "PorLaCompraDelLibroGratisUnaCopiaDeTuNarcoindultoFavorito"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:43:12.000Z", "text": "#RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald :V\n\n#PorLaCompraDelLibroGratisUnaCopiaDeTuNarcoindultoFavorito https://t.co/xKO3ndSVtl", "edit_history_tweet_ids": ["1206041989776650240"], "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 6, "like_count": 361, "quote_count": 3}, "author_id": "771351819171790848"}, {"lang": "pt", "id": "1206235645817044994", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "created_at": "2019-12-15T15:32:43.000Z", "text": "O assassinato de Juliana em \"Domingo no Parque\" de Gilberto Gil \u00e9 um dos primeiros feminic\u00eddios da MPB? Quais s\u00e3o os outros? (Sim, estou totalmente de papo pro ar hoje.)", "edit_history_tweet_ids": ["1206235645817044994"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 63, "like_count": 296, "quote_count": 3}, "author_id": "28436011", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.5067, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana"}, {"start": 29, "end": 45, "probability": 0.855, "type": "Other", "normalized_text": "Domingo no Parque"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.8945, "type": "Person", "normalized_text": "Gilberto Gil"}, {"start": 99, "end": 101, "probability": 0.5684, "type": "Organization", "normalized_text": "MPB"}]}}, {"lang": "es", "id": "1205913900451057664", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/iODnIhoDcs", "expanded_url": "https://es.rt.com/77w5", "display_url": "es.rt.com/77w5"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/rjujL7fKf5", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1205913900451057664/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rjujL7fKf5", "media_key": "7_1205913876933599232"}]}, "created_at": "2019-12-14T18:14:13.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "Halla muertas a sus dos hijas en casa y poco despu\u00e9s su mujer se suicida arroj\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/iODnIhoDcs https://t.co/rjujL7fKf5", "edit_history_tweet_ids": ["1205913900451057664"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 7, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "author_id": "100731315"}, {"lang": "pt", "id": "1206263688954621959", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/or6icT9rnD", "expanded_url": "https://t.co/or6icT9rnD", "display_url": "t.co/or6icT9rnD"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:24:09.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/or6icT9rnD", "edit_history_tweet_ids": ["1206263688954621959"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 4}, "author_id": "1046135485792440320"}, {"lang": "es", "id": "1205843377767550976", "created_at": "2019-12-14T13:33:59.000Z", "text": "La canci\u00f3n \u201cEl gran varon\u201d, es acerca de Sim\u00f3n que lo botan de su casa por ser trans y la familia lo abandona y cuando el padre finalmente se arrepiente, le dan la noticia que Sim\u00f3n muri\u00f3 de sida... pero bailemos esta historia con el ritmito de salsa.", "edit_history_tweet_ids": ["1205843377767550976"], "public_metrics": {"retweet_count": 183, "reply_count": 104, "like_count": 698, "quote_count": 271}, "author_id": "55371894", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 24, "probability": 0.9148, "type": "Other", "normalized_text": "El gran varon"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7421, "type": "Person", "normalized_text": "Sim\u00f3n"}, {"start": 176, "end": 180, "probability": 0.6741, "type": "Person", "normalized_text": "Sim\u00f3n"}]}}, {"lang": "es", "id": "1206257914534670338", "created_at": "2019-12-15T17:01:12.000Z", "text": "Se suicida un famoso: gooey no, la salud mental. Si est\u00e1n tristes escribanme, busquen ayuda. Plis plis no se maten \n\nSe suicida un j\u00f3ven: NO MAMEN PINCHE GENERACI\u00d3N QUE NO AGUANTA PINCHES TIBIOS TODO LO QUIEREN MASTICADO A SU EDAD YO YA ERA BILL GATES", "edit_history_tweet_ids": ["1206257914534670338"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 50, "quote_count": 1}, "author_id": "209894558"}, {"lang": "pt", "id": "1206262945870761988", "entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/HrXoGGckit", "expanded_url": "https://twitter.com/samguaja/status/1206262945870761988/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HrXoGGckit", "media_key": "3_1206262943375081473"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 42, "probability": 0.8101, "type": "Person", "normalized_text": "Simone Battle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7517, "type": "Other", "normalized_text": "XFactor"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.4885, "type": "Person", "normalized_text": "G.R.L"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:21:12.000Z", "text": "A mais ou menos uns 5 anos, a Simone Battle que ficou famosa atrav\u00e9s da sua performance no XFactor e posteriormente como cantora vocalista do grupo G.R.L., se suicidou. Eu assisti o programa e acompanhei ela de perto, e sempre quando me lembro fico muito triste https://t.co/HrXoGGckit", "edit_history_tweet_ids": ["1206262945870761988"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 51, "quote_count": 1}, "author_id": "1049113352016990208"}, {"lang": "es", "id": "1206225080029569025", "created_at": "2019-12-15T14:50:44.000Z", "text": "Ojal\u00e1 les hubi\u00e9ramos dicho que la \u00fanica manera de salir adelante es levantarse temprano, acostarse tarde y trabajar duro todo el d\u00eda. \n\n\u201cNo, mijito, t\u00fa descansa, distr\u00e1ete, ve a resolver el mundo al Starbucks, que t\u00fa te lo mereces todo\u201d. \n\nEso les dijimos. Seamos autocr\u00edticos.", "edit_history_tweet_ids": ["1206225080029569025"], "public_metrics": {"retweet_count": 963, "reply_count": 123, "like_count": 3463, "quote_count": 28}, "author_id": "34718178", "entities": {"annotations": [{"start": 199, "end": 207, "probability": 0.9648, "type": "Organization", "normalized_text": "Starbucks"}]}}, {"lang": "es", "id": "1206055610351001600", "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/Cu5FBTd0BO", "expanded_url": "https://twitter.com/gavinci7/status/1206054389237993472", "display_url": "twitter.com/gavinci7/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T03:37:19.000Z", "text": "No es que el suicida quiera morir, lo que quiere es detener el dolor, y no encuentra otra manera de hacerlo dejando de vivir. https://t.co/Cu5FBTd0BO", "edit_history_tweet_ids": ["1206055610351001600"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "49540008", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206054389237993472"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206261662807941125", "created_at": "2019-12-15T17:16:06.000Z", "text": "Mano, qm estudou e se matou para fazer a prova da Etec hj, eu s\u00f3 tenho uma coisa a te dizer: Se eu passei, vc tbm passa.", "edit_history_tweet_ids": ["1206261662807941125"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "970438833274806272", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.4881, "type": "Other", "normalized_text": "Etec"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1206233400551657475", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/rmDzdPIriS", "expanded_url": "https://twitter.com/yasguarnieri/status/1206228849878609920", "display_url": "twitter.com/yasguarnieri/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T15:23:48.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/rmDzdPIriS", "edit_history_tweet_ids": ["1206233400551657475"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1049460817249349633", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206228849878609920"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206256064414539776", "created_at": "2019-12-15T16:53:51.000Z", "text": "Ca\u00ed nas escadas antes de entrar na festa. A U G E", "edit_history_tweet_ids": ["1206256064414539776"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "958343434565308416"}, {"lang": "pt", "id": "1206259514498068488", "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/pc28BcfVRt", "expanded_url": "https://twitter.com/jheny_nails/status/1206233068803182592", "display_url": "twitter.com/jheny_nails/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:07:34.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/pc28BcfVRt", "edit_history_tweet_ids": ["1206259514498068488"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "3222731979", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206233068803182592"}]}, {"lang": "es", "id": "1206005601886715906", "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/8MSga7CGoT", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1206005601886715906/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8MSga7CGoT", "media_key": "7_1206004090305744896"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.7968, "type": "Place", "normalized_text": "Cusco"}]}, "created_at": "2019-12-15T00:18:36.000Z", "text": "Mensaje de nuestros chapistas desde Cusco. \n\nAPRISTA SIENTE ORGULLO DE TU GRAN PARTIDO\u2764\ufe0f, UNIDOS VENCEREMOS TODOS LOS OBST\u00c1CULOS. SEASAP\n\nP.D.(SE PERMITE MOQUEAR UN POCO MIENTRAS VEN EL VIDEO\ud83d\ude4a) https://t.co/8MSga7CGoT", "edit_history_tweet_ids": ["1206005601886715906"], "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 32, "like_count": 217, "quote_count": 8}, "author_id": "97840455"}, {"lang": "es", "id": "1205218336969240578", "in_reply_to_user_id": "458727413", "created_at": "2019-12-12T20:10:18.000Z", "text": "En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tambi\u00e9n hay suicidios que no constan como tales, y que para evitar el estigma figuran como muertes naturales.", "edit_history_tweet_ids": ["1205218336969240578"], "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 3, "like_count": 391, "quote_count": 3}, "author_id": "458727413", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9928, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205218335815798785"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205993340304531458", "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/ORnF2GieNs", "expanded_url": "https://twitter.com/xe_agora/status/1205538218374025218", "display_url": "twitter.com/xe_agora/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T23:29:53.000Z", "text": "A sociedade matou esse jovem, por causa dos tais padr\u00f5es aceites pela mesma, se tu reprovas \u00e9s burro, n\u00e3o vales nada, \u00e9 assim que a sociedade formatou as mentes e quando est\u00e1s fora destes padr\u00f5es te sentes rejeitado e \u00e9 complicado viver com sentimento de rejei\u00e7\u00e3o. https://t.co/ORnF2GieNs", "edit_history_tweet_ids": ["1205993340304531458"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "755584632", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205538218374025218"}]}, {"lang": "es", "id": "1206011463254642688", "in_reply_to_user_id": "1048785201911005185", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "UnDispersoMas", "id": "1048785201911005185"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "PATINOPONCE", "id": "569411003"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "agustinhaya", "id": "120624598"}, {"start": 102, "end": 117, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "created_at": "2019-12-15T00:41:54.000Z", "text": "@UnDispersoMas @PATINOPONCE @agustinhaya Mentira!!! No le han probado ni un solo delito al Presidente @AlanGarciaPeru", "edit_history_tweet_ids": ["1206011463254642688"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "1055200829861519365", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206005280951218176"}]}, {"lang": "es", "id": "1206240291918712832", "in_reply_to_user_id": "90825912", "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/SGhFXyNL41", "expanded_url": "https://twitter.com/AVegaRod/status/1206240291918712832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SGhFXyNL41", "media_key": "3_1206240281978458112"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "RoberNET", "id": "90825912"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "DenYanine", "id": "37168270"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "GMonroyEnergy", "id": "2187852822"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.9948, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "created_at": "2019-12-15T15:51:11.000Z", "text": "@RoberNET @DenYanine @GMonroyEnergy El primer estudio del suicidio de public\u00f3 en 1897, en M\u00e9xico se tard\u00f3 un poco m\u00e1s. https://t.co/SGhFXyNL41", "edit_history_tweet_ids": ["1206240291918712832"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "294380441", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206148196847759360"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205960406600224769", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/8jQFMhB3WC", "expanded_url": "https://twitter.com/BRJaredLeto/status/1205960406600224769/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8jQFMhB3WC", "media_key": "7_1205960327822815233"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.829, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 22, "end": 38, "probability": 0.6227, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 44, "end": 58, "probability": 0.7402, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram Story"}]}, "created_at": "2019-12-14T21:19:01.000Z", "text": "David Ayer, direto de Esquadr\u00e3o Suicida, no Instagram Story. https://t.co/8jQFMhB3WC", "edit_history_tweet_ids": ["1205960406600224769"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "author_id": "3389473157"}, {"lang": "pt", "id": "1206202608593096705", "geo": {"place_id": "4d5364cb09439a1f"}, "created_at": "2019-12-15T13:21:26.000Z", "text": "\u00c9 manos... mais uma pessoa se suicida\nA gente se pergunta cada vez mais qual o sentido da vida\n\u00c0s vezes alegre, \u00e0s vezes sofrida\nAlmejando por for\u00e7as externas e internas \nA dor existe, t\u00e1 ali\nE mesmo assim passa despercebida", "edit_history_tweet_ids": ["1206202608593096705"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "3429310157"}, {"lang": "zxx", "id": "1206160466466295808", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/liqEJwGqVH", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosBolsonaro/status/1206160466466295808/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/liqEJwGqVH", "media_key": "7_1206160389957935104"}]}, "created_at": "2019-12-15T10:33:59.000Z", "text": "https://t.co/liqEJwGqVH", "edit_history_tweet_ids": ["1206160466466295808"], "public_metrics": {"retweet_count": 876, "reply_count": 499, "like_count": 7352, "quote_count": 101}, "author_id": "68712576"}, {"lang": "pt", "id": "1206132849939812352", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/IRom7J9wRj", "expanded_url": "https://twitter.com/zadenini/status/1206070120474386432", "display_url": "twitter.com/zadenini/statu\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "3c465ed3fc434def"}, "created_at": "2019-12-15T08:44:14.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705 https://t.co/IRom7J9wRj", "edit_history_tweet_ids": ["1206132849939812352"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "4278035128", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206070120474386432"}]}, {"lang": "es", "id": "1206253463157530624", "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/6odBGxVsVn", "expanded_url": "http://www.cinefania.com/movie.php/17769/", "display_url": "cinefania.com/movie.php/1776\u2026"}, {"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/69YI8gpJTK", "expanded_url": "https://twitter.com/Cinefania/status/1206253463157530624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/69YI8gpJTK", "media_key": "3_1206253432069328896"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.8455, "type": "Other", "normalized_text": "Mala moneda"}, {"start": 28, "end": 42, "probability": 0.6141, "type": "Other", "normalized_text": "Brigada suicida"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.5125, "type": "Other", "normalized_text": "Tesoro"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.8176, "type": "Other", "normalized_text": "T-Men"}, {"start": 176, "end": 184, "probability": 0.4777, "type": "Other", "normalized_text": "NoirAlley"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "estrenos"}, {"start": 169, "end": 174, "tag": "NOIR"}, {"start": 175, "end": 185, "tag": "NoirAlley"}, {"start": 186, "end": 197, "tag": "noirvember"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:43:31.000Z", "text": "#estrenos \"Mala moneda\"\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 =\"Brigada suicida\"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8, dos agentes del Tesoro (\"T-Men\") que deben infiltrarse en una panda de falsificadores asesinos! https://t.co/6odBGxVsVn  #NOIR #NoirAlley #noirvember https://t.co/69YI8gpJTK", "edit_history_tweet_ids": ["1206253463157530624"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "153288205"}, {"lang": "pt", "id": "1205976053065408512", "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/uMW4ZiVY2F", "expanded_url": "https://t.co/uMW4ZiVY2F", "display_url": "t.co/uMW4ZiVY2F"}]}, "created_at": "2019-12-14T22:21:11.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705(parece at\u00e9 q \u00e9 mentira)\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: sinceramente n\u00e3o lembro https://t.co/uMW4ZiVY2F", "edit_history_tweet_ids": ["1205976053065408512"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "3333372863"}, {"lang": "pt", "id": "1205964910234132480", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/zRSsgYixjA", "expanded_url": "https://twitter.com/carolinelins/status/1205964910234132480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zRSsgYixjA", "media_key": "3_1205964900511686662"}, {"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/zRSsgYixjA", "expanded_url": "https://twitter.com/carolinelins/status/1205964910234132480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zRSsgYixjA", "media_key": "3_1205964900541091843"}]}, "created_at": "2019-12-14T21:36:55.000Z", "text": "eu // as artes que eu fiz em mim mesma \ud83d\udd8c\ud83c\udfa8\ud83d\udc9b https://t.co/zRSsgYixjA", "edit_history_tweet_ids": ["1205964910234132480"], "public_metrics": {"retweet_count": 1477, "reply_count": 243, "like_count": 20222, "quote_count": 258}, "author_id": "913177132934811650"}, {"lang": "es", "id": "1206261065870434306", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/dvnHKYkKSb", "expanded_url": "https://twitter.com/g_quadri/status/1206090916060106752", "display_url": "twitter.com/g_quadri/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 33, "probability": 0.956, "type": "Other", "normalized_text": "El monte del calvario"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:13:44.000Z", "text": "La pel\u00edcula \u201cEl monte del calvario\u201d probablemente inspir\u00f3 la creaci\u00f3n de la religi\u00f3n cat\u00f3lica en casi todo el mundo. https://t.co/dvnHKYkKSb", "edit_history_tweet_ids": ["1206261065870434306"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "42656112"}, {"lang": "qme", "id": "1206248494605971456", "in_reply_to_user_id": "890997824132968448", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/VJtChUJubx", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeLCoz1/status/1206248494605971456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VJtChUJubx", "media_key": "3_1206248490155880453"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "QuiqueBardelli", "id": "890997824132968448"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:23:46.000Z", "text": "@QuiqueBardelli https://t.co/VJtChUJubx", "edit_history_tweet_ids": ["1206248494605971456"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1179528966467706881", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206205846511902721"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206253343808638981", "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/4sEiD7pvnW", "expanded_url": "http://bit.ly/2PLSs3L", "display_url": "bit.ly/2PLSs3L", "status": 200, "unwound_url": "https://falandoverdades.com.br/macedo-celebra-plano-collor/"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.7641, "type": "Person", "normalized_text": "Macedo"}, {"start": 77, "end": 88, "probability": 0.5725, "type": "Other", "normalized_text": "Plano Collor"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:43:02.000Z", "text": "Vejam o que diz Macedo, enquanto tem gente que se matou e perdeu dinheiro no Plano Collor, ele riu e comprou a Record: https://t.co/4sEiD7pvnW", "edit_history_tweet_ids": ["1206253343808638981"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "744225149017284608"}, {"lang": "es", "id": "1065456613744668673", "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/L5OCYnctYh", "expanded_url": "https://twitter.com/JhonV1295/status/1065456613744668673/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L5OCYnctYh", "media_key": "3_1065456594970968065"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 38, "username": "ricardopuentesm", "id": "47131926"}], "annotations": [{"start": 239, "end": 254, "probability": 0.7303, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardos Puentes"}]}, "created_at": "2018-11-22T04:07:06.000Z", "text": "Ejemplo de Periodista @ricardopuentesm, nunca lo hab\u00eda le\u00eddo, pero ech\u00e1ndole un vistazo a sus escritos, se da cuenta uno q es un valiente; decir lo q \u00e9sta persona se atrevi\u00f3 a contar es un acto suicida en \u00e9ste Pa\u00eds, l\u00e1stima su exilio. M\u00e1s Ricardos Puentes menos corruptos. https://t.co/L5OCYnctYh", "edit_history_tweet_ids": ["1065456613744668673"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 3}, "author_id": "1077923394"}, {"lang": "es", "id": "1206260453791477761", "in_reply_to_user_id": "747979994882842624", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Ruizari08", "id": "747979994882842624"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:11:18.000Z", "text": "@Ruizari08 Lo peor de todo es que yo me tire atras sin pensarla", "edit_history_tweet_ids": ["1206260453791477761"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3718705576", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206260276062015489"}]}, {"lang": "es", "id": "1206259825568632832", "in_reply_to_user_id": "264235464", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "sefis", "id": "264235464"}, {"start": 20, "end": 30, "username": "jmazpiroz", "id": "75128193"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "callodehacha", "id": "56800690"}, {"start": 45, "end": 56, "username": "kdartigues", "id": "64638057"}, {"start": 57, "end": 69, "username": "karlaiberia", "id": "115474279"}, {"start": 70, "end": 84, "username": "MaElenaMorera", "id": "140230106"}, {"start": 85, "end": 93, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 94, "end": 107, "username": "MagoGallardo", "id": "93503918"}, {"start": 108, "end": 119, "username": "ManelichCC", "id": "3942324554"}, {"start": 120, "end": 134, "username": "YuririaSierra", "id": "37987782"}, {"start": 135, "end": 150, "username": "GuillermoLerdo", "id": "438102104"}, {"start": 151, "end": 158, "username": "LaClau", "id": "20292293"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:08:48.000Z", "text": "@sefis @MineGuzmanr @jmazpiroz @callodehacha @kdartigues @karlaiberia @MaElenaMorera @ahope71 @MagoGallardo @ManelichCC @YuririaSierra @GuillermoLerdo @LaClau As\u00ed es.  As\u00ed que suena incongruente que me pidan a mi (siendo hombre) que organice marcha a favor de las mujeres..", "edit_history_tweet_ids": ["1206259825568632832"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "995599112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206256629945192448"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206255027100291073", "created_at": "2019-12-15T16:49:44.000Z", "text": "Fala galera algu\u00e9m pode me ajudar??\n\nEnt\u00e3o eu trabalho de 8 \u00e0s 18 hrs e n\u00e3o quero perder o jogo na ter\u00e7a feira...Qual a mentira pra faltar q vcs me indicam?\ud83d\ude16", "edit_history_tweet_ids": ["1206255027100291073"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 151, "like_count": 326, "quote_count": 12}, "author_id": "1159267989490982912"}, {"lang": "es", "id": "1205977686763606018", "in_reply_to_user_id": "880096796198006785", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "HenryPaniag", "id": "880096796198006785"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "jorgeolivos1", "id": "286915737"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 154, "probability": 0.5135, "type": "Other", "normalized_text": "Magistrados Mafiosos"}]}, "created_at": "2019-12-14T22:27:41.000Z", "text": "@HenryPaniag @jorgeolivos1 @LordJimjr Tranquilo,  soy un ciudadano cansado de ver como mi pa\u00eds es lastimado por la CORRUPCI\u00d3N  y  los  Magistrados Mafiosos", "edit_history_tweet_ids": ["1205977686763606018"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140825098313764865", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205973292278042624"}]}, {"lang": "es", "id": "1205967833252933632", "in_reply_to_user_id": "708974926565412864", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "meferreiral77", "id": "708974926565412864"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "CNNChile", "id": "18248645"}]}, "created_at": "2019-12-14T21:48:31.000Z", "text": "@meferreiral77 @PEPE___Tt @CNNChile Si, como la derecha", "edit_history_tweet_ids": ["1205967833252933632"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1247696353", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205851037963358209"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206254925442891782", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/mK3j4mBaFL", "expanded_url": "https://twitter.com/davidmirandario/status/1206254925442891782/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mK3j4mBaFL", "media_key": "3_1206254870770208769"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.5249, "type": "Place", "normalized_text": "Una\u00ed"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.4601, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazistas"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:49:20.000Z", "text": "Essa foto foi tirada em Una\u00ed (MG). Nazistas cada vez mais confort\u00e1veis no governo atual.\nIsso \u00e9 CRIME! https://t.co/mK3j4mBaFL", "edit_history_tweet_ids": ["1206254925442891782"], "public_metrics": {"retweet_count": 3142, "reply_count": 1110, "like_count": 19168, "quote_count": 1500}, "author_id": "2479861125"}, {"lang": "es", "id": "1205875874748403712", "in_reply_to_user_id": "149899157", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "soylanahi", "id": "149899157"}]}, "created_at": "2019-12-14T15:43:07.000Z", "text": "@soylanahi Quien se suicida por un examen o una escuela evidentemente tiene problemas psiqui\u00e1tricos serios. Es trist\u00edsimo, pero ah\u00ed la culpa no la tiene la escuela sino su familia. Hay gente que pasa por verdaderas tragedias y lucha por su vida. No seamos tan simples caray!", "edit_history_tweet_ids": ["1205875874748403712"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14267786", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205856060973518849"}]}, {"lang": "es", "id": "1205902542410006530", "in_reply_to_user_id": "2765834914", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "begonavillacis", "id": "2765834914"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}], "annotations": [{"start": 193, "end": 198, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "created_at": "2019-12-14T17:29:05.000Z", "text": "@begonavillacis @CiudadanosCs Menos lobos, y menos lecciones de los que van de la mano de la extrema derecha, y por cierto los espa\u00f1oles han deslegitimado con su voto, la estrategia suicida de Rivera, at\u00e0ndose a la derecha y extrema derecha.", "edit_history_tweet_ids": ["1205902542410006530"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "2778009892", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205890346892312577"}]}, {"lang": "it", "id": "1206257706639724546", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/jyuhdu8lms", "expanded_url": "https://www.remocontro.it/2019/12/15/clima-e-ambiente-pianeta-suicida-guidato-da-nani-della-politica/", "display_url": "remocontro.it/2019/12/15/cli\u2026"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/SgTak3QCsi", "expanded_url": "https://twitter.com/remocontro_it/status/1206257706639724546/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SgTak3QCsi", "media_key": "3_1206257702730715138"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:00:23.000Z", "text": "(Clima e ambiente, pianeta suicida guidato da nani della politica) Remocontro - https://t.co/jyuhdu8lms https://t.co/SgTak3QCsi", "edit_history_tweet_ids": ["1206257706639724546"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2970227800"}, {"lang": "es", "id": "1206210466193780737", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/rD8t7ZB0cD", "expanded_url": "https://twitter.com/infocracia/status/1206052775802605568", "display_url": "twitter.com/infocracia/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T13:52:40.000Z", "text": "Un extrav\u00edo suicida. https://t.co/rD8t7ZB0cD", "edit_history_tweet_ids": ["1206210466193780737"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "46542802", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206052775802605568"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205920694594355200", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/ddSmCF3Tuu", "expanded_url": "https://twitter.com/rudnixk/status/1205919225543634950", "display_url": "twitter.com/rudnixk/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T18:41:13.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/ddSmCF3Tuu", "edit_history_tweet_ids": ["1205920694594355200"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "author_id": "3408903939", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205919225543634950"}]}, {"lang": "it", "id": "1206167882884927488", "created_at": "2019-12-15T11:03:27.000Z", "text": "comunque sta a vedere che reiner alla fine di snk sopravvive ma ne ha talmente pieni i coglioni di tutto che si suicida per davvero", "edit_history_tweet_ids": ["1206167882884927488"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "3004026621"}, {"lang": "es", "id": "1206239121892610051", "in_reply_to_user_id": "19729967", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "created_at": "2019-12-15T15:46:32.000Z", "text": "@esquinabaja Lo \u00fanico destacable es la importancia de la salud mental; una persona que se suicida esta enferma, est\u00e1 mal del alma. Los seres queridos o cercanos deben estar alertas a las se\u00f1ales... y as\u00ed prevenir desgracias con amor y tratamiento profesional. Si a la vida y su defensa.", "edit_history_tweet_ids": ["1206239121892610051"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "851204929712771072", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206216156429709312"}]}, {"lang": "it", "id": "1206183373938601984", "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/ivv2iWt3ft", "expanded_url": "https://twitter.com/ItaliaViva/status/1206183373938601984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ivv2iWt3ft", "media_key": "3_1206183369672994816"}], "mentions": [{"start": 152, "end": 164, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "DiMaio"}, {"start": 56, "end": 64, "tag": "Etruria"}, {"start": 67, "end": 76, "tag": "Bibbiano"}]}, "created_at": "2019-12-15T12:05:00.000Z", "text": "\"In un mondo normale oggi #DiMaio dovrebbe scusarsi per #Etruria e #Bibbiano. Il tempo \u00e8 galantuomo, sempre. E la verit\u00e0 arriva, prima o poi ma arriva\"\n@matteorenzi https://t.co/ivv2iWt3ft", "edit_history_tweet_ids": ["1206183373938601984"], "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 80, "like_count": 563, "quote_count": 18}, "author_id": "1059361525109010433"}, {"lang": "es", "id": "1206218148933799937", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/WszaIw44Lw", "expanded_url": "https://twitter.com/hermanazazo/status/1205966108995358720", "display_url": "twitter.com/hermanazazo/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T14:23:11.000Z", "text": "Esto es irresponsable. \nImagina el riesgo alt\u00edsimo al que nos expondriamos por   la potencia qu\u00edmica que tendrian los desodorantes y jabones si los formularsn para quitarle lo apestoso oy mugroso s un chairo.\nSuicida https://t.co/WszaIw44Lw", "edit_history_tweet_ids": ["1206218148933799937"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "175457232"}, {"lang": "es", "id": "1206175692624482304", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/9C9qRKbcLt", "expanded_url": "https://www.pagina12.com.ar/236610-la-autopsia-de-nisman-otra-mentira-que-se-cae", "display_url": "pagina12.com.ar/236610-la-auto\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9492, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}]}, "created_at": "2019-12-15T11:34:29.000Z", "text": "La autopsia de Nisman: se cay\u00f3 otro fantasma que hicieron circular, el de la inexistencia del audio de la autopsia. Ni comando fantasma ni audio inentendible. Solo un irresponsable suicida psicotico y una familia neurotica. \n\nhttps://t.co/9C9qRKbcLt", "edit_history_tweet_ids": ["1206175692624482304"], "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 2, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "author_id": "1045463405077962753"}, {"lang": "es", "id": "1206252528565981184", "in_reply_to_user_id": "81629449", "created_at": "2019-12-15T16:39:48.000Z", "text": "(...) Abominad la boca que predice desgracias eternas,\nabominad los ojos que ven s\u00f3lo zodiacos funestos,\nabominad las manos que apedrean las ruinas ilustres,\no que la tea empu\u00f1an o la daga suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1206252528565981184"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "81629449", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206252364937748485"}]}, {"lang": "es", "id": "1205516899804532736", "created_at": "2019-12-13T15:56:40.000Z", "text": "Ahora resulta que la alumna del ITAM se suicid\u00f3 \u00abPor las cargas fuertes de trabajo de fin de a\u00f1o\u00bb.\n\nEntiendan que el suicida lo hace por cualquier pretexto, ya sea por bullying, por un rechazo sentimental, por la p\u00e9rdida de un familiar, etc\u00e9tera.\n\nEs un problema de salud mental.", "edit_history_tweet_ids": ["1205516899804532736"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 6, "like_count": 89, "quote_count": 0}, "author_id": "767825811801976832", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.4576, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1206056249219014656", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/Ny8eSgNARj", "expanded_url": "https://twitter.com/_marquesslucas/status/1206051426654474242", "display_url": "twitter.com/_marquesslucas\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T03:39:51.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: no banheiro n\u00e3o \ud83e\udd2d\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/Ny8eSgNARj", "edit_history_tweet_ids": ["1206056249219014656"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 5}, "author_id": "756175144297631744", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206051426654474242"}]}, {"lang": "es", "id": "1206253715755286530", "in_reply_to_user_id": "1551015559", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Rociosenn17", "id": "1551015559"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:44:31.000Z", "text": "@Rociosenn17 C\u00f3mo si los corazones hicieran falta para que hagas lo que ya ten\u00e9s pensado hacer \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1206253715755286530"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2514267056", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206206904508264448"}]}, {"lang": "es", "id": "1206001814665121793", "in_reply_to_user_id": "138814032", "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/M8v1EGcDgk", "expanded_url": "https://twitter.com/CFKArgentina/status/1206001814665121793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M8v1EGcDgk", "media_key": "3_1206001807593476096"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.6211, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "created_at": "2019-12-15T00:03:33.000Z", "text": "Es muy dif\u00edcil ser presidenta de la Rep\u00fablica Argentina y que todos te quieran. Lo que yo eleg\u00ed es qui\u00e9nes quiero que me quieran... el pueblo, los trabajadores y los j\u00f3venes. Y eso nunca es gratis. https://t.co/M8v1EGcDgk", "edit_history_tweet_ids": ["1206001814665121793"], "public_metrics": {"retweet_count": 1911, "reply_count": 3344, "like_count": 8203, "quote_count": 6025}, "author_id": "138814032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206001804472987650"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206246859708219393", "created_at": "2019-12-15T16:17:16.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: ?\nse popularizou: ?\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705", "edit_history_tweet_ids": ["1206246859708219393"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "3298513422"}, {"lang": "pt", "id": "1206242849014071296", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/CnSaiSPIPf", "expanded_url": "https://twitter.com/jheny_nails/status/1206233068803182592", "display_url": "twitter.com/jheny_nails/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:01:20.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/CnSaiSPIPf", "edit_history_tweet_ids": ["1206242849014071296"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1020511203175682053", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206233068803182592"}]}, {"lang": "it", "id": "1206130677810368513", "in_reply_to_user_id": "908914812444438528", "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/1K0atXhw1N", "expanded_url": "https://youtu.be/WAxQFOVq7lQ", "display_url": "youtu.be/WAxQFOVq7lQ"}]}, "created_at": "2019-12-15T08:35:37.000Z", "text": "\u00abNotti di sangue e di terrore\nscendono a valle sul mio paese\nchi pagher\u00e0 le vittime innocenti?\nchi dar\u00e0 vita a Pinelli il ferroviere?\u00bb\n\nBanda Bassotti \u2018Luna Rossa\u2019\n\nhttps://t.co/1K0atXhw1N", "edit_history_tweet_ids": ["1206130677810368513"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "908914812444438528", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206130676057202688"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206244884954390529", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/g7s1jwitDF", "expanded_url": "https://twitter.com/Nunes7Rafael/status/1206085214679846912", "display_url": "twitter.com/Nunes7Rafael/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:09:26.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/g7s1jwitDF", "edit_history_tweet_ids": ["1206244884954390529"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1177396848396505088", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206085214679846912"}]}, {"lang": "es", "id": "1205639633549320204", "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/RHyTqU3AJI", "expanded_url": "https://twitter.com/meiermq/status/1205639633549320204/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/RHyTqU3AJI", "media_key": "7_1205639572555796480"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8895, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-12-14T00:04:22.000Z", "text": ".@val_valer hija del her\u00f3ico comandante Valer ca\u00eddo en el Rescate de la Embajada de Jap\u00f3n, va con el 3 con .@PFuerzaPopular  \u00a1SUERTE! https://t.co/RHyTqU3AJI", "edit_history_tweet_ids": ["1205639633549320204"], "public_metrics": {"retweet_count": 181, "reply_count": 137, "like_count": 561, "quote_count": 20}, "author_id": "281769300"}, {"lang": "pt", "id": "1205989263608864775", "created_at": "2019-12-14T23:13:41.000Z", "text": "uma menina se matou enforcada hoje dentro da casa do estudante. n\u00e3o era pr\u00f3xima, n\u00e3o sei o motivo, n\u00e3o sei qual problema ela tinha, mas toda vez que isso acontece eu lembro da sensa\u00e7\u00e3o angustiante, sufocante e desesperadora que \u00e9. \n\ntodo apoio aos familiares", "edit_history_tweet_ids": ["1205989263608864775"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "2962933317"}, {"lang": "pt", "id": "1206253670079377409", "in_reply_to_user_id": "1117383932885049345", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/abdPTsEqjq", "expanded_url": "https://twitter.com/klxboldx/status/1206253670079377409/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/abdPTsEqjq", "media_key": "3_1206253665402667009"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:44:20.000Z", "text": "a partir daqui, ele caminhou at\u00e9 o recreio da escola, armado com uma espingarda semiautom\u00e1tica, atirou indiscriminadamente. Em tr\u00eas minutos, ele deu 106 tiros, matando cinco crian\u00e7as e ferindo outras 30. https://t.co/abdPTsEqjq", "edit_history_tweet_ids": ["1206253670079377409"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1117383932885049345", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206253662198255616"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206253646398267392", "in_reply_to_user_id": "1117383932885049345", "created_at": "2019-12-15T16:44:15.000Z", "text": "em um per\u00edodo, ele tentou cometer suic\u00eddio e foi diagnosticado com \"retardo mental\". Ap\u00f3s sua liberta\u00e7\u00e3o em 1987, ele come\u00e7ou a colecionar livros sobre supremacia branca e podia ser ouvido com frequ\u00eancia reclamando do alto volume de asi\u00e1ticos na \u00e1rea em que vivia.", "edit_history_tweet_ids": ["1206253646398267392"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1117383932885049345", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206253644380803072"}]}, {"lang": "es", "id": "1206194449136656389", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/ZcebD1rUDo", "expanded_url": "https://bit.ly/2qM03af", "display_url": "bit.ly/2qM03af", "status": 403, "unwound_url": "https://bit.ly/2qM03af"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/chT13gl5HO", "expanded_url": "https://twitter.com/muyinteresante/status/1206194449136656389/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/chT13gl5HO", "media_key": "3_1206194446573998086"}]}, "created_at": "2019-12-15T12:49:01.000Z", "text": "Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025.\n\ud83d\udc49 https://t.co/ZcebD1rUDo https://t.co/chT13gl5HO", "edit_history_tweet_ids": ["1206194449136656389"], "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 4, "like_count": 106, "quote_count": 2}, "author_id": "15648827"}, {"lang": "es", "id": "1168735330222190592", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/CE4qeOSMRB", "expanded_url": "https://twitter.com/PenarolPapa/status/1168735330222190592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CE4qeOSMRB", "media_key": "3_1168735320684343296"}]}, "created_at": "2019-09-03T03:59:51.000Z", "text": "Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente a los clasicos\n\nPero las mentiras duran poco, asi que vayan haciendo la del suicida https://t.co/CE4qeOSMRB", "edit_history_tweet_ids": ["1168735330222190592"], "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 47, "like_count": 1083, "quote_count": 88}, "author_id": "1081974090922184704"}, {"lang": "es", "id": "1206249872040583170", "in_reply_to_user_id": "1031963332419440641", "created_at": "2019-12-15T16:29:15.000Z", "text": "@prichoooo comprale un compa\u00f1ero que esos animales se suicidan por soledad", "edit_history_tweet_ids": ["1206249872040583170"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "892200807076175877", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205971803111383041"}]}, {"lang": "es", "id": "1205937550113857537", "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/EcfgByOXCc", "expanded_url": "https://twitter.com/lamafiadelpower/status/1205693716226293761", "display_url": "twitter.com/lamafiadelpowe\u2026"}], "annotations": [{"start": 178, "end": 190, "probability": 0.6956, "type": "Other", "normalized_text": "ComandoPsycho"}], "hashtags": [{"start": 177, "end": 191, "tag": "ComandoPsycho"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:48:11.000Z", "text": "Excepto a los psiquiatras. A nosotros s\u00f3lo nos confirma que se necesita trabajar en la prevenci\u00f3n de la salud mental, si o si. \u00bfO a\u00fan piensan que la gente se suicida por d\u00e9bil? #ComandoPsycho https://t.co/EcfgByOXCc", "edit_history_tweet_ids": ["1205937550113857537"], "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 6, "like_count": 179, "quote_count": 1}, "author_id": "230580606", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205693716226293761"}]}, {"lang": "es", "id": "1204204243399454721", "created_at": "2019-12-10T01:00:39.000Z", "text": "la gente que pone que odia casi angeles y que era un poronga era porque pasaban por su \u00e9poca de emo suicida mientras escuchaban green day y avril lavigne, topos", "edit_history_tweet_ids": ["1204204243399454721"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "975262074", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 98, "probability": 0.4851, "type": "Person", "normalized_text": "emo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.7794, "type": "Other", "normalized_text": "green day"}, {"start": 140, "end": 152, "probability": 0.9354, "type": "Person", "normalized_text": "avril lavigne"}]}}, {"lang": "es", "id": "1206252364937748485", "in_reply_to_user_id": "81629449", "created_at": "2019-12-15T16:39:09.000Z", "text": "P\u00e1lidas indolencias, desconfianzas fatales que a tumba\no a perpetuo presidio, condenasteis al noble entusiasmo,\nya ver\u00e9is el salir del sol en un triunfo de liras,", "edit_history_tweet_ids": ["1206252364937748485"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "81629449", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206251898300448769"}]}, {"lang": "es", "id": "1206249554506596353", "in_reply_to_user_id": "3226529465", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "JmlDany", "id": "3226529465"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "Gabriel70841148", "id": "1195741249799622656"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "MaartinCaastro", "id": "3375346889"}, {"start": 42, "end": 57, "username": "porquetendenci", "id": "3368802527"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:27:59.000Z", "text": "@JmlDany @Gabriel70841148 @MaartinCaastro @porquetendenci @PonzioLeon23 No hermano, para mi hay que arrancar con el pa\u00eds de nuevo. Vos, que har\u00edas en este caso? Si sabes que la justicia no funciona y tenes a una mujer que denuncia a alguien por violencia de genero? Va mas alla", "edit_history_tweet_ids": ["1206249554506596353"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925899097755746304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206247762628612096"}]}, {"lang": "es", "id": "1205522692327301120", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/3Q7LJe4KDr", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1205374075654115330", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7898, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 264, "end": 267, "probability": 0.5017, "type": "Organization", "normalized_text": "FFAA"}, {"start": 275, "end": 278, "probability": 0.6103, "type": "Person", "normalized_text": "ALAN"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:19:42.000Z", "text": "Alan no ten\u00eda que sobornar a nadie.Hizo lo que hace un Presidente con pantalones:orden\u00f3 develar un mot\u00edn de terrucos asesinos. \u00c9se es el valor de todo aprista, no le tememos a los terrucos ni a sus promotores que se han hecho ricos con juicios al estado.\nVivan la FFAA!\nViva ALAN! https://t.co/3Q7LJe4KDr", "edit_history_tweet_ids": ["1205522692327301120"], "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 1078, "like_count": 1058, "quote_count": 153}, "author_id": "783471864", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205374075654115330"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206018822383247362", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/xz73t0r9sa", "expanded_url": "https://twitter.com/maluturcatto/status/1206013783791017984", "display_url": "twitter.com/maluturcatto/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:11:08.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/xz73t0r9sa", "edit_history_tweet_ids": ["1206018822383247362"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "author_id": "888163045", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206013783791017984"}]}], "places": [{"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}, {"full_name": "Manaus, Brasil", "id": "45e3bce63f2beeee"}, {"full_name": "Gravata\u00ed, Brasil", "id": "66a72011ed6d4853"}, {"full_name": "Saquarema, Brasil", "id": "6921f63daeee899a"}, {"full_name": "S\u00e3o Gabriel da Palha, Brasil", "id": "36756657a5c29093"}, {"full_name": "Bel\u00e9m, Brasil", "id": "f3587bc643e7d7b8"}]}, "errors": [{"resource_id": "1206274094985043973", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206274094985043973", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206274094985043973].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "829350158093647872", "value": "829350158093647872", "detail": "User has been suspended: [829350158093647872].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206268888243146754", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206268888243146754", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206268888243146754].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "17390720", "value": "17390720", "detail": "User has been suspended: [17390720].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206271353847988224", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206271353847988224", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206271353847988224].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3399231869", "value": "3399231869", "detail": "User has been suspended: [3399231869].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206266472382816256", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206266472382816256", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206266472382816256].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1206056602094227458", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206056602094227458", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206056602094227458].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3399231869", "value": "3399231869", "detail": "User has been suspended: [3399231869].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206266472382816256", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206266472382816256", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206266472382816256].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1206186055155830786", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206186055155830786", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206186055155830786].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1058673571764027392", "value": "1058673571764027392", "detail": "User has been suspended: [1058673571764027392].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205900122426617856", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205900122426617856].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205900122426617856", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206262326862733312", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206262326862733312", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206262326862733312].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206260343435124737", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206260343435124737", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206260343435124737].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1084948615574048768", "value": "1084948615574048768", "detail": "User has been suspended: [1084948615574048768].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206006104028831747", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206006104028831747", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206006104028831747].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "711278346701770752", "value": "711278346701770752", "detail": "User has been suspended: [711278346701770752].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206240284822163457", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206240284822163457", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206240284822163457].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1183250733489184768", "value": "1183250733489184768", "detail": "User has been suspended: [1183250733489184768].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205963648981766144", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205963648981766144", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205963648981766144].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "337974728", "value": "337974728", "detail": "User has been suspended: [337974728].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206237992093986816", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206237992093986816", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206237992093986816].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1206242920963162113", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206242920963162113", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206242920963162113].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "902811799", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [902811799].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "902811799", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1206252315159736322", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206252315159736322].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206252315159736322", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1206277196450582528", "oldest_id": "1206250871409008645", "result_count": 399, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vgsaojiyd3vsysggxmzomu7tsot"}}