{"data": [{"author_id": "194808094", "created_at": "2019-08-26T10:34:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1165935532679081989", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165935532679081989"]}, {"author_id": "1115606507628818432", "created_at": "2019-08-26T10:33:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165935379276582913", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165935379276582913"]}, {"author_id": "908409463056551941", "created_at": "2019-08-26T10:33:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165435581087866880"}], "id": "1165935375149359104", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Fem_Shepard_: Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165935375149359104"]}, {"author_id": "1080906883450486784", "created_at": "2019-08-26T10:33:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165786518583160837"}], "id": "1165935303833608192", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElCafePicante: Un plant\u00f3n ecum\u00e9nico de centenares de millones en defensa de la tierra, ser\u00eda una voz que tendr\u00eda que ser o\u00edda.  La serp\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165935303833608192"]}, {"author_id": "2520582142", "created_at": "2019-08-26T10:32:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "id": "1165935109587054592", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165935109587054592"]}, {"author_id": "167137337", "created_at": "2019-08-26T10:31:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1165934676713906177", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165934676713906177"]}, {"author_id": "1720852974", "created_at": "2019-08-26T10:30:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1165934596569075713", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165934596569075713"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "13reasonswhys3"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.8534, "type": "Other", "normalized_text": "13reasonswhys3"}]}, "author_id": "817809654994583552", "created_at": "2019-08-26T10:30:16.000Z", "id": "1165934478646226949", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#13reasonswhys3\n\nMaratonando a s\u00e9rie.\nE dessa vez se o objetivo, era eu n\u00e3o colocar os p\u00e9s na janela do meu terceiro andar, eles conseguiram!\n\nAni... Desculpa \u00f3tima atriz, mais matou minha s\u00e9rie favorita! Outra... T\u00e1 cansativa.... Cheia de voltas e voltas spoiler mesmo...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165934478646226949"]}, {"author_id": "997064375306350592", "created_at": "2019-08-26T10:30:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.9172, "type": "Person", "normalized_text": "Albertitere"}]}, "id": "1165934445142188032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Es l\u00f3gico que Albertitere \nno tenga un plan de gobierno,\ndespu\u00e9s de todo, \nsi gana sabe que endiciembre se \"suicida\"", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165934445142188032"]}, {"author_id": "1915579034", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/WqZAxzXK2p", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100005816250066/posts/1084022868468245/", "display_url": "facebook.com/10000581625006\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-26T10:27:45.000Z", "id": "1165933844085821441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Suicida de kilometro https://t.co/WqZAxzXK2p", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165933844085821441"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "1044303158997110785", "created_at": "2019-08-26T10:26:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "id": "1165933644009148416", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165933644009148416"]}, {"author_id": "52179173", "created_at": "2019-08-26T10:26:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165164503480373249"}], "id": "1165933629966561280", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MyriamThibault: O\u00f9 l\u2019on apprend dans @LesEchosWeekEnd que \u00ab\u00a0Vatel, cuisinier du prince de Cond\u00e9\u00a0\u00bb se suicida car \u00ab\u00a0la mar\u00e9e n\u2019\u00e9tait pas\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MyriamThibault", "id": "291935900"}, {"start": 41, "end": 57, "username": "LesEchosWeekEnd", "id": "881844380"}]}, "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1165933629966561280"]}, {"author_id": "931332310024249344", "created_at": "2019-08-26T10:26:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1165933550820048897", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165933550820048897"]}, {"author_id": "213987542", "created_at": "2019-08-26T10:26:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "id": "1165933460990676993", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165933460990676993"]}, {"author_id": "2432634228", "created_at": "2019-08-26T10:26:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1165933422830870529", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165933422830870529"]}, {"author_id": "1027409451890880512", "created_at": "2019-08-26T10:25:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165929824717856769"}], "id": "1165933360629202944", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mesa_plural: La columna de @J_Fdz_Menendez  // La suicida tentaci\u00f3n de ignorar el mundo.      V\u00eda @Excelsior // @hectorcasto53  https:/\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mesa_plural", "id": "848170292"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "J_Fdz_Menendez", "id": "321702720"}, {"start": 102, "end": 112, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}, {"start": 116, "end": 130, "username": "hectorcasto53", "id": "848151240"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165933360629202944"]}, {"author_id": "284274873", "created_at": "2019-08-26T10:23:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165803230489698304"}], "id": "1165932852669833217", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jasminbandres: Ese desgraciado retorcido en un ecocida,  genocida, magnicida. Porqu\u00e9 no se suicida y libera al mundo? Es mas nefasto qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jasminbandres", "id": "141057317"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165932852669833217"]}, {"author_id": "331094720", "created_at": "2019-08-26T10:23:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165786518583160837"}], "id": "1165932769190588416", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElCafePicante: Un plant\u00f3n ecum\u00e9nico de centenares de millones en defensa de la tierra, ser\u00eda una voz que tendr\u00eda que ser o\u00edda.  La serp\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165932769190588416"]}, {"author_id": "1119001654316154881", "created_at": "2019-08-26T10:22:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165883324281348097"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1165932400511266816", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165932400511266816"]}, {"author_id": "743661819844247552", "created_at": "2019-08-26T10:21:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165841364589961226"}], "id": "1165932232609095681", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @agusbuyatti: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tie\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "agusbuyatti", "id": "881404063706959872"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165932232609095681"]}, {"author_id": "458735560", "created_at": "2019-08-26T10:21:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165797009984565248"}], "id": "1165932147733123072", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rescovar: Vocaci\u00f3n suicida inspiran las campa\u00f1as de \"opositores\" que solo disparan dardos contra @jguaido, quien es el \u00fanico pol\u00edtico q\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rescovar", "id": "76456982"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165932147733123072"]}, {"author_id": "1145513038860230658", "created_at": "2019-08-26T10:20:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165804911185027073"}], "id": "1165931906837417984", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LeeMinhyukBr: \u201cQual seria o papel dos seus sonhos em um filme?\u201d\n\n\ud83d\udc36 Acho que... Um super vil\u00e3o! Fazendo as coisas m\u00e1s.\n\ud83d\udc30 Tinha um cara q\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeeMinhyukBr", "id": "793634814603698176"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165931906837417984"]}, {"author_id": "598414002", "created_at": "2019-08-26T10:19:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1165931830056562688", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165931830056562688"]}, {"author_id": "776463316931776512", "created_at": "2019-08-26T10:19:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165400823180013568"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 46, "probability": 0.5173, "type": "Person", "normalized_text": "KK"}]}, "id": "1165931744102686720", "in_reply_to_user_id": "1129768401910607872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@finisterrefran Te vas a llevar una sorpresa KK , un pais no se suicida....esperemos a ver que pasa .....", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165931744102686720"]}, {"author_id": "128206569", "created_at": "2019-08-26T10:18:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1165931515617918976", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165931515617918976"]}, {"author_id": "547135796", "created_at": "2019-08-26T10:17:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1165931293193986048", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165931293193986048"]}, {"author_id": "307995540", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/96gTc65iCP", "expanded_url": "http://www.udinetoday.it/cronaca/suicidio-detenuta-trans-lgbt-carcere-maschile-via-spalato-udine.html", "display_url": "udinetoday.it/cronaca/suicid\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.udinetoday.it/cronaca/suicidio-detenuta-trans-lgbt-carcere-maschile-via-spalato-udine.html"}]}, "created_at": "2019-08-26T10:17:26.000Z", "id": "1165931248193363968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Trans si suicida nel bagno del carcere maschile di Udine https://t.co/96gTc65iCP", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165931248193363968"]}, {"author_id": "7377622", "created_at": "2019-08-26T10:16:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1165930988519723008", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165930988519723008"]}, {"author_id": "1111316152616173568", "created_at": "2019-08-26T10:16:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165804911185027073"}], "id": "1165930973076348929", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LeeMinhyukBr: \u201cQual seria o papel dos seus sonhos em um filme?\u201d\n\n\ud83d\udc36 Acho que... Um super vil\u00e3o! Fazendo as coisas m\u00e1s.\n\ud83d\udc30 Tinha um cara q\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeeMinhyukBr", "id": "793634814603698176"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165930973076348929"]}, {"author_id": "355380284", "created_at": "2019-08-26T10:16:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1165930948296413186", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165930948296413186"]}, {"author_id": "876256987", "created_at": "2019-08-26T10:16:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1165930904256208896", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165930904256208896"]}, {"author_id": "2181481563", "created_at": "2019-08-26T10:15:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1165930841282928645", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165930841282928645"]}, {"author_id": "152280910", "created_at": "2019-08-26T10:15:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1165930827089416193", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165930827089416193"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 14, "tag": "PROVIDENCE"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/9gmLpPg1ru", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100000947705184/posts/2973241016050793/", "display_url": "facebook.com/10000094770518\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/100000947705184/posts/2973241016050793/"}], "annotations": [{"start": 191, "end": 204, "probability": 0.5895, "type": "Person", "normalized_text": "Charles Street"}]}, "author_id": "517946251", "created_at": "2019-08-26T10:15:26.000Z", "id": "1165930746831396864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "EN #PROVIDENCE: \nHOMBRE MATA EX PAREJA Y SE SUICIDA  ....Publicado por acontecer latino \n\nUn hombre mat\u00f3 de varios balazos a su ex pareja y luego se quit\u00f3 la vida, en un hecho ocurrido en la Charles Street, en... https://t.co/9gmLpPg1ru", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165930746831396864"]}, {"author_id": "2849661244", "created_at": "2019-08-26T10:14:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165929497130164227"}], "id": "1165930505851887616", "in_reply_to_user_id": "315358839", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@vale_salviani @ing_michele Forse serviva un altra campagna rinforzamento e qualche cessione in meno. E poi non dimentichiamoci che l'allenatore \u00e8 stata l'ultima scelta dopo che ci hanno schifato quelli che noi volevamo.\nFase difensiva SUICIDA!!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "vale_salviani", "id": "315358839"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "ing_michele", "id": "1611273613"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165930505851887616"]}, {"author_id": "333236636", "created_at": "2019-08-26T10:13:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1165930354798157824", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165930354798157824"]}, {"author_id": "182795204", "created_at": "2019-08-26T10:13:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1165930351946096640", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165930351946096640"]}, {"author_id": "94171252", "created_at": "2019-08-26T10:13:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1165930172480196608", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165930172480196608"]}, {"author_id": "1038533504823439360", "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/2JttgVYmQT", "expanded_url": "https://t.co/2JttgVYmQT", "display_url": "t.co/2JttgVYmQT"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 42, "probability": 0.8733, "type": "Other", "normalized_text": "attack on titans"}]}, "created_at": "2019-08-26T10:12:46.000Z", "id": "1165930075122032642", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "who tf e que quer viver em attack on titans??? so ser for pelas musicas e para me arranjar um daqueles casacos mas n\u00e3o sou assim tao suicida https://t.co/2JttgVYmQT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165930075122032642"]}, {"author_id": "436132283", "created_at": "2019-08-26T10:12:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165912169025855489"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 53, "probability": 0.9163, "type": "Person", "normalized_text": "Cesare Pavese"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.7047, "type": "Place", "normalized_text": "Albergo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Albaeditorial", "id": "74965830"}]}, "id": "1165930063155671041", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Albaeditorial: 26 de agosto de 1950. Cesare Pavese tiene cuarenta y dos a\u00f1os y se suicida con somn\u00edferos en una habitaci\u00f3n del Albergo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165930063155671041"]}, {"author_id": "1008784383086596098", "created_at": "2019-08-26T10:12:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165929507494268928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.8299, "type": "Person", "normalized_text": "Clay"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7664, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}, {"start": 46, "end": 49, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}, {"start": 144, "end": 147, "probability": 0.8482, "type": "Person", "normalized_text": "Clay"}]}, "id": "1165929948760219648", "in_reply_to_user_id": "1008784383086596098", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Hay que tenerla asco. Clay, junto con Bryce y Alex me parecen de los pocos personajes que minimamente hacen bien su papel, pero el personaje de Clay cae pesado, siempre triste, lo normal si la chica a la que quieres se suicida, pero no se le ve de otra forma: triste o enfadado.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165929948760219648"]}, {"author_id": "848151240", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/t4PPq6HHqF", "expanded_url": "https://www.excelsior.com.mx/opinion/jorge-fernandez-menendez/la-suicida-tentacion-de-ignorar-el-mundo/1332544", "display_url": "excelsior.com.mx/opinion/jorge-\u2026"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 29, "username": "J_Fdz_Menendez", "id": "321702720"}, {"start": 85, "end": 95, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}, {"start": 99, "end": 113, "username": "hectorcasto53", "id": "848151240"}]}, "created_at": "2019-08-26T10:11:57.000Z", "id": "1165929869634670592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La columna de @J_Fdz_Menendez  // La suicida tentaci\u00f3n de ignorar el mundo.      V\u00eda @Excelsior // @hectorcasto53  https://t.co/t4PPq6HHqF", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165929869634670592"]}, {"author_id": "848170292", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/RqAp4yxNYD", "expanded_url": "https://www.excelsior.com.mx/opinion/jorge-fernandez-menendez/la-suicida-tentacion-de-ignorar-el-mundo/1332544", "display_url": "excelsior.com.mx/opinion/jorge-\u2026"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 29, "username": "J_Fdz_Menendez", "id": "321702720"}, {"start": 85, "end": 95, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}, {"start": 99, "end": 113, "username": "hectorcasto53", "id": "848151240"}]}, "created_at": "2019-08-26T10:11:46.000Z", "id": "1165929824717856769", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La columna de @J_Fdz_Menendez  // La suicida tentaci\u00f3n de ignorar el mundo.      V\u00eda @Excelsior // @hectorcasto53  https://t.co/RqAp4yxNYD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165929824717856769"]}, {"author_id": "886914572413788161", "created_at": "2019-08-26T10:11:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1165929804186570752", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165929804186570752"]}, {"author_id": "3244040549", "created_at": "2019-08-26T10:11:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165926410298494976"}], "id": "1165929641128931328", "in_reply_to_user_id": "25992212", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "@todonoticias Un loco suicida,por suerte el camionero se salv\u00f3", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165929641128931328"]}, {"author_id": "2306540022", "created_at": "2019-08-26T10:10:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1165929575349702656", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165929575349702656"]}, {"author_id": "3075154299", "created_at": "2019-08-26T10:10:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165786518583160837"}], "id": "1165929524275662848", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElCafePicante: Un plant\u00f3n ecum\u00e9nico de centenares de millones en defensa de la tierra, ser\u00eda una voz que tendr\u00eda que ser o\u00edda.  La serp\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165929524275662848"]}, {"author_id": "157308864", "created_at": "2019-08-26T10:10:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1165929509939556354", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165929509939556354"]}, {"author_id": "1008784383086596098", "created_at": "2019-08-26T10:08:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165928702707941376"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.4787, "type": "Other", "normalized_text": "Hanna"}]}, "id": "1165929117021290496", "in_reply_to_user_id": "1008784383086596098", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "En cuanto a los personajes: todo mal. Hanna me parece insulsa totalmente y muestra totalmente el prototipo de persona que se imagina la gente cuando piensa en alguien que se suicida: d\u00e9vil, insulso, est\u00fapido e inocente, cuando no siempre es as\u00ed. B\u00e1sicamente unen el suicidio con", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165929117021290496"]}, {"author_id": "2923695891", "created_at": "2019-08-26T10:08:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165751086914965504"}], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.8885, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hillumii", "id": "2926110813"}]}, "id": "1165928880701628416", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hillumii: vou criar um teste do buzzfeed \u2018qual vai ser o futuro motivo que vai te fazer abandonar o twitter, descubra;  \u2018\n\n1- ta realiz\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165928880701628416"]}, {"author_id": "855640200", "created_at": "2019-08-26T10:07:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1165928666423091200", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165928666423091200"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 124, "end": 127, "tag": "RM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "btsbr_official", "id": "1301250547115270146"}, {"start": 129, "end": 137, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "author_id": "1137085086883618821", "created_at": "2019-08-26T10:05:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165447486686879746"}], "id": "1165928329297432581", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @btsbr_official: [V\u00cdDEO] 19.08.24 | Esse foi o v\u00eddeo que destruiu, acabou e matou o fandom inteiro. Marque aquela pessoa #RM (@BTS_twt)\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165928329297432581"]}, {"author_id": "828304761552244737", "created_at": "2019-08-26T10:04:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165617030143336449"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9132, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}]}, "id": "1165927989642768384", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TubinoCarlos: Esto es lo q vivimos en el Per\u00fa! Desgraciadamente tenemos una clase dirigente q c visi\u00f3n suicida como sucedi\u00f3 en Venezuel\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165927989642768384"]}, {"author_id": "265602305", "created_at": "2019-08-26T10:04:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1165927927520858118", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165927927520858118"]}, {"author_id": "849409770", "created_at": "2019-08-26T10:03:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1165927845706764288", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165927845706764288"]}, {"author_id": "205504689", "created_at": "2019-08-26T10:03:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1165927775523524608", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165927775523524608"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 94, "tag": "popmundi"}, {"start": 95, "end": 111, "tag": "conectadoemvoc\u00ea"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "regi\u00e3o"}, {"start": 120, "end": 127, "tag": "franca"}, {"start": 128, "end": 137, "tag": "enforcou"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/eoZImP2RkB", "expanded_url": "http://ow.ly/KJOn50vJsDd", "display_url": "ow.ly/KJOn50vJsDd", "status": 200, "unwound_url": "https://popmundi.com.br/noticia/49767/Sapateiro-ciumento-e-preso-apos-enforcar-a-esposa-no-Jd-Aeroporto"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 93, "probability": 0.2974, "type": "Person", "normalized_text": "popmundi"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.7648, "type": "Place", "normalized_text": "franca"}]}, "author_id": "1370918665", "created_at": "2019-08-26T10:03:11.000Z", "id": "1165927663367872514", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "V\u00edtima informou que se preparava para um compromisso quando foi atacada pelo marido\n\n#popmundi #conectadoemvoc\u00ea\n#regi\u00e3o #franca #enforcou\n\nhttps://t.co/eoZImP2RkB", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165927663367872514"]}, {"author_id": "1073234318489763841", "created_at": "2019-08-26T10:03:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165661356680536066"}], "id": "1165927624901890048", "in_reply_to_user_id": "144804860", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@incorreggibile @Francescaeffe3 @POPOLOdiTWlTTER L'Occidente \u00e8 in preda al pi\u00f9 letale autolesionismo, avendo fatto dell'Islam un simbolo da ammirare. L'islam ha come missione il Califfato Universale, in cui Ebrei e Cristiani sono sottomessi oppure eliminati. Ed \u00e8 una missione facilitata dalla complicit\u00e0 suicida dell'Occidente.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "incorreggibile", "id": "144804860"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "Francescaeffe3", "id": "1707854503"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "POPOLOdiTWlTTER", "id": "1006071437168390144"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165927624901890048"]}, {"author_id": "2263177300", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/uxPQizylgw", "expanded_url": "https://twitter.com/AlespaP/status/1165927518756573184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uxPQizylgw", "media_key": "3_1165927504852475904"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/uxPQizylgw", "expanded_url": "https://twitter.com/AlespaP/status/1165927518756573184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uxPQizylgw", "media_key": "3_1165927504886079488"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 36, "end": 46, "username": "pelusa054", "id": "467520573"}]}, "created_at": "2019-08-26T10:02:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165803348072828928"}], "id": "1165927518756573184", "in_reply_to_user_id": "68638146", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@salvajedigital Pobrecita la pelusa @pelusa054 que extra\u00f1a al cobarde suicida https://t.co/uxPQizylgw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165927518756573184"]}, {"author_id": "227977453", "created_at": "2019-08-26T10:02:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165922388216860672"}], "id": "1165927368122339328", "in_reply_to_user_id": "1333369999", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Rinaldi_euro se il M5S torna al voto si suicida perch\u00e9 \"ormai non li vota pi\u00f9 nessuno\". se ritorna dalla lega si suicida perch\u00e9 \"prima hanno detto mai pi\u00f9 con loro\". se va dal PD si suicida perch\u00e9 \"mai con il partito di Bibbiano\"...in pratica secondo questi qualsiasi cosa fa \u00e8 spacciato \ud83d\ude05", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Rinaldi_euro", "id": "1333369999"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165927368122339328"]}, {"author_id": "1048356688741511169", "created_at": "2019-08-26T10:01:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165634483107840001"}], "id": "1165927299780370432", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jubsney: nunca vou namorar porque hoje em dia namoro s\u00f3 funciona se responder as mensagens das pessoas o tempo todo\n\no celular matou mi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jubsney", "id": "807188304466735104"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165927299780370432"]}, {"author_id": "194283926", "created_at": "2019-08-26T10:01:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1165927192339058693", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165927192339058693"]}, {"author_id": "787135782205190144", "created_at": "2019-08-26T09:59:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165841364589961226"}], "id": "1165926781997727745", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @agusbuyatti: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tie\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "agusbuyatti", "id": "881404063706959872"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165926781997727745"]}, {"author_id": "1677661086", "created_at": "2019-08-26T09:58:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165435581087866880"}], "id": "1165926470272847873", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Fem_Shepard_: Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165926470272847873"]}, {"author_id": "1087788692301926401", "created_at": "2019-08-26T09:58:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165883324281348097"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1165926464073736192", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165926464073736192"]}, {"author_id": "2504569008", "created_at": "2019-08-26T09:57:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165759945620566019"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8805, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.7414, "type": "Person", "normalized_text": "bozo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "VenturiniDiogo", "id": "764905091904237568"}, {"start": 16, "end": 23, "username": "gleisi", "id": "31139434"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165926290391801857", "in_reply_to_user_id": "764905091904237568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@VenturiniDiogo @gleisi @jairbolsonaro Deve ser pra ver se acha quem matou a Marielle, vai que o bozo era responsabilizado por algum dos crimes que cometeu.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165926290391801857"]}, {"author_id": "303488502", "created_at": "2019-08-26T09:56:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1165926047495446529", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165926047495446529"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 155, "end": 168, "tag": "13ReasonsWhy"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.8177, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.7864, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}]}, "author_id": "2361835226", "created_at": "2019-08-26T09:56:25.000Z", "geo": {"place_id": "cc28e5898e7fc5e8"}, "id": "1165925962015547392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Acho bacana o fato deles se protegerem, mas eles protegerem o Alex que matou uma pessoa, \"ah mais era o Bryce\" n\u00e3o importa ele matou, ele \u00e9 um assassino.  #13ReasonsWhy", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165925962015547392"]}, {"author_id": "149673605", "created_at": "2019-08-26T09:55:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1165925789692547078", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165925789692547078"]}, {"author_id": "4823187117", "created_at": "2019-08-26T09:54:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165804911185027073"}], "id": "1165925509102014465", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LeeMinhyukBr: \u201cQual seria o papel dos seus sonhos em um filme?\u201d\n\n\ud83d\udc36 Acho que... Um super vil\u00e3o! Fazendo as coisas m\u00e1s.\n\ud83d\udc30 Tinha um cara q\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeeMinhyukBr", "id": "793634814603698176"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165925509102014465"]}, {"author_id": "207712806", "created_at": "2019-08-26T09:54:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165758716752420865"}], "id": "1165925455205208064", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @uli_cassilva: @PDT_Nacional Aquele covarde que se matou para n\u00e3o ser desmoralizado?\n\nAquele ditador que flertava com o nazi-fascismo?\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "uli_cassilva", "id": "1184262696"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "PDT_Nacional", "id": "180500907"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165925455205208064"]}, {"author_id": "140221292", "created_at": "2019-08-26T09:54:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1165925450838880256", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165925450838880256"]}, {"author_id": "2849661244", "created_at": "2019-08-26T09:53:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165924518302560256"}], "id": "1165925250305073152", "in_reply_to_user_id": "359892760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@sovrappeso @ing_michele @PaolaDiCaro @Marco_Evang @ASRomaMe Non sono capaci ma la fase difensiva SUICIDA fa tutta la differenza di questo mondo.\nSe non si adegua al calcio italiano vedremo i sorci verdi!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "sovrappeso", "id": "359892760"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "ing_michele", "id": "1611273613"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "PaolaDiCaro", "id": "452361847"}, {"start": 38, "end": 50, "username": "Marco_Evang", "id": "569950296"}, {"start": 51, "end": 60, "username": "ASRomaMe", "id": "1026033627304472576"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165925250305073152"]}, {"author_id": "405908450", "created_at": "2019-08-26T09:53:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1165925191911952385", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165925191911952385"]}, {"author_id": "879766966583545856", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/tMJCVnvfH8", "expanded_url": "https://twitter.com/postsjustin/status/1165458603169460232/video/1", "display_url": "twitter.com/postsjustin/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.4186, "type": "Person", "normalized_text": "justin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "iphonejusten", "id": "144308774"}]}, "created_at": "2019-08-26T09:53:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165484153145634816"}], "id": "1165925100677410816", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @iphonejusten: que saudade desse justin que se matou... https://t.co/tMJCVnvfH8", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165925100677410816"]}, {"author_id": "765908003384127488", "created_at": "2019-08-26T09:51:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165797009984565248"}], "id": "1165924630424641536", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rescovar: Vocaci\u00f3n suicida inspiran las campa\u00f1as de \"opositores\" que solo disparan dardos contra @jguaido, quien es el \u00fanico pol\u00edtico q\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rescovar", "id": "76456982"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165924630424641536"]}, {"author_id": "1011694657", "created_at": "2019-08-26T09:50:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1165924500254470144", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165924500254470144"]}, {"author_id": "482892254", "created_at": "2019-08-26T09:50:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165912169025855489"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 53, "probability": 0.9163, "type": "Person", "normalized_text": "Cesare Pavese"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.7047, "type": "Place", "normalized_text": "Albergo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Albaeditorial", "id": "74965830"}]}, "id": "1165924345560162304", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Albaeditorial: 26 de agosto de 1950. Cesare Pavese tiene cuarenta y dos a\u00f1os y se suicida con somn\u00edferos en una habitaci\u00f3n del Albergo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165924345560162304"]}, {"author_id": "339737421", "created_at": "2019-08-26T09:49:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165416326871080960"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.964, "type": "Place", "normalized_text": "Beirut"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.7097, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00edbano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}]}, "id": "1165924106447007744", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @descifraguerra: \ud83d\udd34URGENTE\ud83d\udd34\nUN dron 'Suicida' bombardea un autom\u00f3vil en Beirut (L\u00edbano)\nSe desconoce autor\u00eda pero se cree que pudo haber\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165924106447007744"]}, {"author_id": "1055622896", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/2aH9g85aE6", "expanded_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32697/nathan-fillon-une-reparto-escuadron-suicida-2/", "display_url": "aullidos.com/noticia/32697/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32697/nathan-fillon-une-reparto-escuadron-suicida-2/"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.9363, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 51, "end": 69, "probability": 0.9115, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Aullidos", "id": "43720896"}]}, "created_at": "2019-08-26T09:49:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165874012884545537"}], "id": "1165924098419154944", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Aullidos: Nathan Fillion se une al reparto de \"Escuadr\u00f3n Suicida 2\" de James Gunn.\nhttps://t.co/2aH9g85aE6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165924098419154944"]}, {"author_id": "3011463333", "created_at": "2019-08-26T09:48:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1165924062910193664", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165924062910193664"]}, {"author_id": "72895001", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/2aH9g85aE6", "expanded_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32697/nathan-fillon-une-reparto-escuadron-suicida-2/", "display_url": "aullidos.com/noticia/32697/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32697/nathan-fillon-une-reparto-escuadron-suicida-2/"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.9363, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 51, "end": 69, "probability": 0.9115, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Aullidos", "id": "43720896"}]}, "created_at": "2019-08-26T09:46:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165874012884545537"}], "id": "1165923445827231744", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Aullidos: Nathan Fillion se une al reparto de \"Escuadr\u00f3n Suicida 2\" de James Gunn.\nhttps://t.co/2aH9g85aE6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165923445827231744"]}, {"author_id": "64052595", "created_at": "2019-08-26T09:46:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165786518583160837"}], "id": "1165923353485553666", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElCafePicante: Un plant\u00f3n ecum\u00e9nico de centenares de millones en defensa de la tierra, ser\u00eda una voz que tendr\u00eda que ser o\u00edda.  La serp\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165923353485553666"]}, {"author_id": "4610426955", "created_at": "2019-08-26T09:46:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165860108523495424"}], "id": "1165923342026760193", "in_reply_to_user_id": "29416653", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@LaStampa Conte ha dimostrato competenza e correttezza...uscito vincente da uncontratto suicida merita la riconferma!...e di maio che deve essere oscurato!...patuanelli l'uomo giusto !!!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LaStampa", "id": "29416653"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165923342026760193"]}, {"author_id": "4819940825", "created_at": "2019-08-26T09:45:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 14, "probability": 0.5216, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1165923261613580289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Olhei Esquadr\u00e3o suicida pela primeira vez kkkkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165923261613580289"]}, {"author_id": "806666931839320074", "created_at": "2019-08-26T09:45:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165730086588428290"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.4639, "type": "Person", "normalized_text": "fuji"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}]}, "id": "1165923091731664896", "in_reply_to_user_id": "112801997", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@alvarezrodrich Fui aprista.fuji suicida fuji alanista. Fujibufalo fujiapriston  fujiladron fujicobardon fujisuicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165923091731664896"]}, {"author_id": "901003845005971457", "created_at": "2019-08-26T09:44:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165917878266290176"}], "id": "1165923071192195072", "in_reply_to_user_id": "901003845005971457", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Queste liste di ministri, tutti pd, mi paiono essere una provocazione \ud83d\udc49 do you really mean what you say ? \n\nPoliticamente sarebbe suicida : il Pd si intesterebbe la Finanziaria assassina ... e sparirebbe ... \n\nproprio quando poteva far sparire i Grillini \n\n\ud83d\udc49 Assurdo", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165923071192195072"]}, {"author_id": "714724861", "created_at": "2019-08-26T09:44:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1165923035892920320", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165923035892920320"]}, {"author_id": "867886447252123648", "created_at": "2019-08-26T09:43:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165786518583160837"}], "id": "1165922766392057856", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElCafePicante: Un plant\u00f3n ecum\u00e9nico de centenares de millones en defensa de la tierra, ser\u00eda una voz que tendr\u00eda que ser o\u00edda.  La serp\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165922766392057856"]}, {"author_id": "406373933", "created_at": "2019-08-26T09:41:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165913789759401984"}], "id": "1165922202052636673", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @keenaroma: Volevamo dare tutti quei soldi a Conte ma un tentativo per Allegri no? Ambra \u00e8 romana magari sar\u00e0 romanista chi lo sa .\nSche\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "keenaroma", "id": "2849661244"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165922202052636673"]}, {"author_id": "702901779512610816", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/gcE2LK81Sf", "expanded_url": "https://trib.al/g6IWYr7", "display_url": "trib.al/g6IWYr7"}]}, "created_at": "2019-08-26T09:41:01.000Z", "id": "1165922084364673024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un attentatore suicida uccise 22 persone al concerto di Ariana Grande nel 2017 \n https://t.co/gcE2LK81Sf", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165922084364673024"]}, {"author_id": "43981473", "created_at": "2019-08-26T09:40:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165781464757219329"}], "id": "1165922062550085637", "in_reply_to_user_id": "1237286593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ereynaabogado Les van a tirar dedo al ex presidente suicida, de la que se libr\u00f3.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165922062550085637"]}, {"author_id": "1900832748", "created_at": "2019-08-26T09:40:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1165922049430183937", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165922049430183937"]}, {"author_id": "2849661244", "created_at": "2019-08-26T09:40:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165920628127477760"}], "id": "1165921914151415809", "in_reply_to_user_id": "194928332", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@250goal @dokcentonze @OfficialASRoma \" Fasesuicida\" Suicida , non si pu\u00f2 giocare con  una  \"fasesuicida\" SUICIDA!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "250goal", "id": "194928332"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "dokcentonze", "id": "2499874384"}, {"start": 22, "end": 37, "username": "OfficialASRoma", "id": "380570951"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165921914151415809"]}, {"author_id": "982934034", "created_at": "2019-08-26T09:40:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165757256610324480"}], "id": "1165921878021758976", "in_reply_to_user_id": "52424550", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@fattoquotidiano No fate questo governo suicida!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165921878021758976"]}, {"author_id": "1049794294020751362", "created_at": "2019-08-26T09:39:54.000Z", "id": "1165921804143288321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Me passei senhor se eu n\u00e3o aparecer na aula \u00e9 pq a m\u00e3e me matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165921804143288321"]}, {"author_id": "1043241375532236800", "created_at": "2019-08-26T09:39:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165599894909804544"}], "entities": {"annotations": [{"start": 296, "end": 303, "probability": 0.7049, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "PabloAndreone", "id": "170839550"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "juanjomalvinas", "id": "1095773453855137794"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "CynthiaHotton", "id": "871917428"}]}, "id": "1165921746819657728", "in_reply_to_user_id": "170839550", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@PabloAndreone @juanjomalvinas @CynthiaHotton Parece mentira que sigan arrastrando gente c semejante misi\u00f3n suicida. Y que gente l\u00f3gica la viva y la sienta como probable! Lo q tendr\u00eda q haber sido tu jefe como te pusieron, si de verdad tuviera valores y quisiera la Patria, es acompa\u00f1ar desde el Congreso.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165921746819657728"]}, {"author_id": "14147201", "created_at": "2019-08-26T09:39:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165912169025855489"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 53, "probability": 0.9163, "type": "Person", "normalized_text": "Cesare Pavese"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.7047, "type": "Place", "normalized_text": "Albergo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Albaeditorial", "id": "74965830"}]}, "id": "1165921729673408512", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Albaeditorial: 26 de agosto de 1950. Cesare Pavese tiene cuarenta y dos a\u00f1os y se suicida con somn\u00edferos en una habitaci\u00f3n del Albergo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165921729673408512"]}, {"author_id": "65930088", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/GlQv9kdptz", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBv6yS", "display_url": "dlvr.it/RBv6yS"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/fFXJdXHzUS", "expanded_url": "https://twitter.com/Almomentonet/status/1165921600471846912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fFXJdXHzUS", "media_key": "3_1165921598601187329"}]}, "created_at": "2019-08-26T09:39:05.000Z", "id": "1165921600471846912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hombre de 90 a\u00f1os mata a su esposa de la misma edad y se suicida https://t.co/GlQv9kdptz https://t.co/fFXJdXHzUS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165921600471846912"]}, {"author_id": "2849661244", "created_at": "2019-08-26T09:38:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165746468269019141"}], "id": "1165921330367270912", "in_reply_to_user_id": "2499874384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@dokcentonze @OfficialASRoma ... E con una fase \"difensivasuicida\"!!!! SUICIDA !!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "dokcentonze", "id": "2499874384"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "OfficialASRoma", "id": "380570951"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165921330367270912"]}, {"author_id": "2772963950", "created_at": "2019-08-26T09:37:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165356495929786369"}], "id": "1165921197114175488", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Giura_Lucato_: \"Se non fate questo governo\", avrebbe commentato @BrunoTabacci , \"voi siete morti, @matteosalvinimi vi sbaraglia, e il @\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Giura_Lucato_", "id": "888849606905384960"}, {"start": 68, "end": 81, "username": "BrunoTabacci", "id": "731478246"}, {"start": 102, "end": 118, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165921197114175488"]}, {"author_id": "1469359764", "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/drqa5dT6gg", "expanded_url": "https://youtu.be/H5ApakS1z5E", "display_url": "youtu.be/H5ApakS1z5E"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.5458, "type": "Other", "normalized_text": "Luc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-26T09:37:24.000Z", "id": "1165921173642928129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Que triste de la vida real y la canta divino Luc\u00eda como hace el papel de la chica que mata a su marido x celos y despu\u00e9s se suicida \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\n\n https://t.co/drqa5dT6gg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165921173642928129"]}, {"author_id": "173288631", "created_at": "2019-08-26T09:34:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1165920512775720960", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165920512775720960"]}, {"author_id": "578529652", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/ti8ZPq43sf", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11981", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11981"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.3501, "type": "Other", "normalized_text": "\u30b9\u30fc\u30d1\u30fcJ\u30ab\u30c3\u30d7\u6e96\u6c7a\u52dd"}, {"start": 18, "end": 23, "probability": 0.4724, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u5bfe\u30b8\u30a7\u30a4"}]}, "created_at": "2019-08-26T09:34:24.000Z", "id": "1165920419309731841", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u30b9\u30fc\u30d1\u30fcJ\u30ab\u30c3\u30d7\u6e96\u6c7a\u52dd\u306e\u30ab\u30fc\u30c9\u6c7a\u5b9a\uff01\u5185\u85e4\u5bfe\u30b8\u30a7\u30a4\u306e\u30bf\u30c3\u30b0\u30de\u30c3\u30c1\u304c\u7d44\u307e\u308c\u305f\u610f\u5473 https://t.co/ti8ZPq43sf", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1165920419309731841"]}, {"author_id": "430207725", "created_at": "2019-08-26T09:32:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164833420469395459"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9908, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}]}, "id": "1165920040798941185", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elpais_retina: El \u00e9xito de unas pocas marcas en \u00c1frica ha abierto el camino para otras empresas que, ante la congesti\u00f3n y la competenci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165920040798941185"]}, {"author_id": "84292393", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/fwaKUL10sm", "expanded_url": "https://scenarieconomici.it/il-fondo-suicida-della-von-der-leyen-ovvero-come-cercarsi-delle-grane-a-livello-mondiale/", "display_url": "scenarieconomici.it/il-fondo-suici\u2026"}], "mentions": [{"start": 118, "end": 134, "username": "scenarieconomic", "id": "454365633"}]}, "created_at": "2019-08-26T09:32:35.000Z", "id": "1165919964446040064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "IL FONDO SUICIDA DELLA VON DER LEYEN, ovvero come cercarsi delle grane a livello mondiale https://t.co/fwaKUL10sm via @scenarieconomic", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165919964446040064"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 83, "end": 96, "tag": "turnodanoite"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 95, "probability": 0.4685, "type": "Other", "normalized_text": "turnodanoite"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Adolf0Hitl3r2_0", "id": "902714141122670593"}]}, "author_id": "1116798649961451520", "created_at": "2019-08-26T09:32:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165798133214908417"}], "id": "1165919884590637063", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Adolf0Hitl3r2_0: Se um suicida se matar, h\u00e1 mais suicidas no planeta ou menos? #turnodanoite", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165919884590637063"]}, {"author_id": "808277323787227136", "created_at": "2019-08-26T09:32:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165350564596727814"}], "entities": {"annotations": [{"start": 278, "end": 285, "probability": 0.7962, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PayasoFebril", "id": "142415611"}, {"start": 14, "end": 19, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "id": "1165919864873201669", "in_reply_to_user_id": "142415611", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@PayasoFebril @PSOE Me aburr\u00eds con vuestros comentarios \u201cconsignados\u201d. Da la impresi\u00f3n de que est\u00e1is dominados por una pulsi\u00f3n marginalista y suicida. Espero que los ciudadanos se den cuenta de vuestra borrachera pseudoideol\u00f3gica y reduzca dr\u00e1sticamente vuestra presencia en el Congreso.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165919864873201669"]}, {"author_id": "578529652", "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/Mfo5hQjrb1", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11984", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11984"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 8, "probability": 0.7231, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}, {"start": 10, "end": 11, "probability": 0.8456, "type": "Place", "normalized_text": "\u65e5\u672c"}, {"start": 19, "end": 21, "probability": 0.7161, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}]}, "created_at": "2019-08-26T09:31:05.000Z", "id": "1165919583191986176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "11\u67083\u65e5\u306b\u30b1\u30cb\u30fc\u304c\u65e5\u672c\u306b\u5e30\u3063\u3066\u6765\u308b\uff01\u30b1\u30cb\u30fc\u304cDDT\u3092\u9078\u3093\u3060\u7406\u7531 https://t.co/Mfo5hQjrb1", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1165919583191986176"]}, {"author_id": "618666915", "created_at": "2019-08-26T09:30:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165832842825392128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9041, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 107, "end": 109, "probability": 0.516, "type": "Organization", "normalized_text": "CPF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ThiellyFreitaas", "id": "858680252276633601"}]}, "id": "1165919343693225984", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ThiellyFreitaas: A postagem sobre o acontecimento com os meninos no Facebook \u00e9 desesperador \"Cancela o CPF desse tamb\u00e9m. // Matou bem,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165919343693225984"]}, {"author_id": "437375527", "created_at": "2019-08-26T09:28:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165572872456343552"}], "id": "1165918921549107200", "in_reply_to_user_id": "405192597", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MBattistina @GuidoCrosetto Se fanno il governo saranno vivi e vegeti, 3 anni e mezzo , poteri incarichi PDR, il morto suicida \u00e8 Salvini, tra 3 anni e mezzo, rappresenter\u00e0 il nulla.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MBattistina", "id": "405192597"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "GuidoCrosetto", "id": "413916151"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165918921549107200"]}, {"author_id": "399107498", "created_at": "2019-08-26T09:27:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.8867, "type": "Person", "normalized_text": "jesus"}, {"start": 187, "end": 197, "probability": 0.4438, "type": "Other", "normalized_text": "clay jensen"}]}, "id": "1165918735510757376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "e em nome de jesus eu termino essa serie hoje e se sair outra temporada pau no cu dos produtores pq so o que falta eh fazer uma temporada pra cada morte de um persoagem tipo ''quem matou clay jensen'' ate nao sobrar mais nenhum", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165918735510757376"]}, {"author_id": "944417472563892224", "created_at": "2019-08-26T09:25:59.000Z", "id": "1165918300502679553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "6 da manh\u00e3 e j\u00e1 come\u00e7amos com a not\u00edcia q um amg se suicidou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165918300502679553"]}, {"author_id": "399107498", "created_at": "2019-08-26T09:24:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 89, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "bryce walker"}]}, "id": "1165917911959126016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "o que me fode eh q a unica expectativa q eu tenho aqui eh de saber quem matou bryce walker porem eu to me preparando pq eu vou ficar muito puta se fizerem todo esse bololo escroto pra no final falar q ele se matou nossa eu vou ficar cheia de raiva", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165917911959126016"]}, {"author_id": "1382405048", "created_at": "2019-08-26T09:23:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165912169025855489"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 53, "probability": 0.9163, "type": "Person", "normalized_text": "Cesare Pavese"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.7047, "type": "Place", "normalized_text": "Albergo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Albaeditorial", "id": "74965830"}]}, "id": "1165917712507396096", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Albaeditorial: 26 de agosto de 1950. Cesare Pavese tiene cuarenta y dos a\u00f1os y se suicida con somn\u00edferos en una habitaci\u00f3n del Albergo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165917712507396096"]}, {"author_id": "4855431358", "created_at": "2019-08-26T09:23:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165841364589961226"}], "id": "1165917681918324736", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @agusbuyatti: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tie\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "agusbuyatti", "id": "881404063706959872"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165917681918324736"]}, {"author_id": "2149838148", "created_at": "2019-08-26T09:23:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1165917658547728385", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165917658547728385"]}, {"author_id": "304553934", "created_at": "2019-08-26T09:23:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1165917599940657157", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165917599940657157"]}, {"author_id": "2291647994", "created_at": "2019-08-26T09:21:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165839239726153728"}], "id": "1165917121462919168", "in_reply_to_user_id": "303992644", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@MartaE_Vila @FonsiLoaiza Hay que quitarle esa idea su\u00efcida a los ni\u00f1os. Deben extinguirse los capitalistas, los ricos, no tu hijo ni toda la humanidad.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MartaE_Vila", "id": "303992644"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165917121462919168"]}, {"author_id": "1027910016727244800", "created_at": "2019-08-26T09:18:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165682981274603521"}], "geo": {"place_id": "394ff7ddd49995ae"}, "id": "1165916433173405696", "in_reply_to_user_id": "873603956534108160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@alvi_cidre @lostkayo Correcci\u00f3n: ella suicida desde 2001 (dijo que no se quer\u00eda tirar, no dijo a donde\ud83c\udf1a)", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "alvi_cidre", "id": "873603956534108160"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "lostkayo", "id": "743080910686420994"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165916433173405696"]}, {"author_id": "323894749", "created_at": "2019-08-26T09:17:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "id": "1165916098170150912", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165916098170150912"]}, {"author_id": "806666931839320074", "created_at": "2019-08-26T09:16:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165651279424700418"}], "entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 150, "probability": 0.8505, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 246, "end": 249, "probability": 0.5307, "type": "Person", "normalized_text": "papi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "CessarAugustto", "id": "2165786430"}]}, "id": "1165915929433300992", "in_reply_to_user_id": "19729967", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@esquinabaja @CessarAugustto Reaccionas por que sabes que ah\u00ed el miserable de la que te sientes orgullosa..el suicida y cobarde meti\u00f3 sus mansos.. Alan solo fue un vil ladr\u00f3n y tu eres su heredera ..quiz\u00e1s tengas miedo que te quiten lo robado de papi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165915929433300992"]}, {"author_id": "1403266302", "created_at": "2019-08-26T09:15:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165914256849551360"}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.4363, "type": "Person", "normalized_text": "Silencio"}, {"start": 35, "end": 41, "probability": 0.4343, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.3536, "type": "Person", "normalized_text": "Salida"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.2557, "type": "Person", "normalized_text": "Susurros"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CGonzalezGozalo", "id": "1362112757127147530"}]}, "id": "1165915633349005312", "in_reply_to_user_id": "785323988", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@CGonzalezGozalo S de Silencio, de Suicida, de Salida y de Susurros por Salvarme ?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165915633349005312"]}, {"author_id": "947998654559858688", "created_at": "2019-08-26T09:14:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165841364589961226"}], "id": "1165915287386054656", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @agusbuyatti: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tie\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "agusbuyatti", "id": "881404063706959872"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165915287386054656"]}, {"author_id": "1433865816", "created_at": "2019-08-26T09:13:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157132429640888321"}], "id": "1165915197657296897", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alwayslarryreal: @maIevoIa Acho q foi a m\u00e3e q matou a filha e o marido ( bem aleat\u00f3rio eu se \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0fi) mas \u00e9 pq eu acho q ela foi envenena\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 30, "username": "maIevoIa", "id": "1215417317200400384"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165915197657296897"]}, {"author_id": "2849661244", "created_at": "2019-08-26T09:13:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165913587178754048"}], "id": "1165915056623800325", "in_reply_to_user_id": "308691348", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@SimoneFerro1 @CheccoCasano Ognuno ha le proprie opinioni e vanno rispettate.\nAnalizziamo la gara : non ti bastano neanche 3 gol per avere ragione di una candidata alla serie B per giunta in casa. La fase difensiva suicida \u00e8 SUICIDA, come lo era quella di Zeman, Di Francesco, e anche del grande Luis. Un sal", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SimoneFerro1", "id": "308691348"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "CheccoCasano", "id": "1066230528"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165915056623800325"]}, {"author_id": "726499415612116993", "created_at": "2019-08-26T09:12:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "id": "1165915031898415104", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165915031898415104"]}, {"author_id": "817102150044184576", "created_at": "2019-08-26T09:11:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165912169025855489"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 53, "probability": 0.9163, "type": "Person", "normalized_text": "Cesare Pavese"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.7047, "type": "Place", "normalized_text": "Albergo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Albaeditorial", "id": "74965830"}]}, "id": "1165914769360113664", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Albaeditorial: 26 de agosto de 1950. Cesare Pavese tiene cuarenta y dos a\u00f1os y se suicida con somn\u00edferos en una habitaci\u00f3n del Albergo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165914769360113664"]}, {"author_id": "3321339663", "created_at": "2019-08-26T09:08:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1165913928100122625", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165913928100122625"]}, {"author_id": "2849661244", "created_at": "2019-08-26T09:08:03.000Z", "id": "1165913789759401984", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Volevamo dare tutti quei soldi a Conte ma un tentativo per Allegri no? Ambra \u00e8 romana magari sar\u00e0 romanista chi lo sa .\nScherzi a parte se non cambia la fase difensiva suicida sar\u00e0 Esonero!!", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165913789759401984"]}, {"author_id": "3365782352", "created_at": "2019-08-26T09:06:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165912169025855489"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 53, "probability": 0.9163, "type": "Person", "normalized_text": "Cesare Pavese"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.7047, "type": "Place", "normalized_text": "Albergo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Albaeditorial", "id": "74965830"}]}, "id": "1165913492487991296", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Albaeditorial: 26 de agosto de 1950. Cesare Pavese tiene cuarenta y dos a\u00f1os y se suicida con somn\u00edferos en una habitaci\u00f3n del Albergo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165913492487991296"]}, {"author_id": "3313921", "created_at": "2019-08-26T09:06:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165912169025855489"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 53, "probability": 0.9163, "type": "Person", "normalized_text": "Cesare Pavese"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.7047, "type": "Place", "normalized_text": "Albergo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Albaeditorial", "id": "74965830"}]}, "id": "1165913468786151424", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Albaeditorial: 26 de agosto de 1950. Cesare Pavese tiene cuarenta y dos a\u00f1os y se suicida con somn\u00edferos en una habitaci\u00f3n del Albergo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165913468786151424"]}, {"author_id": "821369218696433664", "created_at": "2019-08-26T09:06:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "id": "1165913413605834753", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165913413605834753"]}, {"author_id": "950153903919812609", "created_at": "2019-08-26T09:05:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165803230489698304"}], "id": "1165913021211918336", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jasminbandres: Ese desgraciado retorcido en un ecocida,  genocida, magnicida. Porqu\u00e9 no se suicida y libera al mundo? Es mas nefasto qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jasminbandres", "id": "141057317"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165913021211918336"]}, {"author_id": "3556094595", "created_at": "2019-08-26T09:02:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165912169025855489"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 53, "probability": 0.9163, "type": "Person", "normalized_text": "Cesare Pavese"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.7047, "type": "Place", "normalized_text": "Albergo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Albaeditorial", "id": "74965830"}]}, "id": "1165912511411101696", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Albaeditorial: 26 de agosto de 1950. Cesare Pavese tiene cuarenta y dos a\u00f1os y se suicida con somn\u00edferos en una habitaci\u00f3n del Albergo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165912511411101696"]}, {"author_id": "66324125", "created_at": "2019-08-26T09:02:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165912169025855489"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 53, "probability": 0.9163, "type": "Person", "normalized_text": "Cesare Pavese"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.7047, "type": "Place", "normalized_text": "Albergo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Albaeditorial", "id": "74965830"}]}, "id": "1165912403588132864", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Albaeditorial: 26 de agosto de 1950. Cesare Pavese tiene cuarenta y dos a\u00f1os y se suicida con somn\u00edferos en una habitaci\u00f3n del Albergo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165912403588132864"]}, {"author_id": "1427612797", "created_at": "2019-08-26T09:02:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165912169025855489"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 53, "probability": 0.9163, "type": "Person", "normalized_text": "Cesare Pavese"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.7047, "type": "Place", "normalized_text": "Albergo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Albaeditorial", "id": "74965830"}]}, "id": "1165912272088260608", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Albaeditorial: 26 de agosto de 1950. Cesare Pavese tiene cuarenta y dos a\u00f1os y se suicida con somn\u00edferos en una habitaci\u00f3n del Albergo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165912272088260608"]}, {"author_id": "74965830", "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/lc2TRwfpcw", "expanded_url": "https://twitter.com/Albaeditorial/status/1165912169025855489/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lc2TRwfpcw", "media_key": "3_1165912162222653440"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 34, "probability": 0.8383, "type": "Person", "normalized_text": "Cesare Pavese"}, {"start": 112, "end": 118, "probability": 0.3829, "type": "Place", "normalized_text": "Albergo"}, {"start": 120, "end": 123, "probability": 0.3358, "type": "Place", "normalized_text": "Roma"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.9553, "type": "Place", "normalized_text": "Tur\u00edn"}]}, "created_at": "2019-08-26T09:01:37.000Z", "id": "1165912169025855489", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 2, "like_count": 87, "quote_count": 1}, "text": "26 de agosto de 1950. Cesare Pavese tiene cuarenta y dos a\u00f1os y se suicida con somn\u00edferos en una habitaci\u00f3n del Albergo Roma, en Tur\u00edn. Deja una nota: \u00abA todos pido perd\u00f3n y a todos perdono\u00bb. https://t.co/lc2TRwfpcw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165912169025855489"]}, {"author_id": "858942707590467584", "created_at": "2019-08-26T08:58:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1165911453972537344", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165911453972537344"]}, {"author_id": "1926128882", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/dRaJIWiZeh", "expanded_url": "http://www.udinetoday.it/cronaca/suicidio-detenuta-trans-lgbt-carcere-maschile-via-spalato-udine.html", "display_url": "udinetoday.it/cronaca/suicid\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-26T08:58:35.000Z", "id": "1165911406383894535", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Trans si suicida nel bagno del carcere maschile di Udine https://t.co/dRaJIWiZeh", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165911406383894535"]}, {"author_id": "2470093797", "created_at": "2019-08-26T08:57:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164933671712886785"}], "id": "1165911111172050944", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @isabeleta2: Se'n vanaglorien d'haber-nos destrossat el sistema sanitari.\nTenen confidents que perpreten un atemptat su\u00efcida.\nEns espoli\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "isabeleta2", "id": "575025787"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1165911111172050944"]}, {"author_id": "1029107028491423744", "created_at": "2019-08-26T08:56:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165804911185027073"}], "id": "1165910764873506818", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LeeMinhyukBr: \u201cQual seria o papel dos seus sonhos em um filme?\u201d\n\n\ud83d\udc36 Acho que... Um super vil\u00e3o! Fazendo as coisas m\u00e1s.\n\ud83d\udc30 Tinha um cara q\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeeMinhyukBr", "id": "793634814603698176"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165910764873506818"]}, {"author_id": "1041600142787276800", "created_at": "2019-08-26T08:54:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "id": "1165910356658675713", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165910356658675713"]}, {"author_id": "566907118", "created_at": "2019-08-26T08:51:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1165909686471802880", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165909686471802880"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 124, "end": 132, "tag": "cohetes"}, {"start": 191, "end": 202, "tag": "Iztapalapa"}, {"start": 218, "end": 227, "tag": "Tultepec"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9867, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 192, "end": 201, "probability": 0.9129, "type": "Place", "normalized_text": "Iztapalapa"}, {"start": 219, "end": 226, "probability": 0.9039, "type": "Place", "normalized_text": "Tultepec"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}]}, "author_id": "913132884260728832", "created_at": "2019-08-26T08:49:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165753273313386496"}], "id": "1165909206110806021", "in_reply_to_user_id": "520653311", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@AristeguiOnline Pero no entienden!!!! Para que M\u00e9xico progrese como pa\u00eds, entre otras cosas, se deben prohibir la quema de #cohetes. Si solamente se eliminar\u00e1n las fiestas en los pueblos de #Iztapalapa; esta gente en #Tultepec no vivir\u00eda de este negocio suicida. La quema de cohetes contamina!!!!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165909206110806021"]}, {"author_id": "405141540", "created_at": "2019-08-26T08:49:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1165909112061911041", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165909112061911041"]}, {"author_id": "728275415505240064", "created_at": "2019-08-26T08:48:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1165908916238192641", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165908916238192641"]}, {"author_id": "109650225", "created_at": "2019-08-26T08:46:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165675225419329537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 66, "probability": 0.706, "type": "Place", "normalized_text": "ciudad Bol\u00edvar"}], "mentions": [{"start": 35, "end": 49, "username": "HOLLMANMORRIS", "id": "87266285"}]}, "id": "1165908433545105408", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ColombiaPodemos: Acompa\u00f1amos a @HOLLMANMORRIS en ciudad Bol\u00edvar, porque solo el pueblo ayuda al pueblo, solo un proyecto social y compr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165908433545105408"]}, {"author_id": "1497078510", "created_at": "2019-08-26T08:46:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1165908416365256704", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165908416365256704"]}, {"author_id": "527813680", "created_at": "2019-08-26T08:46:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165908351781363712"}], "id": "1165908359217864705", "in_reply_to_user_id": "527813680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"El que se suicida de verdad lo hace sin avisar ni dar se\u00f1ales externas, as\u00ed que no importa que est\u00e9s atento o no a tus amigos\"\n\"El suicidio es algo que depende \u00fanicamente de tus circunstancias socioecon\u00f3micas, la salud mental no tiene nada que ver\"", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165908359217864705"]}, {"author_id": "2593985479", "created_at": "2019-08-26T08:44:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807881230438400"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9624, "type": "Person", "normalized_text": "Flavinho"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Henr1queFragoso", "id": "372357564"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "Pernetinha1", "id": "102903268"}, {"start": 34, "end": 44, "username": "evauviedo", "id": "8817272"}]}, "id": "1165907907403243520", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Henr1queFragoso: @Pernetinha1 @evauviedo Quando soube dessa proposta do Flavinho Desmaio eu lembrei dessa not\u00edcia que considero uma das\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165907907403243520"]}, {"author_id": "1135208724409331715", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/R1I6WBZYiv", "expanded_url": "https://twitter.com/efizer0/status/1165625341802688512", "display_url": "twitter.com/efizer0/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-26T08:43:23.000Z", "id": "1165907580889251840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Meu grupo de amigos \u00e9 um alco\u00f3latra, um quase suicida e um magrelo crackudo https://t.co/R1I6WBZYiv", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165907580889251840"]}, {"author_id": "958453028323053568", "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-26T08:42:50.000Z", "id": "1165907441348993025", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Todos los sucesos me siguen conmoviendo, como no pod\u00eda ser de otra forma, pero si hay ni\u00f1os de por medio, esa conmoci\u00f3n es terrible. https://t.co/cwSIyNLEi9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165907441348993025"]}, {"author_id": "173714369", "created_at": "2019-08-26T08:41:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1165907142467100672", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165907142467100672"]}, {"author_id": "1163191656893636608", "created_at": "2019-08-26T08:39:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165580112458330112"}], "id": "1165906596205146112", "in_reply_to_user_id": "170326177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@CalcioNapoli24 Sono d' accordo. Schema tattico allucinante. Suicida. Contrario alle caratteristiche dei giocatori. ( E si sapeva gi\u00e0). Non c'\u00e8 nulla da sperimentare", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CalcioNapoli24", "id": "170326177"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165906596205146112"]}, {"author_id": "54717116", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/6xhOidkOSW", "expanded_url": "https://poltronanerd.com.br/filmes/esquadrao-suicida-nathan-fillion-estara-no-filme-de-james-gunn-88844", "display_url": "poltronanerd.com.br/filmes/esquadr\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8538, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9538, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-08-26T08:39:12.000Z", "id": "1165906527888318468", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida | Nathan Fillion estar\u00e1 no filme de James Gunn\nhttps://t.co/6xhOidkOSW", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165906527888318468"]}, {"author_id": "1110943214939369472", "created_at": "2019-08-26T08:37:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1165906082549702656", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165906082549702656"]}, {"author_id": "3363971980", "created_at": "2019-08-26T08:36:46.000Z", "id": "1165905915138252800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Sono rientrata al lavoro...e niente, me vojo suicid\u00e1 \ud83d\ude2d", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165905915138252800"]}, {"author_id": "297358366", "created_at": "2019-08-26T08:35:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165435581087866880"}], "id": "1165905693179830272", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Fem_Shepard_: Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165905693179830272"]}, {"author_id": "2849661244", "created_at": "2019-08-26T08:35:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165903869332860928"}], "id": "1165905623042711553", "in_reply_to_user_id": "308691348", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@SimoneFerro1 @Piero_Farenti Se non diventa  Spider-Man saranno dolori. Non si gioca al calcio cos\u00ec, non siamo in Russia.\nQuella fase difensiva suicida l'abbiamo sperimentata con tanti allenatori( Zeman, Di Francesco, Luis) e non ha mai portato risultati. Con questa fase difensiva andrebbero in crisi tutti!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SimoneFerro1", "id": "308691348"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "Piero_Farenti", "id": "332222423"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165905623042711553"]}, {"author_id": "948340883480555520", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/qsVJo14Sae", "expanded_url": "http://bit.ly/2PbazD7", "display_url": "bit.ly/2PbazD7"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/d45Uc0rEHA", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1165803014306893829/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d45Uc0rEHA", "media_key": "3_1165802967020331009"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 26, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 51, "end": 67, "probability": 0.9046, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "created_at": "2019-08-26T08:35:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165803014306893829"}], "id": "1165905508039036928", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @omelete: Nathan Fillion entra para o elenco de Esquadr\u00e3o Suicida em papel misterioso https://t.co/qsVJo14Sae https://t.co/d45Uc0rEHA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165905508039036928"]}, {"author_id": "969736018562830337", "created_at": "2019-08-26T08:34:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165785224191598592"}], "id": "1165905257949515776", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MinervaThyago: Ningu\u00e9m gosta de ser exposto, ent\u00e3o antes de sair atacando as pessoas, pense e se coloque no lugar da pessoa, uma boa co\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MinervaThyago", "id": "1033864737795264512"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165905257949515776"]}, {"author_id": "275754256", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/z06JKJ9d7G", "expanded_url": "https://scenarieconomici.it/il-fondo-suicida-della-von-der-leyen-ovvero-come-cercarsi-delle-grane-a-livello-mondiale/", "display_url": "scenarieconomici.it/il-fondo-suici\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-26T08:33:39.000Z", "id": "1165905130803343361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Scenari:IL FONDO SUICIDA DELLA VON DER LEYEN, ovvero come cercarsi delle grane a livello mondiale https://t.co/z06JKJ9d7G 6", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165905130803343361"]}, {"author_id": "1454502163", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/UbKYJ2sp6V", "expanded_url": "https://scenarieconomici.it/il-fondo-suicida-della-von-der-leyen-ovvero-come-cercarsi-delle-grane-a-livello-mondiale/", "display_url": "scenarieconomici.it/il-fondo-suici\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-26T08:33:38.000Z", "id": "1165905129301839880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Scenari:IL FONDO SUICIDA DELLA VON DER LEYEN, ovvero come cercarsi delle grane a livello mondiale https://t.co/UbKYJ2sp6V 6", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165905129301839880"]}, {"author_id": "2849661244", "created_at": "2019-08-26T08:31:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165902022132064257"}], "id": "1165904490555486209", "in_reply_to_user_id": "3906269497", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@plutopluto72 Anton\u00e8 il buon giorno  si vede dal mattino.\nLa fase difensiva \u00e8 suicida. Se non cambia saranno dolori forti forti. Fai 3 gol contro una candidata alla B, E NON VINCI LA GARA!! In casa poi.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "plutopluto72", "id": "3906269497"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165904490555486209"]}, {"author_id": "3106808623", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/9nLvPs4kGd", "expanded_url": "https://informburo.kz/novosti/v-pavlodare-eks-policeyskogo-prigovorili-k-vosmi-godam-tyurmy-za-dovedenie-do-suicida-94733.html", "display_url": "informburo.kz/novosti/v-pavl\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-26T08:30:02.000Z", "id": "1165904223474786304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u0412 \u041f\u0430\u0432\u043b\u043e\u0434\u0430\u0440\u0435 \u044d\u043a\u0441-\u043f\u043e\u043b\u0438\u0446\u0435\u0439\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u043f\u0440\u0438\u0433\u043e\u0432\u043e\u0440\u0438\u043b\u0438 \u043a 8 \u0433\u043e\u0434\u0430\u043c \u0442\u044e\u0440\u044c\u043c\u044b \u0437\u0430 \u0432\u044b\u043c\u043e\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u0441\u0442\u0432\u043e \u0438 \u0434\u043e\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0434\u043e \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 https://t.co/9nLvPs4kGd", "lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1165904223474786304"]}, {"author_id": "2471723086", "created_at": "2019-08-26T08:29:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "id": "1165904020180996096", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165904020180996096"]}, {"author_id": "255104640", "created_at": "2019-08-26T08:27:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "id": "1165903529405505536", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165903529405505536"]}, {"author_id": "2849661244", "created_at": "2019-08-26T08:27:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165901492164972544"}], "id": "1165903491333873664", "in_reply_to_user_id": "1066230528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@CheccoCasano Ancora una volta sbagli, la fase difensiva \u00e8 suicida come lo era quella del boemo!\nLa vicenda VanDzeko non ti ha insegnato nulla? Bisogna ricredersi all'evidenza non continuare a difendere le proprie opinioni quando sono evidentemente errate! Riconoscere i propri errori \u00e8 BUONO!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CheccoCasano", "id": "1066230528"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165903491333873664"]}, {"author_id": "144202310", "created_at": "2019-08-26T08:25:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1165902987249799168", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165902987249799168"]}, {"author_id": "1164441014234439680", "created_at": "2019-08-26T08:24:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "id": "1165902740784123904", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165902740784123904"]}, {"author_id": "773869687465803776", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/JcUe7cNxo9", "expanded_url": "http://www.udinetoday.it/cronaca/suicidio-detenuta-trans-lgbt-carcere-maschile-via-spalato-udine.html", "display_url": "udinetoday.it/cronaca/suicid\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.udinetoday.it/cronaca/suicidio-detenuta-trans-lgbt-carcere-maschile-via-spalato-udine.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Philo1936", "id": "3671875756"}]}, "created_at": "2019-08-26T08:23:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165633218978222081"}], "id": "1165902465876860929", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Philo1936: porcodiooo \nTrans si suicida nel bagno del carcere maschile di Udine https://t.co/JcUe7cNxo9", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165902465876860929"]}, {"author_id": "2499546476", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/mmNU3PvT6Z", "expanded_url": "https://twitter.com/pelusa054/status/1165786946632916993", "display_url": "twitter.com/pelusa054/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 86, "probability": 0.7871, "type": "Other", "normalized_text": "CHAP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "created_at": "2019-08-26T08:20:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165803348072828928"}], "id": "1165901876463845377", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @salvajedigital: \u00bfExtra\u00f1as al corrupto suicida? \u00bfLo amabas desde que eras de la CHAP? Qu\u00e9 penita... \ud83d\ude1c https://t.co/mmNU3PvT6Z", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165901876463845377"]}, {"author_id": "3226619026", "created_at": "2019-08-26T08:19:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}]}, "id": "1165901615758553095", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165901615758553095"]}, {"author_id": "2263440430", "created_at": "2019-08-26T08:19:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "id": "1165901566769020930", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165901566769020930"]}, {"author_id": "777871572057133056", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/3FLo3RvlVb", "expanded_url": "https://ift.tt/30VioxV", "display_url": "ift.tt/30VioxV"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.9548, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}]}, "created_at": "2019-08-26T08:18:22.000Z", "id": "1165901284534304768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "'The Suicide Squad': \u00bfQu\u00e9 podemos esperar de esta nueva entrega? https://t.co/3FLo3RvlVb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165901284534304768"]}, {"author_id": "872177696146698241", "created_at": "2019-08-26T08:16:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165617030143336449"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9132, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}]}, "id": "1165900884494245889", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TubinoCarlos: Esto es lo q vivimos en el Per\u00fa! Desgraciadamente tenemos una clase dirigente q c visi\u00f3n suicida como sucedi\u00f3 en Venezuel\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165900884494245889"]}, {"author_id": "92133861", "created_at": "2019-08-26T08:11:00.000Z", "id": "1165899431646044160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Nada como ficar sem rem\u00e9dio por n\u00e3o ter dinheiro pra voc\u00ea lembrar como \u00e9 estar se divertindo e do nada ter um surto suicida nha", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165899431646044160"]}, {"author_id": "1257355178", "created_at": "2019-08-26T08:10:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "id": "1165899403951058945", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165899403951058945"]}, {"author_id": "851391300", "created_at": "2019-08-26T08:09:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "id": "1165899132483121152", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165899132483121152"]}, {"author_id": "2849661244", "created_at": "2019-08-26T08:09:29.000Z", "id": "1165899051344117761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Uguale al 3-3 dello scorso anno con l'Atalanta, che poi sarebbe andata in Champions , ma il Genoa molto probabilmente andr\u00e0 in B. Non bastano 3 reti  per battere una candidata alla retrocessione, solo noi siamo capaci di queste imprese. Mercato assurdo e fase difensiva suicida!!", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165899051344117761"]}, {"author_id": "4719879977", "created_at": "2019-08-26T08:07:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165818508648812551"}], "id": "1165898661643071489", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bermedina003: un \u00e1ngel cuida tu suicida coraz\u00f3n", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "bermedina003", "id": "4696701426"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165898661643071489"]}, {"author_id": "967680549056860161", "created_at": "2019-08-26T08:07:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "id": "1165898640247992320", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165898640247992320"]}, {"author_id": "26055286", "created_at": "2019-08-26T08:06:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165688540853952512"}], "id": "1165898200810700806", "in_reply_to_user_id": "97862842", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@AlvEnDiferido Ciudadanos antes se suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AlvEnDiferido", "id": "97862842"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165898200810700806"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 47, "tag": "Easyjet"}, {"start": 93, "end": 105, "tag": "Germanwings"}, {"start": 108, "end": 118, "tag": "Lufthansa"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.6266, "type": "Other", "normalized_text": "Easyjet"}, {"start": 94, "end": 104, "probability": 0.6538, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 109, "end": 117, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "Lufthansa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vistacorta", "id": "122080476"}]}, "author_id": "362102966", "created_at": "2019-08-26T08:04:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165882835259056128"}], "id": "1165897674903760896", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vistacorta: Apartan a un piloto de #Easyjet que pensaba en imitar al copiloto suicida de #Germanwings - #Lufthansa pudo evitar la trage\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165897674903760896"]}, {"author_id": "58237276", "created_at": "2019-08-26T08:03:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807881230438400"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9624, "type": "Person", "normalized_text": "Flavinho"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Henr1queFragoso", "id": "372357564"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "Pernetinha1", "id": "102903268"}, {"start": 34, "end": 44, "username": "evauviedo", "id": "8817272"}]}, "id": "1165897633925402624", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Henr1queFragoso: @Pernetinha1 @evauviedo Quando soube dessa proposta do Flavinho Desmaio eu lembrei dessa not\u00edcia que considero uma das\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165897633925402624"]}, {"author_id": "1374253160", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/JcUe7cNxo9", "expanded_url": "http://www.udinetoday.it/cronaca/suicidio-detenuta-trans-lgbt-carcere-maschile-via-spalato-udine.html", "display_url": "udinetoday.it/cronaca/suicid\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.udinetoday.it/cronaca/suicidio-detenuta-trans-lgbt-carcere-maschile-via-spalato-udine.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Philo1936", "id": "3671875756"}]}, "created_at": "2019-08-26T08:01:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165633218978222081"}], "id": "1165896914514186242", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Philo1936: porcodiooo \nTrans si suicida nel bagno del carcere maschile di Udine https://t.co/JcUe7cNxo9", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165896914514186242"]}, {"author_id": "381706392", "created_at": "2019-08-26T08:00:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1165896877163843589", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165896877163843589"]}, {"author_id": "846005966978142209", "created_at": "2019-08-26T08:00:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "id": "1165896800592642048", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165896800592642048"]}, {"author_id": "595829367", "created_at": "2019-08-26T07:59:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1165896467166433280", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165896467166433280"]}, {"author_id": "120237517", "created_at": "2019-08-26T07:58:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1165896341811277825", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165896341811277825"]}, {"author_id": "110681820", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/3ccfM2aN7u", "expanded_url": "http://www.elseptimoarte.net/noticias/actualidad/nathan-fillion-se-apunta-al-escuadron-suicida-de-james-gunn-36372.html", "display_url": "elseptimoarte.net/noticias/actua\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 29, "end": 45, "probability": 0.6904, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 51, "end": 60, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-08-26T07:57:44.000Z", "id": "1165896093080707074", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Nathan Fillion se apunta al 'Escuadr\u00f3n suicida' de James Gunn https://t.co/3ccfM2aN7u", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165896093080707074"]}, {"author_id": "880657423069044736", "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/GP7aUWjpkR", "expanded_url": "https://twitter.com/MartaE_Vila/status/1165839239726153728", "display_url": "twitter.com/MartaE_Vila/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-26T07:57:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165839239726153728"}], "id": "1165896072528629760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfVoy preparando mi suicidio?\n\n\u00bfEstar\u00e9 mejor si dejo de vivir?\n\n\u00bfMerece la pena que contin\u00fae viviendo?\n\nHe pasado de querer vivir a desear mi propia muerte.\n\nMi escala suicida est\u00e1 subiendo. https://t.co/GP7aUWjpkR", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165896072528629760"]}, {"author_id": "1453987346", "created_at": "2019-08-26T07:57:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "id": "1165896066652409856", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165896066652409856"]}, {"author_id": "608516113", "created_at": "2019-08-26T07:56:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165435581087866880"}], "id": "1165895865531346944", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Fem_Shepard_: Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165895865531346944"]}, {"author_id": "934842388627017728", "created_at": "2019-08-26T07:56:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "id": "1165895657976193024", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165895657976193024"]}, {"author_id": "462427721", "created_at": "2019-08-26T07:54:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "id": "1165895291679248384", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165895291679248384"]}, {"author_id": "42332041", "created_at": "2019-08-26T07:53:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807881230438400"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9624, "type": "Person", "normalized_text": "Flavinho"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Henr1queFragoso", "id": "372357564"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "Pernetinha1", "id": "102903268"}, {"start": 34, "end": 44, "username": "evauviedo", "id": "8817272"}]}, "id": "1165895022157410305", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Henr1queFragoso: @Pernetinha1 @evauviedo Quando soube dessa proposta do Flavinho Desmaio eu lembrei dessa not\u00edcia que considero uma das\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165895022157410305"]}, {"author_id": "226582147", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/q4Y9EKn3EW", "expanded_url": "https://news.un.org/feed/view/es/story/2018/12/1447891", "display_url": "news.un.org/feed/view/es/s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://news.un.org/es/story/2018/12/1447891"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.9711, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "created_at": "2019-08-26T07:53:22.000Z", "id": "1165894995154522112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Noticias ONU: Fallar en la cumbre del clima ser\u00eda \u201cinmoral y suicida\u201d https://t.co/q4Y9EKn3EW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165894995154522112"]}, {"author_id": "91774821", "created_at": "2019-08-26T07:53:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165875862287335424"}], "id": "1165894983284666368", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jabea3: @EnfermHRUM_BPSO @RNAO @PiCuida @HRegionalMalaga @jesusbh @DorisGrinspun @solejifer @civive1 @MayteMoyano1 @DUEdevocacion @Cado\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "jabea3", "id": "461530260"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "EnfermHRUM_BPSO", "id": "2973904744"}, {"start": 29, "end": 34, "username": "RNAO", "id": "44373882"}, {"start": 35, "end": 43, "username": "PiCuida", "id": "2490070531"}, {"start": 44, "end": 60, "username": "HRegionalMalaga", "id": "2173986524"}, {"start": 61, "end": 69, "username": "jesusbh", "id": "91774821"}, {"start": 70, "end": 84, "username": "DorisGrinspun", "id": "113516847"}, {"start": 85, "end": 95, "username": "solejifer", "id": "4040191972"}, {"start": 96, "end": 104, "username": "civive1", "id": "1127512110953652225"}, {"start": 105, "end": 118, "username": "MayteMoyano1", "id": "574832871"}, {"start": 119, "end": 133, "username": "DUEdevocacion", "id": "2423987868"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165894983284666368"]}, {"author_id": "144510923", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/2aH9g85aE6", "expanded_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32697/nathan-fillon-une-reparto-escuadron-suicida-2/", "display_url": "aullidos.com/noticia/32697/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32697/nathan-fillon-une-reparto-escuadron-suicida-2/"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.9363, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 51, "end": 69, "probability": 0.9115, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Aullidos", "id": "43720896"}]}, "created_at": "2019-08-26T07:51:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165874012884545537"}], "id": "1165894615276277761", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Aullidos: Nathan Fillion se une al reparto de \"Escuadr\u00f3n Suicida 2\" de James Gunn.\nhttps://t.co/2aH9g85aE6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165894615276277761"]}, {"author_id": "216331678", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/2aH9g85aE6", "expanded_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32697/nathan-fillon-une-reparto-escuadron-suicida-2/", "display_url": "aullidos.com/noticia/32697/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32697/nathan-fillon-une-reparto-escuadron-suicida-2/"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.9363, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 51, "end": 69, "probability": 0.9115, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Aullidos", "id": "43720896"}]}, "created_at": "2019-08-26T07:51:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165874012884545537"}], "id": "1165894467272019970", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Aullidos: Nathan Fillion se une al reparto de \"Escuadr\u00f3n Suicida 2\" de James Gunn.\nhttps://t.co/2aH9g85aE6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165894467272019970"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 86, "end": 91, "tag": "Test"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/AvH9KUk5Zr", "expanded_url": "https://www.elseptimoarte.net/noticias/actualidad/nathan-fillion-se-apunta-al-escuadron-suicida-de-james-gunn-36372.html", "display_url": "elseptimoarte.net/noticias/actua\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.951, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 29, "end": 45, "probability": 0.6056, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 51, "end": 60, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "author_id": "291924079", "created_at": "2019-08-26T07:50:35.000Z", "id": "1165894294336606209", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Nathan Fillion se apunta al 'Escuadr\u00f3n suicida' de James Gunn\nhttps://t.co/AvH9KUk5Zr #Test \u26d3\u2699", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165894294336606209"]}, {"author_id": "1073302384351297538", "created_at": "2019-08-26T07:50:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "id": "1165894166703984640", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165894166703984640"]}, {"author_id": "21605204", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/2aH9g85aE6", "expanded_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32697/nathan-fillon-une-reparto-escuadron-suicida-2/", "display_url": "aullidos.com/noticia/32697/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32697/nathan-fillon-une-reparto-escuadron-suicida-2/"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.9363, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 51, "end": 69, "probability": 0.9115, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Aullidos", "id": "43720896"}]}, "created_at": "2019-08-26T07:47:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165874012884545537"}], "id": "1165893444209917952", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Aullidos: Nathan Fillion se une al reparto de \"Escuadr\u00f3n Suicida 2\" de James Gunn.\nhttps://t.co/2aH9g85aE6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165893444209917952"]}, {"author_id": "32920400", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/shjOcqKdWO", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1165781464757219329", "display_url": "twitter.com/ereynaabogado/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-26T07:44:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165781464757219329"}], "geo": {"place_id": "ac26bceca6c10474"}, "id": "1165892732449153024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El cobarde suicida lo hizo xq su ego colosal no lo soport\u00f3, perdi\u00f3 el control y escap\u00f3 cual rata. https://t.co/shjOcqKdWO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165892732449153024"]}, {"author_id": "293422820", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ekdBLElxUp", "expanded_url": "https://www.elcato.org/la-austeridad-no-es-suicida", "display_url": "elcato.org/la-austeridad-\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-26T07:42:10.000Z", "id": "1165892175034560512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/ekdBLElxUp", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1165892175034560512"]}, {"author_id": "3050751763", "created_at": "2019-08-26T07:41:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165841364589961226"}], "id": "1165891993958014977", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @agusbuyatti: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tie\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "agusbuyatti", "id": "881404063706959872"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165891993958014977"]}, {"author_id": "166469167", "created_at": "2019-08-26T07:39:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "id": "1165891572505960448", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165891572505960448"]}, {"author_id": "747917978", "created_at": "2019-08-26T07:39:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "id": "1165891465282826240", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165891465282826240"]}, {"author_id": "2917823817", "created_at": "2019-08-26T07:38:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1165891299452608512", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165891299452608512"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 97, "tag": "sraK"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9227, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.6268, "type": "Other", "normalized_text": "sraK"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Kathy075511", "id": "971462802102681600"}, {"start": 13, "end": 19, "username": "m3hje", "id": "312721835"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "Alexchumpitazh1", "id": "1099606446721978368"}, {"start": 111, "end": 126, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "author_id": "929726646", "created_at": "2019-08-26T07:37:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165805900562685956"}], "id": "1165891017930891264", "in_reply_to_user_id": "971462802102681600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Kathy075511 @m3hje @Alexchumpitazh1 Rosa Bartra NO dej\u00f3 ver el informe. Encima dijo que la #sraK y el suicida @AlanGarciaPeru eran inocentes, pero bueno que podemos decir de alguien que que s\u00f3lo insulta.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165891017930891264"]}, {"author_id": "1439249010", "created_at": "2019-08-26T07:36:25.000Z", "id": "1165890730407202816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Nunca vi macho maks escroto, depois que ele assumiu que era. O pai cuspiu na cara dele, logo em seguida ele se matou..", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165890730407202816"]}, {"author_id": "4716999240", "created_at": "2019-08-26T07:35:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165888142236409856"}], "id": "1165890591269384193", "in_reply_to_user_id": "4786376611", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Monseporras02 Pasaste de suicida a fuckgirl", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1165890591269384193"]}, {"author_id": "3277951999", "created_at": "2019-08-26T07:34:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165762266521686017"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.5012, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}, {"start": 40, "end": 41, "probability": 0.6863, "type": "Place", "normalized_text": "\u65e5\u672c"}, {"start": 49, "end": 51, "probability": 0.6574, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}, {"start": 68, "end": 70, "probability": 0.7877, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}, {"start": 72, "end": 73, "probability": 0.775, "type": "Place", "normalized_text": "\u65e5\u672c"}, {"start": 106, "end": 108, "probability": 0.6022, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "id": "1165890209545801728", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e11\u67083\u65e5\u306b\u30b1\u30cb\u30fc\u304c\u65e5\u672c\u306b\u5e30\u3063\u3066\u6765\u308b\uff01\u30b1\u30cb\u30fc\u304cDDT\u3092\u9078\u3093\u3060\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30b1\u30cb\u30fc\u304c\u65e5\u672c\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u5e30\u3063\u3066\u304d\u307e\u3059\u3002\n\u65b0\u65e5\u672c\u3067\u306f\u306a\u304fDDT\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u3002\n\u306a\u305c\u30b1\u30cb\u30fc\u306fDDT\u3092\u9078\u3093\u3060\u306e\u304b\u2026\n\u7d9a\u304d\u306f\u2b07\ufe0e\n\nhttps://t.c\u2026", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1165890209545801728"]}, {"author_id": "44753975", "created_at": "2019-08-26T07:33:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "id": "1165889967048077312", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165889967048077312"]}, {"author_id": "90247526", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/M8rlEgkecF", "expanded_url": "http://bit.ly/342iBl9", "display_url": "bit.ly/342iBl9"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/cSgnOkYzs8", "expanded_url": "http://bit.ly/31idCuI", "display_url": "bit.ly/31idCuI"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/XfsuU6broR", "expanded_url": "https://twitter.com/djcandido/status/1165889914040455168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XfsuU6broR", "media_key": "3_1165889912907948032"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9555, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 29, "end": 45, "probability": 0.6675, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 51, "end": 60, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-08-26T07:33:11.000Z", "id": "1165889914040455168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Nathan Fillion se apunta al 'Escuadr\u00f3n suicida' de James Gunn https://t.co/M8rlEgkecF https://t.co/cSgnOkYzs8 https://t.co/XfsuU6broR", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165889914040455168"]}, {"author_id": "110520731", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/2G1u2sixON", "expanded_url": "http://www.elseptimoarte.net/noticias/actualidad/nathan-fillion-se-apunta-al-escuadron-suicida-de-james-gunn-36372.html", "display_url": "elseptimoarte.net/noticias/actua\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 29, "end": 45, "probability": 0.6904, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 51, "end": 60, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-08-26T07:31:19.000Z", "id": "1165889443154288643", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "Nathan Fillion se apunta al 'Escuadr\u00f3n suicida' de James Gunn https://t.co/2G1u2sixON", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165889443154288643"]}, {"author_id": "321429832", "created_at": "2019-08-26T07:31:18.000Z", "id": "1165889441312989184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Estoy mega suicida lately", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165889441312989184"]}, {"author_id": "1070428498802683904", "created_at": "2019-08-26T07:30:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165730395842842624"}], "entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 150, "probability": 0.6112, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 30, "username": "CatusInsanus", "id": "301963843"}]}, "id": "1165889118326394880", "in_reply_to_user_id": "967545124879249408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@missTay77033347 @CatusInsanus Lo peor no es que lo piense y lo escriba. Lo verdaderamente terrible es ver la cantidad de memos que dan like a ese tuit abominable. Eso es lo m\u00e1s tr\u00e1gico y da buena cuenta de la sociedad tan absurda y suicida en la que vivimos.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165889118326394880"]}, {"author_id": "2423987868", "created_at": "2019-08-26T07:28:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165875862287335424"}], "id": "1165888639060123648", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jabea3: @EnfermHRUM_BPSO @RNAO @PiCuida @HRegionalMalaga @jesusbh @DorisGrinspun @solejifer @civive1 @MayteMoyano1 @DUEdevocacion @Cado\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "jabea3", "id": "461530260"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "EnfermHRUM_BPSO", "id": "2973904744"}, {"start": 29, "end": 34, "username": "RNAO", "id": "44373882"}, {"start": 35, "end": 43, "username": "PiCuida", "id": "2490070531"}, {"start": 44, "end": 60, "username": "HRegionalMalaga", "id": "2173986524"}, {"start": 61, "end": 69, "username": "jesusbh", "id": "91774821"}, {"start": 70, "end": 84, "username": "DorisGrinspun", "id": "113516847"}, {"start": 85, "end": 95, "username": "solejifer", "id": "4040191972"}, {"start": 96, "end": 104, "username": "civive1", "id": "1127512110953652225"}, {"start": 105, "end": 118, "username": "MayteMoyano1", "id": "574832871"}, {"start": 119, "end": 133, "username": "DUEdevocacion", "id": "2423987868"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165888639060123648"]}, {"author_id": "978094542", "created_at": "2019-08-26T07:24:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165356495929786369"}], "id": "1165887791584206848", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Giura_Lucato_: \"Se non fate questo governo\", avrebbe commentato @BrunoTabacci , \"voi siete morti, @matteosalvinimi vi sbaraglia, e il @\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Giura_Lucato_", "id": "888849606905384960"}, {"start": 68, "end": 81, "username": "BrunoTabacci", "id": "731478246"}, {"start": 102, "end": 118, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165887791584206848"]}, {"author_id": "876376471224410112", "created_at": "2019-08-26T07:23:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165356495929786369"}], "id": "1165887386733203456", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Giura_Lucato_: \"Se non fate questo governo\", avrebbe commentato @BrunoTabacci , \"voi siete morti, @matteosalvinimi vi sbaraglia, e il @\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Giura_Lucato_", "id": "888849606905384960"}, {"start": 68, "end": 81, "username": "BrunoTabacci", "id": "731478246"}, {"start": 102, "end": 118, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165887386733203456"]}, {"author_id": "73238845", "created_at": "2019-08-26T07:21:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165744798822780929"}], "id": "1165886931386994688", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dusnayo: @elchatoheston Esta libre gracias al ladr\u00f3n suicida, por ello era uno de sus tantos chupamedias", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DUsnayo", "id": "1449036322212126723"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "elchatoheston", "id": "16129835"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165886931386994688"]}, {"author_id": "579131771", "created_at": "2019-08-26T07:21:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165875862287335424"}], "id": "1165886869202190336", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jabea3: @EnfermHRUM_BPSO @RNAO @PiCuida @HRegionalMalaga @jesusbh @DorisGrinspun @solejifer @civive1 @MayteMoyano1 @DUEdevocacion @Cado\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "jabea3", "id": "461530260"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "EnfermHRUM_BPSO", "id": "2973904744"}, {"start": 29, "end": 34, "username": "RNAO", "id": "44373882"}, {"start": 35, "end": 43, "username": "PiCuida", "id": "2490070531"}, {"start": 44, "end": 60, "username": "HRegionalMalaga", "id": "2173986524"}, {"start": 61, "end": 69, "username": "jesusbh", "id": "91774821"}, {"start": 70, "end": 84, "username": "DorisGrinspun", "id": "113516847"}, {"start": 85, "end": 95, "username": "solejifer", "id": "4040191972"}, {"start": 96, "end": 104, "username": "civive1", "id": "1127512110953652225"}, {"start": 105, "end": 118, "username": "MayteMoyano1", "id": "574832871"}, {"start": 119, "end": 133, "username": "DUEdevocacion", "id": "2423987868"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165886869202190336"]}, {"author_id": "56710903", "created_at": "2019-08-26T07:21:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165883324281348097"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1165886856996765696", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165886856996765696"]}, {"author_id": "3314018413", "created_at": "2019-08-26T07:20:31.000Z", "id": "1165886728256786435", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "c\u00f3mo cometer un acto suicida con solo respirar yahoo respuestas", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165886728256786435"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 42, "tag": "Jap\u00e3o"}, {"start": 43, "end": 50, "tag": "Nippon"}, {"start": 51, "end": 55, "tag": "Via"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/t7QGtXVGiP", "expanded_url": "https://www.otakupt.com/cinema/nathan-fillion-em-the-suicide-squad/", "display_url": "otakupt.com/cinema/nathan-\u2026"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/y3sGJXMg1t", "expanded_url": "https://twitter.com/ilobur_news/status/1165886412450926592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y3sGJXMg1t", "media_key": "3_1165886411486240768"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9052, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 18, "end": 34, "probability": 0.7219, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 37, "end": 41, "probability": 0.7475, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}, {"start": 110, "end": 123, "probability": 0.9151, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 166, "end": 178, "probability": 0.7902, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Squad"}, {"start": 181, "end": 197, "probability": 0.831, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "368220350", "created_at": "2019-08-26T07:19:16.000Z", "id": "1165886412450926592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Nathan Fillion em The Suicide Squad #Jap\u00e3o #Nippon #Via https://t.co/t7QGtXVGiP A Deadline revelou que o ator Nathan Fillion entrou para o elenco do segundo filme de Suicide Squad (Esquadr\u00e3o Suicida). N\u00e3o foi, no entanto, revelado o nome do personagem que o ator vai interpretar\u2026 https://t.co/y3sGJXMg1t", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165886412450926592"]}, {"author_id": "990447559662624768", "created_at": "2019-08-26T07:17:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165885740967976960"}], "geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}, "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.7822, "type": "Person", "normalized_text": "winston"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.4568, "type": "Person", "normalized_text": "monty"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.6157, "type": "Person", "normalized_text": "justin"}, {"start": 265, "end": 271, "probability": 0.6511, "type": "Person", "normalized_text": "Jessica"}]}, "id": "1165886016693161986", "in_reply_to_user_id": "990447559662624768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "eu gostaria muito de ver o winston sendo a luz que o monty precisa em sua vida, n\u00e3o querendo comparar, mas o justin tbm era um problem\u00e1tico que tinha problemas graves com a m\u00e3e e acabou se tornando um dependente qu\u00edmico, mas foi ajudado pelos amigos e pela pr\u00f3pria Jessica", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165886016693161986"]}, {"author_id": "4849584711", "created_at": "2019-08-26T07:17:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165869455836110848"}], "id": "1165885867090747392", "in_reply_to_user_id": "1107999085645176833", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Daniela66738085 @SurrexitVere @miemachiami @MonicaVitali7 @gilda0301 @Orobriele @G_Marcotullio @ComitatoDNF Giusto per capire, voi sareste i portavoce del pdf sui social network?  In questo caso il pdf \u00e8 veramente un partito suicida. Perch\u00e9 se non ve ne siete accorti il mio voto l\u2019avete perso per sempre, inoltre da questa discussione non ne uscite benissimo ve lo assicuro", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Daniela66738085", "id": "1107999085645176833"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "SurrexitVere", "id": "1495539583"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "miemachiami", "id": "1591125133"}, {"start": 44, "end": 58, "username": "MonicaVitali7", "id": "4493924908"}, {"start": 70, "end": 80, "username": "Orobriele", "id": "220816489"}, {"start": 81, "end": 95, "username": "G_Marcotullio", "id": "204792302"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165885867090747392"]}, {"author_id": "1112856176444821504", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bOSRS1NZbj", "expanded_url": "https://scenarieconomici.it/il-fondo-suicida-della-von-der-leyen-ovvero-come-cercarsi-delle-grane-a-livello-mondiale/", "display_url": "scenarieconomici.it/il-fondo-suici\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "scenarieconomic", "id": "454365633"}]}, "created_at": "2019-08-26T07:14:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165881885911855104"}], "id": "1165885128385671168", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @scenarieconomic: IL FONDO SUICIDA DELLA VON DER LEYEN, ovvero come cercarsi delle grane a livello\u00a0mondiale https://t.co/bOSRS1NZbj http\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165885128385671168"]}, {"author_id": "1062606807762456576", "created_at": "2019-08-26T07:14:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165883324281348097"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1165885117207678981", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165885117207678981"]}, {"author_id": "898851116145946624", "created_at": "2019-08-26T07:13:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "id": "1165885075680051205", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165885075680051205"]}, {"author_id": "1138707124538810369", "created_at": "2019-08-26T07:12:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165883324281348097"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1165884662780235776", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165884662780235776"]}, {"author_id": "1186406702", "created_at": "2019-08-26T07:12:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165883217922203648"}], "id": "1165884590680154112", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GFI65: Questo \u00e8 l\u2019unico vero fuoriclasse di cui disponiamo. La politica suicida che stiamo perseguendo, priva di logica imprenditoriale\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "GFI65", "id": "100855257"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165884590680154112"]}, {"author_id": "270134168", "created_at": "2019-08-26T07:12:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1165884582715174913", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165884582715174913"]}, {"author_id": "35400575", "created_at": "2019-08-26T07:11:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165883324281348097"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1165884579036553216", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165884579036553216"]}, {"author_id": "1479055183", "created_at": "2019-08-26T07:09:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165883324281348097"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1165884025174724608", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165884025174724608"]}, {"author_id": "840415015752605696", "created_at": "2019-08-26T07:09:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165874835152670720"}], "id": "1165883930911936512", "in_reply_to_user_id": "1127158413404909568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@RaqSpolitica @danax2007 @soniaamparoh @wicarni @danielfariza @ZaCarmenza Y si la mujer no mata pero se suicida, es feminicidio?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RaqSpolitica", "id": "1127158413404909568"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "soniaamparoh", "id": "839537537739866116"}, {"start": 39, "end": 47, "username": "wicarni", "id": "213409527"}, {"start": 48, "end": 61, "username": "danielfariza", "id": "399855021"}, {"start": 62, "end": 73, "username": "ZaCarmenza", "id": "1246974069829967873"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165883930911936512"]}, {"author_id": "608091270", "created_at": "2019-08-26T07:09:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165883324281348097"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1165883840134598656", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165883840134598656"]}, {"author_id": "840415015752605696", "created_at": "2019-08-26T07:07:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165875862287335424"}], "id": "1165883477318950913", "in_reply_to_user_id": "461530260", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@jabea3 @EnfermHRUM_BPSO @RNAO @PiCuida @HRegionalMalaga @jesusbh @DorisGrinspun @solejifer @civive1 @MayteMoyano1 @DUEdevocacion @CadoMontse @IsabelMMora @CCEIJB Cada persona en situaci\u00f3n de riesgo suicida tiene necesidades distintas.\n\nPor ejemplo yo necesito una soga.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "jabea3", "id": "461530260"}, {"start": 8, "end": 24, "username": "EnfermHRUM_BPSO", "id": "2973904744"}, {"start": 25, "end": 30, "username": "RNAO", "id": "44373882"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "PiCuida", "id": "2490070531"}, {"start": 40, "end": 56, "username": "HRegionalMalaga", "id": "2173986524"}, {"start": 57, "end": 65, "username": "jesusbh", "id": "91774821"}, {"start": 66, "end": 80, "username": "DorisGrinspun", "id": "113516847"}, {"start": 81, "end": 91, "username": "solejifer", "id": "4040191972"}, {"start": 92, "end": 100, "username": "civive1", "id": "1127512110953652225"}, {"start": 101, "end": 114, "username": "MayteMoyano1", "id": "574832871"}, {"start": 115, "end": 129, "username": "DUEdevocacion", "id": "2423987868"}, {"start": 130, "end": 141, "username": "CadoMontse", "id": "3222654968"}, {"start": 142, "end": 154, "username": "IsabelMMora", "id": "999393435445530626"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165883477318950913"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 16, "tag": "luigidimaio"}, {"start": 42, "end": 45, "tag": "pd"}, {"start": 69, "end": 75, "tag": "PDM5S"}, {"start": 91, "end": 105, "tag": "matteosalvini"}, {"start": 119, "end": 138, "tag": "elezionianticipate"}, {"start": 185, "end": 200, "tag": "ElezioniSUBITO"}]}, "author_id": "1015989050", "created_at": "2019-08-26T07:07:36.000Z", "id": "1165883475548917765", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": ".ma #luigidimaio si suicida meglio con il #pd al comando del governo #PDM5S, ritornando da #matteosalvini o andando ad #elezionianticipate? L' unica scelta dignitosa mi sembra siano le #ElezioniSUBITO", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165883475548917765"]}, {"author_id": "1158882683507884032", "created_at": "2019-08-26T07:07:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165883324281348097"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1165883455550513153", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165883455550513153"]}, {"author_id": "55665976", "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/JSlO3TFJNF", "expanded_url": "https://buff.ly/2BR1A0Y", "display_url": "buff.ly/2BR1A0Y", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcato.org/la-austeridad-no-es-suicida"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-08-26T07:07:00.000Z", "id": "1165883324281348097", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 2}, "text": "Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en las remuneraciones de los trabajadores del sector p\u00fablico. https://t.co/JSlO3TFJNF", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165883324281348097"]}, {"author_id": "100855257", "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/izzZPfBhp4", "expanded_url": "https://twitter.com/gigiodonna1/status/1165715314107174912", "display_url": "twitter.com/gigiodonna1/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-26T07:06:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165715314107174912"}], "id": "1165883217922203648", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 15, "like_count": 88, "quote_count": 2}, "text": "Questo \u00e8 l\u2019unico vero fuoriclasse di cui disponiamo. La politica suicida che stiamo perseguendo, priva di logica imprenditoriale, spero non ci privi della nostra unica bandiera in campo. Paolo adesso deve far vedere che per lui il Milan viene prima di tutti e di tutto https://t.co/izzZPfBhp4", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165883217922203648"]}, {"author_id": "1000758551894257664", "created_at": "2019-08-26T07:05:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "id": "1165883069292843008", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165883069292843008"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 31, "tag": "Easyjet"}, {"start": 77, "end": 89, "tag": "Germanwings"}, {"start": 92, "end": 102, "tag": "Lufthansa"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/FKak1kRg1i", "expanded_url": "http://ow.ly/MpQ130ppy7p", "display_url": "ow.ly/MpQ130ppy7p"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.6648, "type": "Other", "normalized_text": "Easyjet"}, {"start": 78, "end": 88, "probability": 0.7131, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9861, "type": "Organization", "normalized_text": "Lufthansa"}, {"start": 130, "end": 140, "probability": 0.6696, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 162, "end": 168, "probability": 0.6588, "type": "Other", "normalized_text": "EasyJet"}]}, "author_id": "122080476", "created_at": "2019-08-26T07:05:03.000Z", "id": "1165882835259056128", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Apartan a un piloto de #Easyjet que pensaba en imitar al copiloto suicida de #Germanwings - #Lufthansa pudo evitar la tragedia de Germanwings como ha hecho ahora EasyJet, pero no lo hizo, la rentabilidad prim\u00f3 sobre la seguridad ... https://t.co/FKak1kRg1i", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165882835259056128"]}, {"author_id": "1044229499875930112", "created_at": "2019-08-26T07:04:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165711852539719680"}], "id": "1165882675569315842", "in_reply_to_user_id": "1047108811117486083", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@DoHenryFuckGoat @Megamus_fuente1 @King_Mix_Papper De verdad? Oh vaya pues una persona no se suicida si no est\u00e1 depresiva y sinceramente yo he visto a ese ni\u00f1o muy feliz", "entities": {"mentions": [{"start": 34, "end": 50, "username": "King_Mix_Papper", "id": "1098954302129872896"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165882675569315842"]}, {"author_id": "1077888096987959296", "created_at": "2019-08-26T07:04:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "id": "1165882652890730496", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165882652890730496"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 24, "tag": "5S"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FilippoTommaso2", "id": "1059030612051402757"}]}, "author_id": "1186595305", "created_at": "2019-08-26T07:03:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164229711653941254"}], "id": "1165882352381386754", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FilippoTommaso2: #5S Da no euro a si euro, da decide il popolo a  decide tutto il PD, dalla riduzione dei parlamentari a tutto come pri\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165882352381386754"]}, {"author_id": "860927713368035333", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bOSRS1NZbj", "expanded_url": "https://scenarieconomici.it/il-fondo-suicida-della-von-der-leyen-ovvero-come-cercarsi-delle-grane-a-livello-mondiale/", "display_url": "scenarieconomici.it/il-fondo-suici\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "scenarieconomic", "id": "454365633"}]}, "created_at": "2019-08-26T07:02:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165881885911855104"}], "id": "1165882260505190400", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @scenarieconomic: IL FONDO SUICIDA DELLA VON DER LEYEN, ovvero come cercarsi delle grane a livello\u00a0mondiale https://t.co/bOSRS1NZbj http\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165882260505190400"]}, {"author_id": "754990087", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bOSRS1NZbj", "expanded_url": "https://scenarieconomici.it/il-fondo-suicida-della-von-der-leyen-ovvero-come-cercarsi-delle-grane-a-livello-mondiale/", "display_url": "scenarieconomici.it/il-fondo-suici\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "scenarieconomic", "id": "454365633"}]}, "created_at": "2019-08-26T07:02:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165881885911855104"}], "id": "1165882215001206784", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @scenarieconomic: IL FONDO SUICIDA DELLA VON DER LEYEN, ovvero come cercarsi delle grane a livello\u00a0mondiale https://t.co/bOSRS1NZbj http\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165882215001206784"]}, {"author_id": "454365633", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/bOSRS1NZbj", "expanded_url": "https://scenarieconomici.it/il-fondo-suicida-della-von-der-leyen-ovvero-come-cercarsi-delle-grane-a-livello-mondiale/", "display_url": "scenarieconomici.it/il-fondo-suici\u2026"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/1AID0Zgl8g", "expanded_url": "https://twitter.com/scenarieconomic/status/1165881885911855104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1AID0Zgl8g", "media_key": "3_1165881884330680320"}]}, "created_at": "2019-08-26T07:01:17.000Z", "id": "1165881885911855104", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "IL FONDO SUICIDA DELLA VON DER LEYEN, ovvero come cercarsi delle grane a livello\u00a0mondiale https://t.co/bOSRS1NZbj https://t.co/1AID0Zgl8g", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165881885911855104"]}, {"author_id": "22757909", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/JcUe7cNxo9", "expanded_url": "http://www.udinetoday.it/cronaca/suicidio-detenuta-trans-lgbt-carcere-maschile-via-spalato-udine.html", "display_url": "udinetoday.it/cronaca/suicid\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.udinetoday.it/cronaca/suicidio-detenuta-trans-lgbt-carcere-maschile-via-spalato-udine.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Philo1936", "id": "3671875756"}]}, "created_at": "2019-08-26T06:59:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165633218978222081"}], "id": "1165881375343484928", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Philo1936: porcodiooo \nTrans si suicida nel bagno del carcere maschile di Udine https://t.co/JcUe7cNxo9", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165881375343484928"]}, {"author_id": "4516160841", "created_at": "2019-08-26T06:59:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165880416471015424"}], "id": "1165881371845431296", "in_reply_to_user_id": "1091450518344552449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@trolongkook PODEMOS HACERLO EN LS L\u00cdNEA A QUE ES RE CHETA ahre terminaban abajo del subte, pacto suicida con mi soulmate\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165881371845431296"]}, {"author_id": "992510180511375362", "created_at": "2019-08-26T06:56:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165181372614565888"}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 44, "probability": 0.9404, "type": "Other", "normalized_text": "Crimes and Misdemeanors"}, {"start": 111, "end": 121, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Woody Allen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EnriqueLynch", "id": "278207877"}]}, "id": "1165880684935864320", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EnriqueLynch: En \"Crimes and Misdemeanors\" \u2013probablemente, la pel\u00edcula de mayor calado moral que he visto\u2013 Woody Allen pone en boca de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165880684935864320"]}, {"author_id": "182490225", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/2aH9g85aE6", "expanded_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32697/nathan-fillon-une-reparto-escuadron-suicida-2/", "display_url": "aullidos.com/noticia/32697/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32697/nathan-fillon-une-reparto-escuadron-suicida-2/"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.9363, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 51, "end": 69, "probability": 0.9115, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Aullidos", "id": "43720896"}]}, "created_at": "2019-08-26T06:54:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165874012884545537"}], "id": "1165880094566572032", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Aullidos: Nathan Fillion se une al reparto de \"Escuadr\u00f3n Suicida 2\" de James Gunn.\nhttps://t.co/2aH9g85aE6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165880094566572032"]}, {"author_id": "2449729772", "created_at": "2019-08-26T06:54:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "id": "1165880091336957953", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165880091336957953"]}, {"author_id": "452673296", "created_at": "2019-08-26T06:52:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165797009984565248"}], "id": "1165879655137763328", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rescovar: Vocaci\u00f3n suicida inspiran las campa\u00f1as de \"opositores\" que solo disparan dardos contra @jguaido, quien es el \u00fanico pol\u00edtico q\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rescovar", "id": "76456982"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165879655137763328"]}, {"author_id": "3124013698", "created_at": "2019-08-26T06:52:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "id": "1165879589140385792", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165879589140385792"]}, {"author_id": "109917486", "created_at": "2019-08-26T06:51:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "id": "1165879437252079617", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165879437252079617"]}, {"author_id": "1013476046870597633", "created_at": "2019-08-26T06:49:18.000Z", "id": "1165878870718988288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Si soy un bala perdida, ser\u00e1 porque soy un suicida y la vida me otorga la misma pistola de la que sal\u00ed pa' volver a matarme otra vez", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165878870718988288"]}, {"author_id": "928779136981786626", "created_at": "2019-08-26T06:47:58.000Z", "id": "1165878533509529600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "De vdd pq esse hor\u00e1rio bate mo pensamento suicida pqp", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165878533509529600"]}, {"author_id": "1003325228624351232", "created_at": "2019-08-26T06:44:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165875666123808768"}], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 104, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "cultrun", "id": "21121637"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "MarcosdeQuinto", "id": "183178222"}]}, "id": "1165877779302363137", "in_reply_to_user_id": "21121637", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@cultrun @MarcosdeQuinto Lo que quieras pero en este caso acierta de pleno\n\nSubir los impuestos en Espa\u00f1a sobre todo a las empresas, en un pa\u00eds con un 15% de paro es sencillamente suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165877779302363137"]}, {"author_id": "912458356828393472", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/2aH9g85aE6", "expanded_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32697/nathan-fillon-une-reparto-escuadron-suicida-2/", "display_url": "aullidos.com/noticia/32697/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32697/nathan-fillon-une-reparto-escuadron-suicida-2/"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.9363, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 51, "end": 69, "probability": 0.9115, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Aullidos", "id": "43720896"}]}, "created_at": "2019-08-26T06:43:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165874012884545537"}], "id": "1165877334647463936", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Aullidos: Nathan Fillion se une al reparto de \"Escuadr\u00f3n Suicida 2\" de James Gunn.\nhttps://t.co/2aH9g85aE6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165877334647463936"]}, {"author_id": "896976298396061700", "created_at": "2019-08-26T06:42:59.000Z", "id": "1165877279513358336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "miss\u00e3o suicida: mesmo tendo rinite e aula de manh\u00e3 no dia seguinte, eu resolvi arrumar o quarto com a janela fechada.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165877279513358336"]}, {"author_id": "1152928217797468162", "created_at": "2019-08-26T06:42:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165855199883403264"}], "id": "1165877245044506625", "in_reply_to_user_id": "1155928244035694592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@BarbateCurrito \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02Usted es un suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BarbateCurrito", "id": "1155928244035694592"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165877245044506625"]}, {"author_id": "2973904744", "created_at": "2019-08-26T06:41:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165875862287335424"}], "id": "1165876822967541760", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jabea3: @EnfermHRUM_BPSO @RNAO @PiCuida @HRegionalMalaga @jesusbh @DorisGrinspun @solejifer @civive1 @MayteMoyano1 @DUEdevocacion @Cado\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "jabea3", "id": "461530260"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "EnfermHRUM_BPSO", "id": "2973904744"}, {"start": 29, "end": 34, "username": "RNAO", "id": "44373882"}, {"start": 35, "end": 43, "username": "PiCuida", "id": "2490070531"}, {"start": 44, "end": 60, "username": "HRegionalMalaga", "id": "2173986524"}, {"start": 61, "end": 69, "username": "jesusbh", "id": "91774821"}, {"start": 70, "end": 84, "username": "DorisGrinspun", "id": "113516847"}, {"start": 85, "end": 95, "username": "solejifer", "id": "4040191972"}, {"start": 96, "end": 104, "username": "civive1", "id": "1127512110953652225"}, {"start": 105, "end": 118, "username": "MayteMoyano1", "id": "574832871"}, {"start": 119, "end": 133, "username": "DUEdevocacion", "id": "2423987868"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165876822967541760"]}, {"author_id": "2661538973", "created_at": "2019-08-26T06:39:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "id": "1165876364928372737", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165876364928372737"]}, {"author_id": "617667542", "created_at": "2019-08-26T06:39:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165833421383327744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.6102, "type": "Place", "normalized_text": "Compton"}, {"start": 83, "end": 97, "probability": 0.4979, "type": "Other", "normalized_text": "Rey Misterio Sr"}, {"start": 103, "end": 116, "probability": 0.5299, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto Suicida"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.67, "type": "Other", "normalized_text": "Fobia"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.5107, "type": "Person", "normalized_text": "Bob"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "roylucier", "id": "2699254159"}]}, "id": "1165876352882368512", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @roylucier: Flyer for the show in Compton on January 12th, 1996. Main event was Rey Misterio Sr and Piloto Suicida against Fobia and Bob\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1165876352882368512"]}, {"author_id": "4888149099", "created_at": "2019-08-26T06:38:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "id": "1165876132023083009", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165876132023083009"]}, {"author_id": "629785720", "created_at": "2019-08-26T06:37:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165786518583160837"}], "id": "1165875905887113217", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElCafePicante: Un plant\u00f3n ecum\u00e9nico de centenares de millones en defensa de la tierra, ser\u00eda una voz que tendr\u00eda que ser o\u00edda.  La serp\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165875905887113217"]}, {"author_id": "988360171427651585", "created_at": "2019-08-26T06:37:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165840633384329216"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9039, "type": "Person", "normalized_text": "Erasmo"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.3286, "type": "Place", "normalized_text": "Gra\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JulioGarciaOrd1", "id": "851212923473199111"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}, "id": "1165875898370985985", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JulioGarciaOrd1: @ereynaabogado Erasmo entiende al rev\u00e9s ahora s\u00ed lleg\u00f3 la hora los Gra\u00f1a cantaran toda la fechorias del gobierno apris\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165875898370985985"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 193, "end": 212, "tag": "PresenciaEnfermera"}, {"start": 411, "end": 427, "tag": "cuidoenregional"}], "urls": [{"start": 428, "end": 451, "url": "https://t.co/lvYUVcYh5f", "expanded_url": "https://twitter.com/jabea3/status/1165875862287335424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lvYUVcYh5f", "media_key": "3_1165875854813126656"}], "annotations": [{"start": 194, "end": 211, "probability": 0.4835, "type": "Other", "normalized_text": "PresenciaEnfermera"}, {"start": 318, "end": 324, "probability": 0.4478, "type": "Other", "normalized_text": "OBSERVA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EnfermHRUM_BPSO", "id": "2973904744"}, {"start": 17, "end": 22, "username": "RNAO", "id": "44373882"}, {"start": 23, "end": 31, "username": "PiCuida", "id": "2490070531"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "HRegionalMalaga", "id": "2173986524"}, {"start": 49, "end": 57, "username": "jesusbh", "id": "91774821"}, {"start": 58, "end": 72, "username": "DorisGrinspun", "id": "113516847"}, {"start": 73, "end": 83, "username": "solejifer", "id": "4040191972"}, {"start": 84, "end": 92, "username": "civive1", "id": "1127512110953652225"}, {"start": 93, "end": 106, "username": "MayteMoyano1", "id": "574832871"}, {"start": 107, "end": 121, "username": "DUEdevocacion", "id": "2423987868"}, {"start": 122, "end": 133, "username": "CadoMontse", "id": "3222654968"}, {"start": 134, "end": 146, "username": "IsabelMMora", "id": "999393435445530626"}, {"start": 269, "end": 274, "username": "RNAO", "id": "44373882"}]}, "author_id": "461530260", "created_at": "2019-08-26T06:37:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165865670103486464"}], "id": "1165875862287335424", "in_reply_to_user_id": "2973904744", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 2}, "text": "@EnfermHRUM_BPSO @RNAO @PiCuida @HRegionalMalaga @jesusbh @DorisGrinspun @solejifer @civive1 @MayteMoyano1 @DUEdevocacion @CadoMontse @IsabelMMora @CCEIJB La imagen que usamos para expresar la #PresenciaEnfermera nos sirve tambien para esta 9a recomendaci\u00f3n de la gu\u00eda @RNAO de riesgo suicida: \"La enfermera ESCUCHA y OBSERVA y eso le permite saber cu\u00e1les son las necesidades de la persona que est\u00e1n en riesgo. #cuidoenregional https://t.co/lvYUVcYh5f", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165875862287335424"]}, {"author_id": "504590979", "created_at": "2019-08-26T06:36:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165875413668827136"}], "id": "1165875728631640064", "in_reply_to_user_id": "30717468", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@andreaishere 100 % d\u2019acord i la manera en que es suicida, que \u00e9s superest\u00e8tica? i no empatizes amb cap personatge, ni tan sols amb la prota que \u00e9s horrible", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "andreaishere", "id": "30717468"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1165875728631640064"]}, {"author_id": "2478640495", "created_at": "2019-08-26T06:35:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165875165651075072"}], "id": "1165875377551609856", "in_reply_to_user_id": "2478640495", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Uma amiga que eu fazia tratamento junto, fazia parte do mesmo grupo se suicidou..", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165875377551609856"]}, {"author_id": "784149203501154305", "created_at": "2019-08-26T06:35:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1165875292394721280", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165875292394721280"]}, {"author_id": "320630462", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/ySkkRs4zsc", "expanded_url": "https://puchosuelto1.blogspot.com/2017/02/analisis-critico-del-suicida.html?m=1", "display_url": "puchosuelto1.blogspot.com/2017/02/analis\u2026"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/lqp8ZXCN1T", "expanded_url": "https://twitter.com/gavisaurio_/status/1155331774437834752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lqp8ZXCN1T", "media_key": "3_1155331716669681664"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/lqp8ZXCN1T", "expanded_url": "https://twitter.com/gavisaurio_/status/1155331774437834752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lqp8ZXCN1T", "media_key": "3_1155331733367283717"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/lqp8ZXCN1T", "expanded_url": "https://twitter.com/gavisaurio_/status/1155331774437834752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lqp8ZXCN1T", "media_key": "3_1155331746277318656"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/lqp8ZXCN1T", "expanded_url": "https://twitter.com/gavisaurio_/status/1155331774437834752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lqp8ZXCN1T", "media_key": "3_1155331762089803776"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "gavisaurio_", "id": "252797086"}]}, "created_at": "2019-08-26T06:34:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155331774437834752"}], "id": "1165875229907963904", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gavisaurio_: an\u00e1lisis cr\u00edtico del suicida \n.\n.\nhttps://t.co/ySkkRs4zsc https://t.co/lqp8ZXCN1T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165875229907963904"]}, {"author_id": "1219909531", "created_at": "2019-08-26T06:34:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "id": "1165875210190544896", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165875210190544896"]}, {"author_id": "879146894253051904", "created_at": "2019-08-26T06:33:35.000Z", "geo": {"place_id": "53eb04e93d7d3333"}, "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.9552, "type": "Person", "normalized_text": "will smith"}]}, "id": "1165874917054799873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "o papel q o will smith faz no esquadr\u00e3o suicida \u00e9 monstro d+ t\u00e1 mlc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165874917054799873"]}, {"author_id": "1127158413404909568", "created_at": "2019-08-26T06:33:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165849450683781120"}], "id": "1165874835152670720", "in_reply_to_user_id": "60599769", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@danax2007 @soniaamparoh @wicarni @danielfariza @ZaCarmenza S\u00ed, si fuera al contrario no ser\u00eda Masculicidio, eso implica que si la mujer mata y no se suicida, entonces tendr\u00eda menos a\u00f1os de c\u00e1rcel que en el caso de hombres que cometen ese mismo delito. Eso es discriminaci\u00f3n contra los hombres, pero eso les parece perfecto.", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "soniaamparoh", "id": "839537537739866116"}, {"start": 25, "end": 33, "username": "wicarni", "id": "213409527"}, {"start": 34, "end": 47, "username": "danielfariza", "id": "399855021"}, {"start": 48, "end": 59, "username": "ZaCarmenza", "id": "1246974069829967873"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165874835152670720"]}, {"author_id": "761231566244806656", "created_at": "2019-08-26T06:32:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1165874641275162624", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165874641275162624"]}, {"author_id": "541824556", "created_at": "2019-08-26T06:31:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "id": "1165874488522825729", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165874488522825729"]}, {"author_id": "136012197", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/Z9NgP21aJd", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1306756402/posts/10220446722460567/", "display_url": "facebook.com/1306756402/pos\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-26T06:31:16.000Z", "id": "1165874332163366913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "DI FEDERICO TANTILLO\n\nEro molto piccolo, ma magnavo gi\u00e0 pane e politica, quando vidi i maggiori giornali spacciare Valpreda per un assassino stragista, e Pinelli raccontato come suicida.\nLa giovent\u00f9, una fetta... https://t.co/Z9NgP21aJd", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165874332163366913"]}, {"author_id": "43720896", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/2aH9g85aE6", "expanded_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32697/nathan-fillon-une-reparto-escuadron-suicida-2/", "display_url": "aullidos.com/noticia/32697/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32697/nathan-fillon-une-reparto-escuadron-suicida-2/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 37, "end": 55, "probability": 0.8919, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}, {"start": 61, "end": 70, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-08-26T06:30:00.000Z", "id": "1165874012884545537", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 4}, "text": "Nathan Fillion se une al reparto de \"Escuadr\u00f3n Suicida 2\" de James Gunn.\nhttps://t.co/2aH9g85aE6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165874012884545537"]}, {"author_id": "342579168", "created_at": "2019-08-26T06:29:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "id": "1165873790053691392", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165873790053691392"]}, {"author_id": "899171762432356353", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/lYVT4nSbT0", "expanded_url": "https://twitter.com/sthanse/status/1165826970111881216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lYVT4nSbT0", "media_key": "16_1165826923802636288"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sthanse", "id": "732544118971326465"}]}, "created_at": "2019-08-26T06:25:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165826970111881216"}], "id": "1165873002644430848", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sthanse: voc\u00ea entende que eu te amo pra caralho seu pirralho suicida??????? https://t.co/lYVT4nSbT0", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165873002644430848"]}, {"author_id": "477994824", "created_at": "2019-08-26T06:25:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "id": "1165872838156455936", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165872838156455936"]}, {"author_id": "460233960", "created_at": "2019-08-26T06:25:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165356495929786369"}], "id": "1165872806002925569", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Giura_Lucato_: \"Se non fate questo governo\", avrebbe commentato @BrunoTabacci , \"voi siete morti, @matteosalvinimi vi sbaraglia, e il @\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Giura_Lucato_", "id": "888849606905384960"}, {"start": 68, "end": 81, "username": "BrunoTabacci", "id": "731478246"}, {"start": 102, "end": 118, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165872806002925569"]}, {"author_id": "791898866", "created_at": "2019-08-26T06:22:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1165872066710712321", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165872066710712321"]}, {"author_id": "1002129280938205184", "created_at": "2019-08-26T06:20:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165356495929786369"}], "id": "1165871538471612416", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Giura_Lucato_: \"Se non fate questo governo\", avrebbe commentato @BrunoTabacci , \"voi siete morti, @matteosalvinimi vi sbaraglia, e il @\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Giura_Lucato_", "id": "888849606905384960"}, {"start": 68, "end": 81, "username": "BrunoTabacci", "id": "731478246"}, {"start": 102, "end": 118, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165871538471612416"]}, {"author_id": "1092130820926644224", "created_at": "2019-08-26T06:18:32.000Z", "id": "1165871127576662016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La seguridad de saberme capaz para algo mejor, me puso en las manos la postergaci\u00f3n, que al fin de cuentas es un arma terrible y suicida. ...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165871127576662016"]}, {"author_id": "73408845", "created_at": "2019-08-26T06:16:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1165870683085246464", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165870683085246464"]}, {"author_id": "4395604833", "created_at": "2019-08-26T06:15:27.000Z", "geo": {"place_id": "66a72011ed6d4853"}, "id": "1165870351584256000", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "text": "todo dia uma not\u00edcia de algu\u00e9m q se matou por depress\u00e3o... todo dia um text\u00e3o sobre empatia, uma hastag nova, um filtro na foto de perfil\n\nde q adianta se por tr\u00e1s disso tem gente q humilha outra pessoa de gra\u00e7a? Limpem as m\u00e3os caralho, vcs t\u00e3o brincando c algo q mata, acordem!!!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165870351584256000"]}, {"author_id": "1974817956", "created_at": "2019-08-26T06:14:29.000Z", "id": "1165870107970756609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ti ho sognato suicida e sono morto anch'io.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165870107970756609"]}, {"author_id": "1087428249490280449", "created_at": "2019-08-26T06:12:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165772374576369669"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.8839, "type": "Organization", "normalized_text": "Nirvana"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt"}]}, "id": "1165869718445727744", "in_reply_to_user_id": "3231357197", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@mila060349 Que merda de m\u00fasica kkjj, eu mesmo cr\u00edtico o Nirvana e falo que eles \u00f1 foram a melhor banda do grunge, e q o Kurt era um guitarrista ruim. E ngm matou ele, ele q se matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165869718445727744"]}, {"author_id": "984333739407958016", "created_at": "2019-08-26T06:12:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "id": "1165869655178829825", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165869655178829825"]}, {"author_id": "834950870", "created_at": "2019-08-26T06:12:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "id": "1165869631464202240", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165869631464202240"]}, {"author_id": "225855505", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/Zluo1epijF", "expanded_url": "https://twitter.com/PedroLongHair/status/1165575761132175361", "display_url": "twitter.com/PedroLongHair/\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.5798, "type": "Person", "normalized_text": "Narciso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "guirongfu", "id": "314245160"}]}, "created_at": "2019-08-26T06:12:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165680227990822912"}], "id": "1165869482952314880", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @guirongfu: \u00bfDon Narciso hincando la rodilla?\n\u00a1Ja; y una mierda: antes, se suicida!\ud83d\ude1d https://t.co/Zluo1epijF", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165869482952314880"]}, {"author_id": "2890309367", "created_at": "2019-08-26T06:11:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "id": "1165869447992754176", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165869447992754176"]}, {"author_id": "2235250828", "created_at": "2019-08-26T06:11:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1165869429512650752", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165869429512650752"]}, {"author_id": "343031470", "created_at": "2019-08-26T06:11:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1165869280241573888", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165869280241573888"]}, {"author_id": "2904155471", "created_at": "2019-08-26T06:09:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "id": "1165868956244172800", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165868956244172800"]}, {"author_id": "292877721", "created_at": "2019-08-26T06:08:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.7368, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}]}, "id": "1165868712030887938", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "se nesse \u00faltimo epis\u00f3dio n\u00e3o aparecer quem matou o bryce eu vou grilar ein, na moral mesmo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165868712030887938"]}, {"author_id": "557111582", "created_at": "2019-08-26T06:08:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164933671712886785"}], "id": "1165868620976664576", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @isabeleta2: Se'n vanaglorien d'haber-nos destrossat el sistema sanitari.\nTenen confidents que perpreten un atemptat su\u00efcida.\nEns espoli\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "isabeleta2", "id": "575025787"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1165868620976664576"]}, {"author_id": "4195010656", "created_at": "2019-08-26T06:07:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1026238925302587392"}], "id": "1165868340486778881", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @borghi_claudio: @giorgiobusetti @Barnard2018 Giorgetti dovrebbe solo essere ringraziato perch\u00e9, sedendo nello stesso ruolo che indegnam\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "borghi_claudio", "id": "337767301"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165868340486778881"]}, {"author_id": "290824369", "created_at": "2019-08-26T06:01:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1165866780763611136", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165866780763611136"]}, {"author_id": "259616937", "created_at": "2019-08-26T06:00:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165617030143336449"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9132, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}]}, "id": "1165866505424310272", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TubinoCarlos: Esto es lo q vivimos en el Per\u00fa! Desgraciadamente tenemos una clase dirigente q c visi\u00f3n suicida como sucedi\u00f3 en Venezuel\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165866505424310272"]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "194808094", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 149, "tweet_count": 9534, "listed_count": 0}, "name": "Anabi\ud83c\udf42", "username": "AnaGramuglia"}, {"verified": true, "id": "124264228", "public_metrics": {"followers_count": 30666, "following_count": 1974, "tweet_count": 101151, "listed_count": 170}, "name": "Diego Mancusi", "username": "diegomancusi"}, {"verified": false, "id": "1115606507628818432", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 116, "tweet_count": 3843, "listed_count": 0}, "name": "Dansilva@gmail.com", "username": "Dansilvagmail"}, {"verified": true, "id": "157226645", "location": "Mato Grosso, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 164057, "following_count": 1781, "tweet_count": 66724, "listed_count": 316}, "name": "Jos\u00e9 Medeiros 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "JoseMedeirosMT"}, {"verified": false, "id": "908409463056551941", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 453, "tweet_count": 31645, "listed_count": 3}, "name": "Jeannesart", "username": "jeannesart2"}, {"verified": false, "id": "261624996", "location": "She(Ra)/her Okazaki\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 17148, "following_count": 758, "tweet_count": 395351, "listed_count": 136}, "name": "Comandante Shepard\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf38Working @GameLastChance", "username": "Fem_Shepard_"}, {"verified": false, "id": "1080906883450486784", "public_metrics": {"followers_count": 1645, "following_count": 4608, "tweet_count": 22460, "listed_count": 2}, "name": "@john Vallejo", "username": "johnVal79633516"}, {"verified": false, "id": "619354834", "location": "Bogot\u00e1, Colombia.", "public_metrics": {"followers_count": 53113, "following_count": 351, "tweet_count": 40825, "listed_count": 175}, "name": "Cafe Picante", "username": "ElCafePicante"}, {"verified": false, "id": "2520582142", "location": "Puglia. \ud83c\udf1e\ud83c\udf0a\ud83c\udf2c\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1428, "following_count": 2932, "tweet_count": 82349, "listed_count": 23}, "name": "Robertoscorpione", "username": "RaRobyscorpione"}, {"verified": false, "id": "419760997", "location": "Torino, Piemonte", "public_metrics": {"followers_count": 36730, "following_count": 26600, "tweet_count": 55662, "listed_count": 63}, "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Marco Skino \uea00 #facciamorete", "username": "MPSkino"}, {"verified": false, "id": "167137337", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 390, "tweet_count": 5121, "listed_count": 0}, "name": "Josephyn", "username": "Josephyn_M"}, {"verified": false, "id": "1720852974", "location": "San Juan, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 3135, "tweet_count": 95130, "listed_count": 9}, "name": "MarioDanielArancibia\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "mariodarancibia"}, {"verified": false, "id": "817809654994583552", "location": "Itajub\u00e1 MG Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 826, "tweet_count": 6284, "listed_count": 1}, "name": "#Tonzinho1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "Toom_Rodrigue30"}, {"verified": false, "id": "997064375306350592", "location": "Argentina - Patagonia", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 1065, "tweet_count": 13401, "listed_count": 3}, "name": "Huron Patag\u00f3nico", "username": "huronpatagonico"}, {"verified": false, "id": "1915579034", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 5, "tweet_count": 5501, "listed_count": 0}, "name": "DaviD Silvaa", "username": "lindinho_David"}, {"verified": false, "id": "1044303158997110785", "location": "S\u00e3o Carlos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 124, "tweet_count": 9637, "listed_count": 0}, "name": "Mari Fernandes", "username": "MariteixeiraF_"}, {"verified": false, "id": "2959459379", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 331545, "following_count": 0, "tweet_count": 20234, "listed_count": 552}, "name": "Fotos de Fatos", "username": "FotosDeFatos"}, {"verified": false, "id": "52179173", "location": "Paris", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 1159, "tweet_count": 2101, "listed_count": 46}, "name": "Mich\u00e8le Warnet", "username": "michelewarnet"}, {"verified": false, "id": "291935900", "location": "Paris / Tours", "public_metrics": {"followers_count": 1505, "following_count": 904, "tweet_count": 7735, "listed_count": 26}, "name": "Myriam Thibault", "username": "MyriamThibault"}, {"verified": false, "id": "931332310024249344", "location": "Santa Rosa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1222, "following_count": 223, "tweet_count": 186460, "listed_count": 0}, "name": "power flower", "username": "Lorena70378072"}, {"verified": false, "id": "213987542", "location": "Mesero, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 1406, "tweet_count": 4751, "listed_count": 1}, "name": "Glaes #facciamorete", "username": "ollie_bis"}, {"verified": false, "id": "2432634228", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 256, "tweet_count": 25219, "listed_count": 1}, "name": "dolores", "username": "Lolarivarola"}, {"verified": false, "id": "1027409451890880512", "location": "Boca del R\u00edo, Veracruz de Igna", "public_metrics": {"followers_count": 14405, "following_count": 11758, "tweet_count": 1412713, "listed_count": 33}, "name": "Faby Nava Cuarentona \ud83e\udd70\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2615\ud83c\udfd6 \ud83c\udf38\ud83d\ude4f", "username": "Faby_Nava77"}, {"verified": false, "id": "848170292", "location": "Hermosillo Sonora, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1909, "following_count": 603, "tweet_count": 176238, "listed_count": 29}, "name": "Mesa Plural", "username": "mesa_plural"}, {"verified": false, "id": "284274873", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 823, "tweet_count": 25044, "listed_count": 0}, "name": "MANUEL DIAZ", "username": "manuell_12"}, {"verified": false, "id": "141057317", "location": "En el Coraz\u00f3n de Mi Patria", "public_metrics": {"followers_count": 2964, "following_count": 2885, "tweet_count": 207621, "listed_count": 30}, "name": "Jasmin Bandres", "username": "jasminbandres"}, {"verified": false, "id": "331094720", "location": "Bogot\u00e1, Colombia.", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 987, "tweet_count": 63914, "listed_count": 2}, "name": "Mario Lobo", "username": "MarioLoboSanjua"}, {"verified": false, "id": "1119001654316154881", "location": "El Paysa, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 2300, "following_count": 3061, "tweet_count": 71284, "listed_count": 7}, "name": "nachoman", "username": "nachoma65955247"}, {"verified": false, "id": "55665976", "location": "Washington, DC", "public_metrics": {"followers_count": 58021, "following_count": 1216, "tweet_count": 53123, "listed_count": 685}, "name": "Instituto Cato", "username": "InstitutoCato"}, {"verified": false, "id": "743661819844247552", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 117, "tweet_count": 3788, "listed_count": 0}, "name": "Zuli", "username": "LautaroZulian"}, {"verified": false, "id": "881404063706959872", "location": "Santa Fe, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 563, "tweet_count": 33124, "listed_count": 1}, "name": "\ud83e\udd87", "username": "agusbuyatti"}, {"verified": false, "id": "458735560", "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 445, "tweet_count": 94053, "listed_count": 5}, "name": "O.T. Centeno", "username": "MilestoneCQ"}, {"verified": false, "id": "76456982", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 16561, "following_count": 638, "tweet_count": 2050, "listed_count": 91}, "name": "Ram\u00f3n Escovar Le\u00f3n", "username": "rescovar"}, {"verified": false, "id": "1145513038860230658", "location": "\ud835\udc26\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc1b\ud835\udc1e\ud835\udc1b\ud835\udc1e\u2077 \ud835\udc30\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc1e\ud835\udc1e \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 461, "tweet_count": 78165, "listed_count": 6}, "name": "Jay \u2665", "username": "jluvmx"}, {"verified": false, "id": "793634814603698176", "location": "Since 2016 | LDF ", "public_metrics": {"followers_count": 8776, "following_count": 505, "tweet_count": 59008, "listed_count": 85}, "name": "\u25f6Lee Minhyuk Brasil \ud83d\udcaa\ud83c\udffc", "username": "LeeMinhyukBr"}, {"verified": false, "id": "598414002", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 2171, "tweet_count": 31497, "listed_count": 7}, "name": "Facu", "username": "fcaniete"}, {"verified": false, "id": "776463316931776512", "location": "ZONA NORTE  BS AS", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 204, "tweet_count": 6783, "listed_count": 0}, "name": "LEOFILIPO \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\u2693\u2694\ufe0f\ud83d\ude9b\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "FUSILERO68"}, {"verified": false, "id": "1129768401910607872", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 775, "tweet_count": 5482, "listed_count": 0}, "name": "Fran", "username": "finisterree"}, {"verified": false, "id": "128206569", "location": "Bs. As.", "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 1227, "tweet_count": 13316, "listed_count": 9}, "name": "Sebastian Rosenbolt", "username": "sebarosenbolt"}, {"verified": false, "id": "547135796", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 1656, "tweet_count": 47845, "listed_count": 0}, "name": "H\u00e9ctor Castellani", "username": "HctorCastellani"}, {"verified": false, "id": "307995540", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 8, "tweet_count": 8792, "listed_count": 1}, "name": "Marco Lovich", "username": "MarcoLovich1"}, {"verified": false, "id": "7377622", "location": "London - Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 6480, "following_count": 7110, "tweet_count": 241898, "listed_count": 623}, "name": "federico lowenstein", "username": "fedelowe"}, {"verified": false, "id": "1111316152616173568", "location": "monbebe \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 251, "tweet_count": 2993, "listed_count": 0}, "name": "Nunu \u2022 \u2661", "username": "monstakyx"}, {"verified": false, "id": "355380284", "location": "buenos aires", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 166, "tweet_count": 10751, "listed_count": 0}, "name": "Ailu \ud83c\udf3b", "username": "Aiilu_Ag"}, {"verified": false, "id": "876256987", "location": "argentina, buenos airess", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 737, "tweet_count": 8481, "listed_count": 1}, "name": "florr", "username": "florrunga"}, {"verified": false, "id": "2181481563", "location": "Rosario", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 896, "tweet_count": 6532, "listed_count": 1}, "name": "Jajita\ud83d\udc9a", "username": "jajirosario"}, {"verified": false, "id": "152280910", "location": "Plumas Verdes", "public_metrics": {"followers_count": 2576, "following_count": 1045, "tweet_count": 69400, "listed_count": 22}, "name": "Fabeluke", "username": "Fabeluke"}, {"verified": false, "id": "517946251", "location": "Providence, RI", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 714, "tweet_count": 13684, "listed_count": 1}, "name": "guillermo  ortiz", "username": "rortiz2007"}, {"verified": false, "id": "2849661244", "public_metrics": {"followers_count": 1826, "following_count": 4377, "tweet_count": 27898, "listed_count": 5}, "name": "Gianfranco", "username": "keenaroma"}, {"verified": false, "id": "315358839", "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 1171, "tweet_count": 2408, "listed_count": 1}, "name": "Valerio Salviani", "username": "vale_salviani"}, {"verified": false, "id": "333236636", "public_metrics": {"followers_count": 1229, "following_count": 1730, "tweet_count": 457710, "listed_count": 31}, "name": "Gabriela Martinez", "username": "gabrielamartf"}, {"verified": false, "id": "182795204", "location": "CABA", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 288, "tweet_count": 22887, "listed_count": 3}, "name": "El Bolillo \ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf1\ud83c\udde6\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "LeoDiGrezia"}, {"verified": false, "id": "94171252", "location": "Ac\u00e1, en Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 677, "tweet_count": 26191, "listed_count": 14}, "name": "Nina", "username": "NinaDaniVazquez"}, {"verified": false, "id": "1038533504823439360", "location": "ur mom", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 418, "tweet_count": 13098, "listed_count": 0}, "name": "bee \ud83d\udc1d", "username": "CreeBees"}, {"verified": false, "id": "436132283", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 2094, "tweet_count": 25824, "listed_count": 3}, "name": "Carras", "username": "carras_8"}, {"verified": false, "id": "74965830", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 67659, "following_count": 2369, "tweet_count": 10384, "listed_count": 1079}, "name": "Alba Editorial", "username": "Albaeditorial"}, {"verified": false, "id": "1008784383086596098", "location": "Principado de Asturias, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 134, "tweet_count": 2872, "listed_count": 0}, "name": "anita dinamita", "username": "psicodeliatotal"}, {"verified": false, "id": "848151240", "location": "Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 2788, "following_count": 1296, "tweet_count": 214953, "listed_count": 37}, "name": "Hector Castro", "username": "hectorcasto53"}, {"verified": false, "id": "886914572413788161", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 270, "tweet_count": 7922, "listed_count": 0}, "name": "Salamandroide Metamorfo", "username": "joan_jpa"}, {"verified": false, "id": "3244040549", "location": "Caseros, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1500, "following_count": 1392, "tweet_count": 14251, "listed_count": 0}, "name": "Vanesa \ud83d\udc14\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "username": "7dfa7ee06843405"}, {"verified": true, "id": "25992212", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5703201, "following_count": 22, "tweet_count": 330731, "listed_count": 9580}, "name": "TN - Todo Noticias", "username": "todonoticias"}, {"verified": false, "id": "2306540022", "location": "Berazategui", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 483, "tweet_count": 26564, "listed_count": 3}, "name": "Matias", "username": "Matias7a"}, {"verified": false, "id": "3075154299", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 151, "tweet_count": 46664, "listed_count": 2}, "name": "BMart", "username": "BMCorr1"}, {"verified": false, "id": "157308864", "location": "Argentino. ", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 438, "tweet_count": 17489, "listed_count": 4}, "name": "Funes, el memorioso.", "username": "Domecq88"}, {"verified": false, "id": "2923695891", "location": "artes visuais - UEM", "public_metrics": {"followers_count": 2895, "following_count": 669, "tweet_count": 149675, "listed_count": 37}, "name": "viadinho cu de apito \u2b50\ufe0f", "username": "bizibs"}, {"verified": false, "id": "2926110813", "public_metrics": {"followers_count": 1504, "following_count": 410, "tweet_count": 64326, "listed_count": 20}, "name": "pouf", "username": "hillumii"}, {"verified": false, "id": "855640200", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 587, "tweet_count": 26089, "listed_count": 0}, "name": "Sil", "username": "lapetysil"}, {"verified": false, "id": "1137085086883618821", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 43, "tweet_count": 2800, "listed_count": 0}, "name": "tuca ama muito o BTS", "username": "TucaJMutted"}, {"verified": false, "id": "859487405971210242", "location": "btsbrasilon@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 100167, "following_count": 287, "tweet_count": 64588, "listed_count": 654}, "name": "BTS Brasil ON \u2728 BBO\u2077", "username": "btsbrasil_on"}, {"verified": false, "id": "828304761552244737", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 191, "tweet_count": 103249, "listed_count": 0}, "name": "Betty Otiniano", "username": "RBeotini"}, {"verified": false, "id": "364503633", "location": "Lima Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 82485, "following_count": 620, "tweet_count": 76922, "listed_count": 234}, "name": "Carlos Tubino", "username": "TubinoCarlos"}, {"verified": false, "id": "265602305", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1354, "following_count": 1083, "tweet_count": 99776, "listed_count": 8}, "name": "Fran", "username": "mufercho_"}, {"verified": false, "id": "849409770", "public_metrics": {"followers_count": 1520, "following_count": 2405, "tweet_count": 39529, "listed_count": 3}, "name": "El Fin del Mundo", "username": "elfindelmundor"}, {"verified": false, "id": "205504689", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 533, "tweet_count": 99321, "listed_count": 5}, "name": "Mora", "username": "_moralucas"}, {"verified": false, "id": "1370918665", "location": "Franca, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 237, "tweet_count": 18479, "listed_count": 0}, "name": "popmundi", "username": "popmundinews"}, {"verified": false, "id": "1073234318489763841", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 3, "tweet_count": 26619, "listed_count": 0}, "name": "giorgio", "username": "giorgiolope"}, {"verified": false, "id": "144804860", "location": "ITALIA /\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 1894, "following_count": 810, "tweet_count": 99564, "listed_count": 24}, "name": "\ud83d\udc78regina delle nevi\ud83d\udc78", "username": "incorreggibile"}, {"verified": false, "id": "2263177300", "location": "Lima, NY", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 609, "tweet_count": 77829, "listed_count": 3}, "name": "Alberto  Augusto Espinoza Pasache", "username": "AlespaP"}, {"verified": false, "id": "68638146", "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 49289, "following_count": 1346, "tweet_count": 114955, "listed_count": 80}, "name": "Salvaje Digital", "username": "salvajedigital"}, {"verified": false, "id": "227977453", "location": "Lombardy, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 34, "tweet_count": 6530, "listed_count": 1}, "name": "Marco", "username": "mgz82"}, {"verified": true, "id": "1333369999", "location": "Italia, Roma", "public_metrics": {"followers_count": 81004, "following_count": 1570, "tweet_count": 78871, "listed_count": 381}, "name": "Antonio M. Rinaldi", "username": "Rinaldi_euro"}, {"verified": false, "id": "1048356688741511169", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 202, "tweet_count": 1071, "listed_count": 0}, "name": "HELO", "username": "Helo21101731"}, {"verified": false, "id": "807188304466735104", "location": "twitter national geographic", "public_metrics": {"followers_count": 7213, "following_count": 4402, "tweet_count": 100212, "listed_count": 21}, "name": "\ud835\ude63\ud835\ude6a\ud835\ude63\ud835\ude63\ud835\ude5a\ud835\ude67\ud835\ude6e \ud835\ude68\ud835\ude58\ud835\ude5a\ud835\ude63\ud835\ude5a", "username": "jubsney"}, {"verified": false, "id": "194283926", "location": "Quilmes", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 662, "tweet_count": 76837, "listed_count": 5}, "name": "\u271d Roc\u00edo", "username": "RooAlzogaray"}, {"verified": false, "id": "787135782205190144", "location": "mi casa (al lado del vecino)", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 58, "tweet_count": 1295, "listed_count": 0}, "name": "\u1d0d\u026a\u1d0d\u026a\u026a\ud83e\uddf8", "username": "mmmimiiiii"}, {"verified": false, "id": "1677661086", "location": "Alicante", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 308, "tweet_count": 80285, "listed_count": 12}, "name": "Yusei", "username": "SpiritOfKey"}, {"verified": false, "id": "1087788692301926401", "location": "En la Usina del Gasto", "public_metrics": {"followers_count": 41385, "following_count": 648, "tweet_count": 104337, "listed_count": 76}, "name": "Pregonero \u2708\ufe0f", "username": "PregoneroL"}, {"verified": false, "id": "2504569008", "location": "Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 134, "tweet_count": 179, "listed_count": 0}, "name": "Lucas Castilho", "username": "luucascastilho"}, {"verified": false, "id": "303488502", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 293, "tweet_count": 47658, "listed_count": 1}, "name": "Beruli\ud83d\udc1d", "username": "camicrapelli51"}, {"verified": false, "id": "2361835226", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 361, "tweet_count": 114869, "listed_count": 2}, "name": "Ca\u028d\u0268 \ud83d\udc96", "username": "camilagrigorio1"}, {"verified": false, "id": "149673605", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 491, "tweet_count": 48478, "listed_count": 3}, "name": "M\u00f8li \ud83d\udc7d", "username": "dhgodoymolina"}, {"verified": false, "id": "4823187117", "location": "ele/him/his", "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 772, "tweet_count": 45235, "listed_count": 5}, "name": "\ud835\udc0b\ud835\udc28\ud835\udc2d\ud835\udc2e\ud835\udc2c \u2661 \ud835\udcd9\ud835\udcf3\ud835\udcf8\ud835\udcf7\ud835\udcf0", "username": "Got7babiws"}, {"verified": false, "id": "207712806", "location": "Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 4029, "tweet_count": 143364, "listed_count": 13}, "name": "M.A.R.", "username": "Marodri80"}, {"verified": false, "id": "1184262696", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8840, "following_count": 3145, "tweet_count": 150021, "listed_count": 17}, "name": "@opropriouli", "username": "uli_cassilva"}, {"verified": false, "id": "140221292", "location": "C\u00f3rdoba", "public_metrics": {"followers_count": 1730, "following_count": 1633, "tweet_count": 53373, "listed_count": 20}, "name": "\ud83d\udc9aLilipad\ud83d\udc9a", "username": "414us_"}, {"verified": false, "id": "359892760", "location": "L'altra parte del Mondo", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 221, "tweet_count": 39909, "listed_count": 0}, "name": "Gilberto Proietti\u00a9 \u2652", "username": "sovrappeso"}, {"verified": false, "id": "405908450", "location": "Te sigue", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 327, "tweet_count": 64381, "listed_count": 3}, "name": "guap", "username": "GuapiRuades"}, {"verified": false, "id": "879766966583545856", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 909, "tweet_count": 43247, "listed_count": 4}, "name": "\u0336anna\ud83e\udd40", "username": "anacarolinarare"}, {"verified": false, "id": "144308774", "location": "May 30th", "public_metrics": {"followers_count": 5786, "following_count": 681, "tweet_count": 343773, "listed_count": 107}, "name": "\u200f\u0618", "username": "iphonejusten"}, {"verified": false, "id": "765908003384127488", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 661, "tweet_count": 105446, "listed_count": 0}, "name": "Josep Carpan", "username": "JosCarreo3"}, {"verified": false, "id": "1011694657", "location": "Plaza de Mayo/Transilvania", "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 1777, "tweet_count": 130730, "listed_count": 7}, "name": "Combatiendo al capital \ud83d\udc9a \u2600\ufe0f", "username": "ElsitaPeronista"}, {"verified": false, "id": "482892254", "location": "La Cerdanya", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 898, "tweet_count": 4948, "listed_count": 0}, "name": "Clara Llobet \ud83c\udf38", "username": "ClaraLlobet"}, {"verified": false, "id": "339737421", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 256, "tweet_count": 9865, "listed_count": 0}, "name": "Josefina Ortiz", "username": "ortizjosefinita"}, {"verified": false, "id": "845571660090671104", "location": "Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 366912, "following_count": 7, "tweet_count": 61308, "listed_count": 2845}, "name": "Descifrando la Guerra", "username": "descifraguerra"}, {"verified": false, "id": "1055622896", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 681, "tweet_count": 15139, "listed_count": 3}, "name": "Dani Ambrosio", "username": "Dani_ambro97"}, {"verified": false, "id": "43720896", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 69794, "following_count": 1785, "tweet_count": 126143, "listed_count": 1178}, "name": "Aullidos.COM", "username": "Aullidos"}, {"verified": false, "id": "3011463333", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 77, "tweet_count": 36311, "listed_count": 0}, "name": "Vanesa L.", "username": "llanos_vanesa"}, {"verified": false, "id": "72895001", "location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 32101, "following_count": 1550, "tweet_count": 14030, "listed_count": 375}, "name": "20th Century Studios Home Entertainment Espa\u00f1a", "username": "20thhomeentES"}, {"verified": false, "id": "64052595", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 2704, "tweet_count": 58650, "listed_count": 11}, "name": "H\u00e9ctor Iv\u00e1n Ochoa", "username": "hoir11"}, {"verified": false, "id": "4610426955", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 20, "tweet_count": 231, "listed_count": 0}, "name": "enzo", "username": "enzomuZzo"}, {"verified": true, "id": "29416653", "location": "Torino, Piemonte", "public_metrics": {"followers_count": 1340110, "following_count": 405, "tweet_count": 555667, "listed_count": 7115}, "name": "La Stampa", "username": "LaStampa"}, {"verified": false, "id": "4819940825", "location": "Santa Maria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 494, "tweet_count": 14947, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Carollvr_"}, {"verified": false, "id": "806666931839320074", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 76, "tweet_count": 7888, "listed_count": 0}, "name": "Alexander fernandez", "username": "Alexand97572644"}, {"verified": true, "id": "112801997", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2176283, "following_count": 1887, "tweet_count": 33157, "listed_count": 2875}, "name": "Augusto Alvarez Rodrich", "username": "alvarezrodrich"}, {"verified": false, "id": "901003845005971457", "public_metrics": {"followers_count": 12635, "following_count": 4404, "tweet_count": 246200, "listed_count": 68}, "name": "Musso \ud83c\udf4a", "username": "Musso___"}, {"verified": false, "id": "714724861", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 323, "tweet_count": 26582, "listed_count": 6}, "name": "Ser Gabos", "username": "GabiGabinet"}, {"verified": false, "id": "867886447252123648", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 1215, "tweet_count": 88904, "listed_count": 1}, "name": "Germ\u00e1n Hurtado", "username": "Germanicus54"}, {"verified": false, "id": "406373933", "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 2702, "following_count": 3086, "tweet_count": 85776, "listed_count": 40}, "name": "@Giordano", "username": "iordyfox"}, {"verified": true, "id": "702901779512610816", "location": "Mil\u00e3o, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 8826, "following_count": 489, "tweet_count": 34595, "listed_count": 179}, "name": "Business Insider Ita", "username": "BI_Italia"}, {"verified": false, "id": "43981473", "location": "Perusalem", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 1013, "tweet_count": 7488, "listed_count": 1}, "name": "Terwal Rodri", "username": "Terwalmartin"}, {"verified": false, "id": "1237286593", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 13799, "following_count": 929, "tweet_count": 36727, "listed_count": 27}, "name": "Erasmo Reyna", "username": "ereynaabogado"}, {"verified": false, "id": "1900832748", "location": "Sydney, New South Wales", "public_metrics": {"followers_count": 1502, "following_count": 157, "tweet_count": 550894, "listed_count": 101}, "name": "Sole Ranieri", "username": "SoledadRanieri"}, {"verified": false, "id": "194928332", "location": "forza Roma sempre e ovunque...", "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 0, "tweet_count": 4128, "listed_count": 3}, "name": "Antonio Tolomieri", "username": "250goal"}, {"verified": false, "id": "982934034", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 77, "tweet_count": 71, "listed_count": 0}, "name": "Piero Parisi", "username": "emma270207"}, {"verified": true, "id": "52424550", "location": "Roma e Milano", "public_metrics": {"followers_count": 2195277, "following_count": 6527, "tweet_count": 232034, "listed_count": 8359}, "name": "Il Fatto Quotidiano", "username": "fattoquotidiano"}, {"verified": false, "id": "1049794294020751362", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 265, "tweet_count": 4362, "listed_count": 0}, "name": "julia", "username": "csjulia1"}, {"verified": false, "id": "1043241375532236800", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 1174, "tweet_count": 2970, "listed_count": 0}, "name": "Maria Eugenia Molina Gallardo", "username": "MariaEu54691608"}, {"verified": false, "id": "170839550", "location": "Ciudad de Buenos Aires, AR", "public_metrics": {"followers_count": 4414, "following_count": 4039, "tweet_count": 50945, "listed_count": 6}, "name": "Pablo Andreone \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "username": "PabloAndreone"}, {"verified": false, "id": "14147201", "location": "Carabanchel", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 840, "tweet_count": 5123, "listed_count": 2}, "name": "\u0250\u0183\u01dd\u0287\u0279O so\u0254\u0279\u0250W", "username": "Faeton"}, {"verified": false, "id": "65930088", "location": "Republica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 42248, "following_count": 202, "tweet_count": 136363, "listed_count": 207}, "name": "Almomento.net", "username": "Almomentonet"}, {"verified": false, "id": "2499874384", "public_metrics": {"followers_count": 2699, "following_count": 4917, "tweet_count": 3677, "listed_count": 7}, "name": "Dok", "username": "dokcentonze"}, {"verified": false, "id": "2772963950", "location": "Lombardia, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 39, "tweet_count": 150098, "listed_count": 0}, "name": "LUISA \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\udc9a\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "moriggi"}, {"verified": false, "id": "888849606905384960", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 765, "tweet_count": 3507, "listed_count": 1}, "name": "Giura Lucato", "username": "Giura_Lucato_"}, {"verified": false, "id": "1469359764", "location": "montevideo", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 201, "tweet_count": 9133, "listed_count": 2}, "name": "@gra diaz099", "username": "gradiva18"}, {"verified": false, "id": "173288631", "location": "Argentina - Rosario", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 1732, "tweet_count": 4180, "listed_count": 7}, "name": "Cecilia Macarena Pelliza", "username": "CeciliaMacarena"}, {"verified": false, "id": "578529652", "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 1605, "tweet_count": 210600, "listed_count": 17}, "name": "\u98db\u9f8d\u9769\u547d", "username": "txmhg018"}, {"verified": false, "id": "430207725", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 20, "tweet_count": 20163, "listed_count": 37}, "name": "ursus willer", "username": "Uwiller"}, {"verified": false, "id": "3391738612", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 30619, "following_count": 444, "tweet_count": 16038, "listed_count": 903}, "name": "RETINA Tendencias", "username": "retinate"}, {"verified": false, "id": "84292393", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 1038, "tweet_count": 4893, "listed_count": 1}, "name": "Aldo Lo Piano", "username": "aldolopiano"}, {"verified": false, "id": "1116798649961451520", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 195, "tweet_count": 1094, "listed_count": 0}, "name": "\ud80c\udd99 Rita \ud80c\udd99", "username": "Ritaferreira88"}, {"verified": false, "id": "902714141122670593", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 16, "tweet_count": 6236, "listed_count": 0}, "name": "Adolf0 Hitl3r", "username": "Adolf0Hitl3r2_0"}, {"verified": false, "id": "808277323787227136", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 177, "tweet_count": 993, "listed_count": 0}, "name": "Francisco Saura Ramo", "username": "Alberrutilo"}, {"verified": false, "id": "142415611", "location": "VK", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 712, "tweet_count": 9596, "listed_count": 2}, "name": "\u20b1\u20b3\ud835\udd50\u20b3S\u04e8 \u5343\u0454\u15f7\u0433\ud835\udd5a\u3125", "username": "PayasoFebril"}, {"verified": false, "id": "618666915", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3740, "following_count": 360, "tweet_count": 24657, "listed_count": 0}, "name": "inef\u00e1vel \ud83c\udf3a", "username": "_beca_soares"}, {"verified": false, "id": "858680252276633601", "location": "Casada \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 4627, "following_count": 728, "tweet_count": 30041, "listed_count": 0}, "name": "nathielly", "username": "ThiellyFreitaas"}, {"verified": false, "id": "437375527", "location": "Firenze  Istagram michele_l1", "public_metrics": {"followers_count": 2416, "following_count": 1739, "tweet_count": 34249, "listed_count": 35}, "name": "Michele", "username": "MicheLoi1"}, {"verified": false, "id": "405192597", "public_metrics": {"followers_count": 1967, "following_count": 1515, "tweet_count": 44378, "listed_count": 18}, "name": "\u2133\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udcb6 \u212c\ud835\udcb6\ud835\udcc9\ud835\udcc9\ud835\udcbe\ud835\udcc8\ud835\udcc9\ud835\udcbe\ud835\udcc3\ud835\udcb6", "username": "MBattistina"}, {"verified": false, "id": "399107498", "location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 488, "tweet_count": 88879, "listed_count": 1}, "name": "lolzzlie fiuzAAaaAaA", "username": "lolafiuzaa"}, {"verified": false, "id": "944417472563892224", "location": "ameriCANAS", "public_metrics": {"followers_count": 2338, "following_count": 1348, "tweet_count": 28974, "listed_count": 0}, "name": "lelet", "username": "arrobalelets"}, {"verified": false, "id": "1382405048", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1377, "following_count": 1870, "tweet_count": 6690, "listed_count": 14}, "name": "Aitana Gal\u00e1n", "username": "galanaitana"}, {"verified": false, "id": "4855431358", "location": "Coronel Su\u00e1rez, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 557, "tweet_count": 28190, "listed_count": 0}, "name": "oriana", "username": "ori_schul"}, {"verified": false, "id": "2149838148", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 285, "tweet_count": 82326, "listed_count": 0}, "name": "Christian", "username": "ChCutulle"}, {"verified": false, "id": "304553934", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 397, "tweet_count": 5411, "listed_count": 0}, "name": "Augusto Di Spirito", "username": "Chespi09"}, {"verified": false, "id": "2291647994", "location": "Smith & Wesson City", "public_metrics": {"followers_count": 1132, "following_count": 4579, "tweet_count": 49438, "listed_count": 16}, "name": "Arriana Smith", "username": "smitharriana"}, {"verified": false, "id": "303992644", "location": "Viladecans, Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 5291, "following_count": 4922, "tweet_count": 31977, "listed_count": 4}, "name": "Marta", "username": "MartaE_Vila"}, {"verified": false, "id": "1027910016727244800", "location": "Pontevedra, Galicia", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 183, "tweet_count": 412, "listed_count": 0}, "name": "iaguito", "username": "iagoboullosa"}, {"verified": false, "id": "873603956534108160", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 257, "tweet_count": 1069, "listed_count": 0}, "name": "\u00c1lvaro\u2744", "username": "alvi_cidre"}, {"verified": false, "id": "323894749", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 3735, "following_count": 4870, "tweet_count": 15124, "listed_count": 3}, "name": "ImiSonUn", "username": "terrafuocorete"}, {"verified": true, "id": "19729967", "public_metrics": {"followers_count": 452344, "following_count": 284, "tweet_count": 218520, "listed_count": 389}, "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "username": "esquinabaja"}, {"verified": false, "id": "1403266302", "location": "el norte", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 193, "tweet_count": 8550, "listed_count": 1}, "name": "Isma", "username": "IsmaRomano"}, {"verified": false, "id": "785323988", "location": "En Barbecho", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 1056, "tweet_count": 9611, "listed_count": 3}, "name": "Boncho Genchev", "username": "Carlos450250"}, {"verified": false, "id": "947998654559858688", "location": "san javier - santa fe", "public_metrics": {"followers_count": 1061, "following_count": 870, "tweet_count": 93689, "listed_count": 0}, "name": "nati", "username": "natiburella10"}, {"verified": false, "id": "1433865816", "public_metrics": {"followers_count": 2060, "following_count": 1511, "tweet_count": 76116, "listed_count": 8}, "name": "ellie \u2661", "username": "fckuellen"}, {"verified": false, "id": "948701756925542401", "location": "\uff61 she/they \uff61 ela/elu \uff61 PT-ENG", "public_metrics": {"followers_count": 1369, "following_count": 1936, "tweet_count": 28260, "listed_count": 1}, "name": "anne \u2022 ateez best performers", "username": "pinkkymingi"}, {"verified": false, "id": "308691348", "location": "Nova Iorque, USA", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 366, "tweet_count": 2317, "listed_count": 0}, "name": "Simone Ferro", "username": "SimoneFerro1"}, {"verified": false, "id": "726499415612116993", "location": "PlanetEarth - MilkyWayGalaxy", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 380, "tweet_count": 14386, "listed_count": 7}, "name": "Anna Sciam'anna", "username": "Anna_la_pazza"}, {"verified": false, "id": "817102150044184576", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1772, "following_count": 2661, "tweet_count": 59998, "listed_count": 20}, "name": "LUIS SALAZ", "username": "SalazEscritor"}, {"verified": false, "id": "3321339663", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 530, "tweet_count": 237800, "listed_count": 7}, "name": "De Boca y La Renga", "username": "BosterosRengos"}, {"verified": false, "id": "3365782352", "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 854, "tweet_count": 6482, "listed_count": 4}, "name": "_____blondi", "username": "AntonioRubio411"}, {"verified": false, "id": "3313921", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1311, "following_count": 1280, "tweet_count": 131416, "listed_count": 188}, "name": "Jos\u00e9 F. Tamames #StopPutin #UcraniaLibre", "username": "jftamames"}, {"verified": false, "id": "821369218696433664", "location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddfaIn Europa !\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 762, "tweet_count": 9313, "listed_count": 1}, "name": "I'Giana ! #facciamorete #Bellaciao \ud83d\udc1f", "username": "Giana_Ric"}, {"verified": false, "id": "950153903919812609", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 103, "tweet_count": 23596, "listed_count": 0}, "name": "Leida Lobo", "username": "LeidaLobo6"}, {"verified": false, "id": "3556094595", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 4029, "tweet_count": 39069, "listed_count": 7}, "name": "Pilariuca \ud83d\udc2d", "username": "PilariucaCS"}, {"verified": false, "id": "66324125", "location": "Gran Canaria, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 6684, "following_count": 7355, "tweet_count": 147255, "listed_count": 370}, "name": "\u00c1ngeles Jurado", "username": "Angeles_Jurado"}, {"verified": false, "id": "1427612797", "public_metrics": {"followers_count": 1538, "following_count": 876, "tweet_count": 3324, "listed_count": 26}, "name": "Joan-Carles M@rt\u00ed", "username": "MartiJoanCarles"}, {"verified": false, "id": "858942707590467584", "location": "Los Cardales, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 3390, "tweet_count": 5840, "listed_count": 0}, "name": "Ezequiel Flores", "username": "ezeflores_18"}, {"verified": false, "id": "1926128882", "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 593, "tweet_count": 15997, "listed_count": 10}, "name": "Fabrizio GoodAsYou", "username": "fabrilapa"}, {"verified": false, "id": "2470093797", "location": "CATALUNYA", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 456, "tweet_count": 192132, "listed_count": 3}, "name": "Terrall", "username": "terrall2228"}, {"verified": false, "id": "575025787", "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 4086, "following_count": 4547, "tweet_count": 76081, "listed_count": 30}, "name": "isabeleta #Rep\u00fablicaCatalana", "username": "isabeleta2"}, {"verified": false, "id": "1029107028491423744", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 98, "tweet_count": 25031, "listed_count": 1}, "name": "Isadora \ud83c\udf5c", "username": "isadorappr"}, {"verified": false, "id": "1041600142787276800", "location": "Torino ", "public_metrics": {"followers_count": 1606, "following_count": 2087, "tweet_count": 47425, "listed_count": 0}, "name": "Milady", "username": "MariaVarola"}, {"verified": false, "id": "566907118", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 2128, "tweet_count": 31534, "listed_count": 6}, "name": "Male", "username": "maleeangi"}, {"verified": false, "id": "913132884260728832", "location": "Francia", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 17, "tweet_count": 1379, "listed_count": 0}, "name": "Karen Massa", "username": "KarenTostado_M"}, {"verified": true, "id": "520653311", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 9389610, "following_count": 11, "tweet_count": 370961, "listed_count": 14987}, "name": "Aristegui Noticias", "username": "AristeguiOnline"}, {"verified": false, "id": "405141540", "location": "marbella", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 5002, "tweet_count": 13093, "listed_count": 3}, "name": "Kapelusz ilustrada\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "username": "ilefontanella"}, {"verified": false, "id": "728275415505240064", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 771, "tweet_count": 4635, "listed_count": 0}, "name": "Vivien", "username": "v_r_d75"}, {"verified": false, "id": "109650225", "location": "Bogot\u00e1-Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 3943, "following_count": 2561, "tweet_count": 95452, "listed_count": 31}, "name": "Ricardo Rosan\u00eda", "username": "ricardorosania"}, {"verified": false, "id": "2900663847", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 1592, "tweet_count": 24891, "listed_count": 4}, "name": "Ciudadan@sColombia@s", "username": "CentroDeVerdad"}, {"verified": false, "id": "1497078510", "public_metrics": {"followers_count": 1116, "following_count": 2691, "tweet_count": 101046, "listed_count": 2}, "name": "seba_sosa", "username": "_sebaSosaa"}, {"verified": false, "id": "527813680", "public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 735, "tweet_count": 125696, "listed_count": 15}, "name": "Mary Sue Spooky\ud83c\udf83", "username": "UltimateMarysue"}, {"verified": false, "id": "2593985479", "location": "Macei\u00f3, Alagoas - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 2767, "tweet_count": 59990, "listed_count": 3}, "name": "Carlos Beir\u00e3o \u2605\u5f61 \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc0a", "username": "cjsbeirao"}, {"verified": false, "id": "372357564", "location": "S\u00e3o Paulo - SP - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1353, "following_count": 388, "tweet_count": 40456, "listed_count": 7}, "name": "Henrique Fragoso", "username": "Henr1queFragoso"}, {"verified": false, "id": "1135208724409331715", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 147, "tweet_count": 15412, "listed_count": 0}, "name": "Brennin", "username": "Kisecch"}, {"verified": false, "id": "958453028323053568", "location": "Galicia ", "public_metrics": {"followers_count": 19185, "following_count": 20644, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "username": "antoniocendanf1"}, {"verified": false, "id": "173714369", "location": "London, England", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 313, "tweet_count": 10920, "listed_count": 1}, "name": "M", "username": "marianogalindez"}, {"verified": false, "id": "1163191656893636608", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 170, "tweet_count": 2300, "listed_count": 0}, "name": "\u26f5", "username": "Fulvio76709829"}, {"verified": false, "id": "170326177", "location": "Napoli", "public_metrics": {"followers_count": 44207, "following_count": 35, "tweet_count": 432825, "listed_count": 213}, "name": "CalcioNapoli24.it", "username": "CalcioNapoli24"}, {"verified": false, "id": "54717116", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1439, "following_count": 516, "tweet_count": 579405, "listed_count": 42}, "name": "Priscila", "username": "priscilatosate"}, {"verified": false, "id": "1110943214939369472", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 348, "tweet_count": 6347, "listed_count": 1}, "name": "\u1d2e\u1d31\u211b\u026a\u1d00\u0274\u0274\u2077 busco moots only army", "username": "Riann_Queen"}, {"verified": false, "id": "3363971980", "public_metrics": {"followers_count": 27608, "following_count": 2231, "tweet_count": 289553, "listed_count": 3}, "name": "\ud83c\udd7e\ufe0fsservaMy\ud83d\udc41\ufe0f\u262e\ufe0f\ud83c\udf08", "username": "OsservaMy"}, {"verified": false, "id": "297358366", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 1699, "tweet_count": 37913, "listed_count": 6}, "name": "Se\u00f1ora Medusa", "username": "sra_medusa"}, {"verified": false, "id": "948340883480555520", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 56, "tweet_count": 2326, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd77\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd94\ud835\udd98\ud835\udd94\ud83d\udd96", "username": "fe_lindoso"}, {"verified": true, "id": "9612112", "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1768340, "following_count": 304, "tweet_count": 89506, "listed_count": 4585}, "name": "omelete", "username": "omelete"}, {"verified": false, "id": "969736018562830337", "location": "s!her", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 561, "tweet_count": 42113, "listed_count": 7}, "name": "bel \u03a8 | \ud83d\udcd6: kill switch", "username": "babelffc"}, {"verified": false, "id": "1033864737795264512", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 424, "tweet_count": 1821, "listed_count": 1}, "name": "Minerva", "username": "MinervaThyago"}, {"verified": false, "id": "275754256", "public_metrics": {"followers_count": 2150, "following_count": 325, "tweet_count": 2041192, "listed_count": 117}, "name": "Tommy Brain\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "TommyBrain"}, {"verified": false, "id": "1454502163", "location": "Bari, Puglia", "public_metrics": {"followers_count": 1747, "following_count": 132, "tweet_count": 1950313, "listed_count": 20}, "name": "Tommaso Iacobellis \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "IacobellisT"}, {"verified": false, "id": "3906269497", "location": "Per i cazzi miei!", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 372, "tweet_count": 41059, "listed_count": 1}, "name": "Antonella", "username": "plutopluto72"}, {"verified": true, "id": "3106808623", "location": "Kazakhstan", "public_metrics": {"followers_count": 17579, "following_count": 47, "tweet_count": 67886, "listed_count": 73}, "name": "informburo.kz", "username": "informburo_kz"}, {"verified": false, "id": "2471723086", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 1023, "tweet_count": 18170, "listed_count": 4}, "name": "Stefano de Simone", "username": "donalduck70"}, {"verified": false, "id": "255104640", "location": "london (uk)", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 1109, "tweet_count": 25276, "listed_count": 0}, "name": "Lullora", "username": "Lullora"}, {"verified": false, "id": "1066230528", "location": "Rome, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 5113, "following_count": 687, "tweet_count": 19132, "listed_count": 45}, "name": "Checco Oddo Casano", "username": "CheccoCasano"}, {"verified": false, "id": "144202310", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 365, "tweet_count": 27666, "listed_count": 0}, "name": "Juliette \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "username": "pieshelados"}, {"verified": false, "id": "1164441014234439680", "location": "Comune di Bugliano", "public_metrics": {"followers_count": 1438, "following_count": 1986, "tweet_count": 77689, "listed_count": 1}, "name": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043e \u0420. \u262d \u0645\u0627\u0631\u064a\u0648 \u0631\u064a\u0633\u0648 \ud83d\udc27", "username": "Mariodarkmatter"}, {"verified": false, "id": "773869687465803776", "location": "Bologna, Emilia Romagna", "public_metrics": {"followers_count": 1086, "following_count": 2189, "tweet_count": 89287, "listed_count": 20}, "name": "Ada", "username": "adatit1"}, {"verified": false, "id": "3671875756", "location": "Rumagna Sgroza", "public_metrics": {"followers_count": 1571, "following_count": 1968, "tweet_count": 45929, "listed_count": 10}, "name": "Endr\u00e9FiloFriedmann", "username": "Philo1936"}, {"verified": false, "id": "2499546476", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 1476, "tweet_count": 61694, "listed_count": 0}, "name": "O. Paredes", "username": "_opr6"}, {"verified": false, "id": "3226619026", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 1074, "tweet_count": 26411, "listed_count": 3}, "name": "Sara", "username": "sarapator"}, {"verified": false, "id": "1079775870586441729", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 534, "tweet_count": 18428, "listed_count": 8}, "name": "TU_ABANDONO_ALCALAMECO", "username": "Tampm_Alcala"}, {"verified": false, "id": "2263440430", "location": "Caserta, Campania", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 946, "tweet_count": 56254, "listed_count": 1}, "name": "vito63", "username": "vitovito63"}, {"verified": false, "id": "777871572057133056", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 13, "tweet_count": 57071, "listed_count": 4}, "name": "Cinelandia", "username": "cinelandiaweb"}, {"verified": false, "id": "872177696146698241", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 98, "tweet_count": 114401, "listed_count": 0}, "name": "Jorge Bartra", "username": "JorgeBartra2"}, {"verified": false, "id": "92133861", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 439, "tweet_count": 38208, "listed_count": 0}, "name": "carou | commissions open!", "username": "ccmatta"}, {"verified": false, "id": "1257355178", "location": "Modena", "public_metrics": {"followers_count": 2210, "following_count": 2415, "tweet_count": 55754, "listed_count": 20}, "name": "Gianfranco B \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 #facciamorete", "username": "GianfrancoB3"}, {"verified": false, "id": "851391300", "location": "quel puntino laggi\u00f9 ", "public_metrics": {"followers_count": 1531, "following_count": 2099, "tweet_count": 65010, "listed_count": 30}, "name": "Stefania", "username": "StefaniaNonno"}, {"verified": false, "id": "4719879977", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 379, "tweet_count": 1893, "listed_count": 0}, "name": "juli :)", "username": "julieta_amada"}, {"verified": false, "id": "4696701426", "location": "R\u00edo Tercero, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 355, "tweet_count": 8868, "listed_count": 0}, "name": "ber\ud83c\udf3b", "username": "bermedina003"}, {"verified": false, "id": "967680549056860161", "public_metrics": {"followers_count": 4469, "following_count": 4966, "tweet_count": 12599, "listed_count": 3}, "name": "GraziaD\ud83c\udf33", "username": "Grazia53607287"}, {"verified": false, "id": "26055286", "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 824, "tweet_count": 24806, "listed_count": 19}, "name": "Bachicha en La Selva", "username": "guillematamala"}, {"verified": false, "id": "97862842", "location": "Villarta de San Juan / Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 6446, "following_count": 1214, "tweet_count": 5932, "listed_count": 53}, "name": "\u00c1lvaro en Diferido", "username": "AlvEnDiferido"}, {"verified": false, "id": "362102966", "location": "Madrid ", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 1539, "tweet_count": 30993, "listed_count": 19}, "name": "Jose Luis Capel", "username": "joseluiscapel"}, {"verified": false, "id": "122080476", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 972, "tweet_count": 6535, "listed_count": 23}, "name": "Carlos Villacorta\ud83c\uddf3\ud83c\uddf5", "username": "vistacorta"}, {"verified": false, "id": "58237276", "location": "BH", "public_metrics": {"followers_count": 2278, "following_count": 1683, "tweet_count": 169101, "listed_count": 38}, "name": "T_AMO_DEMOCRACIA", "username": "CamilaBH"}, {"verified": false, "id": "1374253160", "location": "Ascoli Piceno, Marche", "public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 1304, "tweet_count": 66349, "listed_count": 2}, "name": "angela massi", "username": "angela_massi"}, {"verified": false, "id": "381706392", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 155, "tweet_count": 997, "listed_count": 0}, "name": "Elizabeth", "username": "EliLuni"}, {"verified": false, "id": "846005966978142209", "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 946, "tweet_count": 18286, "listed_count": 1}, "name": "Gunilla\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9#ClimateEmergency\ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f", "username": "Gunilla62080838"}, {"verified": false, "id": "595829367", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 515, "tweet_count": 73232, "listed_count": 0}, "name": "Bambi", "username": "GuadaBlancoo"}, {"verified": false, "id": "120237517", "location": "Villa Devoto y San Justo", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 1101, "tweet_count": 35598, "listed_count": 6}, "name": "Ad\u00e1n", "username": "adancito9"}, {"verified": false, "id": "110681820", "location": "En alguna parte", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 392, "tweet_count": 43905, "listed_count": 44}, "name": "Wanchope", "username": "Wanchopex"}, {"verified": false, "id": "880657423069044736", "location": "Entrev\u00edas ~ Puente de Vallecas", "public_metrics": {"followers_count": 1828, "following_count": 1005, "tweet_count": 82577, "listed_count": 19}, "name": "\ud83d\ude38 ~Yumy~ \ud83c\udfae Gueim Lover \ud83c\udfa8 Artist Mode ON!", "username": "YumyYam2"}, {"verified": false, "id": "1453987346", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 1623, "tweet_count": 4287, "listed_count": 1}, "name": "Bab Ser", "username": "barbazillen"}, {"verified": false, "id": "608516113", "location": "La Mancha, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3018, "following_count": 2628, "tweet_count": 94025, "listed_count": 23}, "name": "Beatriz Albir \ud83c\udf89 Jornadas de C\u00f3mic!", "username": "BeatrizAlbir"}, {"verified": false, "id": "934842388627017728", "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 6099, "following_count": 3902, "tweet_count": 19736, "listed_count": 6}, "name": "giancarlo giglio", "username": "giancarlogigli2"}, {"verified": false, "id": "462427721", "public_metrics": {"followers_count": 2818, "following_count": 4471, "tweet_count": 591589, "listed_count": 177}, "name": "aleteja", "username": "alinatede"}, {"verified": false, "id": "42332041", "public_metrics": {"followers_count": 8325, "following_count": 1289, "tweet_count": 466829, "listed_count": 146}, "name": "Zeza Lula Estrela1\u20e33\u20e3", "username": "zezaLulaestrela"}, {"verified": false, "id": "226582147", "public_metrics": {"followers_count": 13688, "following_count": 13630, "tweet_count": 57491, "listed_count": 155}, "name": "Naturaleza educativa", "username": "Natureduca"}, {"verified": false, "id": "91774821", "location": "Benalm\u00e1dena, Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 2575, "following_count": 1394, "tweet_count": 9312, "listed_count": 30}, "name": "Jes\u00fas Bujalance", "username": "jesusbh"}, {"verified": false, "id": "461530260", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 600, "tweet_count": 13063, "listed_count": 10}, "name": "Juan Antonio", "username": "jabea3"}, {"verified": false, "id": "144510923", "location": "Zaragoza (Espa\u00f1a)", "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 5001, "tweet_count": 328449, "listed_count": 120}, "name": "In\u00e9s Borobia D\u00edez", "username": "vivaDBSK"}, {"verified": false, "id": "216331678", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 23207, "following_count": 13080, "tweet_count": 22022, "listed_count": 59}, "name": "Canal Ocio", "username": "CanalOcio"}, {"verified": false, "id": "291924079", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 760, "tweet_count": 132143, "listed_count": 26}, "name": "-\u00a6\u0410ctualidadG\u00a6- \ud83e\udd16\ud83d\udcf0\ud83d\udce3", "username": "ActualidadBotG"}, {"verified": false, "id": "1073302384351297538", "location": "Pisa, Tuscany", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 1339, "tweet_count": 3623, "listed_count": 2}, "name": "ouicestmoi#IoHoVotatoNO", "username": "giginthesky77"}, {"verified": false, "id": "21605204", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 1811, "tweet_count": 2900, "listed_count": 3}, "name": "Java The Hot", "username": "pako78"}, {"verified": false, "id": "32920400", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 244, "tweet_count": 10514, "listed_count": 0}, "name": "Franco", "username": "Dudegas"}, {"verified": false, "id": "293422820", "location": "Mallorca. Espa\u00f1a.", "public_metrics": {"followers_count": 2781, "following_count": 1015, "tweet_count": 15150, "listed_count": 77}, "name": "Pep Ignasi Aguil\u00f3", "username": "PepAguilo"}, {"verified": false, "id": "3050751763", "location": "Santa Fe, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 248, "tweet_count": 20870, "listed_count": 0}, "name": "luci\ud83d\udc9c", "username": "luciggodoy"}, {"verified": false, "id": "166469167", "location": "Treviso, Veneto", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 1610, "tweet_count": 17499, "listed_count": 2}, "name": "Giuseppe Baseggio", "username": "Beppizilla"}, {"verified": false, "id": "747917978", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 344, "tweet_count": 8320, "listed_count": 2}, "name": "Filo\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "filippopos"}, {"verified": false, "id": "2917823817", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 223, "tweet_count": 28035, "listed_count": 4}, "name": "bettylafea", "username": "bettymoliere"}, {"verified": false, "id": "929726646", "location": "Puno - Peru", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 764, "tweet_count": 8500, "listed_count": 0}, "name": "Luz Luna ", "username": "lumilula19"}, {"verified": false, "id": "971462802102681600", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 3122, "tweet_count": 56168, "listed_count": 0}, "name": "@Kathy0755", "username": "Kathy075511"}, {"verified": false, "id": "1439249010", "location": "Manaus-Am", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 698, "tweet_count": 43392, "listed_count": 1}, "name": "Inadiplente", "username": "flw_dias"}, {"verified": false, "id": "4716999240", "public_metrics": {"followers_count": 1293, "following_count": 336, "tweet_count": 22381, "listed_count": 2}, "name": "Hakim", "username": "Enrique_Hakim"}, {"verified": false, "id": "4786376611", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1731, "following_count": 910, "tweet_count": 56208, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udda4", "username": "mpi002"}, {"verified": false, "id": "3277951999", "location": "\u65b0\u6f5f \u4e0a\u8d8a\u5e02", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 151, "tweet_count": 6125, "listed_count": 13}, "name": "\u4f50\u85e4 \u6dbc\u4ecb", "username": "rs04091"}, {"verified": false, "id": "878344857734987776", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19791, "listed_count": 46}, "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "username": "tope_tokyo"}, {"verified": false, "id": "44753975", "location": "Rome", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 158, "tweet_count": 4679, "listed_count": 0}, "name": "Paolo", "username": "lebabaorum"}, {"verified": false, "id": "90247526", "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 3883, "tweet_count": 413190, "listed_count": 85}, "name": "Tecnol\u00f3gico, Cin\u00e9filo y otras yerbas  \u30c4", "username": "djcandido"}, {"verified": false, "id": "110520731", "location": "Espa\u00f1a (y alrededores)", "public_metrics": {"followers_count": 18421, "following_count": 2356, "tweet_count": 106268, "listed_count": 537}, "name": "El S\u00e9ptimo Arte", "username": "el7arte"}, {"verified": false, "id": "321429832", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 1676, "tweet_count": 71029, "listed_count": 12}, "name": "yasuri laveaux", "username": "ungodlyjisoo_"}, {"verified": false, "id": "1070428498802683904", "public_metrics": {"followers_count": 4896, "following_count": 4720, "tweet_count": 43197, "listed_count": 2}, "name": "vaya por Dios \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddee\ud83c\uddea", "username": "JuanAnt22160824"}, {"verified": false, "id": "967545124879249408", "location": "Reino De Valencia. \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 17238, "following_count": 9943, "tweet_count": 131676, "listed_count": 9}, "name": "Taylor", "username": "LARegente__"}, {"verified": false, "id": "2423987868", "location": "M\u00e1laga y Arjona", "public_metrics": {"followers_count": 21956, "following_count": 4300, "tweet_count": 68310, "listed_count": 416}, "name": "\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbbTeresa P\u00e9rez", "username": "DUEdevocacion"}, {"verified": false, "id": "978094542", "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 1038, "following_count": 3201, "tweet_count": 13103, "listed_count": 9}, "name": "Francesco", "username": "F_Sme"}, {"verified": false, "id": "876376471224410112", "public_metrics": {"followers_count": 3985, "following_count": 3028, "tweet_count": 104470, "listed_count": 3}, "name": "Anna Maria Natale \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "CaligaraAnna"}, {"verified": false, "id": "73238845", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 1421, "tweet_count": 24321, "listed_count": 6}, "name": "Pensamiento Morrison", "username": "jamdoumor"}, {"verified": false, "id": "80442378", "location": "lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 1285, "tweet_count": 7492, "listed_count": 0}, "name": "Danius", "username": "danius78"}, {"verified": false, "id": "579131771", "location": "Malaga", "public_metrics": {"followers_count": 2829, "following_count": 4928, "tweet_count": 22632, "listed_count": 51}, "name": "\ud835\udc02\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc25\ud835\udc28\ud835\udc2c \ud835\udc00\ud835\udc20\ud835\udc2e\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc1a \ud835\udc12\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc28", "username": "CAguiler2"}, {"verified": false, "id": "56710903", "location": "Inside me... storminding.", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 610, "tweet_count": 23583, "listed_count": 4}, "name": "Carlos Ibarra R.", "username": "Carlos_Ibarra"}, {"verified": false, "id": "3314018413", "location": "room 304, krakoa \u2a02 she : 20", "public_metrics": {"followers_count": 983, "following_count": 1427, "tweet_count": 75167, "listed_count": 13}, "name": "zeo", "username": "tzeovlac"}, {"verified": false, "id": "368220350", "location": "\u71b1\u6d77/\u6e6f\u6cb3\u539f", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 36, "tweet_count": 694460, "listed_count": 155}, "name": "Chakalutaya Co.,Ltd.", "username": "ilobur_news"}, {"verified": false, "id": "990447559662624768", "location": "\u043d\u03c3g\u03c9\u0e04\u044f\u0442\u0e23", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 655, "tweet_count": 9003, "listed_count": 0}, "name": "\u274c", "username": "zodiacoxama"}, {"verified": false, "id": "4849584711", "location": "Milano, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 274, "tweet_count": 3463, "listed_count": 7}, "name": "Federica Bertolini", "username": "FedericaBerto19"}, {"verified": false, "id": "1107999085645176833", "public_metrics": {"followers_count": 11375, "following_count": 3060, "tweet_count": 5557, "listed_count": 15}, "name": "Daniela", "username": "Daniela66738085"}, {"verified": false, "id": "1112856176444821504", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 207, "tweet_count": 7247, "listed_count": 0}, "name": "Davide Bonati \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "BonatiDavide"}, {"verified": false, "id": "454365633", "public_metrics": {"followers_count": 22638, "following_count": 883, "tweet_count": 84841, "listed_count": 216}, "name": "Scenarieconomici", "username": "scenarieconomic"}, {"verified": false, "id": "1062606807762456576", "location": "CDMX \u2022 DC", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 884, "tweet_count": 9777, "listed_count": 0}, "name": "Jos\u00e9 Antonio Cuadriello \ud83c\udf10", "username": "JACADCUA"}, {"verified": false, "id": "898851116145946624", "location": "SICILIA", "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 832, "tweet_count": 48221, "listed_count": 1}, "name": "Mariano Mascolino \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "marianomascoli1"}, {"verified": false, "id": "1138707124538810369", "location": "Chile / 756.956km2 / L.4270km", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 915, "tweet_count": 71883, "listed_count": 3}, "name": "Ignacio #YoVoteNulo", "username": "Presidentes2022"}, {"verified": false, "id": "1186406702", "location": "Sicilia, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 535, "tweet_count": 133527, "listed_count": 8}, "name": "Antonino Bertolino \u271d\ufe0f", "username": "ninoBertolino"}, {"verified": false, "id": "100855257", "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 11588, "following_count": 972, "tweet_count": 66217, "listed_count": 92}, "name": "Gaetano F. Intrieri", "username": "GFI65"}, {"verified": false, "id": "270134168", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 1048, "tweet_count": 18737, "listed_count": 11}, "name": "alcito.lens \ud83c\udf3f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "acampenni_"}, {"verified": false, "id": "35400575", "location": "Puebla,Pue y Lerma, edo de Mex", "public_metrics": {"followers_count": 6350, "following_count": 6097, "tweet_count": 704486, "listed_count": 678}, "name": "Blanca Hern\u00e1ndez", "username": "blanca_mar2004"}, {"verified": false, "id": "1479055183", "location": "lima-peru", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 904, "tweet_count": 16025, "listed_count": 0}, "name": "david rafael", "username": "edgarafael10"}, {"verified": false, "id": "840415015752605696", "location": "Este del Este de Petare", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 53, "tweet_count": 154, "listed_count": 0}, "name": "Yuca Amarga", "username": "YucaAmarga"}, {"verified": false, "id": "1127158413404909568", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 283, "tweet_count": 33214, "listed_count": 2}, "name": "RAQSpol\u00edtica", "username": "RaqSpolitica"}, {"verified": false, "id": "608091270", "location": "en el infierno, a la derecha", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 1143, "tweet_count": 106178, "listed_count": 11}, "name": "miranda", "username": "miranda42256527"}, {"verified": false, "id": "1015989050", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 539, "tweet_count": 88461, "listed_count": 30}, "name": "walter mele", "username": "ziowalter1973"}, {"verified": false, "id": "1158882683507884032", "location": "en la decadencia argentina", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 179, "tweet_count": 6395, "listed_count": 1}, "name": "Ivan", "username": "Ivan78229914"}, {"verified": true, "id": "3082872863", "public_metrics": {"followers_count": 259023, "following_count": 73, "tweet_count": 342, "listed_count": 508}, "name": "Gianluigi Donnarumma", "username": "gigiodonna1"}, {"verified": false, "id": "1000758551894257664", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 894, "tweet_count": 55065, "listed_count": 1}, "name": "Anna Marini\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9#antifascista#\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7facciamorete", "username": "AnnaMar13279509"}, {"verified": false, "id": "1044229499875930112", "location": "\u1aa5 she/they \u1aa5 ", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 295, "tweet_count": 18927, "listed_count": 4}, "name": "\ud83c\udf83~ Spooky Fro ~\ud83c\udf83 \u2022 #BLM", "username": "papiiilio"}, {"verified": false, "id": "1077888096987959296", "public_metrics": {"followers_count": 2099, "following_count": 2004, "tweet_count": 20616, "listed_count": 5}, "name": "Peppe Cangiarra #facciamorete ADT Campania FBPR  F", "username": "Bruna71230317"}, {"verified": false, "id": "1186595305", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 173, "tweet_count": 6645, "listed_count": 3}, "name": "TINKO", "username": "Tinco_"}, {"verified": false, "id": "1059030612051402757", "public_metrics": {"followers_count": 1945, "following_count": 1842, "tweet_count": 13030, "listed_count": 0}, "name": "Il Futurista \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "FilippoTommaso2"}, {"verified": false, "id": "860927713368035333", "location": "Ostia LIDO DI ROMA, Italy \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 1529, "following_count": 3809, "tweet_count": 743005, "listed_count": 3}, "name": "Mauro GHERARDI \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "GHERARDIMAURO1"}, {"verified": false, "id": "754990087", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 867, "tweet_count": 66570, "listed_count": 0}, "name": "Sergio berritta", "username": "SBerritta"}, {"verified": false, "id": "22757909", "location": "milan", "public_metrics": {"followers_count": 3529, "following_count": 3092, "tweet_count": 104636, "listed_count": 65}, "name": "elena", "username": "mariposa034"}, {"verified": false, "id": "4516160841", "location": "\ubc15\uc131\ud654", "public_metrics": {"followers_count": 2552, "following_count": 371, "tweet_count": 32162, "listed_count": 19}, "name": "nis", "username": "silkygoogi"}, {"verified": false, "id": "1091450518344552449", "location": "day6", "public_metrics": {"followers_count": 2724, "following_count": 59, "tweet_count": 34629, "listed_count": 17}, "name": "ME FUI A @timsl3ss", "username": "ggukmelody"}, {"verified": false, "id": "992510180511375362", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 50, "tweet_count": 801, "listed_count": 0}, "name": ".", "username": "Personakli"}, {"verified": false, "id": "278207877", "public_metrics": {"followers_count": 1871, "following_count": 124, "tweet_count": 14205, "listed_count": 18}, "name": "Enrique Lynch", "username": "EnriqueLynch"}, {"verified": false, "id": "182490225", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 1120, "tweet_count": 64518, "listed_count": 2}, "name": "Pilar", "username": "TrustNoOne82"}, {"verified": false, "id": "2449729772", "location": "Sempre a schiena dritta.", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 707, "tweet_count": 5683, "listed_count": 0}, "name": "AnAn60", "username": "annaandriani13"}, {"verified": false, "id": "452673296", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 801, "tweet_count": 38598, "listed_count": 3}, "name": "Yda E. Ocando", "username": "YdaEOcando"}, {"verified": false, "id": "3124013698", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 179, "tweet_count": 49760, "listed_count": 30}, "name": "Artemisia Gentileschi", "username": "misiagentiles"}, {"verified": false, "id": "109917486", "location": "Modena, Emilia Romagna", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 957, "tweet_count": 5255, "listed_count": 1}, "name": "Roberto Rinaldi", "username": "Robyvitaly"}, {"verified": false, "id": "1013476046870597633", "location": "he/him", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 597, "tweet_count": 17015, "listed_count": 2}, "name": "jorge\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\ud83c\udf42", "username": "jorgeblazkez"}, {"verified": false, "id": "928779136981786626", "location": "algum lugar do mundo ", "public_metrics": {"followers_count": 1139, "following_count": 887, "tweet_count": 12307, "listed_count": 1}, "name": "ganja girl $", "username": "GabiRoberta15"}, {"verified": false, "id": "1003325228624351232", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 295, "tweet_count": 14186, "listed_count": 2}, "name": "El Chepa Guevara", "username": "GuevaraChepa"}, {"verified": false, "id": "21121637", "location": "MAD/SCL/ZOS", "public_metrics": {"followers_count": 81395, "following_count": 3968, "tweet_count": 230023, "listed_count": 1391}, "name": "John M\u00fcller", "username": "cultrun"}, {"verified": false, "id": "912458356828393472", "location": "Albalat dels Sorells, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 1414, "tweet_count": 91289, "listed_count": 1}, "name": "ADONAI", "username": "Kahnum14"}, {"verified": false, "id": "896976298396061700", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 263, "tweet_count": 6974, "listed_count": 1}, "name": ".\u1800 s\u0131r\u0131us \u2500 \ud835\ude37\ud835\ude30\ud835\ude2d\ud835\ude35\ud835\ude30\ud835\ude36 \ud835\ude31\ud835\ude22\ud835\ude33\ud835\ude22 \ud835\ude24\ud835\ude22\ud835\ude34\ud835\ude22", "username": "blousterium"}, {"verified": false, "id": "1152928217797468162", "location": "Salamanca", "public_metrics": {"followers_count": 4809, "following_count": 3915, "tweet_count": 65537, "listed_count": 7}, "name": "Luis@bully. \ud83d\udc9a", "username": "Luisbully1"}, {"verified": false, "id": "2973904744", "location": "M\u00e1laga, Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 3023, "following_count": 1655, "tweet_count": 7775, "listed_count": 64}, "name": "EnfermHRUM_SAS_BPSO", "username": "EnfermHRUM_BPSO"}, {"verified": false, "id": "2661538973", "location": "Venezia, Roma nel \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 898, "tweet_count": 38803, "listed_count": 1}, "name": "Franci58 \ud83c\udf3b\ud83d\udcda\ud83e\uddf6", "username": "58Franci85"}, {"verified": false, "id": "617667542", "location": "Los Angeles", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 4988, "tweet_count": 168910, "listed_count": 15}, "name": "Melchor Hernandez Jr \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2", "username": "pwgSDfan"}, {"verified": false, "id": "2699254159", "location": "Sacramento, CA", "public_metrics": {"followers_count": 7230, "following_count": 449, "tweet_count": 19152, "listed_count": 46}, "name": "Roy Lucier", "username": "roylucier"}, {"verified": false, "id": "4888149099", "location": "Verona", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 468, "tweet_count": 12637, "listed_count": 1}, "name": "Marina Melotti", "username": "MarinaMel16"}, {"verified": false, "id": "629785720", "location": "C\u00facuta.", "public_metrics": {"followers_count": 3738, "following_count": 4583, "tweet_count": 257053, "listed_count": 10}, "name": "Laura Velandia", "username": "lauravevi"}, {"verified": false, "id": "988360171427651585", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 470, "tweet_count": 49145, "listed_count": 0}, "name": "Carlos Tejada", "username": "CarlosT74001437"}, {"verified": false, "id": "851212923473199111", "public_metrics": {"followers_count": 4980, "following_count": 3317, "tweet_count": 32101, "listed_count": 5}, "name": "Julio Garcia Ordo\u00f1ez", "username": "JulioGarciaOrd1"}, {"verified": false, "id": "504590979", "location": "point place", "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 459, "tweet_count": 112965, "listed_count": 10}, "name": "\ud83c\udf53 lais \ud83c\udf53", "username": "faigcrispetes"}, {"verified": false, "id": "30717468", "public_metrics": {"followers_count": 1194, "following_count": 224, "tweet_count": 99944, "listed_count": 20}, "name": "Andrea Rovira", "username": "andreaishere"}, {"verified": false, "id": "2478640495", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 202, "tweet_count": 30127, "listed_count": 0}, "name": "Enzo Lucas", "username": "Enzolucas_"}, {"verified": false, "id": "784149203501154305", "location": "Rafaela, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 1026, "tweet_count": 19561, "listed_count": 3}, "name": "MaJeBer\ud83d\ude9c\ud83d\ude9c\ud83d\ude9c", "username": "MarBertone1980"}, {"verified": false, "id": "320630462", "location": "Compton, CA", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 521, "tweet_count": 24637, "listed_count": 1}, "name": "LINYERA1", "username": "MaruKnot"}, {"verified": false, "id": "252797086", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 6091, "following_count": 2138, "tweet_count": 28871, "listed_count": 7}, "name": "sick_again_", "username": "gavisaurio_"}, {"verified": false, "id": "1219909531", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 1616, "tweet_count": 30193, "listed_count": 3}, "name": "AlexEP\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "AlexEP1968"}, {"verified": false, "id": "879146894253051904", "public_metrics": {"followers_count": 2163, "following_count": 967, "tweet_count": 53359, "listed_count": 1}, "name": "giulia", "username": "btchtrem"}, {"verified": false, "id": "761231566244806656", "location": "SAO Rio Negro", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 607, "tweet_count": 27846, "listed_count": 0}, "name": "pazoscami", "username": "camipazos3"}, {"verified": false, "id": "541824556", "public_metrics": {"followers_count": 1781, "following_count": 2457, "tweet_count": 291826, "listed_count": 29}, "name": "Michela Roi", "username": "MichelaRoi"}, {"verified": false, "id": "136012197", "location": "bologna", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 94, "tweet_count": 4717, "listed_count": 0}, "name": "andrea moretti", "username": "alfo2005"}, {"verified": false, "id": "342579168", "location": "Orvieto", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 866, "tweet_count": 1149, "listed_count": 0}, "name": "Rita Prosperini", "username": "Rita_D_Ling"}, {"verified": false, "id": "899171762432356353", "location": "\u2788\u00be", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 569, "tweet_count": 25215, "listed_count": 2}, "name": "manu\u00b9\u00b3 jur\u00eddico emma d'arcy", "username": "kkarmanu"}, {"verified": false, "id": "732544118971326465", "location": "ela/dela \u2022 \ud83c\udfac cinema UFMT", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 557, "tweet_count": 46036, "listed_count": 1}, "name": "meraki", "username": "sthanse"}, {"verified": false, "id": "477994824", "location": "Italy  & Ireland", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 422, "tweet_count": 7815, "listed_count": 0}, "name": "Maria Marri", "username": "MariaMarri1"}, {"verified": false, "id": "460233960", "location": "Bologna, Emilia Romagna", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 811, "tweet_count": 28926, "listed_count": 2}, "name": "paola", "username": "paolabertolini2"}, {"verified": false, "id": "791898866", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 70, "tweet_count": 43371, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf0c", "username": "EliRMartinez"}, {"verified": false, "id": "1002129280938205184", "location": "Lombardia, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 1572, "following_count": 1200, "tweet_count": 79052, "listed_count": 0}, "name": "Fabio \ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa#Z\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "username": "FabioC_Spada"}, {"verified": false, "id": "1092130820926644224", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 77, "tweet_count": 130, "listed_count": 0}, "name": "Stefany Rivera", "username": "Stefany40010339"}, {"verified": false, "id": "73408845", "location": "Neverland", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 440, "tweet_count": 16500, "listed_count": 0}, "name": "Tali", "username": "blumefleur"}, {"verified": false, "id": "4395604833", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1680, "following_count": 726, "tweet_count": 52461, "listed_count": 1}, "name": "carol honorio", "username": "brcarolx"}, {"verified": false, "id": "1974817956", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 148, "tweet_count": 4367, "listed_count": 2}, "name": "Edmond Dantes", "username": "ConteDentro"}, {"verified": false, "id": "1087428249490280449", "location": "no fundo do po\u00e7o", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 505, "tweet_count": 21292, "listed_count": 2}, "name": "rejeitado", "username": "grunge2000"}, {"verified": false, "id": "3231357197", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 1248, "tweet_count": 65334, "listed_count": 6}, "name": "Mila 13 \u2764\ufe0f", "username": "milaaaa_borges"}, {"verified": false, "id": "984333739407958016", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 609, "tweet_count": 14885, "listed_count": 3}, "name": "Anna ITALIA VIVA", "username": "Anna82881632"}, {"verified": false, "id": "834950870", "location": "Lombardia, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 1017, "tweet_count": 42460, "listed_count": 7}, "name": "Alessandro", "username": "AndIreGiu"}, {"verified": false, "id": "225855505", "location": "Desde Madrid en paseata", "public_metrics": {"followers_count": 13965, "following_count": 13357, "tweet_count": 512187, "listed_count": 66}, "name": "Manuel Artero", "username": "lapaseata"}, {"verified": false, "id": "314245160", "public_metrics": {"followers_count": 1420, "following_count": 1110, "tweet_count": 78444, "listed_count": 5}, "name": "Guirong Fu", "username": "guirongfu"}, {"verified": false, "id": "2890309367", "location": "Lecce", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 205, "tweet_count": 11274, "listed_count": 1}, "name": "Arturo Filograna", "username": "ArturoF1971"}, {"verified": false, "id": "2235250828", "location": "C\u00f3rdoba", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 292, "tweet_count": 2840, "listed_count": 0}, "name": "d a r i", "username": "Daari20"}, {"verified": false, "id": "343031470", "public_metrics": {"followers_count": 1062, "following_count": 1929, "tweet_count": 48293, "listed_count": 2}, "name": "hc", "username": "jhugocordoba"}, {"verified": false, "id": "2904155471", "location": "la spezia ", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 534, "tweet_count": 2227, "listed_count": 0}, "name": "Andrea Madrignani \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "madrigna34"}, {"verified": false, "id": "292877721", "location": "Paraty, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 776, "tweet_count": 32405, "listed_count": 1}, "name": "Rodrigo Rodrigues", "username": "rodrirodrigues_"}, {"verified": false, "id": "557111582", "location": "CATALUNYA, INDEPENDENT ", "public_metrics": {"followers_count": 3369, "following_count": 4233, "tweet_count": 123263, "listed_count": 0}, "name": "Josep\u270a\ud83c\udffc\u270a\ud83c\udffc\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "username": "dalmaucastanyer"}, {"verified": false, "id": "4195010656", "location": "Rome, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 241, "tweet_count": 25247, "listed_count": 4}, "name": "mauromagistri \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "mauromagistri"}, {"verified": true, "id": "337767301", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 149831, "following_count": 1380, "tweet_count": 235413, "listed_count": 911}, "name": "Claudio Borghi A.", "username": "borghi_claudio"}, {"verified": false, "id": "290824369", "location": "Cordoba Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 1738, "tweet_count": 10450, "listed_count": 1}, "name": "N\u2600\ufe0felita \u270c\ud83d\udc9a", "username": "ladeninobravo"}, {"verified": false, "id": "259616937", "location": "Chimbote, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 800, "tweet_count": 123029, "listed_count": 0}, "name": "LUCASMOI37", "username": "lucamoi37"}], "tweets": [{"author_id": "124264228", "created_at": "2019-08-26T02:06:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.5138, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.6632, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}, {"start": 182, "end": 184, "probability": 0.7105, "type": "Organization", "normalized_text": "ACA"}]}, "id": "1165807785705115650", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 24, "like_count": 6772, "quote_count": 23}, "text": "A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adicciones al 141, asistencia al suicida al 135, auxilio mec\u00e1nico al ACA.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165807785705115650"]}, {"author_id": "157226645", "created_at": "2019-08-24T05:47:32.000Z", "geo": {"place_id": "48401b8f7232dfb8"}, "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5292, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.5743, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio"}, {"start": 140, "end": 144, "probability": 0.4879, "type": "Organization", "normalized_text": "folha"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.969, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}], "mentions": [{"start": 43, "end": 57, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165138550133809152", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 103, "like_count": 3199, "quote_count": 37}, "text": "Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abrir as torneiras para folha e globo, esse inc\u00eandio se apaga amanh\u00e3.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165138550133809152"]}, {"author_id": "261624996", "created_at": "2019-08-25T01:27:49.000Z", "id": "1165435581087866880", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 12, "like_count": 463, "quote_count": 1}, "text": "Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais los cojones de re\u00edros del video de alguien que se suicida. Est\u00e1is mal eh", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165435581087866880"]}, {"author_id": "619354834", "created_at": "2019-08-26T00:42:19.000Z", "id": "1165786518583160837", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 2, "like_count": 156, "quote_count": 0}, "text": "Un plant\u00f3n ecum\u00e9nico de centenares de millones en defensa de la tierra, ser\u00eda una voz que tendr\u00eda que ser o\u00edda.  La serpiente capitalista se come su propia cola hasta tragarse el planeta. El holocausto del pulm\u00f3n del mundo es un acto suicida de codicia, mala fe y estupidez.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165786518583160837"]}, {"author_id": "419760997", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/4raj3VFzNl", "expanded_url": "https://twitter.com/MPSkino/status/1165640011074719744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4raj3VFzNl", "media_key": "3_1165640007454998528"}]}, "created_at": "2019-08-25T15:00:09.000Z", "id": "1165640011074719744", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 25, "like_count": 614, "quote_count": 49}, "text": "Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiducia...\n\nLa Lega fa politica sui sondaggi?\n-5% in un mese! Che dire...\nComplimenti \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f al\nCAPITANUCCIO del Papeete\n\nRtw e fate girare!\nServe OTTIMISMO \ud83d\ude01 https://t.co/4raj3VFzNl", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165640011074719744"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/G0b5tqBQ5w", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1165276073908678657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G0b5tqBQ5w", "media_key": "3_1165276055810269185"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/G0b5tqBQ5w", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1165276073908678657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G0b5tqBQ5w", "media_key": "3_1165276055806103554"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 42, "probability": 0.9424, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.6744, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 101, "end": 114, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}]}, "author_id": "2959459379", "created_at": "2019-08-24T14:54:00.000Z", "id": "1165276073908678657", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 45, "like_count": 2050, "quote_count": 49}, "text": "#NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGet\u00falio deixou tr\u00eas c\u00f3pias da carta testamento, e a frase ficou marcada foi: \n\n\u201cSaio da vida para entrar na hist\u00f3ria\u201c. https://t.co/G0b5tqBQ5w", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165276073908678657"]}, {"author_id": "291935900", "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/hRFaa2DSxf", "expanded_url": "https://twitter.com/MyriamThibault/status/1165164503480373249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hRFaa2DSxf", "media_key": "3_1165164465953943553"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 37, "username": "LesEchosWeekEnd", "id": "881844380"}]}, "created_at": "2019-08-24T07:30:39.000Z", "id": "1165164503480373249", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "O\u00f9 l\u2019on apprend dans @LesEchosWeekEnd que \u00ab\u00a0Vatel, cuisinier du prince de Cond\u00e9\u00a0\u00bb se suicida car \u00ab\u00a0la mar\u00e9e n\u2019\u00e9tait pas arriv\u00e9e \u00e0 temps pour servir la table du roi\u00a0\u00bb. Passionnant article sur la gastronomie comme outil diplomatique. https://t.co/hRFaa2DSxf", "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1165164503480373249"]}, {"author_id": "848170292", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/RqAp4yxNYD", "expanded_url": "https://www.excelsior.com.mx/opinion/jorge-fernandez-menendez/la-suicida-tentacion-de-ignorar-el-mundo/1332544", "display_url": "excelsior.com.mx/opinion/jorge-\u2026"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 29, "username": "J_Fdz_Menendez", "id": "321702720"}, {"start": 85, "end": 95, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}, {"start": 99, "end": 113, "username": "hectorcasto53", "id": "848151240"}]}, "created_at": "2019-08-26T10:11:46.000Z", "id": "1165929824717856769", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La columna de @J_Fdz_Menendez  // La suicida tentaci\u00f3n de ignorar el mundo.      V\u00eda @Excelsior // @hectorcasto53  https://t.co/RqAp4yxNYD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165929824717856769"]}, {"author_id": "141057317", "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/vOa7DiXXBm", "expanded_url": "https://twitter.com/vidapazlibertad/status/1165763635916038146", "display_url": "twitter.com/vidapazliberta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-26T01:48:44.000Z", "id": "1165803230489698304", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Ese desgraciado retorcido en un ecocida,  genocida, magnicida. Porqu\u00e9 no se suicida y libera al mundo? Es mas nefasto que el SIDA... https://t.co/vOa7DiXXBm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165803230489698304"]}, {"author_id": "55665976", "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/JSlO3TFJNF", "expanded_url": "https://buff.ly/2BR1A0Y", "display_url": "buff.ly/2BR1A0Y", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcato.org/la-austeridad-no-es-suicida"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-08-26T07:07:00.000Z", "id": "1165883324281348097", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 2}, "text": "Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en las remuneraciones de los trabajadores del sector p\u00fablico. https://t.co/JSlO3TFJNF", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165883324281348097"]}, {"author_id": "881404063706959872", "created_at": "2019-08-26T04:20:16.000Z", "id": "1165841364589961226", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 280, "quote_count": 0}, "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165841364589961226"]}, {"author_id": "76456982", "created_at": "2019-08-26T01:24:01.000Z", "id": "1165797009984565248", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 21, "like_count": 240, "quote_count": 6}, "text": "Vocaci\u00f3n suicida inspiran las campa\u00f1as de \"opositores\" que solo disparan dardos contra @jguaido, quien es el \u00fanico pol\u00edtico que rebasa el 50 % de apoyo popular.", "entities": {"mentions": [{"start": 87, "end": 95, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165797009984565248"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 222, "end": 225, "tag": "\ubbfc\ud601"}, {"start": 226, "end": 232, "tag": "\ubaac\uc2a4\ud0c0\uc5d1\uc2a4"}, {"start": 233, "end": 241, "tag": "MINHYUK"}, {"start": 242, "end": 251, "tag": "MONSTA_X"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/8pR3tdzvUz", "expanded_url": "https://twitter.com/LeeMinhyukBr/status/1165804911185027073/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8pR3tdzvUz", "media_key": "7_1165804841811226624"}], "annotations": [{"start": 154, "end": 170, "probability": 0.8252, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 223, "end": 224, "probability": 0.6858, "type": "Person", "normalized_text": "\ubbfc\ud601"}, {"start": 227, "end": 231, "probability": 0.552, "type": "Person", "normalized_text": "\ubaac\uc2a4\ud0c0\uc5d1\uc2a4"}, {"start": 234, "end": 240, "probability": 0.6926, "type": "Person", "normalized_text": "MINHYUK"}, {"start": 243, "end": 250, "probability": 0.7439, "type": "Organization", "normalized_text": "MONSTA_X"}], "mentions": [{"start": 252, "end": 268, "username": "OfficialMonstaX", "id": "3030158859"}]}, "author_id": "793634814603698176", "created_at": "2019-08-26T01:55:25.000Z", "id": "1165804911185027073", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 74, "quote_count": 1}, "text": "\u201cQual seria o papel dos seus sonhos em um filme?\u201d\n\n\ud83d\udc36 Acho que... Um super vil\u00e3o! Fazendo as coisas m\u00e1s.\n\ud83d\udc30 Tinha um cara que foi morto na primeira cena do Esquadr\u00e3o Suicida\n\ud83d\udc22 O Pinguim!!\n\ud83d\udc36 N\u00e3o!!! Ei, pessoal, se acalmem! \n\n#\ubbfc\ud601 #\ubaac\uc2a4\ud0c0\uc5d1\uc2a4 #MINHYUK #MONSTA_X @OfficialMonstaX https://t.co/8pR3tdzvUz", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165804911185027073"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 69, "end": 85, "tag": "24AEnTodoElPais"}]}, "author_id": "1129768401910607872", "created_at": "2019-08-24T23:09:43.000Z", "id": "1165400823180013568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Lo bueno ser\u00eda ahora que vayan todos a votar, a ver si llegan al 35% #24AEnTodoElPais", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165400823180013568"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 49, "tag": "Petrachi"}, {"start": 233, "end": 240, "tag": "ASRoma"}, {"start": 241, "end": 249, "tag": "Perotti"}, {"start": 250, "end": 257, "tag": "Rugani"}, {"start": 258, "end": 266, "tag": "Nkoulou"}]}, "author_id": "315358839", "created_at": "2019-08-26T10:10:28.000Z", "id": "1165929497130164227", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "Sarei un bugiardo se dicessi di seguire #Petrachi dall\u2019inizio della sua carriera da ds. Ma non temo smentite se dico che quella che inizia oggi sar\u00e0 la settimana pi\u00f9 difficile (parlo di lavoro) della sua vita. Qua serve un miracolo\n\n#ASRoma #Perotti #Rugani #Nkoulou", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165929497130164227"]}, {"author_id": "74965830", "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/lc2TRwfpcw", "expanded_url": "https://twitter.com/Albaeditorial/status/1165912169025855489/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lc2TRwfpcw", "media_key": "3_1165912162222653440"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 34, "probability": 0.8383, "type": "Person", "normalized_text": "Cesare Pavese"}, {"start": 112, "end": 118, "probability": 0.3829, "type": "Place", "normalized_text": "Albergo"}, {"start": 120, "end": 123, "probability": 0.3358, "type": "Place", "normalized_text": "Roma"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.9553, "type": "Place", "normalized_text": "Tur\u00edn"}]}, "created_at": "2019-08-26T09:01:37.000Z", "id": "1165912169025855489", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 2, "like_count": 87, "quote_count": 1}, "text": "26 de agosto de 1950. Cesare Pavese tiene cuarenta y dos a\u00f1os y se suicida con somn\u00edferos en una habitaci\u00f3n del Albergo Roma, en Tur\u00edn. Deja una nota: \u00abA todos pido perd\u00f3n y a todos perdono\u00bb. https://t.co/lc2TRwfpcw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165912169025855489"]}, {"author_id": "1008784383086596098", "created_at": "2019-08-26T10:10:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165929117021290496"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.7955, "type": "Person", "normalized_text": "Justin"}, {"start": 191, "end": 196, "probability": 0.7655, "type": "Person", "normalized_text": "Justin"}]}, "id": "1165929507494268928", "in_reply_to_user_id": "1008784383086596098", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La devilidad, en vez de con el dolor.\nJustin, se pasa la primera temporada dando asco, y las otras dos dando pena. Pobrecito se mete caballo, pobrecito se arrepiente, pobrecito es guapo, no, Justin dej\u00f3 que violasen a su novia. No os empe\u00f1\u00e9is en cambiar su imagen, a la gente asi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165929507494268928"]}, {"author_id": "25992212", "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/OptyygtmLJ", "expanded_url": "https://twitter.com/todonoticias/status/1165926410298494976/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OptyygtmLJ", "media_key": "13_1165925552252956672"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.6886, "type": "Place", "normalized_text": "Panamericana"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.5073, "type": "Other", "normalized_text": "Mart\u00edn"}, {"start": 138, "end": 149, "probability": 0.8511, "type": "Place", "normalized_text": "Panamericana"}]}, "created_at": "2019-08-26T09:58:12.000Z", "id": "1165926410298494976", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 28, "like_count": 155, "quote_count": 10}, "text": "DRAM\u00c1TICO | A contramano en la Panamericana: choc\u00f3 y muri\u00f3.\n\nMart\u00edn, el hombre que grab\u00f3 el video de la camioneta que iba a contramano en Panamericana y choc\u00f3 contra un cami\u00f3n: \"No parec\u00eda una persona ebria\" https://t.co/OptyygtmLJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165926410298494976"]}, {"author_id": "1008784383086596098", "created_at": "2019-08-26T10:07:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165928130927833090"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.6369, "type": "Other", "normalized_text": "3a temp"}]}, "id": "1165928702707941376", "in_reply_to_user_id": "1008784383086596098", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Llevo dos capitulos de la 3a temp, y me est\u00e1 pareciendo incluso graciosa, si tratas temas como violacion y suicidio, y resulta graciosa: algo est\u00e1is haciendo mal. Siguen y siguen sacando de quicio los temas.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165928702707941376"]}, {"author_id": "2926110813", "created_at": "2019-08-25T22:21:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 96, "probability": 0.9083, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 240, "end": 241, "probability": 0.4852, "type": "Other", "normalized_text": "IP"}]}, "id": "1165751086914965504", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "vou criar um teste do buzzfeed \u2018qual vai ser o futuro motivo que vai te fazer abandonar o twitter, descubra;  \u2018\n\n1- ta realizado e vivendo\n2- se matou\n3 - surtou\n4 - terminou com o webnamorado\n5 - foi suspenso tantas vezes que bloquearam o IP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165751086914965504"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 104, "end": 107, "tag": "RM"}, {"start": 122, "end": 128, "tag": "JHope"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/yNJAWapzqN", "expanded_url": "https://twitter.com/SHOUTOUTORM/status/1164855519972081664/video/1", "display_url": "twitter.com/SHOUTOUTORM/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 127, "probability": 0.4433, "type": "Other", "normalized_text": "JHope"}], "mentions": [{"start": 109, "end": 117, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "author_id": "859487405971210242", "created_at": "2019-08-25T02:15:08.000Z", "id": "1165447486686879746", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 22, "like_count": 393, "quote_count": 3}, "text": "[V\u00cdDEO] 19.08.24 | Esse foi o v\u00eddeo que destruiu, acabou e matou o fandom inteiro. Marque aquela pessoa #RM (@BTS_twt) ou #JHope utted pra surtar junto! Se voc\u00ea for esse algu\u00e9m, desejamos uma boa sorte, porque nossa alma que est\u00e1 digitando.\n\nhttps://t.co/yNJAWapzqN", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165447486686879746"]}, {"author_id": "364503633", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/DQIZNEEVCM", "expanded_url": "https://www.cafeviena.pe/index.php/2019/08/23/la-invencion-de-vizcarra-o-la-ocloracia-selectiva/", "display_url": "cafeviena.pe/index.php/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cafeviena.pe/index.php/2019/08/23/la-invencion-de-vizcarra-o-la-ocloracia-selectiva/"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.9586, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9813, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 201, "end": 209, "probability": 0.3964, "type": "Organization", "normalized_text": " el Argen"}, {"start": 211, "end": 219, "probability": 0.3607, "type": "Person", "normalized_text": "ino M. Ag"}, {"start": 239, "end": 245, "probability": 0.577, "type": "Organization", "normalized_text": " su Nac"}], "mentions": [{"start": 170, "end": 186, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "created_at": "2019-08-25T13:28:50.000Z", "id": "1165617030143336449", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 101, "like_count": 177, "quote_count": 13}, "text": "Esto es lo q vivimos en el Per\u00fa! Desgraciadamente tenemos una clase dirigente q c visi\u00f3n suicida como sucedi\u00f3 en Venezuela, no se decide a decirle \u201cBASTA\u201d al Presidente \u2066@MartinVizcarraC\u2069 , asesorado p el Argentino M. Aguiar, han destruido su Naci\u00f3n! https://t.co/DQIZNEEVCM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165617030143336449"]}, {"author_id": "68638146", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/mmNU3PvT6Z", "expanded_url": "https://twitter.com/pelusa054/status/1165786946632916993", "display_url": "twitter.com/pelusa054/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.7193, "type": "Other", "normalized_text": "CHAP"}]}, "created_at": "2019-08-26T01:49:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165786946632916993"}], "id": "1165803348072828928", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 6, "like_count": 68, "quote_count": 1}, "text": "\u00bfExtra\u00f1as al corrupto suicida? \u00bfLo amabas desde que eras de la CHAP? Qu\u00e9 penita... \ud83d\ude1c https://t.co/mmNU3PvT6Z", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165803348072828928"]}, {"author_id": "1333369999", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/lzl74GZvl8", "expanded_url": "https://scenarieconomici.it/conte-ed-il-suicidio-a-cinque-stelle-poche-parole-due-titoli/", "display_url": "scenarieconomici.it/conte-ed-il-su\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://scenarieconomici.it/conte-ed-il-suicidio-a-cinque-stelle-poche-parole-due-titoli/"}]}, "created_at": "2019-08-26T09:42:13.000Z", "id": "1165922388216860672", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 33, "like_count": 139, "quote_count": 1}, "text": "CONTE ED IL SUICIDIO A CINQUE STELLE. Poche parole, due titoli\nhttps://t.co/lzl74GZvl8", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165922388216860672"]}, {"author_id": "807188304466735104", "created_at": "2019-08-25T14:38:11.000Z", "id": "1165634483107840001", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 4, "like_count": 65, "quote_count": 3}, "text": "nunca vou namorar porque hoje em dia namoro s\u00f3 funciona se responder as mensagens das pessoas o tempo todo\n\no celular matou minhas chances no amor", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165634483107840001"]}, {"author_id": "1184262696", "created_at": "2019-08-25T22:51:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165360790016352258"}], "id": "1165758716752420865", "in_reply_to_user_id": "180500907", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "@PDT_Nacional Aquele covarde que se matou para n\u00e3o ser desmoralizado?\n\nAquele ditador que flertava com o nazi-fascismo?\n\nAquele bosta que afundou o pa\u00eds deixando v\u00edcios at\u00e9 hoje n\u00e3o curados de paternalismo e intervencionismo?\n\nSinceramente voc\u00eas tem cada gosto!!!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PDT_Nacional", "id": "180500907"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165758716752420865"]}, {"author_id": "359892760", "created_at": "2019-08-26T09:50:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165920688496099328"}], "id": "1165924518302560256", "in_reply_to_user_id": "1611273613", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ing_michele @PaolaDiCaro @Marco_Evang @ASRomaMe O non sono capaci...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ing_michele", "id": "1611273613"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "PaolaDiCaro", "id": "452361847"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "Marco_Evang", "id": "569950296"}, {"start": 39, "end": 48, "username": "ASRomaMe", "id": "1026033627304472576"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165924518302560256"]}, {"author_id": "144308774", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/tMJCVnvfH8", "expanded_url": "https://twitter.com/postsjustin/status/1165458603169460232/video/1", "display_url": "twitter.com/postsjustin/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.6285, "type": "Person", "normalized_text": "justin"}]}, "created_at": "2019-08-25T04:40:50.000Z", "id": "1165484153145634816", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "que saudade desse justin que se matou... https://t.co/tMJCVnvfH8", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165484153145634816"]}, {"author_id": "845571660090671104", "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/bWZlxvxP7s", "expanded_url": "https://twitter.com/Dalatrm/status/1165412425493024768/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bWZlxvxP7s", "media_key": "7_1165412392588718083"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.948, "type": "Place", "normalized_text": "Beirut"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.6012, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00edbano"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.8716, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}, {"start": 163, "end": 171, "probability": 0.8124, "type": "Person", "normalized_text": "Hezbollah"}]}, "created_at": "2019-08-25T00:11:19.000Z", "id": "1165416326871080960", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 2, "like_count": 86, "quote_count": 6}, "text": "\ud83d\udd34URGENTE\ud83d\udd34\nUN dron 'Suicida' bombardea un autom\u00f3vil en Beirut (L\u00edbano)\nSe desconoce autor\u00eda pero se cree que pudo haber sido Israel en un ataque a alg\u00fan miembro de Hezbollah.\nhttps://t.co/bWZlxvxP7s", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165416326871080960"]}, {"author_id": "43720896", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/2aH9g85aE6", "expanded_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32697/nathan-fillon-une-reparto-escuadron-suicida-2/", "display_url": "aullidos.com/noticia/32697/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32697/nathan-fillon-une-reparto-escuadron-suicida-2/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 37, "end": 55, "probability": 0.8919, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}, {"start": 61, "end": 70, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-08-26T06:30:00.000Z", "id": "1165874012884545537", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 4}, "text": "Nathan Fillion se une al reparto de \"Escuadr\u00f3n Suicida 2\" de James Gunn.\nhttps://t.co/2aH9g85aE6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165874012884545537"]}, {"author_id": "29416653", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/mBuZXv14VQ", "expanded_url": "http://zpr.io/tUmUy", "display_url": "zpr.io/tUmUy", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lastampa.it/politica/2019/08/26/news/la-mossa-di-zingaretti-nel-fortino-si-a-conte-ma-di-maio-fuori-dal-governo-1.37381079/"}]}, "created_at": "2019-08-26T05:34:45.000Z", "id": "1165860108523495424", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 21, "like_count": 24, "quote_count": 2}, "text": "Il segretario Pd rompe l\u2019assedio e detta le condizioni: serve discontinuit\u00e0. I renziani esclusi dai dicasteri.\n\nhttps://t.co/mBuZXv14VQ", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165860108523495424"]}, {"author_id": "112801997", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/H3BGvP174h", "expanded_url": "https://t.co/H3BGvP174h", "display_url": "t.co/H3BGvP174h"}]}, "created_at": "2019-08-25T20:58:05.000Z", "id": "1165730086588428290", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 75, "like_count": 570, "quote_count": 9}, "text": "El fujiaprismo existe y merece ser llamado as\u00ed. Es una antigua y s\u00f3lida coincidencia estrategia entre dos partidos alrededor de muchos temas, incluyendo la obstrucci\u00f3n a la justicia anticorrupci\u00f3n https://t.co/H3BGvP174h", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165730086588428290"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "LaRepublique"}]}, "author_id": "901003845005971457", "created_at": "2019-08-26T09:24:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165916795338932224"}], "id": "1165917878266290176", "in_reply_to_user_id": "901003845005971457", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "#LaRepublique : &lt;Tema\n\ud83d\udd39il no a Conte va trasformato in s\u00ec a precise condizioni, oppure \n\ud83d\udd39si deve respingere il diktat e andare a vedere se quello dei 5s \u00e8 un bluff ...\n\nZingaretti vuole prima vedere se davvero ci sono sul piatto i ministeri di peso e quali&gt;", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165917878266290176"]}, {"author_id": "2849661244", "created_at": "2019-08-26T09:08:03.000Z", "id": "1165913789759401984", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Volevamo dare tutti quei soldi a Conte ma un tentativo per Allegri no? Ambra \u00e8 romana magari sar\u00e0 romanista chi lo sa .\nScherzi a parte se non cambia la fase difensiva suicida sar\u00e0 Esonero!!", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165913789759401984"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 211, "end": 237, "tag": "LosGra\u00f1aSeVendieronAlanNo"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 184, "end": 188, "probability": 0.6547, "type": "Place", "normalized_text": "Gra\u00f1a"}]}, "author_id": "1237286593", "created_at": "2019-08-26T00:22:15.000Z", "id": "1165781464757219329", "public_metrics": {"retweet_count": 251, "reply_count": 594, "like_count": 663, "quote_count": 88}, "text": "Alan muri\u00f3 defendiendo su dignidad, la honra de su familia y el respeto a su partido, para no ser detenido sin proceso penal, sin acusaci\u00f3n; pero tanta maldad vino desde los medios de Gra\u00f1a y hoy se comprueba q #LosGra\u00f1aSeVendieronAlanNo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165781464757219329"]}, {"author_id": "52424550", "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/7kryccT9Qv", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/08/26/in-edicola-sul-fatto-quotidiano-del-26-agosto-cresce-il-pressing-su-zinga-per-il-premier-anche-dal-g-7-e-da-landini/5408845/?utm_campaign=in-edicola&utm_medium=twitter&utm_source=twitter", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/08/26/in-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/08/26/in-edicola-sul-fatto-quotidiano-del-26-agosto-cresce-il-pressing-su-zinga-per-il-premier-anche-dal-g-7-e-da-landini/5408845/?utm_campaign=in-edicola&utm_medium=twitter&utm_source=twitter"}]}, "created_at": "2019-08-25T22:46:03.000Z", "id": "1165757256610324480", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 26, "like_count": 58, "quote_count": 2}, "text": "In Edicola sul Fatto Quotidiano del 26 Agosto: Cresce il pressing su Zinga per il premier (anche dal G-7 e da Landini) https://t.co/7kryccT9Qv", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165757256610324480"]}, {"author_id": "170839550", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/6pfRlunBkm", "expanded_url": "https://twitter.com/PabloAndreone/status/1165599894909804544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6pfRlunBkm", "media_key": "3_1165599889050558470"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9802, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 53, "end": 68, "username": "juanjomalvinas", "id": "1095773453855137794"}]}, "created_at": "2019-08-25T12:20:45.000Z", "id": "1165599894909804544", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 25, "like_count": 117, "quote_count": 4}, "text": "Linda la despedida. Ahora rescatemos Argentina. Vot\u00e1 @juanjomalvinas https://t.co/6pfRlunBkm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165599894909804544"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 135, "end": 150, "tag": "dattenasvejata"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/6KG1ylMrw9", "expanded_url": "https://t.co/6KG1ylMrw9", "display_url": "t.co/6KG1ylMrw9"}], "mentions": [{"start": 119, "end": 134, "username": "OfficialASRoma", "id": "380570951"}]}, "author_id": "2499874384", "created_at": "2019-08-25T22:03:11.000Z", "geo": {"place_id": "7d588036fe12e124"}, "id": "1165746468269019141", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "text": "Non mi stancher\u00f2 mai di dire che non si pu\u00f2 giocare la prima di campionato senza i sostituti di Manolas ed El Shaarawy\n@OfficialASRoma\n#dattenasvejata https://t.co/6KG1ylMrw9", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165746468269019141"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 207, "end": 210, "tag": "Pd"}], "mentions": [{"start": 49, "end": 62, "username": "BrunoTabacci", "id": "731478246"}, {"start": 83, "end": 99, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 119, "end": 129, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}, {"start": 145, "end": 157, "username": "luigidimaio", "id": "48062712"}]}, "author_id": "888849606905384960", "created_at": "2019-08-24T20:13:34.000Z", "id": "1165356495929786369", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 18, "like_count": 321, "quote_count": 5}, "text": "\"Se non fate questo governo\", avrebbe commentato @BrunoTabacci , \"voi siete morti, @matteosalvinimi vi sbaraglia, e il @pdnetwork si suicida\". E @luigidimaio : \"Lo sappiamo a tal punto che abbiamo aperto al #Pd\n\nTradotto: fanno sto schifo di alleanza per non farci votare.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165356495929786369"]}, {"author_id": "3391738612", "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/H4ueBFLJUP", "expanded_url": "http://bit.ly/2zhVJjG", "display_url": "bit.ly/2zhVJjG"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}]}, "created_at": "2019-08-23T09:35:03.000Z", "id": "1164833420469395459", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "text": "El \u00e9xito de unas pocas marcas en \u00c1frica ha abierto el camino para otras empresas que, ante la congesti\u00f3n y la competencia suicida del mercado chino, prefieren probar suerte en mercados menos explorados. https://t.co/H4ueBFLJUP", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164833420469395459"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 62, "end": 75, "tag": "turnodanoite"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 74, "probability": 0.5331, "type": "Other", "normalized_text": "turnodanoite"}]}, "author_id": "902714141122670593", "created_at": "2019-08-26T01:28:29.000Z", "id": "1165798133214908417", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se um suicida se matar, h\u00e1 mais suicidas no planeta ou menos? #turnodanoite", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165798133214908417"]}, {"author_id": "142415611", "entities": {"urls": [{"start": 283, "end": 306, "url": "https://t.co/ZHdGcZs2uQ", "expanded_url": "https://twitter.com/PayasoFebril/status/1165350564596727814/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZHdGcZs2uQ", "media_key": "3_1165350558091370501"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.9603, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 93, "end": 94, "probability": 0.6781, "type": "Organization", "normalized_text": "IU"}, {"start": 182, "end": 188, "probability": 0.355, "type": "Place", "normalized_text": "Anguita"}, {"start": 232, "end": 234, "probability": 0.7018, "type": "Person", "normalized_text": "Ciu"}, {"start": 238, "end": 240, "probability": 0.6731, "type": "Organization", "normalized_text": "PNV"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-08-24T19:50:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165346995420221441"}], "id": "1165350564596727814", "in_reply_to_user_id": "50982086", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@PSOE 1993, oportunidad de un gobierno de izquierdas.\n\nPSOE 159 esca\u00f1os, sumados a los 18 de IU daban para gobernar con mayor\u00eda.\nPor \u201cfalta de coincidencia program\u00e1tica con la IU de Anguita\u201d, terminasteis pactando con la derecha de Ciu y PNV.\n\nLa historia no se repite, pero rima... https://t.co/ZHdGcZs2uQ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165350564596727814"]}, {"author_id": "858680252276633601", "created_at": "2019-08-26T03:46:24.000Z", "geo": {"place_id": "3b5c5c9c62f7c538"}, "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.9252, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5364, "type": "Organization", "normalized_text": "CPF"}]}, "id": "1165832842825392128", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "text": "A postagem sobre o acontecimento com os meninos no Facebook \u00e9 desesperador \"Cancela o CPF desse tamb\u00e9m. // Matou bem, poderia ter matado todos. // Tem que morrer mesmo\"\nGente, ser\u00e1 que ningu\u00e9m \u00e9 m\u00e3e/pai, ser\u00e1 que ningu\u00e9m tem fam\u00edlia? Ningu\u00e9m se p\u00f5e no lugar do pr\u00f3ximo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165832842825392128"]}, {"author_id": "405192597", "created_at": "2019-08-25T10:33:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165560567685365765"}], "id": "1165572872456343552", "in_reply_to_user_id": "413916151", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@GuidoCrosetto Sono morti comunque", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GuidoCrosetto", "id": "413916151"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165572872456343552"]}, {"author_id": "303992644", "created_at": "2019-08-26T04:11:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165691017842122752"}], "id": "1165839239726153728", "in_reply_to_user_id": "94324983", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 6, "like_count": 107, "quote_count": 1}, "text": "@FonsiLoaiza Como dir\u00eda mi hijo de 12 a\u00f1os, merecemos la extinci\u00f3n. El resto de planeta lo agradecer\u00eda", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165839239726153728"]}, {"author_id": "873603956534108160", "created_at": "2019-08-25T17:50:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165682730807566336"}], "id": "1165682981274603521", "in_reply_to_user_id": "743080910686420994", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@lostkayo Ella, siendo directa desde 2001\ud83d\ude02", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lostkayo", "id": "743080910686420994"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165682981274603521"]}, {"author_id": "19729967", "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/rGQmUyHGOB", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_ECpe/status/1165644348219899905", "display_url": "twitter.com/Politica_ECpe/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-25T15:44:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165644348219899905"}], "id": "1165651279424700418", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 70, "like_count": 651, "quote_count": 9}, "text": "Menudo favorcito. Ahora ya sabemos c\u00f3mo se van a portar los medios asociados a estos colaboradores. Tu l\u00edderes de opini\u00f3n no lo dir\u00e1n porque todos sue\u00f1an con tener columnita o programa de tv. https://t.co/rGQmUyHGOB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165651279424700418"]}, {"author_id": "948701756925542401", "created_at": "2019-08-02T03:34:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157113014568587266"}], "id": "1157132429640888321", "in_reply_to_user_id": "4883353725", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 4, "like_count": 328, "quote_count": 3}, "text": "@maIevoIa Acho q foi a m\u00e3e q matou a filha e o marido ( bem aleat\u00f3rio eu se \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0fi) mas \u00e9 pq eu acho q ela foi envenenada por algu\u00e9m pr\u00f3ximo n\u00e9 algu\u00e9m que ia/vivia na casa todos os dias\ntinha q pesquisar tb a quest\u00e3o do seguro de vida  da atriz pq olha os americanos s\u00e3o loucos por um seguro", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "maIevoIa", "id": "1215417317200400384"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157132429640888321"]}, {"author_id": "308691348", "created_at": "2019-08-26T09:07:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165903491333873664"}], "id": "1165913587178754048", "in_reply_to_user_id": "2849661244", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@keenaroma @CheccoCasano Quale evidenza? Porta dati concreti su quello che dici perch\u00e9 per ora mi sembra che l\u2019unico che difende le proprie opinioni anche se errate sei tu.Parli di VaDzeko, il nuovo Zeman, mancato Guardiola ma non analizzi per niente i dati della partita.Una partita e gi\u00e0 hai sentenziato", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "keenaroma", "id": "2849661244"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "CheccoCasano", "id": "1066230528"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165913587178754048"]}, {"author_id": "575025787", "created_at": "2019-08-23T16:13:25.000Z", "id": "1164933671712886785", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "text": "Se'n vanaglorien d'haber-nos destrossat el sistema sanitari.\nTenen confidents que perpreten un atemptat su\u00efcida.\nEns espolien i els hi hem de pagar interessos.\nEns envien delinq\u00fcents per crear un clima de inseguretat.\nEns diuen nazis, lazis, supremacistes i volen dividir-nos ...", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1164933671712886785"]}, {"author_id": "520653311", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/4lv5wQdjbV", "expanded_url": "http://ow.ly/y7GK30ppKZU", "display_url": "ow.ly/y7GK30ppKZU"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/ytk84eylgX", "expanded_url": "https://twitter.com/AristeguiOnline/status/1165753273313386496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ytk84eylgX", "media_key": "3_1165753272231235586"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.9465, "type": "Place", "normalized_text": "Tultepec"}]}, "created_at": "2019-08-25T22:30:13.000Z", "id": "1165753273313386496", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 9, "like_count": 69, "quote_count": 6}, "text": "Explosi\u00f3n de pirotecnia en Tultepec deja dos muertos https://t.co/4lv5wQdjbV https://t.co/ytk84eylgX", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165753273313386496"]}, {"author_id": "2900663847", "created_at": "2019-08-25T17:20:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.4948, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvar"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 28, "username": "HOLLMANMORRIS", "id": "87266285"}]}, "id": "1165675225419329537", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "Acompa\u00f1amos a @HOLLMANMORRIS en ciudad Bol\u00edvar, porque solo el pueblo ayuda al pueblo, solo un proyecto social y comprometido con los pobres es la salida. Quien vota o sigue a partidos de derecha siendo pobre se suicida y mata a su propia familia, arriesga el futuro de sus hijos.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165675225419329537"]}, {"author_id": "527813680", "created_at": "2019-08-26T08:46:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165908349684199425"}], "id": "1165908351781363712", "in_reply_to_user_id": "527813680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Porque son: topicazos.\n\"Nadie te puede ayudar. Ni tus padres, ni el psic\u00f3logo...bueno, quiz\u00e1 ese chaval en el que tienes un Crush\"\n\"\u00bfPara qu\u00e9 denunciar si no va a funcionar?\"\n\"Tus padres nunca entender\u00edan tus problemas as\u00ed que mejor no les digas nada\"", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165908351781363712"]}, {"author_id": "372357564", "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/9sC2EsO7bL", "expanded_url": "https://sao-paulo.estadao.com.br/blogs/sp-no-diva/pm-diz-que-jovem-algemado-com-mao-para-tras-se-suicidou-dentro-da-viatura/", "display_url": "sao-paulo.estadao.com.br/blogs/sp-no-di\u2026"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.9645, "type": "Person", "normalized_text": "Flavinho"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Pernetinha1", "id": "102903268"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "evauviedo", "id": "8817272"}]}, "created_at": "2019-08-26T02:07:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165778997940277248"}], "id": "1165807881230438400", "in_reply_to_user_id": "102903268", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 1, "like_count": 52, "quote_count": 1}, "text": "@Pernetinha1 @evauviedo Quando soube dessa proposta do Flavinho Desmaio eu lembrei dessa not\u00edcia que considero uma das mais emblem\u00e1ticas sobre \"suic\u00eddio por policial\" j\u00e1 publicadas.\nhttps://t.co/9sC2EsO7bL", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165807881230438400"]}, {"author_id": "170326177", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/HuqRDozUni", "expanded_url": "https://ift.tt/2NweEPO", "display_url": "ift.tt/2NweEPO", "status": 200, "unwound_url": "https://www.calcionapoli24.it/rassegna_stampa/fedele-critico-non-vi-esaltate-questo-napoli-non-mi-piace-pagella-da-n413023.html"}]}, "created_at": "2019-08-25T11:02:08.000Z", "id": "1165580112458330112", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 42, "like_count": 10, "quote_count": 3}, "text": "https://t.co/HuqRDozUni Fedele critico: \"Non vi esaltate, questo Napoli non mi piace! Pagella da 1 per Ancelotti: caro De Laurentiis, invece di perdere tempo con Icardi...\"", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165580112458330112"]}, {"author_id": "308691348", "created_at": "2019-08-26T08:28:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165890136393101312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.5121, "type": "Other", "normalized_text": "Zorro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "keenaroma", "id": "2849661244"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "Piero_Farenti", "id": "332222423"}]}, "id": "1165903869332860928", "in_reply_to_user_id": "2849661244", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@keenaroma @Piero_Farenti Zorro, veramente? Che ambiente finito.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165903869332860928"]}, {"author_id": "9612112", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/qsVJo14Sae", "expanded_url": "http://bit.ly/2PbazD7", "display_url": "bit.ly/2PbazD7"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/d45Uc0rEHA", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1165803014306893829/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d45Uc0rEHA", "media_key": "3_1165802967020331009"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9599, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 38, "end": 54, "probability": 0.8599, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-26T01:47:52.000Z", "id": "1165803014306893829", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 5, "like_count": 259, "quote_count": 10}, "text": "Nathan Fillion entra para o elenco de Esquadr\u00e3o Suicida em papel misterioso https://t.co/qsVJo14Sae https://t.co/d45Uc0rEHA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165803014306893829"]}, {"author_id": "1033864737795264512", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/M1g3eC9F6N", "expanded_url": "https://twitter.com/MinervaThyago/status/1108174331111198722", "display_url": "twitter.com/MinervaThyago/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-26T00:37:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1108174331111198722"}], "id": "1165785224191598592", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "text": "Ningu\u00e9m gosta de ser exposto, ent\u00e3o antes de sair atacando as pessoas, pense e se coloque no lugar da pessoa, uma boa conversa no privado nunca matou ningu\u00e9m, n\u00e3o busque Ibope, busque a mudan\u00e7a de opini\u00e3o daquela pessoa https://t.co/M1g3eC9F6N", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165785224191598592"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 63, "tag": "Zeman"}, {"start": 66, "end": 74, "tag": "Fonseca"}]}, "author_id": "1066230528", "created_at": "2019-08-26T08:19:11.000Z", "id": "1165901492164972544", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 7, "like_count": 78, "quote_count": 0}, "text": "Oltre a portare sfiga, va bene tutto ma sto paragone tra #Zeman e #Fonseca non c\u2019entra veramente una mazza...", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165901492164972544"]}, {"author_id": "3671875756", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/JcUe7cNxo9", "expanded_url": "http://www.udinetoday.it/cronaca/suicidio-detenuta-trans-lgbt-carcere-maschile-via-spalato-udine.html", "display_url": "udinetoday.it/cronaca/suicid\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.udinetoday.it/cronaca/suicidio-detenuta-trans-lgbt-carcere-maschile-via-spalato-udine.html"}]}, "created_at": "2019-08-25T14:33:10.000Z", "id": "1165633218978222081", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "porcodiooo \nTrans si suicida nel bagno del carcere maschile di Udine https://t.co/JcUe7cNxo9", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165633218978222081"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 217, "end": 230, "tag": "sosprisiones"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/usqqjAH8Fg", "expanded_url": "https://twitter.com/Tampm_Alcalamec/status/1163184592419008513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/usqqjAH8Fg", "media_key": "3_1163184582298128384"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.5696, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 170, "end": 182, "username": "interiorgob", "id": "231000704"}]}, "author_id": "1079775870586441729", "created_at": "2019-08-18T20:23:12.000Z", "id": "1163184592419008513", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 13, "like_count": 206, "quote_count": 4}, "text": "Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS CON ARROJO DILIGENCIA Y LA RESPONSABILIDAD Q FALTA A @interiorgob, Q NOS ABANDONA junto a internos  #sosprisiones OCULTOS A LA SOCIEDAD\n\ud83c\udd98 https://t.co/usqqjAH8Fg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163184592419008513"]}, {"author_id": "4696701426", "created_at": "2019-08-26T02:49:26.000Z", "id": "1165818508648812551", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "un \u00e1ngel cuida tu suicida coraz\u00f3n", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165818508648812551"]}, {"author_id": "97862842", "entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/awFqdNYRjD", "expanded_url": "https://twitter.com/AlvEnDiferido/status/1165688540853952512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/awFqdNYRjD", "media_key": "3_1165688503621079047"}, {"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/awFqdNYRjD", "expanded_url": "https://twitter.com/AlvEnDiferido/status/1165688540853952512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/awFqdNYRjD", "media_key": "3_1165688514622689281"}, {"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/awFqdNYRjD", "expanded_url": "https://twitter.com/AlvEnDiferido/status/1165688540853952512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/awFqdNYRjD", "media_key": "3_1165688521681702913"}, {"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/awFqdNYRjD", "expanded_url": "https://twitter.com/AlvEnDiferido/status/1165688540853952512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/awFqdNYRjD", "media_key": "3_1165688530938605568"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.947, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 16, "end": 19, "probability": 0.8506, "type": "Organization", "normalized_text": "CEOE"}, {"start": 78, "end": 81, "probability": 0.9835, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 207, "end": 216, "probability": 0.3316, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudadanos"}]}, "created_at": "2019-08-25T18:13:00.000Z", "id": "1165688540853952512", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "text": "Si S\u00e1nchez y la CEOE quieren repetici\u00f3n electoral no es porque piensen que el PSOE vaya a mejorar su representaci\u00f3n ni las fuerzas progresistas vayan a reeditar la mayor\u00eda. Es su forma de presionar para que Ciudadanos se abra a pactar un Gobierno socioliberal \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/awFqdNYRjD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165688540853952512"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 31, "tag": "Easyjet"}, {"start": 77, "end": 89, "tag": "Germanwings"}, {"start": 92, "end": 102, "tag": "Lufthansa"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/FKak1kRg1i", "expanded_url": "http://ow.ly/MpQ130ppy7p", "display_url": "ow.ly/MpQ130ppy7p"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.6648, "type": "Other", "normalized_text": "Easyjet"}, {"start": 78, "end": 88, "probability": 0.7131, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9861, "type": "Organization", "normalized_text": "Lufthansa"}, {"start": 130, "end": 140, "probability": 0.6696, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 162, "end": 168, "probability": 0.6588, "type": "Other", "normalized_text": "EasyJet"}]}, "author_id": "122080476", "created_at": "2019-08-26T07:05:03.000Z", "id": "1165882835259056128", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Apartan a un piloto de #Easyjet que pensaba en imitar al copiloto suicida de #Germanwings - #Lufthansa pudo evitar la tragedia de Germanwings como ha hecho ahora EasyJet, pero no lo hizo, la rentabilidad prim\u00f3 sobre la seguridad ... https://t.co/FKak1kRg1i", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165882835259056128"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 193, "end": 212, "tag": "PresenciaEnfermera"}, {"start": 411, "end": 427, "tag": "cuidoenregional"}], "urls": [{"start": 428, "end": 451, "url": "https://t.co/lvYUVcYh5f", "expanded_url": "https://twitter.com/jabea3/status/1165875862287335424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lvYUVcYh5f", "media_key": "3_1165875854813126656"}], "annotations": [{"start": 194, "end": 211, "probability": 0.4835, "type": "Other", "normalized_text": "PresenciaEnfermera"}, {"start": 318, "end": 324, "probability": 0.4478, "type": "Other", "normalized_text": "OBSERVA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EnfermHRUM_BPSO", "id": "2973904744"}, {"start": 17, "end": 22, "username": "RNAO", "id": "44373882"}, {"start": 23, "end": 31, "username": "PiCuida", "id": "2490070531"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "HRegionalMalaga", "id": "2173986524"}, {"start": 49, "end": 57, "username": "jesusbh", "id": "91774821"}, {"start": 58, "end": 72, "username": "DorisGrinspun", "id": "113516847"}, {"start": 73, "end": 83, "username": "solejifer", "id": "4040191972"}, {"start": 84, "end": 92, "username": "civive1", "id": "1127512110953652225"}, {"start": 93, "end": 106, "username": "MayteMoyano1", "id": "574832871"}, {"start": 107, "end": 121, "username": "DUEdevocacion", "id": "2423987868"}, {"start": 122, "end": 133, "username": "CadoMontse", "id": "3222654968"}, {"start": 134, "end": 146, "username": "IsabelMMora", "id": "999393435445530626"}, {"start": 269, "end": 274, "username": "RNAO", "id": "44373882"}]}, "author_id": "461530260", "created_at": "2019-08-26T06:37:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165865670103486464"}], "id": "1165875862287335424", "in_reply_to_user_id": "2973904744", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 2}, "text": "@EnfermHRUM_BPSO @RNAO @PiCuida @HRegionalMalaga @jesusbh @DorisGrinspun @solejifer @civive1 @MayteMoyano1 @DUEdevocacion @CadoMontse @IsabelMMora @CCEIJB La imagen que usamos para expresar la #PresenciaEnfermera nos sirve tambien para esta 9a recomendaci\u00f3n de la gu\u00eda @RNAO de riesgo suicida: \"La enfermera ESCUCHA y OBSERVA y eso le permite saber cu\u00e1les son las necesidades de la persona que est\u00e1n en riesgo. #cuidoenregional https://t.co/lvYUVcYh5f", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165875862287335424"]}, {"author_id": "971462802102681600", "created_at": "2019-08-26T01:59:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165350822634491906"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 129, "probability": 0.8981, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Mar\u00eda Bartra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lumilula19", "id": "929726646"}, {"start": 12, "end": 18, "username": "m3hje", "id": "312721835"}, {"start": 19, "end": 35, "username": "Alexchumpitazh1", "id": "1099606446721978368"}]}, "id": "1165805900562685956", "in_reply_to_user_id": "929726646", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@lumilula19 @m3hje @Alexchumpitazh1 Ay que idiota , dime qu\u00e9 nuevo sabes , ya todo lo sab\u00edamos con el informe de Rosa Mar\u00eda Bartra, pero les gusta pagar a los delincuentes \ud83d\ude21", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165805900562685956"]}, {"author_id": "4786376611", "created_at": "2019-08-26T07:26:08.000Z", "id": "1165888142236409856", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "Que vamos a hacer si nos tenemos ganas ?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165888142236409856"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 137, "end": 145, "tag": "\u30b1\u30cb\u30fc\u30fb\u30aa\u30e1\u30ac"}, {"start": 147, "end": 154, "tag": "ddtpro"}, {"start": 155, "end": 167, "tag": "ddtuniverse"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/ucIleRCXfw", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11984", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11984", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11984"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 25, "probability": 0.6445, "type": "Place", "normalized_text": "\u65e5\u672c"}, {"start": 33, "end": 35, "probability": 0.5844, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}, {"start": 52, "end": 54, "probability": 0.776, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}, {"start": 56, "end": 57, "probability": 0.7812, "type": "Place", "normalized_text": "\u65e5\u672c"}, {"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6137, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}]}, "author_id": "878344857734987776", "created_at": "2019-08-25T23:05:57.000Z", "id": "1165762266521686017", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 4, "like_count": 170, "quote_count": 9}, "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e11\u67083\u65e5\u306b\u30b1\u30cb\u30fc\u304c\u65e5\u672c\u306b\u5e30\u3063\u3066\u6765\u308b\uff01\u30b1\u30cb\u30fc\u304cDDT\u3092\u9078\u3093\u3060\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30b1\u30cb\u30fc\u304c\u65e5\u672c\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u5e30\u3063\u3066\u304d\u307e\u3059\u3002\n\u65b0\u65e5\u672c\u3067\u306f\u306a\u304fDDT\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u3002\n\u306a\u305c\u30b1\u30cb\u30fc\u306fDDT\u3092\u9078\u3093\u3060\u306e\u304b\u2026\n\u7d9a\u304d\u306f\u2b07\ufe0e\n\nhttps://t.co/ucIleRCXfw\n\n#\u30b1\u30cb\u30fc\u30fb\u30aa\u30e1\u30ac \n#ddtpro #ddtuniverse", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1165762266521686017"]}, {"author_id": "80442378", "created_at": "2019-08-25T21:56:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165645748173754368"}], "id": "1165744798822780929", "in_reply_to_user_id": "16129835", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": "@elchatoheston Esta libre gracias al ladr\u00f3n suicida, por ello era uno de sus tantos chupamedias", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "elchatoheston", "id": "16129835"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165744798822780929"]}, {"author_id": "990447559662624768", "created_at": "2019-08-26T07:16:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165885500214927361"}], "geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}, "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 51, "probability": 0.642, "type": "Other", "normalized_text": "13 reasons why"}]}, "id": "1165885740967976960", "in_reply_to_user_id": "990447559662624768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "eu espero do fundo do meu cora\u00e7\u00e3o que 13 reasons why n\u00e3o tenha matado o personagem, por mais que eles digam isso, eu ainda acho que pode ter uma esperan\u00e7a ali no fundo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165885740967976960"]}, {"author_id": "1107999085645176833", "entities": {"urls": [{"start": 368, "end": 391, "url": "https://t.co/TiOuPfUESb", "expanded_url": "https://twitter.com/Daniela66738085/status/1165869455836110848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TiOuPfUESb", "media_key": "3_1165869444981317632"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SurrexitVere", "id": "1495539583"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "FedericaBerto19", "id": "4849584711"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "miemachiami", "id": "1591125133"}, {"start": 44, "end": 58, "username": "MonicaVitali7", "id": "4493924908"}, {"start": 70, "end": 80, "username": "Orobriele", "id": "220816489"}, {"start": 81, "end": 95, "username": "G_Marcotullio", "id": "204792302"}, {"start": 226, "end": 242, "username": "FedericaBerto19", "id": "4849584711"}]}, "created_at": "2019-08-26T06:11:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165853884415430662"}], "id": "1165869455836110848", "in_reply_to_user_id": "1495539583", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "@SurrexitVere @FedericaBerto19 @miemachiami @MonicaVitali7 @gilda0301 @Orobriele @G_Marcotullio Sarei curiosa di sapere se il dottor Massimo Gandolfini approverebbe il fatto che, dopo avermi detto che sono penosa,  la signora @federicaberto19 che dice di porsi alla sua sequela metta il like ad un tweet che mi pone sul piano dell'interesse psichiatrico.\n@ComitatoDNF https://t.co/TiOuPfUESb", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165869455836110848"]}, {"author_id": "454365633", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/bOSRS1NZbj", "expanded_url": "https://scenarieconomici.it/il-fondo-suicida-della-von-der-leyen-ovvero-come-cercarsi-delle-grane-a-livello-mondiale/", "display_url": "scenarieconomici.it/il-fondo-suici\u2026"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/1AID0Zgl8g", "expanded_url": "https://twitter.com/scenarieconomic/status/1165881885911855104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1AID0Zgl8g", "media_key": "3_1165881884330680320"}]}, "created_at": "2019-08-26T07:01:17.000Z", "id": "1165881885911855104", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "IL FONDO SUICIDA DELLA VON DER LEYEN, ovvero come cercarsi delle grane a livello\u00a0mondiale https://t.co/bOSRS1NZbj https://t.co/1AID0Zgl8g", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165881885911855104"]}, {"author_id": "100855257", "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/izzZPfBhp4", "expanded_url": "https://twitter.com/gigiodonna1/status/1165715314107174912", "display_url": "twitter.com/gigiodonna1/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-26T07:06:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165715314107174912"}], "id": "1165883217922203648", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 15, "like_count": 88, "quote_count": 2}, "text": "Questo \u00e8 l\u2019unico vero fuoriclasse di cui disponiamo. La politica suicida che stiamo perseguendo, priva di logica imprenditoriale, spero non ci privi della nostra unica bandiera in campo. Paolo adesso deve far vedere che per lui il Milan viene prima di tutti e di tutto https://t.co/izzZPfBhp4", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165883217922203648"]}, {"author_id": "1127158413404909568", "created_at": "2019-08-26T06:33:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165849450683781120"}], "id": "1165874835152670720", "in_reply_to_user_id": "60599769", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@danax2007 @soniaamparoh @wicarni @danielfariza @ZaCarmenza S\u00ed, si fuera al contrario no ser\u00eda Masculicidio, eso implica que si la mujer mata y no se suicida, entonces tendr\u00eda menos a\u00f1os de c\u00e1rcel que en el caso de hombres que cometen ese mismo delito. Eso es discriminaci\u00f3n contra los hombres, pero eso les parece perfecto.", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "soniaamparoh", "id": "839537537739866116"}, {"start": 25, "end": 33, "username": "wicarni", "id": "213409527"}, {"start": 34, "end": 47, "username": "danielfariza", "id": "399855021"}, {"start": 48, "end": 59, "username": "ZaCarmenza", "id": "1246974069829967873"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165874835152670720"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 42, "end": 53, "tag": "ForzaMilan"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/dRQMkW8Epf", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B1mXzn5oujl/?igshid=1rqronvh2skc9", "display_url": "instagram.com/p/B1mXzn5oujl/\u2026"}], "mentions": [{"start": 54, "end": 62, "username": "acmilan", "id": "186386857"}]}, "author_id": "3082872863", "created_at": "2019-08-25T19:59:23.000Z", "id": "1165715314107174912", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 126, "like_count": 896, "quote_count": 9}, "text": "Voltiamo pagina e guardiamo subito avanti #ForzaMilan @acmilan \ud83d\udd34\u26ab https://t.co/dRQMkW8Epf", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165715314107174912"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 3, "tag": "5S"}, {"start": 252, "end": 262, "tag": "senzadime"}, {"start": 263, "end": 279, "tag": "iostoconsalvini"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/28VE8aMNRy", "expanded_url": "https://twitter.com/FilippoTommaso2/status/1164229711653941254/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/28VE8aMNRy", "media_key": "3_1164229706729832451"}]}, "author_id": "1059030612051402757", "created_at": "2019-08-21T17:36:08.000Z", "id": "1164229711653941254", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "text": "#5S Da no euro a si euro, da decide il popolo a  decide tutto il PD, dalla riduzione dei parlamentari a tutto come prima, per non parlare di immigrazione incontrollata e abolizione di quota 100. Se vedrete qualche 5S morto suicida non meravigliatevi!! #senzadime #iostoconsalvini https://t.co/28VE8aMNRy", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164229711653941254"]}, {"author_id": "1091450518344552449", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/XztYHlNH02", "expanded_url": "https://twitter.com/trolongkook/status/1165880416471015424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XztYHlNH02", "media_key": "3_1165880400369115136"}]}, "created_at": "2019-08-26T06:55:26.000Z", "id": "1165880416471015424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "estaba buscando memes y encontr\u00e9 esta pic, para mi somos bere y yo fija https://t.co/XztYHlNH02", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165880416471015424"]}, {"author_id": "278207877", "created_at": "2019-08-24T08:37:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 26, "probability": 0.9481, "type": "Other", "normalized_text": "Crimes and Misdemeanors"}, {"start": 93, "end": 103, "probability": 0.9408, "type": "Person", "normalized_text": "Woody Allen"}]}, "id": "1165181372614565888", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "text": "En \"Crimes and Misdemeanors\" \u2013probablemente, la pel\u00edcula de mayor calado moral que he visto\u2013 Woody Allen pone en boca de un fil\u00f3sofo jud\u00edo que se suicida una l\u00facida descripci\u00f3n del v\u00ednculo er\u00f3tico.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165181372614565888"]}, {"author_id": "21121637", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/OI8HjbfNNh", "expanded_url": "https://hbr.org/1996/01/a-country-is-not-a-company", "display_url": "hbr.org/1996/01/a-coun\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.773, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MarcosdeQuinto", "id": "183178222"}]}, "created_at": "2019-08-26T06:36:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165580157589118977"}], "id": "1165875666123808768", "in_reply_to_user_id": "183178222", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 15, "like_count": 212, "quote_count": 4}, "text": "@MarcosdeQuinto Marcos, te recomiendo vivamente esta lectura: A country is not a company https://t.co/OI8HjbfNNh", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165875666123808768"]}, {"author_id": "2699254159", "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/KerwpIP1lb", "expanded_url": "https://twitter.com/roylucier/status/1165833421383327744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KerwpIP1lb", "media_key": "3_1165833408460640256"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.6081, "type": "Place", "normalized_text": "Compton"}, {"start": 68, "end": 82, "probability": 0.5195, "type": "Other", "normalized_text": "Rey Misterio Sr"}, {"start": 88, "end": 101, "probability": 0.6383, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto Suicida"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.6859, "type": "Other", "normalized_text": "Fobia"}, {"start": 121, "end": 133, "probability": 0.9048, "type": "Person", "normalized_text": "Bobby Bradley"}]}, "created_at": "2019-08-26T03:48:42.000Z", "id": "1165833421383327744", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Flyer for the show in Compton on January 12th, 1996. Main event was Rey Misterio Sr and Piloto Suicida against Fobia and Bobby Bradley https://t.co/KerwpIP1lb", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1165833421383327744"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 144, "end": 153, "tag": "LavaJato"}, {"start": 154, "end": 175, "tag": "ClubDeLaConstrucci\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Erasmo"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.3404, "type": "Place", "normalized_text": "Gra\u00f1a"}, {"start": 145, "end": 152, "probability": 0.7407, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJato"}, {"start": 155, "end": 174, "probability": 0.7355, "type": "Other", "normalized_text": "ClubDeLaConstrucci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}, "author_id": "851212923473199111", "created_at": "2019-08-26T04:17:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165780197813211137"}], "id": "1165840633384329216", "in_reply_to_user_id": "1237286593", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@ereynaabogado Erasmo entiende al rev\u00e9s ahora s\u00ed lleg\u00f3 la hora los Gra\u00f1a cantaran toda la fechorias del gobierno aprista y del suicida AG. Caso #LavaJato #ClubDeLaConstrucci\u00f3n", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165840633384329216"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 66, "tag": "CadaSemanaUnaRecomendaci\u00f3n"}, {"start": 181, "end": 191, "tag": "Presencia"}, {"start": 192, "end": 205, "tag": "colaboraci\u00f3n"}, {"start": 206, "end": 220, "tag": "escuchaactiva"}, {"start": 221, "end": 239, "tag": "cuidoconevidencia"}, {"start": 240, "end": 256, "tag": "cuidoenregional"}, {"start": 257, "end": 271, "tag": "BPSOAndaluc\u00eda"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/giMX7SEkaU", "expanded_url": "https://twitter.com/EnfermHRUM_BPSO/status/1165865670103486464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/giMX7SEkaU", "media_key": "3_1165865664860622848"}], "mentions": [{"start": 112, "end": 117, "username": "RNAO", "id": "44373882"}, {"start": 120, "end": 128, "username": "PiCuida", "id": "2490070531"}, {"start": 150, "end": 166, "username": "HRegionalMalaga", "id": "2173986524"}]}, "author_id": "2973904744", "created_at": "2019-08-26T05:56:51.000Z", "id": "1165865670103486464", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 5, "like_count": 39, "quote_count": 3}, "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4fCUMPLIMOS UN A\u00d1O de nuestro proyecto #CadaSemanaUnaRecomendaci\u00f3n. Seguimos difundiendo las recomendaciones de @RNAO y @PiCuida y su implantaci\u00f3n en @HRegionalMalaga . Esta semana #Presencia #colaboraci\u00f3n #escuchaactiva #cuidoconevidencia #cuidoenregional #BPSOAndaluc\u00eda https://t.co/giMX7SEkaU", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165865670103486464"]}, {"author_id": "30717468", "created_at": "2019-08-26T06:35:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165875040325382145"}], "id": "1165875413668827136", "in_reply_to_user_id": "504590979", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@faigcrispetes FATAL!!!! De veritat \u00e9s una apologia al suicidi amb situacions que TOTS hem passat perqu\u00e8 que facin una llista amb el teu cul (que a m\u00e9s li posen bona nota) ens passa A TOTES i en comptes d'ensenyar-ho com un flaw del sistem patriarcal fan que la Hannah sigui drama queen", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "faigcrispetes", "id": "504590979"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1165875413668827136"]}, {"author_id": "2478640495", "created_at": "2019-08-26T06:34:35.000Z", "id": "1165875165651075072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tive uma not\u00edcia bem triste..", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165875165651075072"]}, {"author_id": "252797086", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/ySkkRs4zsc", "expanded_url": "https://puchosuelto1.blogspot.com/2017/02/analisis-critico-del-suicida.html?m=1", "display_url": "puchosuelto1.blogspot.com/2017/02/analis\u2026"}, {"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/lqp8ZXCN1T", "expanded_url": "https://twitter.com/gavisaurio_/status/1155331774437834752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lqp8ZXCN1T", "media_key": "3_1155331716669681664"}, {"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/lqp8ZXCN1T", "expanded_url": "https://twitter.com/gavisaurio_/status/1155331774437834752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lqp8ZXCN1T", "media_key": "3_1155331733367283717"}, {"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/lqp8ZXCN1T", "expanded_url": "https://twitter.com/gavisaurio_/status/1155331774437834752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lqp8ZXCN1T", "media_key": "3_1155331746277318656"}, {"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/lqp8ZXCN1T", "expanded_url": "https://twitter.com/gavisaurio_/status/1155331774437834752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lqp8ZXCN1T", "media_key": "3_1155331762089803776"}]}, "created_at": "2019-07-28T04:18:54.000Z", "id": "1155331774437834752", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 1, "like_count": 99, "quote_count": 1}, "text": "an\u00e1lisis cr\u00edtico del suicida \n.\n.\nhttps://t.co/ySkkRs4zsc https://t.co/lqp8ZXCN1T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1155331774437834752"]}, {"author_id": "732544118971326465", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/lYVT4nSbT0", "expanded_url": "https://twitter.com/sthanse/status/1165826970111881216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lYVT4nSbT0", "media_key": "16_1165826923802636288"}]}, "created_at": "2019-08-26T03:23:04.000Z", "id": "1165826970111881216", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "voc\u00ea entende que eu te amo pra caralho seu pirralho suicida??????? https://t.co/lYVT4nSbT0", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165826970111881216"]}, {"author_id": "3231357197", "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/FU3L66WBsb", "expanded_url": "https://tidal.com/track/33168826", "display_url": "tidal.com/track/33168826"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 23, "username": "grunge2000", "id": "1087428249490280449"}]}, "created_at": "2019-08-25T23:46:07.000Z", "id": "1165772374576369669", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A m\u00fasica do @grunge2000 \n\nhttps://t.co/FU3L66WBsb", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165772374576369669"]}, {"author_id": "314245160", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/Zluo1epijF", "expanded_url": "https://twitter.com/PedroLongHair/status/1165575761132175361", "display_url": "twitter.com/PedroLongHair/\u2026"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.6824, "type": "Person", "normalized_text": "Narciso"}]}, "created_at": "2019-08-25T17:39:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165575761132175361"}], "id": "1165680227990822912", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "\u00bfDon Narciso hincando la rodilla?\n\u00a1Ja; y una mierda: antes, se suicida!\ud83d\ude1d https://t.co/Zluo1epijF", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165680227990822912"]}, {"author_id": "337767301", "created_at": "2018-08-05T22:50:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1026227718453690368"}], "id": "1026238925302587392", "in_reply_to_user_id": "51011116", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 2, "like_count": 71, "quote_count": 11}, "text": "@giorgiobusetti @Barnard2018 Giorgetti dovrebbe solo essere ringraziato perch\u00e9, sedendo nello stesso ruolo che indegnamente oggi occupo io, riusc\u00ec a modificare una versione immediatamente suicida del testo del pareggio di bilancio in un pi\u00f9 innocuo \"equilibrio tenuto conto delle fasi avverse del ciclo\"", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1026238925302587392"]}], "places": [{"full_name": "S\u00e3o Carlos, Brasil", "id": "cc28e5898e7fc5e8"}, {"full_name": "Pontevedra, Espa\u00f1a", "id": "394ff7ddd49995ae"}, {"full_name": "Cuba", "id": "ac26bceca6c10474"}, {"full_name": "Curitiba, Brasil", "id": "6d5542f8d837770d"}, {"full_name": "Barra Mansa, Brasil", "id": "53eb04e93d7d3333"}, {"full_name": "Gravata\u00ed, Brasil", "id": "66a72011ed6d4853"}]}, "errors": [{"resource_id": "1165661356680536066", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165661356680536066", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165661356680536066].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "764905091904237568", "value": "764905091904237568", "detail": "User has been suspended: [764905091904237568].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1165759945620566019", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165759945620566019", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165759945620566019].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1165920628127477760", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165920628127477760", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165920628127477760].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1165914256849551360", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165914256849551360", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165914256849551360].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1165902022132064257", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165902022132064257", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165902022132064257].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1165730395842842624", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165730395842842624].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165730395842842624", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1047108811117486083", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1047108811117486083].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1047108811117486083", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165711852539719680", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165711852539719680].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165711852539719680", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1155928244035694592", "value": "1155928244035694592", "detail": "User has been suspended: [1155928244035694592].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1165855199883403264", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165855199883403264", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165855199883403264].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "60599769", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [60599769].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "60599769", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165849450683781120", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165849450683781120].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165849450683781120", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1165935532679081989", "oldest_id": "1165866505424310272", "result_count": 308, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm30p1k84zi26mzse3dybrha90g3h"}}