{"data": [{"text": "En serio la mala suerte est\u00e1 de mi lado\nEl weavile suicida - Mala suerte en serio https://t.co/pFH4nMZJrA", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T01:46:59.000Z", "author_id": "1133187304267272192", "edit_history_tweet_ids": ["1210376496793165824"], "id": "1210376496793165824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/pFH4nMZJrA", "expanded_url": "https://clips.twitch.tv/RepletePleasantEggDogFace?tt_medium=twtr", "display_url": "clips.twitch.tv/RepletePleasan\u2026"}]}}, {"text": "Guayub\u00edn, provincia Montecristi.-Se suicid\u00f3 el oficial de la Polic\u00eda Nacional que cercen\u00f3 un brazo a su pareja de un cartuchazo aparentemente en un arranque de celos. https://t.co/Y5MKBFyOvl https://t.co/U1Ew3SLnmG", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T01:46:57.000Z", "author_id": "1517684634", "edit_history_tweet_ids": ["1210376490673725440"], "id": "1210376490673725440", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4828, "type": "Place", "normalized_text": "Guayub\u00edn"}, {"start": 20, "end": 30, "probability": 0.8071, "type": "Place", "normalized_text": "Montecristi"}, {"start": 61, "end": 76, "probability": 0.8516, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/Y5MKBFyOvl", "expanded_url": "https://elquisqueyano.com.do/oficial-pn-se-suicida-despues-de-cortarle-brazo-s-su-mujer-de-un-cartuchazo/", "display_url": "elquisqueyano.com.do/oficial-pn-se-\u2026"}, {"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/U1Ew3SLnmG", "expanded_url": "https://twitter.com/ElQuisqueyanoRD/status/1210376490673725440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U1Ew3SLnmG", "media_key": "3_1210376489046355968"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@moisesmastique eu tava nesse dia a\u00ed e vc num se matou eu acho", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T01:46:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "moisesmastique", "id": "903641283671060482"}]}, "in_reply_to_user_id": "903641283671060482", "author_id": "174701573", "edit_history_tweet_ids": ["1210376343218774017"], "id": "1210376343218774017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210316666904686594"}]}, {"text": "@VCadimo su\u00edcida", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T01:46:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "VCadimo", "id": "1130289963440979968"}]}, "in_reply_to_user_id": "1130289963440979968", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "705124488950784000", "edit_history_tweet_ids": ["1210376254114947072"], "id": "1210376254114947072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210358853168173057"}]}, {"text": "Empuja a sus hijos desde un \u00faltimo piso y se suicida despu\u00e9s de discusi\u00f3n con el esposo | El Diario NY https://t.co/hF9gpMSdwq https://t.co/X3unUinOdN", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T01:45:52.000Z", "author_id": "18872608", "edit_history_tweet_ids": ["1210376216676642816"], "id": "1210376216676642816", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 101, "probability": 0.6185, "type": "Other", "normalized_text": "El Diario NY"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/hF9gpMSdwq", "expanded_url": "https://eldiariony.com/2019/12/26/empuja-a-sus-hijos-desde-un-ultimo-piso-y-se-suicida-despues-de-discusion-con-el-esposo/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1577410477", "display_url": "eldiariony.com/2019/12/26/emp\u2026"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/X3unUinOdN", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiariony/status/1210376216676642816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X3unUinOdN", "media_key": "3_1210376214151663616"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @LaOpinionLA: Empuja a sus hijos desde un \u00faltimo piso y se suicida despu\u00e9s de discusi\u00f3n con el esposo | La Opini\u00f3n https://t.co/PN1nOmGl\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T01:45:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaOpinionLA", "id": "41416662"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 116, "probability": 0.6078, "type": "Other", "normalized_text": "La Opini\u00f3n"}]}, "author_id": "280827835", "edit_history_tweet_ids": ["1210376194723586048"], "id": "1210376194723586048", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210375969321750530"}]}, {"text": "RT @LaOpinionLA: Empuja a sus hijos desde un \u00faltimo piso y se suicida despu\u00e9s de discusi\u00f3n con el esposo | La Opini\u00f3n https://t.co/PN1nOmGl\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T01:45:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaOpinionLA", "id": "41416662"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 116, "probability": 0.6078, "type": "Other", "normalized_text": "La Opini\u00f3n"}]}, "author_id": "22556563", "edit_history_tweet_ids": ["1210376085965287424"], "id": "1210376085965287424", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210375969321750530"}]}, {"text": "Empuja a sus hijos desde un \u00faltimo piso y se suicida despu\u00e9s de discusi\u00f3n con el esposo | La Opini\u00f3n https://t.co/PN1nOmGlaD https://t.co/iFOJtFoWVb", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T01:44:53.000Z", "author_id": "41416662", "edit_history_tweet_ids": ["1210375969321750530"], "id": "1210375969321750530", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 99, "probability": 0.7097, "type": "Other", "normalized_text": "La Opini\u00f3n"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/PN1nOmGlaD", "expanded_url": "https://laopinion.com/2019/12/26/empuja-a-sus-hijos-desde-un-ultimo-piso-y-se-suicida-despues-de-discusion-con-el-esposo/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1577410696", "display_url": "laopinion.com/2019/12/26/emp\u2026"}, {"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/iFOJtFoWVb", "expanded_url": "https://twitter.com/LaOpinionLA/status/1210375969321750530/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iFOJtFoWVb", "media_key": "3_1210375966884843525"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Chib4kuTensei: O Joe ouvindo a Love contar que matou a bab\u00e1, matou Delilah, matou Candace e ainda queria botar a Ellie na pris\u00e3o/ E se\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T01:44:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Chib4kuTensei", "id": "1194050333053464578"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.7725, "type": "Person", "normalized_text": "Joe"}, {"start": 35, "end": 38, "probability": 0.5716, "type": "Other", "normalized_text": "Love"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.7485, "type": "Person", "normalized_text": "Delilah"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.4307, "type": "Person", "normalized_text": "Candace"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.5665, "type": "Person", "normalized_text": "Ellie"}]}, "author_id": "1155230737123217409", "edit_history_tweet_ids": ["1210375932890034178"], "id": "1210375932890034178", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210336049173532672"}]}, {"text": "RT @natalipaxx: *Hitler se suicida*\nAlemanes: https://t.co/d1vv7MyBCT", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T01:44:25.000Z", "author_id": "1154364462322868230", "edit_history_tweet_ids": ["1210375852224966656"], "id": "1210375852224966656", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.693, "type": "Person", "normalized_text": "Alemanes"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/d1vv7MyBCT", "expanded_url": "https://twitter.com/natalipaxx/status/1210241479295287297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d1vv7MyBCT", "media_key": "3_1210241472236314627"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210241479295287297"}]}, {"text": "RT @buhosdeHugo: Cuando Mila Xim\u00e9nez se d\u00e9 cuenta de que Hugo Castej\u00f3n ten\u00eda m\u00e1s protagonismo desde plat\u00f3 haciendo ese baile que ella en el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T01:44:13.000Z", "author_id": "1199321768563003392", "edit_history_tweet_ids": ["1210375802958823424"], "id": "1210375802958823424", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.9124, "type": "Person", "normalized_text": "Mila Xim\u00e9nez"}, {"start": 57, "end": 69, "probability": 0.8989, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Castej\u00f3n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210359977325604864"}]}, {"text": "RT @Chib4kuTensei: O Joe ouvindo a Love contar que matou a bab\u00e1, matou Delilah, matou Candace e ainda queria botar a Ellie na pris\u00e3o/ E se\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T01:43:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Chib4kuTensei", "id": "1194050333053464578"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.7725, "type": "Person", "normalized_text": "Joe"}, {"start": 35, "end": 38, "probability": 0.5716, "type": "Other", "normalized_text": "Love"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.7485, "type": "Person", "normalized_text": "Delilah"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.4307, "type": "Person", "normalized_text": "Candace"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.5665, "type": "Person", "normalized_text": "Ellie"}]}, "author_id": "988931860662276096", "edit_history_tweet_ids": ["1210375733316599809"], "id": "1210375733316599809", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210336049173532672"}]}, {"text": "Empuja a sus hijos desde un \u00faltimo piso y se suicida despu\u00e9s de discusi\u00f3n con el esposo https://t.co/IUguuvtIum https://t.co/wLybFVHViA", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T01:43:54.000Z", "author_id": "41407521", "edit_history_tweet_ids": ["1210375722310754306"], "id": "1210375722310754306", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/IUguuvtIum", "expanded_url": "https://laprensafl.com/2019/12/26/empuja-a-sus-hijos-desde-un-ultimo-piso-y-se-suicida-despues-de-discusion-con-el-esposo/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1577410767", "display_url": "laprensafl.com/2019/12/26/emp\u2026"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/wLybFVHViA", "expanded_url": "https://twitter.com/prensafl/status/1210375722310754306/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wLybFVHViA", "media_key": "3_1210375719760646144"}]}}, {"text": "@Oparbento1 Um rapaz de 21 anos se matou colocando fogo no quarto dele em pleno dia 25 de dezembro", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T01:43:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Oparbento1", "id": "1031069020592791552"}]}, "in_reply_to_user_id": "1031069020592791552", "author_id": "882418751681048576", "edit_history_tweet_ids": ["1210375670494302214"], "id": "1210375670494302214", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209947583591931904"}]}, {"text": "Pap\u00e1 de ex acad\u00e9mica, mata a su esposa y se suicida https://t.co/dxkjvKIXSb v\u00eda @elimparcialcom", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T01:43:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 80, "end": 95, "username": "elimparcialcom", "id": "37796310"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/dxkjvKIXSb", "expanded_url": "https://www.elimparcial.com/espectaculos/Papa-de-ex-academica-mata-a-su-esposa-y-se-suicida-20191226-0095.html", "display_url": "elimparcial.com/espectaculos/P\u2026"}]}, "author_id": "37796310", "edit_history_tweet_ids": ["1210375595508424704"], "id": "1210375595508424704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Miembro de la Polic\u00eda se suicida luego de herir a su\u00a0pareja https://t.co/ATXPZJZZu5", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T01:43:18.000Z", "author_id": "2341960986", "edit_history_tweet_ids": ["1210375571995320320"], "id": "1210375571995320320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/ATXPZJZZu5", "expanded_url": "https://www.eltiempo.com.do/miembro-de-la-policia-se-suicida-luego-de-herir-su-pareja/", "display_url": "eltiempo.com.do/miembro-de-la-\u2026"}]}}, {"text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T01:43:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "3345360005", "edit_history_tweet_ids": ["1210375542689669120"], "id": "1210375542689669120", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}]}, {"text": "\"Se hace justicia\". Otro hombre dado a la violencia, de mentalidad primitiva y r\u00fastica, le dispara a su esposa y, luego, \u00e9l mismo se hace justicia: se suicida. Creo,honestamente, que todos estos hombres de mentalidad primitiva, inclinados a la violencia contra mujeres, ANTES de..", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T01:42:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "1115085341575266310", "author_id": "1115085341575266310", "edit_history_tweet_ids": ["1210375400616087552"], "id": "1210375400616087552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210375399168991232"}]}, {"text": "Oficial PN hiere a su pareja de un cartuchazo y luego se suicida en comunidad de Montecristi https://t.co/bm4AW2KuOB via @ElCaribeRD", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T01:42:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 121, "end": 132, "username": "ElCaribeRD", "id": "36958479"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 9, "probability": 0.6091, "type": "Organization", "normalized_text": "PN"}, {"start": 81, "end": 91, "probability": 0.767, "type": "Place", "normalized_text": "Montecristi"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/bm4AW2KuOB", "expanded_url": "https://m.elcaribe.com.do/2019/12/26/oficial-pn-hiere-a-su-pareja-de-un-cartuchazo-y-luego-se-suicida-en-comunidad-de-montecristi/", "display_url": "m.elcaribe.com.do/2019/12/26/ofi\u2026"}]}, "author_id": "1115085341575266310", "edit_history_tweet_ids": ["1210375399168991232"], "id": "1210375399168991232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Empuja a sus hijos desde un \u00faltimo piso y se suicida despu\u00e9s de discusi\u00f3n con el esposo | La Raza https://t.co/p4uh4lvZS8 https://t.co/bU4h4G5rb4", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T01:41:57.000Z", "author_id": "41417783", "edit_history_tweet_ids": ["1210375230750887942"], "id": "1210375230750887942", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 96, "probability": 0.8639, "type": "Other", "normalized_text": "La Raza"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/p4uh4lvZS8", "expanded_url": "https://laraza.com/2019/12/26/empuja-a-sus-hijos-desde-un-ultimo-piso-y-se-suicida-despues-de-discusion-con-el-esposo/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1577410693", "display_url": "laraza.com/2019/12/26/emp\u2026"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/bU4h4G5rb4", "expanded_url": "https://twitter.com/larazachicago/status/1210375230750887942/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bU4h4G5rb4", "media_key": "3_1210375228381159424"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@GMonteiroRJ @MarcosLRF @LulaOficial Pq esse carni\u00e7a n\u00e3o se suicida? Faria um grande favor ao MUNDO, pq de praga o mundo t\u00e1 cheio!", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T01:41:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "MarcosLRF", "id": "263965695"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "in_reply_to_user_id": "1073226183461011456", "geo": {"place_id": "51bf596b82275cad"}, "author_id": "1194647569877622790", "edit_history_tweet_ids": ["1210375182751322123"], "id": "1210375182751322123", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210246311754305536"}]}, {"text": "@cisanhueza No, tranqui, debe venir en el siguiente episodio.\n \nYo cacho q al final de esta temporada el personaje canoso y mit\u00f3mano o lo matan, se suicida o lo encarcelan de por vida", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T01:41:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "cisanhueza", "id": "738400264164675584"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 131, "probability": 0.5313, "type": "Person", "normalized_text": "mit\u00f3mano"}]}, "in_reply_to_user_id": "738400264164675584", "author_id": "1205488317405503488", "edit_history_tweet_ids": ["1210375070067113984"], "id": "1210375070067113984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210361364323225602"}]}, {"text": "https://t.co/DfKGb17d1B", "lang": "zxx", "created_at": "2019-12-27T01:41:08.000Z", "author_id": "1884782917", "edit_history_tweet_ids": ["1210375026987409409"], "id": "1210375026987409409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/DfKGb17d1B", "expanded_url": "https://music.apple.com/us/album/corazo-n-suicida/465476899?i=465476918", "display_url": "music.apple.com/us/album/coraz\u2026"}]}}, {"text": "@jantadaflatt @jhplaca H\u00e1 diferen\u00e7a, Edmundo matou algu\u00e9m por imprud\u00eancia e Bruno premeditou o crime e matou de forma cruel a v\u00edtima, com a ajuda de outras pessoas.Crime \u00e9 crime nada justifica, mas pelo modos operante se distinguem. Mas ambos n\u00e3o deveriam ser considerados \u00eddolos,por conta das condutas. https://t.co/g2BTJyv77N", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T01:40:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jantadaflatt", "id": "1332792337097953283"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "jhplaca", "id": "89313706"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.9573, "type": "Person", "normalized_text": "Edmundo"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}], "urls": [{"start": 304, "end": 327, "url": "https://t.co/g2BTJyv77N", "expanded_url": "https://twitter.com/_JulianaSantos_/status/1210374962692923402/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g2BTJyv77N", "media_key": "3_1210374951330631684"}]}, "in_reply_to_user_id": "1163096822631608320", "author_id": "38795889", "edit_history_tweet_ids": ["1210374962692923402"], "id": "1210374962692923402", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210295449304915971"}]}, {"text": "RT @MEF1964: Los pol\u00edticos corruptos tambi\u00e9n tienen a los hijos bien unidos y a los trolls bien organizados.\nEl dictador Alberto Fujimori s\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T01:40:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 136, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fujimori"}]}, "author_id": "741802827111075840", "edit_history_tweet_ids": ["1210374922037551104"], "id": "1210374922037551104", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210368790233518080"}]}, {"text": "Jack Swagger won a mask vs mask match against Bobby Roode with a tope suicida at payback", "lang": "en", "created_at": "2019-12-27T01:38:53.000Z", "author_id": "830847114976571392", "edit_history_tweet_ids": ["1210374460907364352"], "id": "1210374460907364352", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "Jack Swagger"}, {"start": 46, "end": 56, "probability": 0.9389, "type": "Person", "normalized_text": "Bobby Roode"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@LorenaMeritano Apuestas fuerte. Es interesante porque puede interpretarse como un juego suicida, pero no, se trata de provocar la producci\u00f3n de adrenalina, bajar la cuesta a alta velocidad para lograr el mayor \u00e9xtasis al detenerse.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T01:38:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LorenaMeritano", "id": "96329413"}]}, "in_reply_to_user_id": "96329413", "author_id": "146900509", "edit_history_tweet_ids": ["1210374311082627077"], "id": "1210374311082627077", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210361864238092289"}]}, {"text": "Soy un potencial suicida, gracias twitter por descubrir lo obvio. \u00bfacaso ser\u00e1 por lo escrito en mi perfil? https://t.co/VmQnzs7bAQ", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T01:37:36.000Z", "author_id": "312219316", "edit_history_tweet_ids": ["1210374137144905735"], "id": "1210374137144905735", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9375, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/VmQnzs7bAQ", "expanded_url": "https://twitter.com/stroncius/status/1210374137144905735/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VmQnzs7bAQ", "media_key": "3_1210374129104408576"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Mi viejo me compar\u00f3 con mi t\u00eda suicida. Jajajaja ganas de matarme me daban cuando viv\u00eda con \u00e9l nomas", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T01:36:45.000Z", "author_id": "974135129676353536", "edit_history_tweet_ids": ["1210373921167593474"], "id": "1210373921167593474", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "Estoy viendo Los dos Papas y en un momento el que interpreta a Bergoglio dice: \"soy argentino. C\u00f3mo se suicida un argentino? Se sube a su propio ego y salta desde ah\u00ed\" Y S\u00cd", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T01:36:06.000Z", "author_id": "337865123", "edit_history_tweet_ids": ["1210373758659289089"], "id": "1210373758659289089", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.6583, "type": "Other", "normalized_text": "Papas"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.7861, "type": "Person", "normalized_text": "Bergoglio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @eldiarioes: El escritor Ari Behn, exmarido de la princesa noruega Marta Luisa, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/PIYNi5f9nY https:/\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T01:35:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.8022, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 70, "end": 80, "probability": 0.6453, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/PIYNi5f9nY", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/internacional/Ari-Behn-Marta-Luisa-Noruega_0_978152182.html", "display_url": "eldiario.es/internacional/\u2026"}]}, "author_id": "430579114", "edit_history_tweet_ids": ["1210373635686502402"], "id": "1210373635686502402", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210353348584468480"}]}, {"text": "a galinha suicida em moana", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T01:34:49.000Z", "author_id": "3819771869", "edit_history_tweet_ids": ["1210373434456317952"], "id": "1210373434456317952", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.6855, "type": "Person", "normalized_text": "galinha"}, {"start": 21, "end": 25, "probability": 0.3901, "type": "Place", "normalized_text": "moana"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@__FunKa te puedo confesar algo? no soy un tipo suicida ni nada, pero muchas veces cuando me curaba pon\u00eda videos de Andr\u00e9s Bobe o Raimundo Tupoer, \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T01:34:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "__Funka", "id": "3004383399"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 126, "probability": 0.9314, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9s Bobe"}, {"start": 130, "end": 144, "probability": 0.9136, "type": "Person", "normalized_text": "Raimundo Tupoer"}]}, "in_reply_to_user_id": "1053650114", "author_id": "108388261", "edit_history_tweet_ids": ["1210373267510505473"], "id": "1210373267510505473", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210372842686222336"}]}, {"text": "RT @CNNEE: Ari Behn, exesposo de princesa noruega Martha Louise, se suicida https://t.co/GdwlzToOkQ", "lang": "it", "created_at": "2019-12-27T01:32:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/GdwlzToOkQ", "expanded_url": "https://cnn.it/37leB0f", "display_url": "cnn.it/37leB0f", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/12/26/ari-behn-exesposo-de-princesa-noruega-martha-louise-se-suicida/"}]}, "author_id": "1195181332638380032", "edit_history_tweet_ids": ["1210372909212086272"], "id": "1210372909212086272", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210208004592820224"}]}, {"text": "o menino que possui um pai abusivo\no garoto suicida que sofre exclus\u00e3o\no guri outo depressiativo com bloqueios\n\nai bro", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T01:32:42.000Z", "author_id": "1152619732148858880", "edit_history_tweet_ids": ["1210372902912241664"], "id": "1210372902912241664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @DiarioSUR: \ud83d\udcf0 Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/dSeuP6ewAi", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T01:32:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DiarioSUR", "id": "20448792"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.6715, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 39, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.6252, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/dSeuP6ewAi", "expanded_url": "https://www.diariosur.es/gente-estilo/behn-exmarido-marta-20191226081946-ntrc.html#ns_campaign=jcbt&ns_mchannel=diariosur&ns_source=tw&ns_linkname=ltl&1577348473", "display_url": "diariosur.es/gente-estilo/b\u2026"}]}, "author_id": "1205178943", "edit_history_tweet_ids": ["1210372897459576837"], "id": "1210372897459576837", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210113324693803008"}]}, {"text": "RT @Chib4kuTensei: O Joe ouvindo a Love contar que matou a bab\u00e1, matou Delilah, matou Candace e ainda queria botar a Ellie na pris\u00e3o/ E se\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T01:32:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Chib4kuTensei", "id": "1194050333053464578"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.7725, "type": "Person", "normalized_text": "Joe"}, {"start": 35, "end": 38, "probability": 0.5716, "type": "Other", "normalized_text": "Love"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.7485, "type": "Person", "normalized_text": "Delilah"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.4307, "type": "Person", "normalized_text": "Candace"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.5665, "type": "Person", "normalized_text": "Ellie"}]}, "author_id": "841295874030485505", "edit_history_tweet_ids": ["1210372883953917955"], "id": "1210372883953917955", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210336049173532672"}]}, {"text": "@vocenaoo Ningu\u00e9m entende que eu s\u00f3 sou suicida pq quero conversar por psicografia", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T01:32:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "vocenaoo", "id": "845714608673509379"}]}, "in_reply_to_user_id": "845714608673509379", "author_id": "1190738102991626242", "edit_history_tweet_ids": ["1210372880766255106"], "id": "1210372880766255106", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210370742417870848"}]}, {"text": "RT @MEF1964: Los pol\u00edticos corruptos tambi\u00e9n tienen a los hijos bien unidos y a los trolls bien organizados.\nEl dictador Alberto Fujimori s\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T01:32:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 136, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fujimori"}]}, "author_id": "933169630943891457", "edit_history_tweet_ids": ["1210372765091581952"], "id": "1210372765091581952", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210368790233518080"}]}, {"text": "@AgosRossi0 Oh suicida", "lang": "en", "created_at": "2019-12-27T01:31:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AgosRossi0", "id": "1108025343468888065"}]}, "in_reply_to_user_id": "1108025343468888065", "author_id": "3241152813", "edit_history_tweet_ids": ["1210372706430078977"], "id": "1210372706430078977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210366694805389313"}]}, {"text": "RT @Chib4kuTensei: O Joe ouvindo a Love contar que matou a bab\u00e1, matou Delilah, matou Candace e ainda queria botar a Ellie na pris\u00e3o/ E se\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T01:31:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Chib4kuTensei", "id": "1194050333053464578"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.7725, "type": "Person", "normalized_text": "Joe"}, {"start": 35, "end": 38, "probability": 0.5716, "type": "Other", "normalized_text": "Love"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.7485, "type": "Person", "normalized_text": "Delilah"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.4307, "type": "Person", "normalized_text": "Candace"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.5665, "type": "Person", "normalized_text": "Ellie"}]}, "author_id": "1073209281464426503", "edit_history_tweet_ids": ["1210372698045587456"], "id": "1210372698045587456", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210336049173532672"}]}, {"text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T01:30:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "963357229", "edit_history_tweet_ids": ["1210372456202035201"], "id": "1210372456202035201", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}]}, {"text": "Curiosidade matou um gato, mas sinto que ratos tamb\u00e9m em preces ligeiras por n\u00e3o denunciar se ladeiras h\u00e1 contravers\u00e3o em versos n\u00e3o por mesmas em censuras sonetos Cam\u00f5es. H\u00e1 dois t\u00eamperos que j\u00e1 calam pois sinto que nadas iguais. Somente manobras arriscadas pra que X permane\u00e7a. https://t.co/iMtr3NryGY", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T01:30:39.000Z", "author_id": "1529091078", "edit_history_tweet_ids": ["1210372386350125058"], "id": "1210372386350125058", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/iMtr3NryGY", "expanded_url": "https://twitter.com/jeonssilver/status/1210005423362887680", "display_url": "twitter.com/jeonssilver/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210005423362887680"}]}, {"text": "Ari Behn ten\u00eda 47 a\u00f1os.\n\nhttps://t.co/8S5QS3Cp9c", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T01:30:05.000Z", "author_id": "859727149", "edit_history_tweet_ids": ["1210372243567644672"], "id": "1210372243567644672", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}], "urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/8S5QS3Cp9c", "expanded_url": "http://ow.ly/VDYC50xInLg", "display_url": "ow.ly/VDYC50xInLg"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@kribshna Tem tamb\u00e9m a lenda de que a letra de Feira Moderna foi uma homenagem do Beto Guedes a uma amiga/namorada que se matou pq a fam\u00edlia dela (influente em BH) n\u00e3o aceitava a rela\u00e7\u00e3o deles dois s\u00f3 pq o cantor era pobre.\n\"Meu cora\u00e7\u00e3o \u00e9 novo e eu nem li o jornal\", esse trecho \u00e9 que ele +", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T01:29:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "kribshna", "id": "152785933"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.6538, "type": "Organization", "normalized_text": "Moderna"}, {"start": 82, "end": 92, "probability": 0.9314, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Guedes"}, {"start": 160, "end": 161, "probability": 0.5502, "type": "Place", "normalized_text": "BH"}]}, "in_reply_to_user_id": "152785933", "author_id": "263836557", "edit_history_tweet_ids": ["1210372167629717504"], "id": "1210372167629717504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210349553293111304"}]}, {"text": "eu: m\u00e3e vai olhar o resultado final amanh\u00e3 no col\u00e9gio, v\u00ea se eu passei\n\ncaso eu n\u00e3o apare\u00e7a mais eu reprovei e minha m\u00e3e me matou\n\nboa noite", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T01:29:39.000Z", "author_id": "1171262067845816321", "edit_history_tweet_ids": ["1210372137384583168"], "id": "1210372137384583168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @diemixii: n da p se confiar em ningu\u00e9m nessa vida, n\u00e9? uma palita fez um publica\u00e7\u00e3o h\u00e1 um tempo atr\u00e1s elogiando seu atual marido, dizen\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T01:29:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "diemixii", "id": "91191175"}]}, "author_id": "2251221652", "edit_history_tweet_ids": ["1210372123920912386"], "id": "1210372123920912386", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210175028362395648"}]}, {"text": "esa frase me suena muy a la suicida de Pauli https://t.co/s9M9zwVGBS", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T01:29:18.000Z", "author_id": "1055283453212663809", "edit_history_tweet_ids": ["1210372046670225409"], "id": "1210372046670225409", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.583, "type": "Person", "normalized_text": "Pauli"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/s9M9zwVGBS", "expanded_url": "https://twitter.com/ahretincho/status/1210367790852583424", "display_url": "twitter.com/ahretincho/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}}, {"text": "@SGastosa @slippingawayx Se ele t\u00e1 vivo ou n\u00e3o, n\u00e3o importa. O que importa \u00e9 que o Magno acha que matou e a Lurdes acobertou. Ele estar vivo n\u00e3o \u00e9 uma coisa que passa pela cabe\u00e7a de nenhum dos dois.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T01:29:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "sgastosa", "id": "1576584515119726593"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "slippingawayx", "id": "3085370657"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 87, "probability": 0.9532, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.7669, "type": "Person", "normalized_text": "Lurdes"}]}, "in_reply_to_user_id": "3121407453", "author_id": "1488611784", "edit_history_tweet_ids": ["1210372035123265537"], "id": "1210372035123265537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210371302298701824"}]}, {"text": "RT @cipower: Como \u00e9 o nome de tabacudo para este ato sem perd\u00e3o? Machoc\u00eddio? \n\nNa minha cabe\u00e7a a regra \u00e9 clara: matou a pessoa por querer s\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T01:28:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cipower", "id": "66626985"}]}, "author_id": "877974786", "edit_history_tweet_ids": ["1210371766545272837"], "id": "1210371766545272837", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210371734228099072"}]}, {"text": "Como \u00e9 o nome de tabacudo para este ato sem perd\u00e3o? Machoc\u00eddio? \n\nNa minha cabe\u00e7a a regra \u00e9 clara: matou a pessoa por querer sem ter motivo justo, \u00e9 PENA DE MORTE. https://t.co/uvGnwE8S6r", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T01:28:03.000Z", "author_id": "66626985", "edit_history_tweet_ids": ["1210371734228099072"], "id": "1210371734228099072", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/uvGnwE8S6r", "expanded_url": "https://g1.globo.com/go/goias/noticia/2019/12/03/mulher-e-presa-e-confessa-que-matou-o-marido-queimado-por-nao-aceitar-desejo-dele-de-se-separar-em-goiania.ghtml?fbclid=IwAR0xNTkx_UzGr2zKGPHlB-0tltIbAUrhkpj8EcMCNBuvPtoRW687qKh5ilg", "display_url": "g1.globo.com/go/goias/notic\u2026"}]}}, {"text": "Paige won a ladder match against Sawyer Fulton with a tope suicida at Survivor Series", "lang": "en", "created_at": "2019-12-27T01:27:58.000Z", "author_id": "830847114976571392", "edit_history_tweet_ids": ["1210371713860620288"], "id": "1210371713860620288", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7617, "type": "Person", "normalized_text": "Paige"}, {"start": 33, "end": 45, "probability": 0.7015, "type": "Person", "normalized_text": "Sawyer Fulton"}, {"start": 70, "end": 84, "probability": 0.748, "type": "Other", "normalized_text": "Survivor Series"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "No me traigan un doctor mejor traiganme un suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T01:27:07.000Z", "author_id": "2664781182", "edit_history_tweet_ids": ["1210371497581264896"], "id": "1210371497581264896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T01:26:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "author_id": "3031324078", "edit_history_tweet_ids": ["1210371406988533760"], "id": "1210371406988533760", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"text": "RT @Chib4kuTensei: O Joe ouvindo a Love contar que matou a bab\u00e1, matou Delilah, matou Candace e ainda queria botar a Ellie na pris\u00e3o/ E se\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T01:26:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Chib4kuTensei", "id": "1194050333053464578"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.7725, "type": "Person", "normalized_text": "Joe"}, {"start": 35, "end": 38, "probability": 0.5716, "type": "Other", "normalized_text": "Love"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.7485, "type": "Person", "normalized_text": "Delilah"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.4307, "type": "Person", "normalized_text": "Candace"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.5665, "type": "Person", "normalized_text": "Ellie"}]}, "author_id": "1075382429098086401", "edit_history_tweet_ids": ["1210371360062660615"], "id": "1210371360062660615", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210336049173532672"}]}, {"text": "RT @CNNEE: Ari Behn, exesposo de princesa noruega Martha Louise, se suicida https://t.co/5NKJiK7SBa https://t.co/XsJOqOT8YF", "lang": "it", "created_at": "2019-12-27T01:26:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/5NKJiK7SBa", "expanded_url": "https://cnn.it/360ISB4", "display_url": "cnn.it/360ISB4"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/XsJOqOT8YF", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNEE/status/1210362172062220288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XsJOqOT8YF", "media_key": "3_1210362170237759489"}]}, "author_id": "269888365", "edit_history_tweet_ids": ["1210371253892272129"], "id": "1210371253892272129", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210362172062220288"}]}, {"text": "RT @diemixii: n da p se confiar em ningu\u00e9m nessa vida, n\u00e9? uma palita fez um publica\u00e7\u00e3o h\u00e1 um tempo atr\u00e1s elogiando seu atual marido, dizen\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T01:26:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "diemixii", "id": "91191175"}]}, "author_id": "798652730709602306", "edit_history_tweet_ids": ["1210371249936961537"], "id": "1210371249936961537", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210175028362395648"}]}, {"text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T01:25:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}]}, "author_id": "536138932", "edit_history_tweet_ids": ["1210371212104388608"], "id": "1210371212104388608", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}]}, {"text": "Eu AMO feij\u00e3o novo, cheguei em casa e servi um prato de feij\u00e3o com farofa e vim p quarto\nEzequiel viu e pediu \nServi e quando voltei meu prato tava mexido, ele comeu uma colherada\nPeguei uma colherada do prato dele e ele se matou rindo, mano, eu n\u00e3o brinco c comida", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T01:25:32.000Z", "geo": {"place_id": "51bf596b82275cad"}, "author_id": "2280140996", "edit_history_tweet_ids": ["1210371100376477707"], "id": "1210371100376477707", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.636, "type": "Other", "normalized_text": "Ezequiel"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.6757, "type": "Other", "normalized_text": "Servi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "O v\u00eddeo do rapaz que se suicidou ontem no S\u00e3o Jo\u00e3o dos Pil\u00f5es\n Ele vivo em S\u00e3o Jo\u00e3o Dos Pil\u00f5es https://t.co/cxjwZQE6f7", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T01:25:15.000Z", "geo": {"place_id": "791d7d590c27aeb6", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-42.9473499, -3.68497056]}}, "author_id": "290061925", "edit_history_tweet_ids": ["1210371027613569025"], "id": "1210371027613569025", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 60, "probability": 0.7461, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Jo\u00e3o dos Pil\u00f5es"}, {"start": 75, "end": 93, "probability": 0.7167, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Jo\u00e3o Dos Pil\u00f5es"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/cxjwZQE6f7", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B6jq0AgnRFU/?igshid=1995s9qtiokmg", "display_url": "instagram.com/p/B6jq0AgnRFU/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.instagram.com/p/B6jq0AgnRFU/?igshid=1995s9qtiokmg"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-12-27T01:24:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "author_id": "1039251322317557761", "edit_history_tweet_ids": ["1210370900744425472"], "id": "1210370900744425472", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}]}, {"text": "RT @CNNEE: Ari Behn, exesposo de princesa noruega Martha Louise, se suicida https://t.co/5NKJiK7SBa https://t.co/XsJOqOT8YF", "lang": "it", "created_at": "2019-12-27T01:24:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/5NKJiK7SBa", "expanded_url": "https://cnn.it/360ISB4", "display_url": "cnn.it/360ISB4"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/XsJOqOT8YF", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNEE/status/1210362172062220288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XsJOqOT8YF", "media_key": "3_1210362170237759489"}]}, "author_id": "1051530029102981120", "edit_history_tweet_ids": ["1210370772310642689"], "id": "1210370772310642689", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210362172062220288"}]}, {"text": "RT @mijail_rueda: @Mattt76307011 @Sumaj_Warmi Ning\u00fan animal es suicida, su instinto de auto preservaci\u00f3n no le permite lanzarse al vac\u00edo, a\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T01:23:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mijail_rueda", "id": "725110605712113665"}]}, "author_id": "1197166118080786432", "edit_history_tweet_ids": ["1210370605150855170"], "id": "1210370605150855170", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210361280097325056"}]}, {"text": "Na Espera.....Em 2020...e 2021...e em 2022!\n* Aves de Rapina...05/2\n* Wonder Woman 1984...4/6\n* The Batman...5/6/21\n* Esquadr\u00e3o Suicida 2...6/8/21\n* Ad\u00e3o Negro...22/12/21\n* Shazam 2..1/4/22\n* The Flash 1/6/22\n* Aquaman 2...16/12/22", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T01:23:33.000Z", "author_id": "64559578", "edit_history_tweet_ids": ["1210370601132658688"], "id": "1210370601132658688", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 59, "probability": 0.8175, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 70, "end": 81, "probability": 0.9495, "type": "Other", "normalized_text": "Wonder Woman"}, {"start": 96, "end": 105, "probability": 0.7932, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 118, "end": 134, "probability": 0.8294, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 149, "end": 158, "probability": 0.6295, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}, {"start": 173, "end": 178, "probability": 0.8647, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 192, "end": 200, "probability": 0.932, "type": "Other", "normalized_text": "The Flash"}, {"start": 211, "end": 217, "probability": 0.9006, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @FelipeDuqueM1: \u201c\u00bfC\u00f3mo se suicida un argentino? Se sube a su propio ego y salta\u201d. Bergoglio. The two Popes.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T01:23:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FelipeDuqueM1", "id": "182409464"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 93, "probability": 0.699, "type": "Person", "normalized_text": "Bergoglio"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.4411, "type": "Person", "normalized_text": "Popes"}]}, "author_id": "754246243", "edit_history_tweet_ids": ["1210370569746735106"], "id": "1210370569746735106", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210355177464745984"}]}, {"text": "S\u00f3 essa semana: uma menina louca rebaixando todo mundo porque se diz uma editora de ouro das gal\u00e1xias, um outro imbecil mandando turno estuprando e agora gente fazendo conta de idol que se suicidou.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T01:23:10.000Z", "author_id": "1020848781678600193", "edit_history_tweet_ids": ["1210370505812918272"], "id": "1210370505812918272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Chib4kuTensei: O Joe ouvindo a Love contar que matou a bab\u00e1, matou Delilah, matou Candace e ainda queria botar a Ellie na pris\u00e3o/ E se\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T01:22:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Chib4kuTensei", "id": "1194050333053464578"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.7725, "type": "Person", "normalized_text": "Joe"}, {"start": 35, "end": 38, "probability": 0.5716, "type": "Other", "normalized_text": "Love"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.7485, "type": "Person", "normalized_text": "Delilah"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.4307, "type": "Person", "normalized_text": "Candace"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.5665, "type": "Person", "normalized_text": "Ellie"}]}, "author_id": "936082543551680513", "edit_history_tweet_ids": ["1210370385906196480"], "id": "1210370385906196480", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210336049173532672"}]}, {"text": "RT @Chib4kuTensei: O Joe ouvindo a Love contar que matou a bab\u00e1, matou Delilah, matou Candace e ainda queria botar a Ellie na pris\u00e3o/ E se\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T01:22:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Chib4kuTensei", "id": "1194050333053464578"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.7725, "type": "Person", "normalized_text": "Joe"}, {"start": 35, "end": 38, "probability": 0.5716, "type": "Other", "normalized_text": "Love"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.7485, "type": "Person", "normalized_text": "Delilah"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.4307, "type": "Person", "normalized_text": "Candace"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.5665, "type": "Person", "normalized_text": "Ellie"}]}, "author_id": "720964030815432706", "edit_history_tweet_ids": ["1210370365236633600"], "id": "1210370365236633600", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210336049173532672"}]}, {"text": "Caso Sambil: Homicida-suicida sostuvo una acalorada discusi\u00f3n con su pareja antes del hecho https://t.co/e32N7SsFFl via @lanacionweb", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T01:21:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 120, "end": 132, "username": "lanacionweb", "id": "186108816"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.5504, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 13, "end": 20, "probability": 0.4284, "type": "Other", "normalized_text": "Homicida"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/e32N7SsFFl", "expanded_url": "https://lanacionweb.com/sucesos/caso-sambil-homicida-suicida-sostuvo-una-acalorada-discusion-con-su-pareja-antes-del-hecho/", "display_url": "lanacionweb.com/sucesos/caso-s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lanacionweb.com/sucesos/caso-sambil-homicida-suicida-sostuvo-una-acalorada-discusion-con-su-pareja-antes-del-hecho/"}]}, "author_id": "1207075100333350913", "edit_history_tweet_ids": ["1210370143173390336"], "id": "1210370143173390336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @mijail_rueda: @Mattt76307011 @Sumaj_Warmi Ning\u00fan animal es suicida, su instinto de auto preservaci\u00f3n no le permite lanzarse al vac\u00edo, a\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T01:21:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mijail_rueda", "id": "725110605712113665"}]}, "author_id": "328260861", "edit_history_tweet_ids": ["1210370111779037184"], "id": "1210370111779037184", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210361280097325056"}]}, {"text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T01:21:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "285318576", "edit_history_tweet_ids": ["1210370109333790721"], "id": "1210370109333790721", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}]}, {"text": "RT @Chib4kuTensei: O Joe ouvindo a Love contar que matou a bab\u00e1, matou Delilah, matou Candace e ainda queria botar a Ellie na pris\u00e3o/ E se\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T01:20:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Chib4kuTensei", "id": "1194050333053464578"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.7725, "type": "Person", "normalized_text": "Joe"}, {"start": 35, "end": 38, "probability": 0.5716, "type": "Other", "normalized_text": "Love"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.7485, "type": "Person", "normalized_text": "Delilah"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.4307, "type": "Person", "normalized_text": "Candace"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.5665, "type": "Person", "normalized_text": "Ellie"}]}, "author_id": "1330733348", "edit_history_tweet_ids": ["1210369949241413632"], "id": "1210369949241413632", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210336049173532672"}]}, {"text": "RT @CNNEE: Ari Behn, exesposo de princesa noruega Martha Louise, se suicida https://t.co/5NKJiK7SBa https://t.co/XsJOqOT8YF", "lang": "it", "created_at": "2019-12-27T01:20:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/5NKJiK7SBa", "expanded_url": "https://cnn.it/360ISB4", "display_url": "cnn.it/360ISB4"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/XsJOqOT8YF", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNEE/status/1210362172062220288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XsJOqOT8YF", "media_key": "3_1210362170237759489"}]}, "author_id": "933456014455791620", "edit_history_tweet_ids": ["1210369817443807232"], "id": "1210369817443807232", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210362172062220288"}]}, {"text": "Quem diria que eu ia me tornar o Moe szyslak amargo,triste,desesperado,violento, sozinho e suicida \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d https://t.co/tiEDuL8UrP", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T01:20:04.000Z", "author_id": "4895750975", "edit_history_tweet_ids": ["1210369722312736769"], "id": "1210369722312736769", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.6271, "type": "Person", "normalized_text": "Moe szyslak"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/tiEDuL8UrP", "expanded_url": "https://twitter.com/deboragabi311/status/1210369722312736769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tiEDuL8UrP", "media_key": "3_1210369718244331520"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}}, {"text": "Fim de jogo. O Liverpool massacrou. Atropelou. Detonou. Destruiu. Amassou. Matou. Fez tudo de pior com o Leicester hoje. S\u00e3o 18 jogos na Premier, e incr\u00edveis 17 VIT\u00d3RIAS (!!!). \u00c9 l\u00edder com 52 pontos e tem um jogo a menos.  T\u00c1 FICANDO DIF\u00cdCIL N\u00c3O SE EMPOLGAR. \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/jI5prhlOSk", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T01:19:26.000Z", "author_id": "1078255994977878016", "edit_history_tweet_ids": ["1210369564648902656"], "id": "1210369564648902656", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.9773, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "Leicester"}, {"start": 137, "end": 143, "probability": 0.5053, "type": "Organization", "normalized_text": "Premier"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/jI5prhlOSk", "expanded_url": "https://twitter.com/liverBirdbrasil/status/1210369564648902656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jI5prhlOSk", "media_key": "3_1210369561452781568"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @MEF1964: Los pol\u00edticos corruptos tambi\u00e9n tienen a los hijos bien unidos y a los trolls bien organizados.\nEl dictador Alberto Fujimori s\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T01:18:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 136, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fujimori"}]}, "author_id": "940594704319700993", "edit_history_tweet_ids": ["1210369334717173761"], "id": "1210369334717173761", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210368790233518080"}]}, {"text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T01:18:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "author_id": "1547119398", "edit_history_tweet_ids": ["1210369324709494789"], "id": "1210369324709494789", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"text": "@hbredda Hahahaha, se enforcou com a pr\u00f3pria gravata!", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T01:18:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "hbredda", "id": "716715471148552193"}]}, "in_reply_to_user_id": "716715471148552193", "author_id": "20421275", "edit_history_tweet_ids": ["1210369249371398146"], "id": "1210369249371398146", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210365408684990464"}]}, {"text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T01:17:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "782954889123069952", "edit_history_tweet_ids": ["1210369170552053772"], "id": "1210369170552053772", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}]}, {"text": "Los pol\u00edticos corruptos tambi\u00e9n tienen a los hijos bien unidos y a los trolls bien organizados.\nEl dictador Alberto Fujimori se hace el moribundo y da \u00f3rdenes desde la Diroes y ninguno los desmiente, igual sucede con los hijos del suicida Alan Garc\u00eda se sienten felices.\nS\u00e1trapas https://t.co/9Z4SrO48Bt", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T01:16:21.000Z", "geo": {"place_id": "01a4dbad63bebe54"}, "author_id": "102830647", "edit_history_tweet_ids": ["1210368790233518080"], "id": "1210368790233518080", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 123, "probability": 0.9044, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fujimori"}, {"start": 239, "end": 249, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/9Z4SrO48Bt", "expanded_url": "https://twitter.com/RenattoBautista/status/1210206916451983360", "display_url": "twitter.com/RenattoBautist\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 2, "like_count": 82, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210206916451983360"}]}, {"text": "Se volvi\u00f3 un salvaje desgraciado!!\n\nAgente suspendido de la Polic\u00eda cercena mano a su pareja de cartuchazo y se suicida en Montecristi https://t.co/QCyuGLsGbs", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T01:16:17.000Z", "author_id": "818750899", "edit_history_tweet_ids": ["1210368772449742849"], "id": "1210368772449742849", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.5461, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda"}, {"start": 123, "end": 133, "probability": 0.9077, "type": "Place", "normalized_text": "Montecristi"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/QCyuGLsGbs", "expanded_url": "https://shar.es/a3jRiz", "display_url": "shar.es/a3jRiz"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Hombre le dispara a expareja en las manos y luego se suicida en\u00a0Montecristi https://t.co/cdEfNqE4zk https://t.co/CvguGtcXgP", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T01:15:42.000Z", "author_id": "3274948939", "edit_history_tweet_ids": ["1210368627171581953"], "id": "1210368627171581953", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/cdEfNqE4zk", "expanded_url": "https://haciendonoticias.com.do/hombre-le-dispara-a-expareja-en-las-manos-y-luego-se-suicida-en-montecristi/", "display_url": "haciendonoticias.com.do/hombre-le-disp\u2026"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/CvguGtcXgP", "expanded_url": "https://twitter.com/hnoticias_rd/status/1210368627171581953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CvguGtcXgP", "media_key": "3_1210368624868941829"}]}}, {"text": "Se falar que a gente quase matou uma Sra e uma cachorrinha, um cara foi buscar a gente na rua, vcs acreditam?", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T01:15:25.000Z", "author_id": "1057356144711254016", "edit_history_tweet_ids": ["1210368553230225409"], "id": "1210368553230225409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "crentes:\n- macumba \u00e9 coisa do diabo\n- baixar santo \u00e9 coisa do diabo\n- espiritismo \u00e9 coisa do diabo\n- se matou pq n tem deus no cora\u00e7\u00e3o\n- \u00e9 viado vai pro inferno\n\nmas vai falar da religi\u00e3o deles pra vc ver", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T01:15:11.000Z", "author_id": "4913434983", "edit_history_tweet_ids": ["1210368494384091142"], "id": "1210368494384091142", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 122, "probability": 0.5077, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Foi um puta goleiro mas 0 condi\u00e7\u00f5es de vcs babarem esse cara, ele matou a ex mulher mano, foda se oq fez na carreira, ele matou uma pessoa https://t.co/Pm2uUekbXE", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T01:14:20.000Z", "author_id": "4163484221", "edit_history_tweet_ids": ["1210368281485467649"], "id": "1210368281485467649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/Pm2uUekbXE", "expanded_url": "https://twitter.com/otempo/status/1209884487083077634", "display_url": "twitter.com/otempo/status/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209884487083077634"}]}, {"text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T01:13:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "author_id": "3415768822", "edit_history_tweet_ids": ["1210368193476333568"], "id": "1210368193476333568", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"text": "RT @elgladiadorXXI: Vargas Llosa sobre la elecci\u00f3n de Fern\u00e1ndez: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\": https://t.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T01:13:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elgladiadorXXI", "id": "945692538261983232"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.8227, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.9273, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "1021190661343784961", "edit_history_tweet_ids": ["1210368183036776448"], "id": "1210368183036776448", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210117594587504641"}]}, {"text": "N\u00e3o aguento mais o bronze, meu time ganhou o game todo, a\u00ed o master yi do time inimigo( que por sinal de matou na torre pra mim que nem uma anta ) matou duas pessoas e os caras se renderam '-'\nD\u00e1 nem vontade de jogar direito doido", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T01:13:42.000Z", "author_id": "760938474379837445", "edit_history_tweet_ids": ["1210368120596115462"], "id": "1210368120596115462", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 69, "probability": 0.4657, "type": "Other", "normalized_text": "master yi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @CNNEE: Ari Behn, exesposo de princesa noruega Martha Louise, se suicida https://t.co/5NKJiK7SBa https://t.co/XsJOqOT8YF", "lang": "it", "created_at": "2019-12-27T01:12:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/5NKJiK7SBa", "expanded_url": "https://cnn.it/360ISB4", "display_url": "cnn.it/360ISB4"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/XsJOqOT8YF", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNEE/status/1210362172062220288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XsJOqOT8YF", "media_key": "3_1210362170237759489"}]}, "author_id": "81246895", "edit_history_tweet_ids": ["1210367892522446854"], "id": "1210367892522446854", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210362172062220288"}]}, {"text": "Teniente suspendido por violencia de g\u00e9nero cercena mano a su pareja y se suicida https://t.co/LCkwEPGZbv v\u00eda @Paso A Paso", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T01:12:31.000Z", "author_id": "2352029509", "edit_history_tweet_ids": ["1210367823371001856"], "id": "1210367823371001856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/LCkwEPGZbv", "expanded_url": "http://pasoapaso.com.do/teniente-suspendido-por-violencia-de-genero-cercena-mano-a-su-pareja-y-se-suicida/", "display_url": "pasoapaso.com.do/teniente-suspe\u2026"}]}}, {"text": "Aff, ela se esfor\u00e7ou tanto, se matou de treinar e abriu mao de uma grande oportunidade por causa de macho.\nPqp \ud83d\ude11 #AmorDeM\u00e3e", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T01:12:11.000Z", "author_id": "1024547233", "edit_history_tweet_ids": ["1210367741129117696"], "id": "1210367741129117696", "entities": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 123, "tag": "AmorDeM\u00e3e"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 122, "probability": 0.894, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM\u00e3e"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@Caca_Marketeira @LinaCaprichete Meus sentimentos meu bem  . Alguns anos atr\u00e1s eu perdi minha amiga de inf\u00e2ncia , a se matou devido a uma depress\u00e3o profunda. Lamento e sei o qto isso choca.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T01:11:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Caca_Marketeira", "id": "712737308152348674"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "LinaCaprichete", "id": "837496834176204800"}]}, "in_reply_to_user_id": "712737308152348674", "author_id": "1374659808", "edit_history_tweet_ids": ["1210367661047189504"], "id": "1210367661047189504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210340967347343361"}]}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T01:11:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "4915471623", "edit_history_tweet_ids": ["1210367466255376385"], "id": "1210367466255376385", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "RT @El_Universal_Mx: Se suicida el escritor dan\u00e9s Ari Behn; con su muerte resurge su acusaci\u00f3n contra Kevin Spacey https://t.co/0dY2ygyABk\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T01:10:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9092, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 102, "end": 113, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/0dY2ygyABk", "expanded_url": "http://eluni.mx/6cb3gsn7r", "display_url": "eluni.mx/6cb3gsn7r"}]}, "author_id": "1054095001758486528", "edit_history_tweet_ids": ["1210367392787746817"], "id": "1210367392787746817", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210359639876997120"}]}, {"text": "@Duartebrendac N\u00e3o tem a ver com a m\u00fasica, dan\u00e7a \u00e9 a inten\u00e7\u00e3o da causa, afinal s\u00f3 de pensar em matar j\u00e1 matou\n...Mas entendo teu pensamento de que ela s\u00f3 t\u00e1 dan\u00e7ando inocentemente sem querer causar nem um tipo de inten\u00e7\u00e3o, t\u00e1 dan\u00e7ando pra ela mesma sem se importar com os demais", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T01:09:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Duartebrendac", "id": "1455486462"}]}, "in_reply_to_user_id": "141288735", "author_id": "141288735", "edit_history_tweet_ids": ["1210367166090039301"], "id": "1210367166090039301", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210366194102001664"}]}, {"text": "unica coisa q presta em esquadr\u00e3o suicida = a trilha sonora https://t.co/JkswTbJbcx", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T01:09:38.000Z", "author_id": "3646716801", "edit_history_tweet_ids": ["1210367097366286341"], "id": "1210367097366286341", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.4952, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/JkswTbJbcx", "expanded_url": "https://twitter.com/mscsquemelevam/status/1209588737254051846", "display_url": "twitter.com/mscsquemelevam\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @intotheleoverse: eu queria saber se a camila e a erica iam agir assim se soubessem que o magno matou um cara e a lurdes encobriu kkkkk", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T01:09:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "intotheleoverse", "id": "1235037361265881093"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8379, "type": "Person", "normalized_text": "camila"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "erica"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.7233, "type": "Person", "normalized_text": "magno"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.6964, "type": "Person", "normalized_text": "lurdes"}]}, "author_id": "721774492620582912", "edit_history_tweet_ids": ["1210367009524981761"], "id": "1210367009524981761", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210366877077311488"}]}, {"text": "eu queria saber se a camila e a erica iam agir assim se soubessem que o magno matou um cara e a lurdes encobriu kkkkk", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T01:08:45.000Z", "author_id": "1154469787671699457", "edit_history_tweet_ids": ["1210366877077311488"], "id": "1210366877077311488", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8432, "type": "Person", "normalized_text": "camila"}, {"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8831, "type": "Person", "normalized_text": "erica"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7503, "type": "Person", "normalized_text": "magno"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.751, "type": "Person", "normalized_text": "lurdes"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Hombre le dispara a expareja en las manos y luego se suicida en Montecristi https://t.co/jDC0s5M0os https://t.co/YY69XvNfbk", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T01:08:15.000Z", "author_id": "612990937", "edit_history_tweet_ids": ["1210366750593867778"], "id": "1210366750593867778", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 74, "probability": 0.9002, "type": "Place", "normalized_text": "Montecristi"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/jDC0s5M0os", "expanded_url": "https://www.revista110.online/hombre-le-dispara-a-expareja-en-las-manos-y-luego-se-suicida-en-montecristi/", "display_url": "revista110.online/hombre-le-disp\u2026"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/YY69XvNfbk", "expanded_url": "https://twitter.com/Revista110/status/1210366750593867778/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YY69XvNfbk", "media_key": "3_1210366746382807047"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@ElTurista82 @miguelm_barrios Ok. Suicida te y problema resuelto.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T01:07:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 29, "username": "miguelm_barrios", "id": "231938235"}]}, "in_reply_to_user_id": "391842340", "author_id": "1145165392802922497", "edit_history_tweet_ids": ["1210366586944659461"], "id": "1210366586944659461", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210192073082712065"}]}, {"text": "RT @xatakaciencia: El caracol, bajo el control del L. paradoxum, se suicida y acaba muriendo por los picotazos (si bien algunas veces puede\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T01:06:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "xatakaciencia", "id": "17208466"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 62, "probability": 0.6027, "type": "Other", "normalized_text": "L. paradoxum"}]}, "author_id": "85554380", "edit_history_tweet_ids": ["1210366330496573440"], "id": "1210366330496573440", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210359646638280705"}]}, {"text": "RT @hermesbonilla: A nombre de todos los verdaderos Motociclistas pedimos las disculpas que este Loco, irresponsable, suicida que anda en M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T01:06:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "hermesbonilla", "id": "280161436"}]}, "author_id": "1184903064542691329", "edit_history_tweet_ids": ["1210366276348076033"], "id": "1210366276348076033", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210033130071101440"}]}, {"text": "RT @Chib4kuTensei: O Joe ouvindo a Love contar que matou a bab\u00e1, matou Delilah, matou Candace e ainda queria botar a Ellie na pris\u00e3o/ E se\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T01:05:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Chib4kuTensei", "id": "1194050333053464578"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.7725, "type": "Person", "normalized_text": "Joe"}, {"start": 35, "end": 38, "probability": 0.5716, "type": "Other", "normalized_text": "Love"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.7485, "type": "Person", "normalized_text": "Delilah"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.4307, "type": "Person", "normalized_text": "Candace"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.5665, "type": "Person", "normalized_text": "Ellie"}]}, "author_id": "712388916804980741", "edit_history_tweet_ids": ["1210366055283068928"], "id": "1210366055283068928", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210336049173532672"}]}, {"text": "https://t.co/9x4C8gqtoU", "lang": "zxx", "created_at": "2019-12-27T01:05:17.000Z", "author_id": "108808198", "edit_history_tweet_ids": ["1210366003114319872"], "id": "1210366003114319872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/9x4C8gqtoU", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZtCDDb", "display_url": "bit.ly/2ZtCDDb"}]}}, {"text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T01:05:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "730405555827773440", "edit_history_tweet_ids": ["1210365989466058753"], "id": "1210365989466058753", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}]}, {"text": "@Karenrosaa_ no seu caix\u00e3o vou colocar v\u00e1rias pirocas de pl\u00e1stico pra falar que vc se matou por causa de homem \u270a\ud83c\udffb\ud83d\ude14", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T01:04:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "karenrosaa_", "id": "1131232752760741888"}]}, "in_reply_to_user_id": "1131232752760741888", "author_id": "1038223826742665218", "edit_history_tweet_ids": ["1210365868070391809"], "id": "1210365868070391809", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210364875115028482"}]}, {"text": "RT @FelipeDuqueM1: \u201c\u00bfC\u00f3mo se suicida un argentino? Se sube a su propio ego y salta\u201d. Bergoglio. The two Popes.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T01:04:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FelipeDuqueM1", "id": "182409464"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 93, "probability": 0.699, "type": "Person", "normalized_text": "Bergoglio"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.4411, "type": "Person", "normalized_text": "Popes"}]}, "author_id": "919013577339613184", "edit_history_tweet_ids": ["1210365705453002752"], "id": "1210365705453002752", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210355177464745984"}]}, {"text": "RT @buhosdeHugo: Cuando Mila Xim\u00e9nez se d\u00e9 cuenta de que Hugo Castej\u00f3n ten\u00eda m\u00e1s protagonismo desde plat\u00f3 haciendo ese baile que ella en el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T01:03:58.000Z", "author_id": "1206347092601589760", "edit_history_tweet_ids": ["1210365671776931841"], "id": "1210365671776931841", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.9124, "type": "Person", "normalized_text": "Mila Xim\u00e9nez"}, {"start": 57, "end": 69, "probability": 0.8989, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Castej\u00f3n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210359977325604864"}]}, {"text": "RT @Chib4kuTensei: O Joe ouvindo a Love contar que matou a bab\u00e1, matou Delilah, matou Candace e ainda queria botar a Ellie na pris\u00e3o/ E se\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T01:02:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Chib4kuTensei", "id": "1194050333053464578"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.7725, "type": "Person", "normalized_text": "Joe"}, {"start": 35, "end": 38, "probability": 0.5716, "type": "Other", "normalized_text": "Love"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.7485, "type": "Person", "normalized_text": "Delilah"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.4307, "type": "Person", "normalized_text": "Candace"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.5665, "type": "Person", "normalized_text": "Ellie"}]}, "author_id": "174021682", "edit_history_tweet_ids": ["1210365419485351937"], "id": "1210365419485351937", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210336049173532672"}]}, {"text": "EN MONTE CRISTI, AGENTE SUSPENDIDO DE LA POLIC\u00cdA, CERCENA MANO A SU PAREJA Y SE SUICIDA DE UN CARTUCHAZO .\n\nUn teniente suspendido de la Polic\u00eda Nacional le cercen\u00f3 la mano derecha a su pareja tras propinarle un\u2026 https://t.co/TJSdI2HNX7", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T01:01:56.000Z", "author_id": "440106275", "edit_history_tweet_ids": ["1210365160826818561"], "id": "1210365160826818561", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.4207, "type": "Person", "normalized_text": "CRISTI"}, {"start": 137, "end": 152, "probability": 0.8996, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/TJSdI2HNX7", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B6joNhvANV1/?igshid=13n4zsihh7yi3", "display_url": "instagram.com/p/B6joNhvANV1/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @xatakaciencia: El caracol, bajo el control del L. paradoxum, se suicida y acaba muriendo por los picotazos (si bien algunas veces puede\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T01:01:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "xatakaciencia", "id": "17208466"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 62, "probability": 0.6027, "type": "Other", "normalized_text": "L. paradoxum"}]}, "author_id": "126711687", "edit_history_tweet_ids": ["1210364965955072000"], "id": "1210364965955072000", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210359646638280705"}]}, {"text": "RT @FelipeDuqueM1: \u201c\u00bfC\u00f3mo se suicida un argentino? Se sube a su propio ego y salta\u201d. Bergoglio. The two Popes.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T01:01:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FelipeDuqueM1", "id": "182409464"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 93, "probability": 0.699, "type": "Person", "normalized_text": "Bergoglio"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.4411, "type": "Person", "normalized_text": "Popes"}]}, "author_id": "219842159", "edit_history_tweet_ids": ["1210364960322314240"], "id": "1210364960322314240", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210355177464745984"}]}, {"text": "Mi hermana ya desbloque\u00f3 la misi\u00f3n: \"ex novio suicida\". Y me siento muy orgullosa de ella", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T01:01:03.000Z", "author_id": "72536546", "edit_history_tweet_ids": ["1210364938964746240"], "id": "1210364938964746240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T01:00:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "2950947867", "edit_history_tweet_ids": ["1210364871725977601"], "id": "1210364871725977601", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}]}, {"text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T01:00:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "333094121", "edit_history_tweet_ids": ["1210364803350515712"], "id": "1210364803350515712", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}]}, {"text": "#PanoramaDelD\u00eda 6 fallecidos deja ataque suicida con carro bomba en Afganist\u00e1n https://t.co/3yV2UZykuY https://t.co/vxEpVKUssA", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T01:00:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "111436754", "author_id": "111436754", "edit_history_tweet_ids": ["1210364775651270657"], "id": "1210364775651270657", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "PanoramaDelD\u00eda"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.5844, "type": "Other", "normalized_text": "PanoramaDelD\u00eda"}, {"start": 68, "end": 77, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/3yV2UZykuY", "expanded_url": "https://bit.ly/2Q14Iip", "display_url": "bit.ly/2Q14Iip"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/vxEpVKUssA", "expanded_url": "https://twitter.com/RequenaCNN/status/1210364775651270657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vxEpVKUssA", "media_key": "3_1210364766381838336"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210364764028846080"}]}, {"text": "RT @DasTier92: Anime Highlights 2019 #8:\nErwin abandona el sue\u00f1o de su vida y apela a su carisma para convencer a sus soldados de seguirlo\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T01:00:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DasTier92", "id": "542796178"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 30, "probability": 0.7785, "type": "Other", "normalized_text": "Anime Highlights"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.8549, "type": "Person", "normalized_text": "Erwin"}]}, "author_id": "2760538134", "edit_history_tweet_ids": ["1210364729006407682"], "id": "1210364729006407682", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205311071319396353"}]}, {"text": "#PanoramaDelD\u00eda Se suicida exesposo de la princesa Martha Louise de Noruega, seg\u00fan un portavoz de la familia https://t.co/cxN1h33cVU https://t.co/9Jy0F5EOVG", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T01:00:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "111436754", "author_id": "111436754", "edit_history_tweet_ids": ["1210364724535287814"], "id": "1210364724535287814", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "PanoramaDelD\u00eda"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.6075, "type": "Other", "normalized_text": "PanoramaDelD\u00eda"}, {"start": 51, "end": 63, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Martha Louise"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.6499, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/cxN1h33cVU", "expanded_url": "https://cnn.it/35ZEJNO", "display_url": "cnn.it/35ZEJNO"}, {"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/9Jy0F5EOVG", "expanded_url": "https://twitter.com/RequenaCNN/status/1210364724535287814/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9Jy0F5EOVG", "media_key": "3_1210364719053332480"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210364716670967810"}]}, {"text": "RT @buhosdeHugo: Cuando Mila Xim\u00e9nez se d\u00e9 cuenta de que Hugo Castej\u00f3n ten\u00eda m\u00e1s protagonismo desde plat\u00f3 haciendo ese baile que ella en el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T01:00:06.000Z", "author_id": "1639169874", "edit_history_tweet_ids": ["1210364701412069376"], "id": "1210364701412069376", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.9124, "type": "Person", "normalized_text": "Mila Xim\u00e9nez"}, {"start": 57, "end": 69, "probability": 0.8989, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Castej\u00f3n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210359977325604864"}]}, {"text": "RT @CNNEE: Ari Behn, exesposo de princesa noruega Martha Louise, se suicida https://t.co/5NKJiK7SBa https://t.co/XsJOqOT8YF", "lang": "it", "created_at": "2019-12-27T01:00:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/5NKJiK7SBa", "expanded_url": "https://cnn.it/360ISB4", "display_url": "cnn.it/360ISB4"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/XsJOqOT8YF", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNEE/status/1210362172062220288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XsJOqOT8YF", "media_key": "3_1210362170237759489"}]}, "author_id": "392270403", "edit_history_tweet_ids": ["1210364695288397824"], "id": "1210364695288397824", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210362172062220288"}]}, {"text": "#Rep\u00fablica  \ud83d\udea8 \ud83d\ude93\n\nSeg\u00fan testigos, el matrimonio discuti\u00f3 dentro de la casa, cuando despu\u00e9s se escucharon disparos \n\n\u2b07\n\nhttps://t.co/sdlcXybJr7 https://t.co/xrDYOeiBtu", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T01:00:00.000Z", "author_id": "2482888046", "edit_history_tweet_ids": ["1210364674623062017"], "id": "1210364674623062017", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Rep\u00fablica"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/sdlcXybJr7", "expanded_url": "http://bit.ly/2MuTP6j", "display_url": "bit.ly/2MuTP6j"}, {"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/xrDYOeiBtu", "expanded_url": "https://twitter.com/laprensaoem/status/1210364674623062017/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xrDYOeiBtu", "media_key": "3_1210358465744560128"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @buhosdeHugo: Cuando Mila Xim\u00e9nez se d\u00e9 cuenta de que Hugo Castej\u00f3n ten\u00eda m\u00e1s protagonismo desde plat\u00f3 haciendo ese baile que ella en el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:59:49.000Z", "author_id": "952542246859169793", "edit_history_tweet_ids": ["1210364627575541761"], "id": "1210364627575541761", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.9124, "type": "Person", "normalized_text": "Mila Xim\u00e9nez"}, {"start": 57, "end": 69, "probability": 0.8989, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Castej\u00f3n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210359977325604864"}]}, {"text": "@superchoruman Sim, analisar \u00e9 daora tamb\u00e9m, mas na hora de ver pela primeira vez eu s\u00f3 quero curtir e me emocionar ahahahhaha  claro que isso n\u00e3o me impede de odiar filmes mesmo vendo pela primeira vez (cof cof esquadrao suicida)\n\nMas pago caro no cinema e na pipoca pra sair sorrindo", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T00:59:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "superchoruman", "id": "319989284"}]}, "in_reply_to_user_id": "319989284", "author_id": "740886317895196672", "edit_history_tweet_ids": ["1210364571657084931"], "id": "1210364571657084931", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210363963776602112"}]}, {"text": "@LucasNFD @idemjerry @Estadao @Emais_Estadao Vai dormir tu, cara. Os pobres est\u00e3o sendo MORTOS nas periferias. A pol\u00edcia nunca matou tanta gente inocente. Mas \u00f3bvio que vc n\u00e3o v\u00ea isso no shopping ou no seu condom\u00ednio. Quanto pior para o pobre, melhor pro teu tipo de gente. E agora o pobre n\u00e3o vai se aposentar", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T00:59:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LucasNFD", "id": "143527656"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "idemjerry", "id": "19270225"}, {"start": 21, "end": 29, "username": "Estadao", "id": "9317502"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "Emais_Estadao", "id": "714480228387651584"}]}, "in_reply_to_user_id": "143527656", "author_id": "2816641469", "edit_history_tweet_ids": ["1210364518712463365"], "id": "1210364518712463365", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210360365755895808"}]}, {"text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:59:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "122312035", "edit_history_tweet_ids": ["1210364426286710784"], "id": "1210364426286710784", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}]}, {"text": "Nuestro grupo de wpp es una competencia a ver quien se suicida primero. Que vitalidad guacho.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:58:48.000Z", "author_id": "388030389", "edit_history_tweet_ids": ["1210364371777544192"], "id": "1210364371777544192", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.9177, "type": "Other", "normalized_text": "wpp"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @CNNEE: Ari Behn, exesposo de princesa noruega Martha Louise, se suicida https://t.co/5NKJiK7SBa https://t.co/XsJOqOT8YF", "lang": "it", "created_at": "2019-12-27T00:58:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/5NKJiK7SBa", "expanded_url": "https://cnn.it/360ISB4", "display_url": "cnn.it/360ISB4"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/XsJOqOT8YF", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNEE/status/1210362172062220288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XsJOqOT8YF", "media_key": "3_1210362170237759489"}]}, "author_id": "2998544051", "edit_history_tweet_ids": ["1210364352001400832"], "id": "1210364352001400832", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210362172062220288"}]}, {"text": "RT @El_Universal_Mx: Se suicida el escritor dan\u00e9s Ari Behn; con su muerte resurge su acusaci\u00f3n contra Kevin Spacey https://t.co/0dY2ygyABk\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:58:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9092, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 102, "end": 113, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/0dY2ygyABk", "expanded_url": "http://eluni.mx/6cb3gsn7r", "display_url": "eluni.mx/6cb3gsn7r"}]}, "author_id": "758370734141939712", "edit_history_tweet_ids": ["1210364228697251840"], "id": "1210364228697251840", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210359639876997120"}]}, {"text": "RT @DasTier92: Anime Highlights 2019 #8:\nErwin abandona el sue\u00f1o de su vida y apela a su carisma para convencer a sus soldados de seguirlo\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:57:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DasTier92", "id": "542796178"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 30, "probability": 0.7785, "type": "Other", "normalized_text": "Anime Highlights"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.8549, "type": "Person", "normalized_text": "Erwin"}]}, "author_id": "2358705558", "edit_history_tweet_ids": ["1210363967689891841"], "id": "1210363967689891841", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205311071319396353"}]}, {"text": "RT @CNNEE: Ari Behn, exesposo de princesa noruega Martha Louise, se suicida https://t.co/5NKJiK7SBa https://t.co/XsJOqOT8YF", "lang": "it", "created_at": "2019-12-27T00:56:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/5NKJiK7SBa", "expanded_url": "https://cnn.it/360ISB4", "display_url": "cnn.it/360ISB4"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/XsJOqOT8YF", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNEE/status/1210362172062220288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XsJOqOT8YF", "media_key": "3_1210362170237759489"}]}, "author_id": "88762686", "edit_history_tweet_ids": ["1210363865965441024"], "id": "1210363865965441024", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210362172062220288"}]}, {"text": "RT @CNNEE: Ari Behn, exesposo de princesa noruega Martha Louise, se suicida https://t.co/5NKJiK7SBa https://t.co/XsJOqOT8YF", "lang": "it", "created_at": "2019-12-27T00:56:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/5NKJiK7SBa", "expanded_url": "https://cnn.it/360ISB4", "display_url": "cnn.it/360ISB4"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/XsJOqOT8YF", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNEE/status/1210362172062220288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XsJOqOT8YF", "media_key": "3_1210362170237759489"}]}, "author_id": "890759347470450688", "edit_history_tweet_ids": ["1210363816241958916"], "id": "1210363816241958916", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210362172062220288"}]}, {"text": "\u00c9 um clich\u00ea rom\u00e2ntico, triste\nVai perceber, vai ver, se matou e o para\u00edso n\u00e3o existe", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T00:56:05.000Z", "author_id": "1025147863418974208", "edit_history_tweet_ids": ["1210363690412892160"], "id": "1210363690412892160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:55:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "1148002471673049088", "edit_history_tweet_ids": ["1210363652802580482"], "id": "1210363652802580482", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}]}, {"text": "RT @la_patilla: Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/SGaoTUyHKD", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:55:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.692, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 38, "end": 48, "probability": 0.7346, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.6474, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/SGaoTUyHKD", "expanded_url": "http://j.mp/37eQ0d5", "display_url": "j.mp/37eQ0d5", "status": 200, "unwound_url": "https://gytlaw.awsve.com/2019/12/26/ari-behn-exmarido-de-marta-luisa-de-noruega-se-suicida-a-los-47-anos/"}]}, "author_id": "1177013561622745088", "edit_history_tweet_ids": ["1210363518781919232"], "id": "1210363518781919232", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210362157591941120"}]}, {"text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-12-27T00:55:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "author_id": "528667132", "edit_history_tweet_ids": ["1210363482761289729"], "id": "1210363482761289729", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}]}, {"text": "RT @FelipeDuqueM1: \u201c\u00bfC\u00f3mo se suicida un argentino? Se sube a su propio ego y salta\u201d. Bergoglio. The two Popes.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:55:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FelipeDuqueM1", "id": "182409464"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 93, "probability": 0.699, "type": "Person", "normalized_text": "Bergoglio"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.4411, "type": "Person", "normalized_text": "Popes"}]}, "author_id": "1514101916", "edit_history_tweet_ids": ["1210363441904521216"], "id": "1210363441904521216", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210355177464745984"}]}, {"text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:55:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "2780462625", "edit_history_tweet_ids": ["1210363414436073474"], "id": "1210363414436073474", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}]}, {"text": "@aswgiri como assim ele nao fez nada demais ele desmascarou o light e o light tava furado igual uma comeia ronaldo.. e se for assim o l so morreu pq o ryuk matou ele e o light nao fez nada demais", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T00:54:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "894261059833483264", "author_id": "818524936360828929", "edit_history_tweet_ids": ["1210363298400612353"], "id": "1210363298400612353", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.677, "type": "Person", "normalized_text": "light"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7844, "type": "Person", "normalized_text": "light"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.6045, "type": "Person", "normalized_text": "comeia"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.565, "type": "Person", "normalized_text": "ronaldo"}, {"start": 151, "end": 154, "probability": 0.8688, "type": "Person", "normalized_text": "ryuk"}, {"start": 170, "end": 174, "probability": 0.7885, "type": "Person", "normalized_text": "light"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210362933684973569"}]}, {"text": "@poxathuuu E at\u00e9 criticando quem matou os animais pra salvar a crian\u00e7a.\n\nComo se o erro aqui n\u00e3o fosse deixar um animal perigoso em local sem seguran\u00e7a. Pq a seguran\u00e7a do local era o cachorro mas quem protege as pessoas do cachorro?", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T00:54:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "767832237232492545", "author_id": "767832237232492545", "edit_history_tweet_ids": ["1210363202074230785"], "id": "1210363202074230785", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210362782853615623"}]}, {"text": "RT @eldiarioes: El escritor Ari Behn, exmarido de la princesa noruega Marta Luisa, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/PIYNi5f9nY https:/\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:53:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.8022, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 70, "end": 80, "probability": 0.6453, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/PIYNi5f9nY", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/internacional/Ari-Behn-Marta-Luisa-Noruega_0_978152182.html", "display_url": "eldiario.es/internacional/\u2026"}]}, "author_id": "522350645", "edit_history_tweet_ids": ["1210362976961781760"], "id": "1210362976961781760", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210353348584468480"}]}, {"text": "Oficial PN hiere a su pareja de un cartuchazo y luego se suicida en comunidad de Montecristi \u25ba\u25bahttps://t.co/lNDXlrcgqV #elCaribe https://t.co/BLBoviBIM9", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:53:11.000Z", "author_id": "36958479", "edit_history_tweet_ids": ["1210362959328940034"], "id": "1210362959328940034", "entities": {"hashtags": [{"start": 119, "end": 128, "tag": "elCaribe"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 9, "probability": 0.6329, "type": "Organization", "normalized_text": "PN"}, {"start": 81, "end": 91, "probability": 0.7882, "type": "Place", "normalized_text": "Montecristi"}, {"start": 120, "end": 127, "probability": 0.6869, "type": "Other", "normalized_text": "elCaribe"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/lNDXlrcgqV", "expanded_url": "https://bit.ly/2SsPV1x", "display_url": "bit.ly/2SsPV1x"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/BLBoviBIM9", "expanded_url": "https://twitter.com/ElCaribeRD/status/1210362959328940034/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BLBoviBIM9", "media_key": "3_1210362955897933824"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Se suicida otra v\u00edctima de acoso de Kevin Spacey https://t.co/KSjmccYwjq #show", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:53:05.000Z", "author_id": "91217707", "edit_history_tweet_ids": ["1210362934788001792"], "id": "1210362934788001792", "entities": {"hashtags": [{"start": 73, "end": 78, "tag": "show"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/KSjmccYwjq", "expanded_url": "http://bit.ly/2PX88mb", "display_url": "bit.ly/2PX88mb"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "La gente que cruza la calle por moron o es muy suicida o son todos estudiantes en epoca de finales", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:52:59.000Z", "author_id": "874383468", "edit_history_tweet_ids": ["1210362907441152000"], "id": "1210362907441152000", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.5084, "type": "Place", "normalized_text": "moron"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @CNNEE: Ari Behn, exesposo de princesa noruega Martha Louise, se suicida https://t.co/5NKJiK7SBa https://t.co/XsJOqOT8YF", "lang": "it", "created_at": "2019-12-27T00:52:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/5NKJiK7SBa", "expanded_url": "https://cnn.it/360ISB4", "display_url": "cnn.it/360ISB4"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/XsJOqOT8YF", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNEE/status/1210362172062220288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XsJOqOT8YF", "media_key": "3_1210362170237759489"}]}, "author_id": "414534715", "edit_history_tweet_ids": ["1210362803770548225"], "id": "1210362803770548225", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210362172062220288"}]}, {"text": "@RodrigoBraga98 @_felipemiguel11 @ThBloco7 @lorenasntts sim, se o bruno fosse meu pai eu n\u00e3o teria m\u00e3e pq ele matou e esquartejou, acha q eu iria querer conviver cm um cara desse? quanto mais querer q ele seja idolatrado", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T00:52:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RodrigoBraga98", "id": "2715894214"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "_felipemiguel11", "id": "822632006"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "ThBloco7", "id": "862829384075554821"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.4911, "type": "Person", "normalized_text": "bruno"}]}, "in_reply_to_user_id": "2715894214", "author_id": "489478959", "edit_history_tweet_ids": ["1210362788079710209"], "id": "1210362788079710209", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210362275200192513"}]}, {"text": "RT @xatakaciencia: El caracol, bajo el control del L. paradoxum, se suicida y acaba muriendo por los picotazos (si bien algunas veces puede\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:52:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "xatakaciencia", "id": "17208466"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 62, "probability": 0.6027, "type": "Other", "normalized_text": "L. paradoxum"}]}, "author_id": "108647110", "edit_history_tweet_ids": ["1210362781242941440"], "id": "1210362781242941440", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210359646638280705"}]}, {"text": "Acreditar em fantasia n\u00e3o, sem pressupor\nQuem foi moldado no rancor n\u00e3o quer ouvir falar de amor\nSe a dor n\u00e3o me matou, me fez ficar mais forte\nMe derrubar? Nem pensar. Quer tentar? Vai na sorte", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T00:52:19.000Z", "author_id": "1055799602258026496", "edit_history_tweet_ids": ["1210362739132190723"], "id": "1210362739132190723", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Se suicida el escritor dan\u00e9s Ari Behn; con su muerte resurge su acusaci\u00f3n contra Kevin Spacey https://t.co/xhA6eGYZ9V v\u00eda @El_Universal_Mx", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:51:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 122, "end": 138, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.9122, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 81, "end": 92, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/xhA6eGYZ9V", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/cultura/letras/se-suicida-el-escritor-danes-ari-behn", "display_url": "eluniversal.com.mx/cultura/letras\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/cultura/letras/se-suicida-el-escritor-danes-ari-behn"}]}, "author_id": "1153810906138238976", "edit_history_tweet_ids": ["1210362618822713349"], "id": "1210362618822713349", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:51:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}]}, "author_id": "829975465", "edit_history_tweet_ids": ["1210362533254750209"], "id": "1210362533254750209", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}]}, {"text": "@The_Main_Fugo Epstein n\u00e3o se matou", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T00:51:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "1201958262394015744", "author_id": "1069021415129735169", "edit_history_tweet_ids": ["1210362479336972288"], "id": "1210362479336972288", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210362203745988613"}]}, {"text": "RT @FelipeDuqueM1: \u201c\u00bfC\u00f3mo se suicida un argentino? Se sube a su propio ego y salta\u201d. Bergoglio. The two Popes.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:51:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FelipeDuqueM1", "id": "182409464"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 93, "probability": 0.699, "type": "Person", "normalized_text": "Bergoglio"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.4411, "type": "Person", "normalized_text": "Popes"}]}, "author_id": "77005418", "edit_history_tweet_ids": ["1210362437578493957"], "id": "1210362437578493957", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210355177464745984"}]}, {"text": "RT @buhosdeHugo: Cuando Mila Xim\u00e9nez se d\u00e9 cuenta de que Hugo Castej\u00f3n ten\u00eda m\u00e1s protagonismo desde plat\u00f3 haciendo ese baile que ella en el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:50:34.000Z", "author_id": "1061986868030595077", "edit_history_tweet_ids": ["1210362300147875840"], "id": "1210362300147875840", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.9124, "type": "Person", "normalized_text": "Mila Xim\u00e9nez"}, {"start": 57, "end": 69, "probability": 0.8989, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Castej\u00f3n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210359977325604864"}]}, {"text": "@smokeseller Llam\u00e1 a la l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicida (?)", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:50:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "smokeseller", "id": "19428104"}]}, "in_reply_to_user_id": "19428104", "author_id": "191311783", "edit_history_tweet_ids": ["1210362258817257472"], "id": "1210362258817257472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210361701255790592"}]}, {"text": "@PedroOuro Epa, ver a sanita que o Rick fez a gozar com o gajo, sabendo que ele se matou e ver a cara de arrependimento do Rick tocou imenso n\u00e3o sei porque", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T00:50:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PedroOuro", "id": "1381546764377939969"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.8484, "type": "Person", "normalized_text": "Rick"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.8071, "type": "Person", "normalized_text": "Rick"}]}, "in_reply_to_user_id": "3815451687", "author_id": "1094180561097289728", "edit_history_tweet_ids": ["1210362172754276354"], "id": "1210362172754276354", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210361585341874176"}]}, {"text": "Ari Behn, exesposo de princesa noruega Martha Louise, se suicida https://t.co/5NKJiK7SBa https://t.co/XsJOqOT8YF", "lang": "it", "created_at": "2019-12-27T00:50:03.000Z", "author_id": "33884545", "edit_history_tweet_ids": ["1210362172062220288"], "id": "1210362172062220288", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 10, "like_count": 76, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/5NKJiK7SBa", "expanded_url": "https://cnn.it/360ISB4", "display_url": "cnn.it/360ISB4"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/XsJOqOT8YF", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNEE/status/1210362172062220288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XsJOqOT8YF", "media_key": "3_1210362170237759489"}]}}, {"text": "Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/SGaoTUyHKD", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:50:00.000Z", "author_id": "124172948", "edit_history_tweet_ids": ["1210362157591941120"], "id": "1210362157591941120", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7699, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 22, "end": 32, "probability": 0.7385, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/SGaoTUyHKD", "expanded_url": "http://j.mp/37eQ0d5", "display_url": "j.mp/37eQ0d5", "status": 200, "unwound_url": "https://gytlaw.awsve.com/2019/12/26/ari-behn-exmarido-de-marta-luisa-de-noruega-se-suicida-a-los-47-anos/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @maduradascom: \u00a1AS\u00cd PAS\u00d3! El toma y dame entre estos dos periodistas sobre el video en el que un padre lanza a su hija desde el \u00faltimo p\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:49:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maduradascom", "id": "1409068826"}]}, "author_id": "2351572075", "edit_history_tweet_ids": ["1210362153376632832"], "id": "1210362153376632832", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210361655827353600"}]}, {"text": "eu segurando as l\u00e1grimas e eles \u201cIH ELE SE MATOU??\u201d", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T00:49:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "1185448235470594049", "author_id": "1185448235470594049", "edit_history_tweet_ids": ["1210362132837076995"], "id": "1210362132837076995", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210361896513261568"}]}, {"text": "Depois dessa raiva, me toquei:\n\nSe o Canjer\u00ea matou a Lu\u00edza com um rev\u00f3lver, por que tentou matar a V\u00e9ia Biga com um punhal?\n\nOs tiros fariam barulho, sim, mas a possibilidade de sucesso seria bem maior.\n\nA\u00ed o Canjer\u00ea foi burro. Se a V\u00e9ia Biga receber alta do hospital... \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/X74GzdXoKE", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T00:49:40.000Z", "author_id": "1104896189437231104", "edit_history_tweet_ids": ["1210362074209099777"], "id": "1210362074209099777", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.7541, "type": "Person", "normalized_text": "Canjer\u00ea"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.7057, "type": "Person", "normalized_text": "Lu\u00edza"}, {"start": 104, "end": 107, "probability": 0.4744, "type": "Other", "normalized_text": "Biga"}, {"start": 209, "end": 215, "probability": 0.7359, "type": "Person", "normalized_text": "Canjer\u00ea"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/X74GzdXoKE", "expanded_url": "https://twitter.com/itineralma/status/1210347215044186112", "display_url": "twitter.com/itineralma/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210347215044186112"}]}, {"text": "RT @El_Universal_Mx: Se suicida el escritor dan\u00e9s Ari Behn; con su muerte resurge su acusaci\u00f3n contra Kevin Spacey https://t.co/0dY2ygyABk\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:49:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9092, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 102, "end": 113, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/0dY2ygyABk", "expanded_url": "http://eluni.mx/6cb3gsn7r", "display_url": "eluni.mx/6cb3gsn7r"}]}, "author_id": "2905384899", "edit_history_tweet_ids": ["1210362007318339585"], "id": "1210362007318339585", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210359639876997120"}]}, {"text": "RT @Chib4kuTensei: O Joe ouvindo a Love contar que matou a bab\u00e1, matou Delilah, matou Candace e ainda queria botar a Ellie na pris\u00e3o/ E se\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T00:49:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Chib4kuTensei", "id": "1194050333053464578"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.7725, "type": "Person", "normalized_text": "Joe"}, {"start": 35, "end": 38, "probability": 0.5716, "type": "Other", "normalized_text": "Love"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.7485, "type": "Person", "normalized_text": "Delilah"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.4307, "type": "Person", "normalized_text": "Candace"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.5665, "type": "Person", "normalized_text": "Ellie"}]}, "author_id": "2670805836", "edit_history_tweet_ids": ["1210361946098327552"], "id": "1210361946098327552", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210336049173532672"}]}, {"text": "@MatheusSobrin10 Vc gosta de esquadr\u00e3o suicida? Block", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T00:48:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MatheusSobrin10", "id": "1309673985974689792"}]}, "in_reply_to_user_id": "845715899374063617", "author_id": "740968400730660864", "edit_history_tweet_ids": ["1210361745468018688"], "id": "1210361745468018688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210361281603129344"}]}, {"text": "RT @SoftTaehyunguwu: Au Taekook\n\nTh y Jungkook se hab\u00edan casado hace cinco a\u00f1os, hasta que el d\u00eda de su sexto aniversario Jungkook se suici\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:48:17.000Z", "author_id": "768561005576220672", "edit_history_tweet_ids": ["1210361724798427137"], "id": "1210361724798427137", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.7788, "type": "Person", "normalized_text": "Taekook\n\nTh"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Jungkook"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Jungkook"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210348539475353603"}]}, {"text": "RT @El_Universal_Mx: Se suicida el escritor dan\u00e9s Ari Behn; con su muerte resurge su acusaci\u00f3n contra Kevin Spacey https://t.co/0dY2ygyABk\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:48:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9092, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 102, "end": 113, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/0dY2ygyABk", "expanded_url": "http://eluni.mx/6cb3gsn7r", "display_url": "eluni.mx/6cb3gsn7r"}]}, "author_id": "147005531", "edit_history_tweet_ids": ["1210361711854784514"], "id": "1210361711854784514", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210359639876997120"}]}, {"text": "faz 6 dias q eu e o tavinho nos vemos DIRETO e a gente n\u00e3o se matou ainda\neu acho que isso \u00e9 um progresso", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T00:46:32.000Z", "author_id": "3848278581", "edit_history_tweet_ids": ["1210361283872280576"], "id": "1210361283872280576", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.6846, "type": "Person", "normalized_text": "tavinho"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@Mattt76307011 @Sumaj_Warmi Ning\u00fan animal es suicida, su instinto de auto preservaci\u00f3n no le permite lanzarse al vac\u00edo, alguien lo lanz\u00f3!\nSi el perrito est\u00e1 estable no se justifica la estancia", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:46:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 27, "username": "Sumaj_Warmi", "id": "328260861"}]}, "in_reply_to_user_id": "1165731621586255872", "author_id": "725110605712113665", "edit_history_tweet_ids": ["1210361280097325056"], "id": "1210361280097325056", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210357419974496256"}]}, {"text": "RT @buhosdeHugo: Cuando Mila Xim\u00e9nez se d\u00e9 cuenta de que Hugo Castej\u00f3n ten\u00eda m\u00e1s protagonismo desde plat\u00f3 haciendo ese baile que ella en el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:46:16.000Z", "author_id": "989221752", "edit_history_tweet_ids": ["1210361218596294657"], "id": "1210361218596294657", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.9124, "type": "Person", "normalized_text": "Mila Xim\u00e9nez"}, {"start": 57, "end": 69, "probability": 0.8989, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Castej\u00f3n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210359977325604864"}]}, {"text": "@carreragonzalo Veo a Am\u00e9rica Latina como un loco suicida que goza de una gran ayuda de sus \"amigos\".", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:46:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 35, "probability": 0.9728, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}]}, "in_reply_to_user_id": "212552510", "author_id": "37139215", "edit_history_tweet_ids": ["1210361164565295104"], "id": "1210361164565295104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210018706014773248"}]}, {"text": "EN MONTE CRISTI, AGENTE SUSPENDIDO DE LA POLIC\u00cdA, CERCENA MANO A SU PAREJA Y SE SUICIDA DE UN CARTUCHAZO .\n\nUn teniente suspendido de la Polic\u00eda Nacional le cercen\u00f3 la mano derecha a su pareja tras propinarle un\u2026 https://t.co/EeVKayClOH", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:46:00.000Z", "author_id": "468011136", "edit_history_tweet_ids": ["1210361151978127360"], "id": "1210361151978127360", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.4207, "type": "Person", "normalized_text": "CRISTI"}, {"start": 137, "end": 152, "probability": 0.8996, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/EeVKayClOH", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B6jmYzWA5yD/?igshid=hb696tn1wdw1", "display_url": "instagram.com/p/B6jmYzWA5yD/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.instagram.com/p/B6jmYzWA5yD/?igshid=hb696tn1wdw1"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @buhosdeHugo: Cuando Mila Xim\u00e9nez se d\u00e9 cuenta de que Hugo Castej\u00f3n ten\u00eda m\u00e1s protagonismo desde plat\u00f3 haciendo ese baile que ella en el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:45:52.000Z", "author_id": "402952148", "edit_history_tweet_ids": ["1210361115789672448"], "id": "1210361115789672448", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.9124, "type": "Person", "normalized_text": "Mila Xim\u00e9nez"}, {"start": 57, "end": 69, "probability": 0.8989, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Castej\u00f3n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210359977325604864"}]}, {"text": "RT @buhosdeHugo: Cuando Mila Xim\u00e9nez se d\u00e9 cuenta de que Hugo Castej\u00f3n ten\u00eda m\u00e1s protagonismo desde plat\u00f3 haciendo ese baile que ella en el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:45:37.000Z", "author_id": "302485551", "edit_history_tweet_ids": ["1210361055119101957"], "id": "1210361055119101957", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.9124, "type": "Person", "normalized_text": "Mila Xim\u00e9nez"}, {"start": 57, "end": 69, "probability": 0.8989, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Castej\u00f3n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210359977325604864"}]}, {"text": "Famoso \u201cse arrependimento matasse\u201d... e num \u00e9 que matou??", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T00:45:34.000Z", "author_id": "849663666324746240", "edit_history_tweet_ids": ["1210361042590674944"], "id": "1210361042590674944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Generacion Suicida - Todo Destruido https://t.co/51nkRaWe4K v\u00eda @YouTube", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:44:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 64, "end": 72, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.4832, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 21, "end": 34, "probability": 0.8474, "type": "Other", "normalized_text": "Todo Destruido"}], "urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/51nkRaWe4K", "expanded_url": "https://youtu.be/QjRLGkRSHuw", "display_url": "youtu.be/QjRLGkRSHuw"}]}, "author_id": "985663455322628096", "edit_history_tweet_ids": ["1210360859417096192"], "id": "1210360859417096192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@MatheusSobrin10 Mas todo mundo ama a trilha sonora de esquadr\u00e3o suicida, o filme q \u00e9 horr\u00edvel", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T00:43:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MatheusSobrin10", "id": "1309673985974689792"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 71, "probability": 0.6867, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "845715899374063617", "author_id": "740968400730660864", "edit_history_tweet_ids": ["1210360477009797120"], "id": "1210360477009797120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210360219915689987"}]}, {"text": "RT @HugoAlexanderT: NADIE SE SUICIDA EN UNA COMISAR\u00cdA, YO LO ABORTARIA POR SI SE HACE POLIC\u00cdA \ud83c\udfb6\ud83c\udfb5", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:42:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HugoAlexanderT", "id": "341181207"}]}, "author_id": "21156450", "edit_history_tweet_ids": ["1210360270788419584"], "id": "1210360270788419584", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210359462793564160"}]}, {"text": "RT @cgtzonasur: VIVIENDA | Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en #Madrid cuando la iban a desahuciar.\n\nLa impunidad del #capitalismo.\n\nhttps:/\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:42:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cgtzonasur", "id": "2461972724"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 69, "tag": "Madrid"}, {"start": 117, "end": 129, "tag": "capitalismo"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.8297, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "author_id": "707552633180065793", "edit_history_tweet_ids": ["1210360180963188736"], "id": "1210360180963188736", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210329587323981824"}]}, {"text": "@optimusprimetop's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:42:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "82714803", "author_id": "972720637176438784", "edit_history_tweet_ids": ["1210360175816773632"], "id": "1210360175816773632", "entities": {"annotations": [{"start": 205, "end": 211, "probability": 0.6147, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}, {"start": 218, "end": 227, "probability": 0.6551, "type": "Place", "normalized_text": "Moqueguazo"}], "urls": [{"start": 100, "end": 110, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209942882095902721"}]}, {"text": "Polic\u00eda que bale\u00f3 a su esposa en Montecristi se suicida de un disparo https://t.co/Q5mpsDVwUP v\u00eda @Diario Cibao: El peri\u00f3dico de los cibae\u00f1os", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:41:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 98, "end": 105, "username": "Diario", "id": "3078231"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.9566, "type": "Place", "normalized_text": "Montecristi"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.3633, "type": "Other", "normalized_text": "Cibao"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/Q5mpsDVwUP", "expanded_url": "https://diariocibao.com/policia-que-baleo-a-su-esposa-en-montecristi-se-suicida-de-un-disparo/", "display_url": "diariocibao.com/policia-que-ba\u2026"}]}, "author_id": "3379682399", "edit_history_tweet_ids": ["1210360102299025410"], "id": "1210360102299025410", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "ok \u00e9 um cachorrinho,ela nn est\u00e1 gr\u00e1vida,eu tb nn sei se ia chorar de emo\u00e7\u00e3o ou desespero,a Sabina matou a Fandom do cora\u00e7\u00e3o,eu fui,eu tava #Sabina", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T00:41:45.000Z", "author_id": "1190376194287513600", "edit_history_tweet_ids": ["1210360082099310592"], "id": "1210360082099310592", "entities": {"hashtags": [{"start": 139, "end": 146, "tag": "Sabina"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.4402, "type": "Person", "normalized_text": "Sabina"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.4817, "type": "Other", "normalized_text": "Sabina"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Polic\u00eda que bale\u00f3 a su esposa en Montecristi se suicida de un disparo https://t.co/BJSDXFvG4L", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:41:38.000Z", "author_id": "323435917", "edit_history_tweet_ids": ["1210360052969803776"], "id": "1210360052969803776", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.9574, "type": "Place", "normalized_text": "Montecristi"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/BJSDXFvG4L", "expanded_url": "https://diariocibao.com/policia-que-baleo-a-su-esposa-en-montecristi-se-suicida-de-un-disparo/", "display_url": "diariocibao.com/policia-que-ba\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @El_Universal_Mx: Se suicida el escritor dan\u00e9s Ari Behn; con su muerte resurge su acusaci\u00f3n contra Kevin Spacey https://t.co/0dY2ygyABk\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:41:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9092, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 102, "end": 113, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/0dY2ygyABk", "expanded_url": "http://eluni.mx/6cb3gsn7r", "display_url": "eluni.mx/6cb3gsn7r"}]}, "author_id": "18656398", "edit_history_tweet_ids": ["1210360034158415873"], "id": "1210360034158415873", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210359639876997120"}]}, {"text": "Como ser\u00e1 que Shelby se sente sabendo que matou todo o fandom?", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T00:41:26.000Z", "author_id": "992937504725708801", "edit_history_tweet_ids": ["1210360002369794054"], "id": "1210360002369794054", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.8582, "type": "Person", "normalized_text": "Shelby"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Cuando Mila Xim\u00e9nez se d\u00e9 cuenta de que Hugo Castej\u00f3n ten\u00eda m\u00e1s protagonismo desde plat\u00f3 haciendo ese baile que ella en el concurso se suicida. #hugoesgh27d #VivaGranHermanoDBT", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:41:20.000Z", "author_id": "1190289724486930437", "edit_history_tweet_ids": ["1210359977325604864"], "id": "1210359977325604864", "entities": {"hashtags": [{"start": 144, "end": 156, "tag": "hugoesgh27d"}, {"start": 157, "end": 176, "tag": "VivaGranHermanoDBT"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 18, "probability": 0.9236, "type": "Person", "normalized_text": "Mila Xim\u00e9nez"}, {"start": 40, "end": 52, "probability": 0.8878, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Castej\u00f3n"}, {"start": 145, "end": 155, "probability": 0.5223, "type": "Other", "normalized_text": "hugoesgh27d"}, {"start": 158, "end": 175, "probability": 0.546, "type": "Other", "normalized_text": "VivaGranHermanoDBT"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 4, "like_count": 146, "quote_count": 2}}, {"text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:41:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "1013062514", "edit_history_tweet_ids": ["1210359974385405952"], "id": "1210359974385405952", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}]}, {"text": "@maurocezar Inacredit\u00e1vel como esse homi ainda tenta da um valor exagerado a uma derrota. Como ele mesmo disse Liverpool n\u00e3o estava na mesma disposi\u00e7\u00e3o como a de hoje e mesmo assim n\u00e3o sofreu no catar como Klopp falou\u201c jogamos mal por\u00e9m suficiente pra ganhar\u201d e o cheirinho se matou em campo", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T00:41:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 119, "probability": 0.9666, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}, {"start": 206, "end": 210, "probability": 0.9812, "type": "Person", "normalized_text": "Klopp"}]}, "in_reply_to_user_id": "55069015", "author_id": "120262949", "edit_history_tweet_ids": ["1210359969998086144"], "id": "1210359969998086144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210305416741236736"}]}, {"text": "RT @idealgallego: Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/QoPPiT9L7I https://t.co/p4DsKQgKOw", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:40:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "idealgallego", "id": "419392072"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.6814, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 40, "end": 50, "probability": 0.7185, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.6373, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/QoPPiT9L7I", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLwmC0", "display_url": "dlvr.it/RLwmC0"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/p4DsKQgKOw", "expanded_url": "https://twitter.com/idealgallego/status/1209981941908246529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p4DsKQgKOw", "media_key": "3_1209981940389965824"}]}, "author_id": "419392072", "edit_history_tweet_ids": ["1210359780692250624"], "id": "1210359780692250624", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209981941908246529"}]}, {"text": "El caracol, bajo el control del L. paradoxum, se suicida y acaba muriendo por los picotazos (si bien algunas veces pueden sobrevivir y recuperar ciertas capacidades). El par\u00e1sito, por el contrario, se acomoda en su nuevo hogar, en los intestinos del ave. https://t.co/7EIIohZmF8", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:40:01.000Z", "author_id": "17208466", "edit_history_tweet_ids": ["1210359646638280705"], "id": "1210359646638280705", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.6153, "type": "Other", "normalized_text": "L. paradoxum"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/7EIIohZmF8", "expanded_url": "https://www.xatakaciencia.com/p/29446", "display_url": "xatakaciencia.com/p/29446", "status": 200, "unwound_url": "https://www.xatakaciencia.com/biologia/este-llamativo-caracol-colores-realidad-zombi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "Se suicida el escritor dan\u00e9s Ari Behn; con su muerte resurge su acusaci\u00f3n contra Kevin Spacey https://t.co/0dY2ygyABk https://t.co/qZXoqtlhyI", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:40:00.000Z", "author_id": "16676396", "edit_history_tweet_ids": ["1210359639876997120"], "id": "1210359639876997120", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.9098, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 81, "end": 92, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/0dY2ygyABk", "expanded_url": "http://eluni.mx/6cb3gsn7r", "display_url": "eluni.mx/6cb3gsn7r"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/qZXoqtlhyI", "expanded_url": "https://twitter.com/El_Universal_Mx/status/1210359639876997120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qZXoqtlhyI", "media_key": "3_1210327087162253312"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 0}}, {"text": "NADIE SE SUICIDA EN UNA COMISAR\u00cdA, YO LO ABORTARIA POR SI SE HACE POLIC\u00cdA \ud83c\udfb6\ud83c\udfb5", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:39:17.000Z", "author_id": "341181207", "edit_history_tweet_ids": ["1210359462793564160"], "id": "1210359462793564160", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "E\u00ed, o melhor amigo quase se matou ficando louco", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T00:37:30.000Z", "author_id": "253825292", "edit_history_tweet_ids": ["1210359011545096193"], "id": "1210359011545096193", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@ignacio3978 @jorgeelraboso @ladelaspastis Jorgito el del pene fl\u00e1cido y barrigoncito \nTiene miedo de que su mujer se entere por Twitter d que manda nudes a menores de edad\nVota a Vox , si Abascal ve sus faltas de ortograf\u00eda se suicida\nY por su foto de perfil es un cani de Alicante \nQuerido te vas a hacer famoso", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:37:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ignacio3978", "id": "278226483"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "jorgeelraboso", "id": "2905167550"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 135, "probability": 0.9395, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 180, "end": 182, "probability": 0.9713, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 189, "end": 195, "probability": 0.8704, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 274, "end": 281, "probability": 0.8366, "type": "Place", "normalized_text": "Alicante"}]}, "in_reply_to_user_id": "278226483", "author_id": "2316121965", "edit_history_tweet_ids": ["1210358999926878210"], "id": "1210358999926878210", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210357962197352449"}]}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 20\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T00:37:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "44707629", "edit_history_tweet_ids": ["1210358900366749696"], "id": "1210358900366749696", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209970426157371392"}]}, {"text": "RT @cgtzonasur: VIVIENDA | Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en #Madrid cuando la iban a desahuciar.\n\nLa impunidad del #capitalismo.\n\nhttps:/\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:36:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cgtzonasur", "id": "2461972724"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 69, "tag": "Madrid"}, {"start": 117, "end": 129, "tag": "capitalismo"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.8297, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "author_id": "1050274004", "edit_history_tweet_ids": ["1210358765939306496"], "id": "1210358765939306496", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210329587323981824"}]}, {"text": "@_LadyEvil De boa, n\u00e3o tenho a tend\u00eancia suicida do Shiryu", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T00:36:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_LadyEvil", "id": "1288612788663996417"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.5367, "type": "Person", "normalized_text": "Shiryu"}]}, "in_reply_to_user_id": "935711868190167040", "author_id": "835605360287309824", "edit_history_tweet_ids": ["1210358648960176128"], "id": "1210358648960176128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210358517284167681"}]}, {"text": "oe lactante, el suicida era tremendo coquero https://t.co/qCK1Bmg83s", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:36:02.000Z", "author_id": "269620583", "edit_history_tweet_ids": ["1210358642534432769"], "id": "1210358642534432769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/qCK1Bmg83s", "expanded_url": "https://twitter.com/RenattoBautista/status/1210206916451983360", "display_url": "twitter.com/RenattoBautist\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210206916451983360"}]}, {"text": "@Onlymisawapls \u00bfVa de un bully que se tira a la madre de chaval que se acosa , este que estaba enamorado de ella se suicida y a la madre de la igual porqu\u00e9 qued\u00f3 pre\u00f1ada del acosador y dice literalmente que el pr\u00f3ximo le saldr\u00e1 mejor?", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:35:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "363244900", "author_id": "294624200", "edit_history_tweet_ids": ["1210358488263774208"], "id": "1210358488263774208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210357726007775232"}]}, {"text": "RT @eldiarioes: El escritor Ari Behn, exmarido de la princesa noruega Marta Luisa, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/PIYNi5f9nY https:/\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:35:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.8022, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 70, "end": 80, "probability": 0.6453, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/PIYNi5f9nY", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/internacional/Ari-Behn-Marta-Luisa-Noruega_0_978152182.html", "display_url": "eldiario.es/internacional/\u2026"}]}, "author_id": "229375593", "edit_history_tweet_ids": ["1210358483901661184"], "id": "1210358483901661184", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210353348584468480"}]}, {"text": "RT @maysagomeszz: CARALHO vai se foder pqp fico mt puta esse cara MATOU uma mulher E DEU O RESTO PARA OS CACHORROS e tem gente que tira fot\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T00:34:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maysagomeszz", "id": "3857832999"}]}, "author_id": "494869987", "edit_history_tweet_ids": ["1210358364405936128"], "id": "1210358364405936128", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209938121703473153"}]}, {"text": "La neta me caga Demi pero mejor que se sienta una leona, a que se sienta suicida https://t.co/zbdfHhrTRk", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:34:45.000Z", "author_id": "760109437025529856", "edit_history_tweet_ids": ["1210358317899341824"], "id": "1210358317899341824", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4863, "type": "Other", "normalized_text": "Demi"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/zbdfHhrTRk", "expanded_url": "https://twitter.com/massedvction/status/1209683320185008128", "display_url": "twitter.com/massedvction/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@Rubiosinfiltro Tenes que poner un centro de ayuda al suicida!", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:34:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Rubiosinfiltro", "id": "986378529146310657"}]}, "in_reply_to_user_id": "986378529146310657", "author_id": "548192394", "edit_history_tweet_ids": ["1210358235993169920"], "id": "1210358235993169920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210346115423514624"}]}, {"text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:34:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}]}, "author_id": "3044217316", "edit_history_tweet_ids": ["1210358150093783042"], "id": "1210358150093783042", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}]}, {"text": "Se eu morrer foi a @sherlockxhamish que me matou porque eu t\u00f4 maltratando o eddie na fic", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T00:33:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 35, "username": "sherlockxhamish", "id": "764906404058726400"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.581, "type": "Person", "normalized_text": "eddie"}]}, "author_id": "884723118006292480", "edit_history_tweet_ids": ["1210357967780007936"], "id": "1210357967780007936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/zPBWkCjpZ6 v\u00eda @publico_es", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:33:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 98, "end": 109, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9195, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/zPBWkCjpZ6", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "244684372", "edit_history_tweet_ids": ["1210357962797178880"], "id": "1210357962797178880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Chib4kuTensei: O Joe ouvindo a Love contar que matou a bab\u00e1, matou Delilah, matou Candace e ainda queria botar a Ellie na pris\u00e3o/ E se\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T00:33:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Chib4kuTensei", "id": "1194050333053464578"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.7725, "type": "Person", "normalized_text": "Joe"}, {"start": 35, "end": 38, "probability": 0.5716, "type": "Other", "normalized_text": "Love"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.7485, "type": "Person", "normalized_text": "Delilah"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.4307, "type": "Person", "normalized_text": "Candace"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.5665, "type": "Person", "normalized_text": "Ellie"}]}, "author_id": "58521440", "edit_history_tweet_ids": ["1210357889690415104"], "id": "1210357889690415104", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210336049173532672"}]}, {"text": "@foca_ferri a minha mem\u00f3ria \u00e9 p\u00e9ssima demais, mas acho que se a gente n\u00e3o lembra, \u00e9 porque n\u00e3o matou", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T00:32:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "713795994379493384", "author_id": "1034975045729300481", "edit_history_tweet_ids": ["1210357809386336256"], "id": "1210357809386336256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210357089413013505"}]}, {"text": "RT @revistavistazo: #ACTUALIDAD | El juicio pol\u00edtico contra Atamaint lo impulsa CREO, aunque la jugada pudiera tener un efecto suicida: a f\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:32:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistavistazo", "id": "47384568"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 31, "tag": "ACTUALIDAD"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9135, "type": "Person", "normalized_text": "Atamaint"}, {"start": 80, "end": 83, "probability": 0.9015, "type": "Person", "normalized_text": "CREO"}]}, "author_id": "265493409", "edit_history_tweet_ids": ["1210357768261160961"], "id": "1210357768261160961", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210348176093450243"}]}, {"text": "RT @CNNEE: C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse \nhttps://t.co/PqivfuFnJU", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:32:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/PqivfuFnJU", "expanded_url": "https://cnn.it/2tOYNUJ", "display_url": "cnn.it/2tOYNUJ"}]}, "author_id": "74294018", "edit_history_tweet_ids": ["1210357675038392320"], "id": "1210357675038392320", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210301764622331905"}]}, {"text": "RT @falcaotata: Jamilly quase matou a nega KKKKKK se n\u00e3o fosse eu p tirar aiai KKKKKK", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T00:32:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "falcaotata", "id": "792120026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.9135, "type": "Person", "normalized_text": "Jamilly"}]}, "author_id": "345751825", "edit_history_tweet_ids": ["1210357649352667137"], "id": "1210357649352667137", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210307046026993666"}]}, {"text": "@happymilkshake \ud83e\udd2d\ud83e\udd23 lo mismo dec\u00edan para Gino ostra, para Morsa Mar\u00eda Palacios, \u00c1lvaro Cobrich, Vi$kacha, el moribundo, el Suicida, mu\u00f1oz.el.q todo sabe, etc etc\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:31:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "happymilkshake", "id": "203716727"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 49, "probability": 0.6578, "type": "Person", "normalized_text": "Gino ostra"}, {"start": 63, "end": 76, "probability": 0.6514, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda Palacios"}, {"start": 79, "end": 92, "probability": 0.6891, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvaro Cobrich"}, {"start": 95, "end": 96, "probability": 0.3954, "type": "Person", "normalized_text": "Vi"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.3405, "type": "Other", "normalized_text": "kacha"}]}, "in_reply_to_user_id": "203716727", "author_id": "869227928390950912", "edit_history_tweet_ids": ["1210357624073576454"], "id": "1210357624073576454", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210342660365541376"}]}, {"text": "@lolaescreva Tenho visto v\u00e1rias resenhas nessa linha. Eva Bovary seria uma mulher f\u00fatil que quando se deu conta que n\u00e3o podia mais mentir se matou. Frida s\u00f3 foi  \"isso tudo\" porque s\u00f3 queria agradar Diego e por a\u00ed vai...", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T00:31:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 63, "probability": 0.7625, "type": "Person", "normalized_text": "Eva Bovary"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.4121, "type": "Person", "normalized_text": "Frida"}, {"start": 199, "end": 203, "probability": 0.6741, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "in_reply_to_user_id": "182573469", "author_id": "55750638", "edit_history_tweet_ids": ["1210357598505099265"], "id": "1210357598505099265", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210209583496650758"}]}, {"text": "@jiminieprfct @signofstylxs @jaehyunovel @Mtxtk @jiminssixbts @kxakim @in0ri_nori @_yugye0mie @ygwings todos es amor y paz hasta que la @jaehyunovel se suicida \ny la @sweetdongpyo_ pide que la mate, F https://t.co/vLJSmHAykJ", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:31:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 27, "username": "signofstylxs", "id": "1634384083"}, {"start": 41, "end": 47, "username": "MtXtk", "id": "1349938730002489346"}, {"start": 48, "end": 61, "username": "jiminssixbts", "id": "3436793481"}, {"start": 82, "end": 93, "username": "_yugye0mie", "id": "1281676587943882753"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "ygwings", "id": "922123829291429889"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/vLJSmHAykJ", "expanded_url": "https://twitter.com/pxrk_y/status/1210357518091915264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vLJSmHAykJ", "media_key": "3_1210357511771115520"}]}, "in_reply_to_user_id": "1069060299511205888", "author_id": "1069060299511205888", "edit_history_tweet_ids": ["1210357518091915264"], "id": "1210357518091915264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210357114817916928"}]}, {"text": "RT @DieBatsuDie: O sea, una persona que acus\u00f3 a Kevin Spacey de acoso sexual se \"suicida\", es la tercera persona que muere as\u00ed que haya acu\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:31:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 59, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "author_id": "728909444", "edit_history_tweet_ids": ["1210357500450627590"], "id": "1210357500450627590", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210186563054911489"}]}, {"text": "Tambi\u00e9n hay una especie de delicia en la locura, el caos y la destrucci\u00f3n. De satisfacci\u00f3n al momento de saborear el dolor, de sonre\u00edrle incluso y entonces superarlo. Crear desde ah\u00ed como escape y salida. Como filo de cuchillo en la lengua. Como bala que no elige el suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:31:28.000Z", "author_id": "304190465", "edit_history_tweet_ids": ["1210357493567774720"], "id": "1210357493567774720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:31:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "542837521", "edit_history_tweet_ids": ["1210357392061403137"], "id": "1210357392061403137", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}]}, {"text": "RT @DieBatsuDie: O sea, una persona que acus\u00f3 a Kevin Spacey de acoso sexual se \"suicida\", es la tercera persona que muere as\u00ed que haya acu\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:29:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 59, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "author_id": "303300548", "edit_history_tweet_ids": ["1210357066751184897"], "id": "1210357066751184897", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210186563054911489"}]}, {"text": "RT @CNNEE: Ari Behn, exesposo de princesa noruega Martha Louise, se suicida https://t.co/IRU3OomhZy", "lang": "it", "created_at": "2019-12-27T00:29:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/IRU3OomhZy", "expanded_url": "https://cnn.it/2ryi8ZK", "display_url": "cnn.it/2ryi8ZK"}]}, "author_id": "108746320", "edit_history_tweet_ids": ["1210357036237623297"], "id": "1210357036237623297", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210242881853820928"}]}, {"text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-12-27T00:29:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "author_id": "524540584", "edit_history_tweet_ids": ["1210356961419628544"], "id": "1210356961419628544", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}]}, {"text": "RT @eldiarioes: El escritor Ari Behn, exmarido de la princesa noruega Marta Luisa, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/PIYNi5f9nY https:/\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:29:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.8022, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 70, "end": 80, "probability": 0.6453, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/PIYNi5f9nY", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/internacional/Ari-Behn-Marta-Luisa-Noruega_0_978152182.html", "display_url": "eldiario.es/internacional/\u2026"}]}, "author_id": "110965644", "edit_history_tweet_ids": ["1210356933309411330"], "id": "1210356933309411330", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210353348584468480"}]}, {"text": "RT @DieBatsuDie: O sea, una persona que acus\u00f3 a Kevin Spacey de acoso sexual se \"suicida\", es la tercera persona que muere as\u00ed que haya acu\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:28:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 59, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "author_id": "999527289439293442", "edit_history_tweet_ids": ["1210356636914790401"], "id": "1210356636914790401", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210186563054911489"}]}, {"text": "RT @Chib4kuTensei: O Joe ouvindo a Love contar que matou a bab\u00e1, matou Delilah, matou Candace e ainda queria botar a Ellie na pris\u00e3o/ E se\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T00:27:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Chib4kuTensei", "id": "1194050333053464578"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.7725, "type": "Person", "normalized_text": "Joe"}, {"start": 35, "end": 38, "probability": 0.5716, "type": "Other", "normalized_text": "Love"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.7485, "type": "Person", "normalized_text": "Delilah"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.4307, "type": "Person", "normalized_text": "Candace"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.5665, "type": "Person", "normalized_text": "Ellie"}]}, "author_id": "2569371805", "edit_history_tweet_ids": ["1210356532044599296"], "id": "1210356532044599296", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210336049173532672"}]}, {"text": "@SoffiDelben es de suicida comprarse un caniche", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:27:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SoffiDelben", "id": "473356152"}]}, "in_reply_to_user_id": "473356152", "author_id": "617307537", "edit_history_tweet_ids": ["1210356500444700672"], "id": "1210356500444700672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210348435322396672"}]}, {"text": "@solkjkk @shxmelessqueen @sadbrisaa Ja era se matou", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T00:27:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "solkjkk", "id": "1196960420239728640"}, {"start": 25, "end": 35, "username": "sadbrisaa", "id": "1568058215081934848"}]}, "in_reply_to_user_id": "174309062", "author_id": "1092169291238121473", "edit_history_tweet_ids": ["1210356392739123200"], "id": "1210356392739123200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210333780491284480"}]}, {"text": "RT @eldiarioes: El escritor Ari Behn, exmarido de la princesa noruega Marta Luisa, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/PIYNi5f9nY https:/\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:27:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.8022, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 70, "end": 80, "probability": 0.6453, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/PIYNi5f9nY", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/internacional/Ari-Behn-Marta-Luisa-Noruega_0_978152182.html", "display_url": "eldiario.es/internacional/\u2026"}]}, "author_id": "619010262", "edit_history_tweet_ids": ["1210356388033171456"], "id": "1210356388033171456", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210353348584468480"}]}, {"text": "gatilho do dia: tava triste fui jogar life is strange e a kate se matou https://t.co/8uqDyB5Bjg", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T00:25:18.000Z", "author_id": "192067201", "edit_history_tweet_ids": ["1210355942874853377"], "id": "1210355942874853377", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 52, "probability": 0.934, "type": "Other", "normalized_text": "life is strange"}, {"start": 58, "end": 61, "probability": 0.6657, "type": "Person", "normalized_text": "kate"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/8uqDyB5Bjg", "expanded_url": "https://twitter.com/mgdsl_/status/1210355942874853377/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8uqDyB5Bjg", "media_key": "3_1210355927884402688"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Sou uma pessoa que sempre fiz do meu riso meu maior aliado, a vida n\u00e3o \u00e9 um mar de rosas pra ningu\u00e9m, algum dia todos passar\u00e3o por algum perrengue, hoje um rapaz na minha cidade se enforcou, fiquei a imaginar porque ele chegou a este ponto!", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T00:25:11.000Z", "author_id": "901191071157366784", "edit_history_tweet_ids": ["1210355910717128706"], "id": "1210355910717128706", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"text": "eu amo que a ana \u00e9 uma fofa e quase sempre te responde, e voc\u00ea se sente a bala que matou kennedy pq uma votante do globo de ouro lhe respondeu kkkk", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T00:25:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "191450170", "author_id": "191450170", "edit_history_tweet_ids": ["1210355897630896128"], "id": "1210355897630896128", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 15, "probability": 0.4655, "type": "Person", "normalized_text": "ana"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.5159, "type": "Other", "normalized_text": "kennedy"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8671, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210354053508685824"}]}, {"text": "RT @lajornadaonline: En 2017, Ari Behn acus\u00f3 a @KevinSpacey de tocamientos durante un concierto para el Premio Nobel de la Paz en 2007. Beh\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:24:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lajornadaonline", "id": "35977487"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "KevinSpacey", "id": "27457788"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 104, "end": 125, "probability": 0.9607, "type": "Other", "normalized_text": "Premio Nobel de la Paz"}]}, "author_id": "1858321273", "edit_history_tweet_ids": ["1210355702646157313"], "id": "1210355702646157313", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210277105973510145"}]}, {"text": "RT @PresuntoC: \u00bfMultar\u00e1n a quienes viajen solos en sus autos en 2020? Respuesta: No. \u00bfPor qu\u00e9? Porque es impracticable y pol\u00edticamente suic\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:22:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PresuntoC", "id": "220073795"}]}, "author_id": "1113571508612358144", "edit_history_tweet_ids": ["1210355278396440576"], "id": "1210355278396440576", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210346406738743302"}]}, {"text": "\u201c\u00bfC\u00f3mo se suicida un argentino? Se sube a su propio ego y salta\u201d. Bergoglio. The two Popes.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:22:16.000Z", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "author_id": "182409464", "edit_history_tweet_ids": ["1210355177464745984"], "id": "1210355177464745984", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 74, "probability": 0.8152, "type": "Person", "normalized_text": "Bergoglio"}, {"start": 85, "end": 89, "probability": 0.3789, "type": "Person", "normalized_text": "Popes"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 46, "quote_count": 0}}, {"text": "Aun en los tr\u00f3picos, cuando alguien se suicida, comienza tristemente a nevar.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:22:06.000Z", "author_id": "925642205284524032", "edit_history_tweet_ids": ["1210355137144860672"], "id": "1210355137144860672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @natalipaxx: *Hitler se suicida*\nAlemanes: https://t.co/d1vv7MyBCT", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:21:57.000Z", "author_id": "1022625167665778690", "edit_history_tweet_ids": ["1210355099228352512"], "id": "1210355099228352512", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.693, "type": "Person", "normalized_text": "Alemanes"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/d1vv7MyBCT", "expanded_url": "https://twitter.com/natalipaxx/status/1210241479295287297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d1vv7MyBCT", "media_key": "3_1210241472236314627"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210241479295287297"}]}, {"text": "@JisooTrueWife De uma suicida para outra. Sim eu tamb\u00e9m j\u00e1 tentei, se voc\u00ea for olhar meus posts ver\u00e1. Mas realmente n\u00e3o \u00e9 uma solu\u00e7\u00e3o.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T00:21:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "721784726869123072", "author_id": "4759293435", "edit_history_tweet_ids": ["1210355096988635137"], "id": "1210355096988635137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210325119404576768"}]}, {"text": "6 soldados mueren en ataque suicida en Afganist\u00e1n https://t.co/xLR8DgzSRA v\u00eda @YahooNoticias", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:21:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 78, "end": 92, "username": "YahooNoticias", "id": "17905183"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/xLR8DgzSRA", "expanded_url": "https://es-us.noticias.yahoo.com/6-soldados-mueren-ataque-suicida-084758054.html?soc_src=social-sh&soc_trk=tw", "display_url": "es-us.noticias.yahoo.com/6-soldados-mue\u2026"}]}, "author_id": "399711259", "edit_history_tweet_ids": ["1210355045398712321"], "id": "1210355045398712321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @caval100: El escritor Ari Behn, exmarido de la princesa noruega Marta Luisa, se suicida a los 47 a\u00f1os \nhttps://t.co/2uixcjqsGC https://\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:21:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "caval100", "id": "76593802"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.8125, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 68, "end": 78, "probability": 0.653, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/2uixcjqsGC", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/internacional/Ari-Behn-Marta-Luisa-Noruega_0_978152182.html", "display_url": "eldiario.es/internacional/\u2026"}]}, "author_id": "274961567", "edit_history_tweet_ids": ["1210354914918117376"], "id": "1210354914918117376", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210354620062715904"}]}, {"text": "@heryfilipe Por exemplo, pq matou aquele menina l\u00e1 se aparentemente ele tinha gostado dela? E eu pensei que a menina da floresta era ela, mas \u00e9 a outra n\u00e9? Ou seja ?????????????", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T00:20:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "heryfilipe", "id": "3170783944"}]}, "in_reply_to_user_id": "3170783944", "author_id": "1075559135872237568", "edit_history_tweet_ids": ["1210354845988851713"], "id": "1210354845988851713", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210338485531488256"}]}, {"text": "RT @Chib4kuTensei: O Joe ouvindo a Love contar que matou a bab\u00e1, matou Delilah, matou Candace e ainda queria botar a Ellie na pris\u00e3o/ E se\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T00:20:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Chib4kuTensei", "id": "1194050333053464578"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.7725, "type": "Person", "normalized_text": "Joe"}, {"start": 35, "end": 38, "probability": 0.5716, "type": "Other", "normalized_text": "Love"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.7485, "type": "Person", "normalized_text": "Delilah"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.4307, "type": "Person", "normalized_text": "Candace"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.5665, "type": "Person", "normalized_text": "Ellie"}]}, "author_id": "984841614", "edit_history_tweet_ids": ["1210354752422338561"], "id": "1210354752422338561", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210336049173532672"}]}, {"text": "RT @Trensurb: O Setembro Amarelo passou, mas lembre-se: o suicida sempre avisa, de alguma forma, que quer se matar. Se algu\u00e9m perto de voc\u00ea\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T00:20:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Trensurb", "id": "42453250"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.4274, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}]}, "author_id": "64434051", "edit_history_tweet_ids": ["1210354739797516289"], "id": "1210354739797516289", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210302077441904640"}]}, {"text": "@alisonvaticano @BTS_twt A Coreia ainda tem muito o que superar at\u00e9 pq \u00e9 cultural. Empresa de kpop s\u00e3o conhecidas por serem exigentes demais, fazem coisas absurdas com os idols, tem restri\u00e7\u00f5es, pro\u00edbem namoro, at\u00e9 se um idol se suicida eles mesmo assim prosseguem as vezes, acobertam agress\u00f5es", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T00:20:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alisonvaticano", "id": "3376777306"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.9161, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia"}, {"start": 94, "end": 97, "probability": 0.786, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}]}, "in_reply_to_user_id": "3376777306", "author_id": "2605826579", "edit_history_tweet_ids": ["1210354701239234568"], "id": "1210354701239234568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210353134851284993"}]}, {"text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:20:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "704762613301972992", "edit_history_tweet_ids": ["1210354637435473920"], "id": "1210354637435473920", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}]}, {"text": "El escritor Ari Behn, exmarido de la princesa noruega Marta Luisa, se suicida a los 47 a\u00f1os \nhttps://t.co/2uixcjqsGC https://t.co/Vd4sN7lU5o", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:20:03.000Z", "author_id": "76593802", "edit_history_tweet_ids": ["1210354620062715904"], "id": "1210354620062715904", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.7623, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 54, "end": 64, "probability": 0.6024, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/2uixcjqsGC", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/internacional/Ari-Behn-Marta-Luisa-Noruega_0_978152182.html", "display_url": "eldiario.es/internacional/\u2026"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/Vd4sN7lU5o", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1210353348584468480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vd4sN7lU5o", "media_key": "3_1210301446442250240"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @PresuntoC: \u00bfMultar\u00e1n a quienes viajen solos en sus autos en 2020? Respuesta: No. \u00bfPor qu\u00e9? Porque es impracticable y pol\u00edticamente suic\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:20:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PresuntoC", "id": "220073795"}]}, "author_id": "607683267", "edit_history_tweet_ids": ["1210354617000681472"], "id": "1210354617000681472", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210346406738743302"}]}, {"text": "#Tribuna #Noruega\nEl representante del escritor noruego inform\u00f3 sobre su muerte por medio de un comunicado\nhttps://t.co/J0kyQpi9mi", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:20:00.000Z", "author_id": "2614221025", "edit_history_tweet_ids": ["1210354606972137473"], "id": "1210354606972137473", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Tribuna"}, {"start": 9, "end": 17, "tag": "Noruega"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.4758, "type": "Place", "normalized_text": "Tribuna"}, {"start": 10, "end": 16, "probability": 0.9492, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}, {"start": 48, "end": 54, "probability": 0.2507, "type": "Person", "normalized_text": "noruego"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/J0kyQpi9mi", "expanded_url": "http://bit.ly/39fhrpb", "display_url": "bit.ly/39fhrpb"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "#27dicembre 2007\u00a0\u2013 L'ex\u00a0primo ministro\u00a0pakistano\u00a0Benazir Bhutto\u00a0viene uccisa a\u00a0Rawalpindi\u00a0in un attentato suicida. https://t.co/7yvovY3nYE", "lang": "it", "created_at": "2019-12-27T00:19:55.000Z", "author_id": "3194363356", "edit_history_tweet_ids": ["1210354588274118656"], "id": "1210354588274118656", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "27dicembre"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/7yvovY3nYE", "expanded_url": "https://twitter.com/germanshepard8/status/1210354588274118656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7yvovY3nYE", "media_key": "3_1210354585858170882"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "toca mirarme toda la primer temporada de you hasta la madrugada asi novia no me mata o se suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:19:52.000Z", "author_id": "915713421202554880", "edit_history_tweet_ids": ["1210354575846322177"], "id": "1210354575846322177", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 43, "probability": 0.8562, "type": "Other", "normalized_text": "you"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @PresuntoC: \u00bfMultar\u00e1n a quienes viajen solos en sus autos en 2020? Respuesta: No. \u00bfPor qu\u00e9? Porque es impracticable y pol\u00edticamente suic\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:19:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PresuntoC", "id": "220073795"}]}, "author_id": "3430428074", "edit_history_tweet_ids": ["1210354495143792640"], "id": "1210354495143792640", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210346406738743302"}]}, {"text": "Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/2LMtizR7sm v\u00eda @YahooNoticias", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:19:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 99, "end": 113, "username": "YahooNoticias", "id": "17905183"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8269, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 22, "end": 43, "probability": 0.7026, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa de Noruega"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/2LMtizR7sm", "expanded_url": "https://es-us.noticias.yahoo.com/ari-behn-exmarido-marta-luisa-214131103.html?soc_src=social-sh&soc_trk=tw", "display_url": "es-us.noticias.yahoo.com/ari-behn-exmar\u2026"}]}, "author_id": "399711259", "edit_history_tweet_ids": ["1210354459332747264"], "id": "1210354459332747264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "e se saudade n\u00e3o mata, hoje ela quase me matou", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T00:19:14.000Z", "author_id": "2147933784", "edit_history_tweet_ids": ["1210354416487927809"], "id": "1210354416487927809", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @ElUniversal: Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida #Sociales #EUVzla https://t.co/2ZTgGhvTJ4", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:18:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ElUniversal", "id": "6015212"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 83, "tag": "Sociales"}, {"start": 84, "end": 91, "tag": "EUVzla"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.5293, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 39, "end": 49, "probability": 0.6153, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.727, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.4909, "type": "Other", "normalized_text": "EUVzla"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/2ZTgGhvTJ4", "expanded_url": "http://ow.ly/q58f30q4Y6T", "display_url": "ow.ly/q58f30q4Y6T"}]}, "author_id": "1470839214", "edit_history_tweet_ids": ["1210354290440712192"], "id": "1210354290440712192", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210349629684011009"}]}, {"text": "la manera en la q hicieron a poe como un chabon super hetero, a finn estando atras de rey sin hacer nada, rey mas suicida que nunca antes y rose ??", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:18:44.000Z", "author_id": "433776055", "edit_history_tweet_ids": ["1210354288796540928"], "id": "1210354288796540928", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 31, "probability": 0.4137, "type": "Person", "normalized_text": "poe"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.7478, "type": "Person", "normalized_text": "finn"}, {"start": 86, "end": 88, "probability": 0.6257, "type": "Person", "normalized_text": "rey"}, {"start": 140, "end": 143, "probability": 0.6526, "type": "Person", "normalized_text": "rose"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @revistavistazo: #ACTUALIDAD | El juicio pol\u00edtico contra Atamaint lo impulsa CREO, aunque la jugada pudiera tener un efecto suicida: a f\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:17:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistavistazo", "id": "47384568"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 31, "tag": "ACTUALIDAD"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9135, "type": "Person", "normalized_text": "Atamaint"}, {"start": 80, "end": 83, "probability": 0.9015, "type": "Person", "normalized_text": "CREO"}]}, "author_id": "1062735877678530560", "edit_history_tweet_ids": ["1210354060378947584"], "id": "1210354060378947584", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210348176093450243"}]}, {"text": "RT @eldiarioes: El escritor Ari Behn, exmarido de la princesa noruega Marta Luisa, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/PIYNi5f9nY https:/\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:17:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.8022, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 70, "end": 80, "probability": 0.6453, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/PIYNi5f9nY", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/internacional/Ari-Behn-Marta-Luisa-Noruega_0_978152182.html", "display_url": "eldiario.es/internacional/\u2026"}]}, "author_id": "1339760053", "edit_history_tweet_ids": ["1210353990157963269"], "id": "1210353990157963269", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210353348584468480"}]}, {"text": "RT @natalipaxx: *Hitler se suicida*\nAlemanes: https://t.co/d1vv7MyBCT", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:16:34.000Z", "author_id": "1121034772107681792", "edit_history_tweet_ids": ["1210353745718075394"], "id": "1210353745718075394", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.693, "type": "Person", "normalized_text": "Alemanes"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/d1vv7MyBCT", "expanded_url": "https://twitter.com/natalipaxx/status/1210241479295287297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d1vv7MyBCT", "media_key": "3_1210241472236314627"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210241479295287297"}]}, {"text": "RT @diariosevilla: Ari Behn, ex marido de Marta Luisa de Noruega, se quita la vida a los 47 a\u00f1os https://t.co/d7XIPxIkNG https://t.co/s02i5\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:16:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diariosevilla", "id": "34238668"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.7076, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.6672, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 57, "end": 63, "probability": 0.6593, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/d7XIPxIkNG", "expanded_url": "http://ddsevilla.info/mmfrj1", "display_url": "ddsevilla.info/mmfrj1"}]}, "author_id": "547546469", "edit_history_tweet_ids": ["1210353707432448001"], "id": "1210353707432448001", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210353268666372096"}]}, {"text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:16:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "300286673", "edit_history_tweet_ids": ["1210353653569249282"], "id": "1210353653569249282", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}]}, {"text": "RT @eldiarioes: El escritor Ari Behn, exmarido de la princesa noruega Marta Luisa, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/PIYNi5f9nY https:/\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:16:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.8022, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 70, "end": 80, "probability": 0.6453, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/PIYNi5f9nY", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/internacional/Ari-Behn-Marta-Luisa-Noruega_0_978152182.html", "display_url": "eldiario.es/internacional/\u2026"}]}, "author_id": "1210345101127487488", "edit_history_tweet_ids": ["1210353626331459584"], "id": "1210353626331459584", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210353348584468480"}]}, {"text": "e se saudade n\u00e3o mata, hoje ela quase matou \ud83c\udfb6", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T00:15:36.000Z", "author_id": "859124302712537088", "edit_history_tweet_ids": ["1210353499311083521"], "id": "1210353499311083521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-12-27T00:15:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "author_id": "1489991934", "edit_history_tweet_ids": ["1210353497700491265"], "id": "1210353497700491265", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}]}, {"text": "@rbto10 @PCaspary @ZabdielMoraes \ud83d\udd95pra ti que n\u00e3o curte o Norvana do alem\u00e3o suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T00:15:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "rbto10", "id": "209673950"}, {"start": 8, "end": 17, "username": "PCaspary", "id": "378019390"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "ZabdielMoraes", "id": "65795150"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.3733, "type": "Other", "normalized_text": "Norvana"}]}, "in_reply_to_user_id": "209673950", "author_id": "1024025607292813314", "edit_history_tweet_ids": ["1210353418956673028"], "id": "1210353418956673028", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210353163393482752"}]}, {"text": "Dajabon24horas: Oficial de la policia se suicida luego de que hiri... https://t.co/2nJRxBLuIH", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:15:14.000Z", "author_id": "2752135778", "edit_history_tweet_ids": ["1210353409276153856"], "id": "1210353409276153856", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.8327, "type": "Other", "normalized_text": "Dajabon24horas"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/2nJRxBLuIH", "expanded_url": "https://dajabon24horas.blogspot.com/2019/12/oficial-de-la-policia-se-suicida-luego.html?spref=tw", "display_url": "dajabon24horas.blogspot.com/2019/12/oficia\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "El escritor Ari Behn, exmarido de la princesa noruega Marta Luisa, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/PIYNi5f9nY https://t.co/khXiTHdNax", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:15:00.000Z", "author_id": "535707261", "edit_history_tweet_ids": ["1210353348584468480"], "id": "1210353348584468480", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.7623, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 54, "end": 64, "probability": 0.6024, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/PIYNi5f9nY", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/internacional/Ari-Behn-Marta-Luisa-Noruega_0_978152182.html", "display_url": "eldiario.es/internacional/\u2026"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/khXiTHdNax", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1210353348584468480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/khXiTHdNax", "media_key": "3_1210301446442250240"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 4, "like_count": 12, "quote_count": 1}}, {"text": "Ari Behn, ex marido de Marta Luisa de Noruega, se quita la vida a los 47 a\u00f1os https://t.co/d7XIPxIkNG https://t.co/s02i5kNWrd", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:14:41.000Z", "author_id": "34238668", "edit_history_tweet_ids": ["1210353268666372096"], "id": "1210353268666372096", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8346, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 23, "end": 33, "probability": 0.7344, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 38, "end": 44, "probability": 0.4581, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/d7XIPxIkNG", "expanded_url": "http://ddsevilla.info/mmfrj1", "display_url": "ddsevilla.info/mmfrj1"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/s02i5kNWrd", "expanded_url": "https://twitter.com/diariosevilla/status/1210353268666372096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s02i5kNWrd", "media_key": "3_1210353266795655171"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47\u00a0a\u00f1os https://t.co/KK2vg2GwDh https://t.co/htqAxxdvis", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:14:27.000Z", "author_id": "108808198", "edit_history_tweet_ids": ["1210353212982738945"], "id": "1210353212982738945", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6635, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 22, "end": 32, "probability": 0.6219, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.4129, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/KK2vg2GwDh", "expanded_url": "http://www.chanboox.com/2019/12/26/ari-behn-exmarido-de-marta-luisa-de-noruega-se-suicida-a-los-47-anos/", "display_url": "chanboox.com/2019/12/26/ari\u2026"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/htqAxxdvis", "expanded_url": "https://twitter.com/chanboox/status/1210353212982738945/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/htqAxxdvis", "media_key": "3_1210353210952757250"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47\u00a0a\u00f1os https://t.co/QgdicRKUo9 https://t.co/b2bjJ0Cd9n", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:14:26.000Z", "author_id": "1977057698", "edit_history_tweet_ids": ["1210353205009403904"], "id": "1210353205009403904", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6635, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 22, "end": 32, "probability": 0.6219, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.4129, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/QgdicRKUo9", "expanded_url": "http://www.chanboox.com/2019/12/26/ari-behn-exmarido-de-marta-luisa-de-noruega-se-suicida-a-los-47-anos/", "display_url": "chanboox.com/2019/12/26/ari\u2026"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/b2bjJ0Cd9n", "expanded_url": "https://twitter.com/NuestraMerida/status/1210353205009403904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b2bjJ0Cd9n", "media_key": "3_1210353203444887553"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Chib4kuTensei: O Joe ouvindo a Love contar que matou a bab\u00e1, matou Delilah, matou Candace e ainda queria botar a Ellie na pris\u00e3o/ E se\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T00:11:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Chib4kuTensei", "id": "1194050333053464578"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.7725, "type": "Person", "normalized_text": "Joe"}, {"start": 35, "end": 38, "probability": 0.5716, "type": "Other", "normalized_text": "Love"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.7485, "type": "Person", "normalized_text": "Delilah"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.4307, "type": "Person", "normalized_text": "Candace"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.5665, "type": "Person", "normalized_text": "Ellie"}]}, "author_id": "2986480059", "edit_history_tweet_ids": ["1210352577818349570"], "id": "1210352577818349570", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210336049173532672"}]}, {"text": "RT @SantusDavi: @farolpreto n\u00e3o \u00e9 pq os outros t\u00e3o mais errados que eu to isento de ser errado, n\u00e3o \u00e9 porque a Suzane matou os 2 pais dela\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T00:11:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SantusDavi", "id": "1250241267704963074"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "farolpreto", "id": "1307052989992112128"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 116, "probability": 0.4534, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane"}]}, "author_id": "2732139736", "edit_history_tweet_ids": ["1210352555466903553"], "id": "1210352555466903553", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210263867672137728"}]}, {"text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:11:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}]}, "author_id": "2900947893", "edit_history_tweet_ids": ["1210352503260356608"], "id": "1210352503260356608", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}]}, {"text": "Agente PN cercena de un cartuchazo una mano a su pareja y luego se suicida en Montecristi https://t.co/qkHsP8OZVv", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:11:20.000Z", "author_id": "145802745", "edit_history_tweet_ids": ["1210352427054096386"], "id": "1210352427054096386", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 88, "probability": 0.9018, "type": "Place", "normalized_text": "Montecristi"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/qkHsP8OZVv", "expanded_url": "https://youtu.be/M5ebiUQRU0I", "display_url": "youtu.be/M5ebiUQRU0I"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@Caioaleixo Xanxis deve estar contando j\u00e1 com algum pulo no esquema do Clube Empresa. Ou \u00e9 isso ou suicida mesmo...", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T00:10:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CaioAleixo", "id": "1303410992433561601"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.4647, "type": "Person", "normalized_text": "Xanxis"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.5119, "type": "Organization", "normalized_text": "Empresa"}]}, "in_reply_to_user_id": "27785893", "author_id": "57420195", "edit_history_tweet_ids": ["1210352308330139648"], "id": "1210352308330139648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210351336908304392"}]}, {"text": "RT @Jvfjv_: os cria matou uma garrafa de ballantines brincando de 33 hoje kkkkkkkkkk Raphael ruim de conta p crlh, toda hora se fodia \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T00:10:21.000Z", "author_id": "1081638545738121217", "edit_history_tweet_ids": ["1210352181137879040"], "id": "1210352181137879040", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.4559, "type": "Other", "normalized_text": "ballantines"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210343456532582400"}]}, {"text": "RT @kribshna: Minha m\u00fasica favorita do Caetano \u00e9 a Caju\u00edna. (Existirmos: A que ser\u00e1 que se destina?)\n\nO Caetano escreveu essa m\u00fasica pra um\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T00:10:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "kribshna", "id": "152785933"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.8683, "type": "Person", "normalized_text": "Caetano"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.4452, "type": "Person", "normalized_text": "Caju\u00edna"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.8074, "type": "Person", "normalized_text": "Caetano"}]}, "author_id": "1157344884724051969", "edit_history_tweet_ids": ["1210352174666014725"], "id": "1210352174666014725", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210349903475564544"}]}, {"text": "@JoshuaPalaciosP Y a nosotros los k tengas sobre la gente que se suicida \ud83d\ude19\ud83d\ude19", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:09:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "531502787", "author_id": "814614108746215424", "edit_history_tweet_ids": ["1210352079681789957"], "id": "1210352079681789957", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210351607986184195"}]}, {"text": "@Atilafla Ele tem direito a ressocializa\u00e7\u00e3o de estar no shopping, pois segundo a lei, cumpriu a pena e precisa ser ressocializado. Quanto ao f\u00e3 clube eu tenho HORROR dessas pessoas ele n\u00e3o pode mudar o que fez, mas essas pessoas simplesmente N\u00c3O SE IMPORTAM que ele MATOU uma mulher.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T00:08:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Atilafla", "id": "1385129540"}]}, "in_reply_to_user_id": "1385129540", "author_id": "1114342369", "edit_history_tweet_ids": ["1210351691629027328"], "id": "1210351691629027328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209980745336397825"}]}, {"text": "@FedraLeyes Ya vas a salir conmigo ni te pongas suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:08:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "FedraLeyes", "id": "970498057757446144"}]}, "in_reply_to_user_id": "970498057757446144", "author_id": "1063637964134260736", "edit_history_tweet_ids": ["1210351682456080390"], "id": "1210351682456080390", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210231517622013984"}]}, {"text": "Acho que sou a \u00fanica pessoa que gosta de esquadr\u00e3o suicida e don't call me angel", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T00:07:20.000Z", "author_id": "845715899374063617", "edit_history_tweet_ids": ["1210351419691274241"], "id": "1210351419691274241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Conchiruiz11: @Antitaurina3 Y yo lo siento que pierda una pierna por unas circunstancias no deseables pero yo tambi\u00e9n perd\u00ed un ojo de f\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:07:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Conchiruiz11", "id": "821136713842098176"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "Antitaurina3", "id": "756093404170289152"}]}, "author_id": "2499702966", "edit_history_tweet_ids": ["1210351403320905728"], "id": "1210351403320905728", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210285323911073794"}]}, {"text": "- Apoia a pena de morte mas nunca matou ningu\u00e9m\n- \u00c9 de direita mas j\u00e1 virou para a esquerda\n- \u00c9 contra os direitos humanos, mas \u00e9 humano\n- se diz um cidad\u00e3o de bem, mas apoia um homof\u00f3bico e miliciano\n- \u00c9 contra a delimita\u00e7\u00e3o de terras para ind\u00edgenas, mas \u00e9 descendente de \u00edndio https://t.co/uRucdjIYWJ", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T00:07:05.000Z", "author_id": "968887182", "edit_history_tweet_ids": ["1210351358488064001"], "id": "1210351358488064001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/uRucdjIYWJ", "expanded_url": "https://twitter.com/0iluiz/status/1209930053351542787", "display_url": "twitter.com/0iluiz/status/\u2026"}]}}, {"text": "@moura_101 Enfrenta as paredes do quarto e dorme tranquilo...\nSabendo no fundo do peito que n\u00e3o era nada daquilo.\nVoc\u00ea se suicidou... N\u00e3o d\u00e1 para mudar de time nandola... nem querer se mais real que o rei. \nN\u00e3o sabe brincar n\u00e3o brinca.\nVai tocar uma musiquinha!", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T00:06:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "moura_101", "id": "3318337402"}]}, "in_reply_to_user_id": "3318337402", "author_id": "834907217883193344", "edit_history_tweet_ids": ["1210351323050323968"], "id": "1210351323050323968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210300913660903425"}]}, {"text": "RT @CNNEE: C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse \nhttps://t.co/PqivfuFnJU", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:06:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/PqivfuFnJU", "expanded_url": "https://cnn.it/2tOYNUJ", "display_url": "cnn.it/2tOYNUJ"}]}, "author_id": "40925034", "edit_history_tweet_ids": ["1210351241957715968"], "id": "1210351241957715968", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210301764622331905"}]}, {"text": "RT @Chib4kuTensei: O Joe ouvindo a Love contar que matou a bab\u00e1, matou Delilah, matou Candace e ainda queria botar a Ellie na pris\u00e3o/ E se\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T00:05:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Chib4kuTensei", "id": "1194050333053464578"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.7725, "type": "Person", "normalized_text": "Joe"}, {"start": 35, "end": 38, "probability": 0.5716, "type": "Other", "normalized_text": "Love"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.7485, "type": "Person", "normalized_text": "Delilah"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.4307, "type": "Person", "normalized_text": "Candace"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.5665, "type": "Person", "normalized_text": "Ellie"}]}, "author_id": "876268257241702400", "edit_history_tweet_ids": ["1210351079310921729"], "id": "1210351079310921729", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210336049173532672"}]}, {"text": "eu quero fugir \nencontrar um lugar onde a escurid\u00e3o predomina\nonde haja dor e solid\u00e3o.\nespero que um dia as pessoas me esque\u00e7am \ne me perdoem\npor eu desistir de esperar a luz chegar.\nNunca fiz quest\u00e3o,meu fardo \u00e9 minha mente suicida!", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T00:05:26.000Z", "author_id": "1149544635079057408", "edit_history_tweet_ids": ["1210350941389627395"], "id": "1210350941389627395", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@Agus_Bean_BVB Yo a veces he llegado a pensar que tienen instinto suicida t\u00eda xDDDD", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:04:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Agus_Bean_BVB", "id": "1011956180"}]}, "in_reply_to_user_id": "1011956180", "author_id": "43552980", "edit_history_tweet_ids": ["1210350752671129605"], "id": "1210350752671129605", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210350419077214208"}]}, {"text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:03:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "2563536273", "edit_history_tweet_ids": ["1210350550786727938"], "id": "1210350550786727938", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}]}, {"text": "RT @revistavistazo: #ACTUALIDAD | El juicio pol\u00edtico contra Atamaint lo impulsa CREO, aunque la jugada pudiera tener un efecto suicida: a f\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:02:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistavistazo", "id": "47384568"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 31, "tag": "ACTUALIDAD"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9135, "type": "Person", "normalized_text": "Atamaint"}, {"start": 80, "end": 83, "probability": 0.9015, "type": "Person", "normalized_text": "CREO"}]}, "author_id": "134643136", "edit_history_tweet_ids": ["1210350285857665024"], "id": "1210350285857665024", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210348176093450243"}]}, {"text": "RT @kribshna: Minha m\u00fasica favorita do Caetano \u00e9 a Caju\u00edna. (Existirmos: A que ser\u00e1 que se destina?)\n\nO Caetano escreveu essa m\u00fasica pra um\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T00:02:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "kribshna", "id": "152785933"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.8683, "type": "Person", "normalized_text": "Caetano"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.4452, "type": "Person", "normalized_text": "Caju\u00edna"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.8074, "type": "Person", "normalized_text": "Caetano"}]}, "author_id": "1176113341", "edit_history_tweet_ids": ["1210350110565163008"], "id": "1210350110565163008", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210349903475564544"}]}, {"text": "atentado terrorista? um judeu suicida entende bem dessas coisas, retifico minha opini\u00e3o, n\u00e3o foram v\u00e2ndalos. Foram terroristas fuj\u00e3o! a.. ele ta nos EUA, cuidado a\u00ed washington. https://t.co/9cxTOc2MMl", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T00:02:01.000Z", "author_id": "1083539530676871168", "edit_history_tweet_ids": ["1210350080651337729"], "id": "1210350080651337729", "entities": {"annotations": [{"start": 149, "end": 151, "probability": 0.9593, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 165, "end": 174, "probability": 0.643, "type": "Person", "normalized_text": "washington"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/9cxTOc2MMl", "expanded_url": "https://twitter.com/rafinhabastos/status/1210343222402277376", "display_url": "twitter.com/rafinhabastos/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Minha m\u00fasica favorita do Caetano \u00e9 a Caju\u00edna. (Existirmos: A que ser\u00e1 que se destina?)\n\nO Caetano escreveu essa m\u00fasica pra um amigo dele, o Torquato Neto, que tamb\u00e9m era tropicalista e se suicidou. Na \u00e9poca o Caetano tava distante dele.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T00:01:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "152785933", "author_id": "152785933", "edit_history_tweet_ids": ["1210349903475564544"], "id": "1210349903475564544", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.903, "type": "Person", "normalized_text": "Caetano"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.5022, "type": "Person", "normalized_text": "Caju\u00edna"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.8826, "type": "Person", "normalized_text": "Caetano"}, {"start": 140, "end": 152, "probability": 0.7294, "type": "Person", "normalized_text": "Torquato Neto"}, {"start": 209, "end": 215, "probability": 0.8462, "type": "Person", "normalized_text": "Caetano"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 5, "like_count": 895, "quote_count": 12}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210349553293111304"}]}, {"text": "Invadiram a minha casa...\nEle deve ter uns 2 meses, olhos azuis, macho, siam\u00eas, \u00e1gil e suicida (j\u00e1 que cheirou minha meia encharcada de chuva), n\u00e3o tem medo de mim e \u00e9 submisso...\n\nO que eu fa\u00e7o?!", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T00:01:16.000Z", "author_id": "4862463777", "edit_history_tweet_ids": ["1210349893593649152"], "id": "1210349893593649152", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.4265, "type": "Person", "normalized_text": "azuis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"text": "RT @Irialume: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/VydKEBeif3", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:01:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Irialume", "id": "2394458491"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/VydKEBeif3", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "925749859839332355", "edit_history_tweet_ids": ["1210349877399568385"], "id": "1210349877399568385", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210339582887301120"}]}, {"text": "Y q me tenga q enterar xr las redes sociales y no por la prensa, ni la TV!!\n https://t.co/bxl6B4H8r6", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:01:11.000Z", "author_id": "983488583473516545", "edit_history_tweet_ids": ["1210349874488709122"], "id": "1210349874488709122", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/bxl6B4H8r6", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2069937/una-mujer-de-65-anos-se-suicida-en-madrid-cuando-la-iban-a-desahuciar?utm_campaign=web&utm_medium=social&utm_source=facebook", "display_url": "m.publico.es/sociedad/20699\u2026"}]}}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:00:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "304545026", "edit_history_tweet_ids": ["1210349802577367040"], "id": "1210349802577367040", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "@Jase_cl7 Suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "en", "created_at": "2019-12-27T00:00:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Jase_cl7", "id": "881925193828118528"}]}, "in_reply_to_user_id": "881925193828118528", "author_id": "4646549474", "edit_history_tweet_ids": ["1210349791504404480"], "id": "1210349791504404480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210349461651775491"}]}, {"text": "Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida #Sociales #EUVzla https://t.co/2ZTgGhvTJ4", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:00:13.000Z", "author_id": "6015212", "edit_history_tweet_ids": ["1210349629684011009"], "id": "1210349629684011009", "entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 66, "tag": "Sociales"}, {"start": 67, "end": 74, "tag": "EUVzla"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5865, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 22, "end": 32, "probability": 0.6141, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.4187, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.5927, "type": "Other", "normalized_text": "EUVzla"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/2ZTgGhvTJ4", "expanded_url": "http://ow.ly/q58f30q4Y6T", "display_url": "ow.ly/q58f30q4Y6T"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "#Espect\u00e1culos\ud83c\udfa4 Pap\u00e1 de exalumna de La Academia asesina a su esposa y luego se suicida.\n\n#ElCorresponsal #EnElLugarDeLaNoticia\nLee la nota completa aqu\u00ed: https://t.co/681DQ1WA6Q https://t.co/fnpyaO5GZQ", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:00:00.000Z", "author_id": "1193207926095142912", "edit_history_tweet_ids": ["1210349573857632256"], "id": "1210349573857632256", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "Espect\u00e1culos"}, {"start": 88, "end": 103, "tag": "ElCorresponsal"}, {"start": 104, "end": 125, "tag": "EnElLugarDeLaNoticia"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 102, "probability": 0.5081, "type": "Other", "normalized_text": "ElCorresponsal"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/681DQ1WA6Q", "expanded_url": "https://bit.ly/2tRqOuV", "display_url": "bit.ly/2tRqOuV"}, {"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/fnpyaO5GZQ", "expanded_url": "https://twitter.com/corresponsalver/status/1210349573857632256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fnpyaO5GZQ", "media_key": "3_1210283113974251520"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Ella termina seguro declarada demente o se suicida. Alperovich no estar\u00e1 ni un minuto preso. Olv\u00eddense. Es lo que votaron. Impunidad total. Total. No se quejen. https://t.co/4537YNzl6R", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:59:37.000Z", "author_id": "721412211625848832", "edit_history_tweet_ids": ["1210349476348604418"], "id": "1210349476348604418", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 61, "probability": 0.9161, "type": "Person", "normalized_text": "Alperovich"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/4537YNzl6R", "expanded_url": "https://twitter.com/TalibanArgento2/status/1210219598378917888", "display_url": "twitter.com/TalibanArgento\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @_Romulus__: 4 a\u00f1os de macri y a\u00fan m\u00e1s a\u00f1os en CABA...\nel que vota a la derecha, se suicida https://t.co/R4IMhMsLMt", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:59:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_Romulus__", "id": "36001888"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.6147, "type": "Person", "normalized_text": "macri"}, {"start": 50, "end": 53, "probability": 0.8865, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/R4IMhMsLMt", "expanded_url": "https://twitter.com/pagina12/status/1210186977187966976", "display_url": "twitter.com/pagina12/statu\u2026"}]}, "author_id": "882658154", "edit_history_tweet_ids": ["1210349468798898176"], "id": "1210349468798898176", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210337020586926082"}]}, {"text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:59:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "898661825801330688", "edit_history_tweet_ids": ["1210349399798374400"], "id": "1210349399798374400", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}]}, {"text": "RT @revistavistazo: #ACTUALIDAD | El juicio pol\u00edtico contra Atamaint lo impulsa CREO, aunque la jugada pudiera tener un efecto suicida: a f\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:58:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistavistazo", "id": "47384568"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 31, "tag": "ACTUALIDAD"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9135, "type": "Person", "normalized_text": "Atamaint"}, {"start": 80, "end": 83, "probability": 0.9015, "type": "Person", "normalized_text": "CREO"}]}, "author_id": "2923102857", "edit_history_tweet_ids": ["1210349075968724994"], "id": "1210349075968724994", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210348176093450243"}]}, {"text": "RT @PresuntoC: \u00bfMultar\u00e1n a quienes viajen solos en sus autos en 2020? Respuesta: No. \u00bfPor qu\u00e9? Porque es impracticable y pol\u00edticamente suic\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:57:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PresuntoC", "id": "220073795"}]}, "author_id": "984226544976474112", "edit_history_tweet_ids": ["1210348981315784704"], "id": "1210348981315784704", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210346406738743302"}]}, {"text": "RT @revistavistazo: #ACTUALIDAD | El juicio pol\u00edtico contra Atamaint lo impulsa CREO, aunque la jugada pudiera tener un efecto suicida: a f\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:57:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistavistazo", "id": "47384568"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 31, "tag": "ACTUALIDAD"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9135, "type": "Person", "normalized_text": "Atamaint"}, {"start": 80, "end": 83, "probability": 0.9015, "type": "Person", "normalized_text": "CREO"}]}, "author_id": "253316009", "edit_history_tweet_ids": ["1210348944661852161"], "id": "1210348944661852161", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210348176093450243"}]}, {"text": "Seu filho teve depress\u00e3o porque voc\u00ea falou que ele n\u00e3o servia pra nada. Sua sobrinha tem transtorno alimentar pq a fam\u00edlia \u201cbrinca\u201d dizendo que ela est\u00e1 gorda. A afiliada com ansiedade pq se n\u00e3o for bem na prova apanha. E quando uma dessas pessoas suicida vc quer saber o motivo.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T23:57:27.000Z", "author_id": "1202377178203262977", "edit_history_tweet_ids": ["1210348932070608896"], "id": "1210348932070608896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:57:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "1020442472", "edit_history_tweet_ids": ["1210348883752226817"], "id": "1210348883752226817", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}]}, {"text": "RT @revistavistazo: #ACTUALIDAD | El juicio pol\u00edtico contra Atamaint lo impulsa CREO, aunque la jugada pudiera tener un efecto suicida: a f\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:56:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistavistazo", "id": "47384568"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 31, "tag": "ACTUALIDAD"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9135, "type": "Person", "normalized_text": "Atamaint"}, {"start": 80, "end": 83, "probability": 0.9015, "type": "Person", "normalized_text": "CREO"}]}, "author_id": "1184251757486055424", "edit_history_tweet_ids": ["1210348799543119872"], "id": "1210348799543119872", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210348176093450243"}]}, {"text": "RT @Chib4kuTensei: O Joe ouvindo a Love contar que matou a bab\u00e1, matou Delilah, matou Candace e ainda queria botar a Ellie na pris\u00e3o/ E se\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T23:56:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Chib4kuTensei", "id": "1194050333053464578"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.7725, "type": "Person", "normalized_text": "Joe"}, {"start": 35, "end": 38, "probability": 0.5716, "type": "Other", "normalized_text": "Love"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.7485, "type": "Person", "normalized_text": "Delilah"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.4307, "type": "Person", "normalized_text": "Candace"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.5665, "type": "Person", "normalized_text": "Ellie"}]}, "author_id": "4747003492", "edit_history_tweet_ids": ["1210348590587088896"], "id": "1210348590587088896", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210336049173532672"}]}, {"text": "Au Taekook\n\nTh y Jungkook se hab\u00edan casado hace cinco a\u00f1os, hasta que el d\u00eda de su sexto aniversario Jungkook se suicida en el mismo puente donde se casaron dejando una nota que dec\u00eda:\n\"Me cans\u00e9 de esperar a que me amaras de la misma manera\" https://t.co/MCYM5VeV1r", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:55:53.000Z", "author_id": "1147174006191251456", "edit_history_tweet_ids": ["1210348539475353603"], "id": "1210348539475353603", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 13, "probability": 0.8098, "type": "Person", "normalized_text": "Taekook\n\nTh"}, {"start": 17, "end": 24, "probability": 0.9349, "type": "Person", "normalized_text": "Jungkook"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "Jungkook"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/MCYM5VeV1r", "expanded_url": "https://twitter.com/SoftTaehyunguwu/status/1210348539475353603/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MCYM5VeV1r", "media_key": "3_1210348524438802433"}, {"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/MCYM5VeV1r", "expanded_url": "https://twitter.com/SoftTaehyunguwu/status/1210348539475353603/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MCYM5VeV1r", "media_key": "3_1210348530348560386"}, {"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/MCYM5VeV1r", "expanded_url": "https://twitter.com/SoftTaehyunguwu/status/1210348539475353603/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MCYM5VeV1r", "media_key": "3_1210348533632716801"}, {"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/MCYM5VeV1r", "expanded_url": "https://twitter.com/SoftTaehyunguwu/status/1210348539475353603/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MCYM5VeV1r", "media_key": "3_1210348537629814785"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 8, "like_count": 56, "quote_count": 2}}, {"text": "E eu que escrevi um texto suicida nas notas do meu celular e agora estou me sentindo melhor?kkkkkkkkkkkkk", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T23:55:42.000Z", "author_id": "1077023104323518464", "edit_history_tweet_ids": ["1210348493811994625"], "id": "1210348493811994625", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "o psicopata e a suicida ela morreria por ele e ele mataria por ela \ud83d\ude2b\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764 https://t.co/59i9QA4p1c", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T23:55:30.000Z", "author_id": "1075066197375401984", "edit_history_tweet_ids": ["1210348442368774144"], "id": "1210348442368774144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/59i9QA4p1c", "expanded_url": "https://twitter.com/emmasoffice/status/1210265021135163392", "display_url": "twitter.com/emmasoffice/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210265021135163392"}]}, {"text": "me arranha e me ganha na manha pra me acabar\n\nminha sina, gana suicida\n\nmorte divina", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T23:55:01.000Z", "author_id": "993189031654588416", "edit_history_tweet_ids": ["1210348318829817856"], "id": "1210348318829817856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@tetesatanic @RaiJeonMin @BTS_twt Ta pensando\u201d vai aproveitando SR jungkook porque quando a gente tiver nosso filho voc\u00ea vai aposentar essa vida de aventureiro suicida\u201d", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T23:54:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 25, "end": 33, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.85, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}]}, "in_reply_to_user_id": "1083432540638244864", "author_id": "1077435499164377089", "edit_history_tweet_ids": ["1210348202135838721"], "id": "1210348202135838721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210344038827798536"}]}, {"text": "#ACTUALIDAD | El juicio pol\u00edtico contra Atamaint lo impulsa CREO, aunque la jugada pudiera tener un efecto suicida: a fin de asegurar los votos para la censura, terminar\u00edan por ser destituidos los actuales consejeros. https://t.co/m90Uf2Sh1x https://t.co/9Y9S2FqokR", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:54:27.000Z", "author_id": "47384568", "edit_history_tweet_ids": ["1210348176093450243"], "id": "1210348176093450243", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ACTUALIDAD"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.8927, "type": "Person", "normalized_text": "Atamaint"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.9081, "type": "Person", "normalized_text": "CREO"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/m90Uf2Sh1x", "expanded_url": "http://bit.ly/2t8QSRL", "display_url": "bit.ly/2t8QSRL"}, {"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/9Y9S2FqokR", "expanded_url": "https://twitter.com/revistavistazo/status/1210348176093450243/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9Y9S2FqokR", "media_key": "3_1210348163497910272"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @elgladiadorXXI: Vargas Llosa sobre la elecci\u00f3n de Fern\u00e1ndez: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\": https://t.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:54:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elgladiadorXXI", "id": "945692538261983232"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.8227, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.9273, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "256138398", "edit_history_tweet_ids": ["1210348146687184897"], "id": "1210348146687184897", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210117594587504641"}]}, {"text": "alguem me da uma p\u00edlula suicida, aquelas que os espi\u00f5es usava na guerra \npfvr", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T23:53:44.000Z", "author_id": "1033514561943547904", "edit_history_tweet_ids": ["1210347997080498177"], "id": "1210347997080498177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @natalipaxx: *Hitler se suicida*\nAlemanes: https://t.co/d1vv7MyBCT", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:53:07.000Z", "author_id": "3383998025", "edit_history_tweet_ids": ["1210347841371148290"], "id": "1210347841371148290", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.693, "type": "Person", "normalized_text": "Alemanes"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/d1vv7MyBCT", "expanded_url": "https://twitter.com/natalipaxx/status/1210241479295287297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d1vv7MyBCT", "media_key": "3_1210241472236314627"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210241479295287297"}]}, {"text": "RT @SinEmbargoTR: El escritor Ari Behn, ex esposo de la princesa Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/jUK9B6liUm", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:52:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoTR", "id": "582282658"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.7963, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 65, "end": 86, "probability": 0.6727, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa de Noruega"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/jUK9B6liUm", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/26-12-2019/3702041", "display_url": "sinembargo.mx/26-12-2019/370\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sinembargo.mx/26-12-2019/3702041"}]}, "author_id": "1965993505", "edit_history_tweet_ids": ["1210347685531672576"], "id": "1210347685531672576", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210186600308760576"}]}, {"text": "Hombre que propin\u00f3 cartuchazo a su mujer se suicida https://t.co/PmEravATUE", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:52:23.000Z", "author_id": "93900028", "edit_history_tweet_ids": ["1210347655987179520"], "id": "1210347655987179520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/PmEravATUE", "expanded_url": "https://www.soydemao.com/2019/12/hombre-que-propino-cartuchazo-su-mujer.html", "display_url": "soydemao.com/2019/12/hombre\u2026"}]}}, {"text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T23:52:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "author_id": "1916262774", "edit_history_tweet_ids": ["1210347621186977792"], "id": "1210347621186977792", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}]}, {"text": "\u201cCuando me quer\u00eda matar,\nNo tenia puta escopeta,\nNo tenia carta suicida,\nNo tenia m\u00e1s que libreta,\nLa us\u00e9 como salvavidas, como barco, como aletas,\nY al final no me mate mas que por llegar a mis metas\u201d", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:51:22.000Z", "author_id": "340957812", "edit_history_tweet_ids": ["1210347401703243782"], "id": "1210347401703243782", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:51:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "573053286", "edit_history_tweet_ids": ["1210347364524994562"], "id": "1210347364524994562", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}]}, {"text": "@Bernardoramosal Flamengo se matou para perder de 1x0.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T23:50:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Bernardoramosal", "id": "56871416"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.9803, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "in_reply_to_user_id": "56871416", "author_id": "15632441", "edit_history_tweet_ids": ["1210347275219804160"], "id": "1210347275219804160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210301227633971200"}]}, {"text": "gana suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:49:36.000Z", "author_id": "993189031654588416", "edit_history_tweet_ids": ["1210346959212552192"], "id": "1210346959212552192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @anonimoJNO: Poeta a ratos, suicida casi siempre, y un triste desde que nac\u00ed.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:49:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "anonimoJNO", "id": "3368300777"}]}, "author_id": "1166068769778786304", "edit_history_tweet_ids": ["1210346917902856194"], "id": "1210346917902856194", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210177684006981632"}]}, {"text": "Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/8vtVzaT7EJ", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:49:25.000Z", "author_id": "380225930", "edit_history_tweet_ids": ["1210346909577175041"], "id": "1210346909577175041", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9069, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/8vtVzaT7EJ", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @DieBatsuDie: O sea, una persona que acus\u00f3 a Kevin Spacey de acoso sexual se \"suicida\", es la tercera persona que muere as\u00ed que haya acu\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:48:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 59, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "author_id": "760116198004645888", "edit_history_tweet_ids": ["1210346795647340545"], "id": "1210346795647340545", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210186563054911489"}]}, {"text": "@ducaldieraro Boatos q se matou", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T23:48:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ducaldieraro", "id": "2646234127"}]}, "in_reply_to_user_id": "2646234127", "author_id": "3400930906", "edit_history_tweet_ids": ["1210346783475404802"], "id": "1210346783475404802", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210346673693757442"}]}, {"text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T23:48:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "author_id": "1118965820036612101", "edit_history_tweet_ids": ["1210346769839730688"], "id": "1210346769839730688", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}]}, {"text": "@pietraferreira_ @reisss1909 faz isso n\u00e3o, quem se suicida \u00e9 quem vota no Bolsonaro!", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T23:48:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "1050172865574825986", "author_id": "1112121538965323776", "edit_history_tweet_ids": ["1210346555875745793"], "id": "1210346555875745793", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 82, "probability": 0.983, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210345761017409536"}]}, {"text": "\u00bfMultar\u00e1n a quienes viajen solos en sus autos en 2020? Respuesta: No. \u00bfPor qu\u00e9? Porque es impracticable y pol\u00edticamente suicida. \u00bfHay mejores opciones para reducir la congesti\u00f3n que esto? Si.  https://t.co/NNAwGgfFUx", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:47:25.000Z", "author_id": "220073795", "edit_history_tweet_ids": ["1210346406738743302"], "id": "1210346406738743302", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/NNAwGgfFUx", "expanded_url": "https://www.unotv.com/noticias/estados/distrito-federal/detalle/multaran-a-quienes-viajen-solos-en-sus-autos-en-2020-esto-dice-semovi-139089/", "display_url": "unotv.com/noticias/estad\u2026"}]}}, {"text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1\u00a1\u00a1FELICES FIESTAS!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un ju\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:46:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 73, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.7549, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.5954, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}]}, "author_id": "2967729875", "edit_history_tweet_ids": ["1210346271732621314"], "id": "1210346271732621314", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210279227238604801"}]}, {"text": "Dew \u00e8 Ren giocano a chi si suicida prima!!!", "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T23:46:48.000Z", "author_id": "3405047446", "edit_history_tweet_ids": ["1210346253395070981"], "id": "1210346253395070981", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @cgtzonasur: VIVIENDA | Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en #Madrid cuando la iban a desahuciar.\n\nLa impunidad del #capitalismo.\n\nhttps:/\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:46:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cgtzonasur", "id": "2461972724"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 69, "tag": "Madrid"}, {"start": 117, "end": 129, "tag": "capitalismo"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.8297, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "author_id": "963981559", "edit_history_tweet_ids": ["1210346128123858949"], "id": "1210346128123858949", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210329587323981824"}]}, {"text": "RT @DieBatsuDie: O sea, una persona que acus\u00f3 a Kevin Spacey de acoso sexual se \"suicida\", es la tercera persona que muere as\u00ed que haya acu\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:45:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 59, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "author_id": "193793063", "edit_history_tweet_ids": ["1210346036239249413"], "id": "1210346036239249413", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210186563054911489"}]}, {"text": "RT @blogamante_cine: #AmanteDelCineBlog El actor y cantante @JaredLeto nace #UnD\u00edaComoHoy 26 de diciembre de 1971; gan\u00f3 el Oscar por su pap\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:45:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogamante_cine", "id": "1096246892927901696"}, {"start": 60, "end": 70, "username": "JaredLeto", "id": "27711339"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 39, "tag": "AmanteDelCineBlog"}, {"start": 76, "end": 89, "tag": "UnD\u00edaComoHoy"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.4367, "type": "Person", "normalized_text": "AmanteDelCineBlog"}, {"start": 123, "end": 127, "probability": 0.9353, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}]}, "author_id": "73250111", "edit_history_tweet_ids": ["1210345943159181318"], "id": "1210345943159181318", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210334526850945024"}]}, {"text": "El escritor Ari Behn, exesposo de Marta Luisa princesa de Noruega, se suicid\u00f3 durante la tarde del 25 de diciembre https://t.co/gUCd0bMhk3 https://t.co/bznmGBBNZE", "lang": "ca", "created_at": "2019-12-26T23:45:00.000Z", "author_id": "1301271666", "edit_history_tweet_ids": ["1210345798782730243"], "id": "1210345798782730243", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/gUCd0bMhk3", "expanded_url": "https://bit.ly/37drZ6b", "display_url": "bit.ly/37drZ6b"}, {"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/bznmGBBNZE", "expanded_url": "https://twitter.com/OficialEnLaMira/status/1210345798782730243/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bznmGBBNZE", "media_key": "3_1210339035979436034"}]}}, {"text": "@yoyoflorzinha @_psycapota_ @NaoSouRogue @AmandaH17221878 @VinciusMedeiro6 @Hanepresso @Pavl0vitch @MATHEVS3 @michaelbrsp @yurirafael92 @ThoferBr @dino_rede @blackkkurama @CIaudecioA @sir_Shadfag @QU0RE @Malicebreak @ltsmeIaura @Warstolfo @valneeko1 @vctrmonteiro @slayerepidemic @AKlRAFUDO @celestisqueen @enoughdreamin @ellafranthiely @DorrynhoMan @TruthbetoldBR @Cnn_Ro @IInoueOrihiime @TVMaresol @feelzapo @RaitoRage @AestheticsVapor @celsoportiolli F suicida", "lang": "en", "created_at": "2019-12-26T23:44:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 27, "username": "_psycapota_", "id": "247863421"}, {"start": 41, "end": 57, "username": "AmandaH17221878", "id": "1115002276102463488"}, {"start": 58, "end": 74, "username": "VinciusMedeiro6", "id": "2266524308"}, {"start": 87, "end": 98, "username": "Pavl0vitch", "id": "1089272019781324801"}, {"start": 99, "end": 108, "username": "MATHEVS3", "id": "1087432178592559107"}, {"start": 109, "end": 121, "username": "Michaelbrsp", "id": "1551399754583646209"}, {"start": 122, "end": 135, "username": "yurirafael92", "id": "121416149"}, {"start": 136, "end": 145, "username": "ThoferBr", "id": "838786321502056448"}, {"start": 183, "end": 195, "username": "sir_Shadfag", "id": "1069021415129735169"}, {"start": 196, "end": 202, "username": "Qu0Re", "id": "1575946049436651521"}, {"start": 216, "end": 227, "username": "ltsmeIaura", "id": "1205230941288968197"}, {"start": 228, "end": 238, "username": "Warstolfo", "id": "1095052052605136901"}, {"start": 250, "end": 263, "username": "vctrmonteiro", "id": "1301657691589349376"}, {"start": 264, "end": 279, "username": "Slayerepidemic", "id": "1421842694175969283"}, {"start": 280, "end": 290, "username": "aklrafudo", "id": "1265272699087093765"}, {"start": 306, "end": 320, "username": "enoughdreamin", "id": "1187841112477700096"}, {"start": 337, "end": 349, "username": "DorrynhoMan", "id": "1093157491075096576"}, {"start": 365, "end": 372, "username": "Cnn_Ro", "id": "1192480033706778626"}, {"start": 389, "end": 399, "username": "TVMaresol", "id": "825477081110867968"}, {"start": 438, "end": 453, "username": "celsoportiolli", "id": "44372571"}]}, "in_reply_to_user_id": "1176995295357390853", "author_id": "820034528232304642", "edit_history_tweet_ids": ["1210345797289730053"], "id": "1210345797289730053", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210345662262513664"}]}, {"text": "O cl\u00e3 Kim matou a m\u00e3e do jimin, por isso o cl\u00e3 park \u00e9 tratado com o Kim, ok da\u00ed o imperador prendeu o Tae com os paks pra ser feito de ref\u00e9m, e como o tae \u00e9 um Kim ele era uma fera e o jimin tinha que acalmar ele....\nSe tivesse uma prova sobre essa au eu ia bem, eu acho.... https://t.co/BxuQfYR2uJ", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T23:44:32.000Z", "author_id": "991784854995066887", "edit_history_tweet_ids": ["1210345680654544897"], "id": "1210345680654544897", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 8, "probability": 0.8721, "type": "Person", "normalized_text": "Kim"}, {"start": 25, "end": 29, "probability": 0.9081, "type": "Person", "normalized_text": "jimin"}, {"start": 43, "end": 50, "probability": 0.7147, "type": "Person", "normalized_text": "cl\u00e3 park"}, {"start": 68, "end": 70, "probability": 0.8335, "type": "Person", "normalized_text": "Kim"}, {"start": 82, "end": 90, "probability": 0.4359, "type": "Person", "normalized_text": "imperador"}, {"start": 102, "end": 104, "probability": 0.8943, "type": "Person", "normalized_text": "Tae"}, {"start": 151, "end": 153, "probability": 0.8804, "type": "Person", "normalized_text": "tae"}, {"start": 160, "end": 162, "probability": 0.769, "type": "Person", "normalized_text": "Kim"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.8752, "type": "Person", "normalized_text": "jimin"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/BxuQfYR2uJ", "expanded_url": "https://t.co/BxuQfYR2uJ", "display_url": "t.co/BxuQfYR2uJ"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm:\u2705\nfoi pego colando:\u274c\nmuito cdf\ud83d\ude1a\u270c", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T23:44:18.000Z", "author_id": "922590009663852545", "edit_history_tweet_ids": ["1210345622269763586"], "id": "1210345622269763586", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:44:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}]}, "author_id": "900351710283124737", "edit_history_tweet_ids": ["1210345583963230209"], "id": "1210345583963230209", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}]}, {"text": "@Vickysandre8 ahre suicida", "lang": "en", "created_at": "2019-12-26T23:43:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Vickysandre8", "id": "1128808324915499009"}]}, "in_reply_to_user_id": "1128808324915499009", "author_id": "1169967936662114304", "edit_history_tweet_ids": ["1210345533866463232"], "id": "1210345533866463232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210344853701365760"}]}, {"text": "@AlfredoArgomedo @JBCPERU Segun los fujimontesinistas el dictador japon\u00e9s genocida, ladr\u00f3n y cobarde fujimori y el megaladron alibaba, cobarde suicida de AG", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:43:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AlfredoArgomedo", "id": "1156268376899014656"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "JBCPERU", "id": "4452890315"}], "annotations": [{"start": 154, "end": 155, "probability": 0.3313, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "in_reply_to_user_id": "1156268376899014656", "author_id": "1164108576539009025", "edit_history_tweet_ids": ["1210345483866116097"], "id": "1210345483866116097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209708865341796352"}]}, {"text": "RT @gersonalvessp: @moura_101 @TonTonBR Lendo os absurdos que voc\u00ea escreve me faz lembrar de uma mat\u00e9ria que li sobre uma mulher que matou\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T23:43:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gersonalvessp", "id": "3228869974"}, {"start": 19, "end": 29, "username": "moura_101", "id": "3318337402"}]}, "author_id": "1056562076326522880", "edit_history_tweet_ids": ["1210345401758494721"], "id": "1210345401758494721", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210254853634740226"}]}, {"text": "Teniente suspendido por violencia de g\u00e9nero cercena mano a su pareja y se suicida https://t.co/TC8PXvOYsg v\u00eda @Paso A Paso", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:43:22.000Z", "author_id": "137689535", "edit_history_tweet_ids": ["1210345389813047299"], "id": "1210345389813047299", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/TC8PXvOYsg", "expanded_url": "http://pasoapaso.com.do/teniente-suspendido-por-violencia-de-genero-cercena-mano-a-su-pareja-y-se-suicida/", "display_url": "pasoapaso.com.do/teniente-suspe\u2026"}]}}, {"text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:42:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "1369169682", "edit_history_tweet_ids": ["1210345098577432581"], "id": "1210345098577432581", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}]}, {"text": "Estoy llevando a cabo el plan m\u00e1s suicida de todos los planes suicidas:\n\nIr sentads en el bondi con la frente en la ventana mientras veo las gotas de lluvia caer, escuchando Sirens de Pearl Jam", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:41:58.000Z", "author_id": "162185340", "edit_history_tweet_ids": ["1210345036786917376"], "id": "1210345036786917376", "entities": {"annotations": [{"start": 184, "end": 192, "probability": 0.5612, "type": "Organization", "normalized_text": "Pearl Jam"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @RaBrasilAtual: Livro: \u201cAssassinato do Jornalista Suicida\u201d - https://t.co/yjtFhurBMg\n\n#R\u00e1dioBrasilAtual \n#JornalBrasilAtual\n#Bolsonaro\n#\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T23:40:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaBrasilAtual", "id": "908029447688859649"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 106, "tag": "R\u00e1dioBrasilAtual"}, {"start": 108, "end": 126, "tag": "JornalBrasilAtual"}, {"start": 127, "end": 137, "tag": "Bolsonaro"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9452, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/yjtFhurBMg", "expanded_url": "https://youtu.be/fRxRperYcmM", "display_url": "youtu.be/fRxRperYcmM"}]}, "author_id": "61024949", "edit_history_tweet_ids": ["1210344738978770944"], "id": "1210344738978770944", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210274077484703745"}]}, {"text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:40:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "author_id": "1107592838894809088", "edit_history_tweet_ids": ["1210344656795508737"], "id": "1210344656795508737", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:40:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}]}, "author_id": "1060646960137428994", "edit_history_tweet_ids": ["1210344599182594048"], "id": "1210344599182594048", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}]}, {"text": "RT @natalipaxx: *Hitler se suicida*\nAlemanes: https://t.co/d1vv7MyBCT", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:40:12.000Z", "author_id": "596479196", "edit_history_tweet_ids": ["1210344591825747970"], "id": "1210344591825747970", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.693, "type": "Person", "normalized_text": "Alemanes"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/d1vv7MyBCT", "expanded_url": "https://twitter.com/natalipaxx/status/1210241479295287297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d1vv7MyBCT", "media_key": "3_1210241472236314627"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210241479295287297"}]}, {"text": "Se ofenden por un Jes\u00fas gay, si supieran que tambi\u00e9n puede ser considerado un suicida #cancelonetflix", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:39:18.000Z", "geo": {"place_id": "0ac8a42f23e8f736"}, "author_id": "183907103", "edit_history_tweet_ids": ["1210344363802464256"], "id": "1210344363802464256", "entities": {"hashtags": [{"start": 86, "end": 101, "tag": "cancelonetflix"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.6874, "type": "Person", "normalized_text": "Jes\u00fas gay"}, {"start": 87, "end": 100, "probability": 0.6287, "type": "Other", "normalized_text": "cancelonetflix"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:39:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}]}, "author_id": "317398301", "edit_history_tweet_ids": ["1210344340607901698"], "id": "1210344340607901698", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}]}, {"text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:38:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "author_id": "1148690330218377217", "edit_history_tweet_ids": ["1210344222504697859"], "id": "1210344222504697859", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"text": "Frustran intento de suicidio en C\u00f3rdoba\n#\u00daltimahora #ElRotativo #Orizaba #Veracruz #M\u00e9xico\nC\u00f3rdoba, Ver.- Otro intento suicida se registr\u00f3 en la Unidad Habitacional El Dorado del... https://t.co/BbDDTexxYJ", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:38:41.000Z", "author_id": "1089195837551345664", "edit_history_tweet_ids": ["1210344211691778053"], "id": "1210344211691778053", "entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 51, "tag": "\u00daltimahora"}, {"start": 52, "end": 63, "tag": "ElRotativo"}, {"start": 64, "end": 72, "tag": "Orizaba"}, {"start": 73, "end": 82, "tag": "Veracruz"}, {"start": 83, "end": 90, "tag": "M\u00e9xico"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9499, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.5, "type": "Place", "normalized_text": "Orizaba"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.9429, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.8312, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.9682, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/BbDDTexxYJ", "expanded_url": "http://www.elrotativo.com.mx/index.php/policia/item/4819-frustran-intento-de-suicidio-en-cordoba", "display_url": "elrotativo.com.mx/index.php/poli\u2026", "status": 404, "unwound_url": "http://www.elrotativo.com.mx/index.php/policia/item/4819-frustran-intento-de-suicidio-en-cordoba"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Solo pretendo ser yo, lo har\u00e9 por una vez en la vida. Estuve repiti\u00e9ndomelo\nhasta sentirme un puto suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:38:36.000Z", "author_id": "739379804", "edit_history_tweet_ids": ["1210344190883827712"], "id": "1210344190883827712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @natalipaxx: *Hitler se suicida*\nAlemanes: https://t.co/d1vv7MyBCT", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:37:51.000Z", "author_id": "520432680", "edit_history_tweet_ids": ["1210344000340791296"], "id": "1210344000340791296", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.693, "type": "Person", "normalized_text": "Alemanes"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/d1vv7MyBCT", "expanded_url": "https://twitter.com/natalipaxx/status/1210241479295287297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d1vv7MyBCT", "media_key": "3_1210241472236314627"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210241479295287297"}]}, {"text": "RT @mas_lucha: Homenaje a Arturo Beristain: Cristal Acero, Rey Helios y Sigma derrotan a \u00c1ngel Suicida, Carbono y Akira Jr. https://t.co/E8\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:37:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "mas_lucha", "id": "122281759"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 41, "probability": 0.5521, "type": "Other", "normalized_text": "Arturo Beristain"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.6041, "type": "Other", "normalized_text": "Cristal Acero"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.5966, "type": "Other", "normalized_text": "Rey Helios"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.4906, "type": "Person", "normalized_text": "Sigma"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.5768, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1ngel Suicida"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.6949, "type": "Person", "normalized_text": "Carbono"}, {"start": 114, "end": 122, "probability": 0.6807, "type": "Person", "normalized_text": "Akira Jr."}]}, "author_id": "118881542", "edit_history_tweet_ids": ["1210343947333230597"], "id": "1210343947333230597", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210343895227404305"}]}, {"text": "Se suicida Ari Behn, exmarido de la princesa Marta Luisa de Noruega, a los 47 a\u00f1os - https://t.co/2oeugejAzX https://t.co/hGjc4WX8Ow", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:37:30.000Z", "author_id": "2167566378", "edit_history_tweet_ids": ["1210343911832485888"], "id": "1210343911832485888", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.79, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 45, "end": 55, "probability": 0.6208, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.6009, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/2oeugejAzX", "expanded_url": "https://vocesdelperiodista.mx/internacional/se-suicida-ari-behn-exmarido-de-la-princesa-marta-luisa-de-noruega-a-los-47-anos/", "display_url": "vocesdelperiodista.mx/internacional/\u2026"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/hGjc4WX8Ow", "expanded_url": "https://twitter.com/vocesdiario/status/1210343911832485888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hGjc4WX8Ow", "media_key": "3_1210343909752295424"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Vamos esquecer aqui que ele matou uma mulher por um motivo tolo esquartejou e deu pra cachorros, ele fez coisas boas poxa. \nTem \u00e9 que pagar pelo que fez pelo resto da vida sem boi! Se fosse familiar de algu\u00e9m que apoia ele hoje em dia, ningu\u00e9m perdoava https://t.co/ffhXB7dTkX", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T23:37:27.000Z", "author_id": "1006744299587932160", "edit_history_tweet_ids": ["1210343898956079104"], "id": "1210343898956079104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/ffhXB7dTkX", "expanded_url": "https://twitter.com/chaminehumana1/status/1210226798371450880", "display_url": "twitter.com/chaminehumana1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210226798371450880"}]}, {"text": "Homenaje a Arturo Beristain: Cristal Acero, Rey Helios y Sigma derrotan a \u00c1ngel Suicida, Carbono y Akira Jr. https://t.co/E8G21bCpkm", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:37:26.000Z", "author_id": "122281759", "edit_history_tweet_ids": ["1210343895227404305"], "id": "1210343895227404305", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 26, "probability": 0.5634, "type": "Other", "normalized_text": "Arturo Beristain"}, {"start": 29, "end": 41, "probability": 0.6082, "type": "Other", "normalized_text": "Cristal Acero"}, {"start": 44, "end": 53, "probability": 0.5792, "type": "Other", "normalized_text": "Rey Helios"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.4951, "type": "Person", "normalized_text": "Sigma"}, {"start": 74, "end": 86, "probability": 0.567, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1ngel Suicida"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.6673, "type": "Person", "normalized_text": "Carbono"}, {"start": 99, "end": 107, "probability": 0.6797, "type": "Person", "normalized_text": "Akira Jr."}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/E8G21bCpkm", "expanded_url": "https://twitter.com/mas_lucha/status/1210343895227404305/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E8G21bCpkm", "media_key": "3_1210343868035674114"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @tsunagamerbr1: Barba branca:o teach matou o tatch,la se vai um filho meu\n\nAce:MALTIDO COMO OUSA,EU VOU TE PERSEGUIR E TE FAZER PAGAR TE\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T23:37:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tsunagamerbr1", "id": "4100398883"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.3658, "type": "Other", "normalized_text": "teach"}, {"start": 48, "end": 52, "probability": 0.363, "type": "Other", "normalized_text": "tatch"}, {"start": 78, "end": 80, "probability": 0.4564, "type": "Person", "normalized_text": "Ace"}]}, "author_id": "1127737770959613952", "edit_history_tweet_ids": ["1210343880475992064"], "id": "1210343880475992064", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210206797124063234"}]}, {"text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T23:36:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "author_id": "882655645253738496", "edit_history_tweet_ids": ["1210343771604475904"], "id": "1210343771604475904", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:35:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "1208070026709872641", "edit_history_tweet_ids": ["1210343483883638784"], "id": "1210343483883638784", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "os cria matou uma garrafa de ballantines brincando de 33 hoje kkkkkkkkkk Raphael ruim de conta p crlh, toda hora se fodia \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T23:35:41.000Z", "author_id": "839543153539629062", "edit_history_tweet_ids": ["1210343456532582400"], "id": "1210343456532582400", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @maysagomeszz: CARALHO vai se foder pqp fico mt puta esse cara MATOU uma mulher E DEU O RESTO PARA OS CACHORROS e tem gente que tira fot\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T23:35:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maysagomeszz", "id": "3857832999"}]}, "author_id": "2649805047", "edit_history_tweet_ids": ["1210343452531146752"], "id": "1210343452531146752", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209938121703473153"}]}, {"text": "RT @Irialume: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/VydKEBeif3", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:35:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Irialume", "id": "2394458491"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/VydKEBeif3", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "821136713842098176", "edit_history_tweet_ids": ["1210343374647111684"], "id": "1210343374647111684", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210339582887301120"}]}, {"text": "\"John Wick: de volta ao jogo\"\nEnredo: Theon Greyjoy matou o cachorro do Jhon Wick e se fudeu\n\nFIM", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T23:35:12.000Z", "author_id": "739588696815591425", "edit_history_tweet_ids": ["1210343335468122113"], "id": "1210343335468122113", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "John Wick"}, {"start": 38, "end": 50, "probability": 0.6307, "type": "Person", "normalized_text": "Theon Greyjoy"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.8672, "type": "Person", "normalized_text": "Jhon Wick"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "#Espect\u00e1culos \ud83d\udcf8 | Ari Behn, exesposo de la princesa de Noruega, y uno de los denunciantes del actor estadounidense Kevin Spacey, se suicid\u00f3 el 25 de diciembre\n\nhttps://t.co/t5Lbn7yJr6", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:34:53.000Z", "author_id": "268858132", "edit_history_tweet_ids": ["1210343256082599937"], "id": "1210343256082599937", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "Espect\u00e1culos"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.9334, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.9313, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}, {"start": 115, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/t5Lbn7yJr6", "expanded_url": "https://notigram.com/2019/12/26/se-suicida-ari-behn-exesposo-de-la-princesa-de-noruega/", "display_url": "notigram.com/2019/12/26/se-\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@marit_alainsan @sergiotej @AlanGarciaPeru @sergiotej se recomienda s\u00f3lo.  El ladr\u00f3n suicida, tambi\u00e9n.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:34:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 26, "username": "sergiotej", "id": "80070602"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 43, "end": 53, "username": "sergiotej", "id": "80070602"}]}, "in_reply_to_user_id": "318670419", "author_id": "1080544932526518272", "edit_history_tweet_ids": ["1210343146191765504"], "id": "1210343146191765504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210273587233468416"}]}, {"text": "Se suicida Ari Behn, exesposo de la princesa de Noruega https://t.co/H6vQ0FhEG5 https://t.co/87ghQnuWX7", "lang": "ca", "created_at": "2019-12-26T23:34:05.000Z", "author_id": "4206283874", "edit_history_tweet_ids": ["1210343051832549379"], "id": "1210343051832549379", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/H6vQ0FhEG5", "expanded_url": "https://notigram.com/2019/12/26/se-suicida-ari-behn-exesposo-de-la-princesa-de-noruega/", "display_url": "notigram.com/2019/12/26/se-\u2026"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/87ghQnuWX7", "expanded_url": "https://twitter.com/Notigram/status/1210343051832549379/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/87ghQnuWX7", "media_key": "3_1210343049513066499"}]}}, {"text": "@uedmilsonpapo10 @priweinstein se indica o moro vai dizer que matou o moro politicamente \ud83e\udddf\u200d\u2640\ufe0f malandrinho gosta de uma divis\u00e3o  n\u00e9!!!!!!!", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T23:32:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "uedmilsonpapo10", "id": "1170753692716457984"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.9029, "type": "Person", "normalized_text": "moro"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.7933, "type": "Person", "normalized_text": "moro"}, {"start": -1, "end": 102, "probability": 0.8431, "type": "Person", "normalized_text": "\ufffd malandrin"}]}, "in_reply_to_user_id": "1170753692716457984", "author_id": "1200702718932860929", "edit_history_tweet_ids": ["1210342574961176576"], "id": "1210342574961176576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210278082956943360"}]}, {"text": "@PedroFe10907304 Enforcou se por onde?", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T23:31:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "1041726146189119490", "author_id": "1112792513549647872", "edit_history_tweet_ids": ["1210342410544406528"], "id": "1210342410544406528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210342124052533248"}]}, {"text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:31:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}]}, "author_id": "202304184", "edit_history_tweet_ids": ["1210342288913829888"], "id": "1210342288913829888", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}]}, {"text": "https://t.co/3PzA61s8XS", "lang": "zxx", "created_at": "2019-12-26T23:30:37.000Z", "author_id": "378282064", "edit_history_tweet_ids": ["1210342181766086656"], "id": "1210342181766086656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/3PzA61s8XS", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/amp/#click=https://t.co/PqivfuFnJU", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/sui\u2026"}]}}, {"text": "RT @ErmengolGassiot: Un altre assassinat del capitalisme que quedar\u00e0 impune.\n\u00c9s important que no oblidem que els responsables i els c\u00f2mplic\u2026", "lang": "ca", "created_at": "2019-12-26T23:30:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ErmengolGassiot", "id": "300984512"}]}, "author_id": "371699903", "edit_history_tweet_ids": ["1210342126204178432"], "id": "1210342126204178432", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210313697232588800"}]}, {"text": "Dia 23 de dezembro eu tive um pensamento suicida e por pouco que n\u00e3o cometi. Outro dia conto essa hist\u00f3ria. Foi bem intensa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T23:30:04.000Z", "author_id": "977212651", "edit_history_tweet_ids": ["1210342040631943169"], "id": "1210342040631943169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 0}}, {"text": "#Espect\u00e1culos\ud83d\udda5 Se suicida escritor Ari Behn, v\u00edctima de acoso de Kevin Spacey.\n\n#ElCorresponsal #EnElLugarDeLaNoticia\nLee la nota completa aqu\u00ed: https://t.co/e7iVVjryR1 https://t.co/QJy6yKcpdQ", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:30:00.000Z", "author_id": "1193207926095142912", "edit_history_tweet_ids": ["1210342024525709312"], "id": "1210342024525709312", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "Espect\u00e1culos"}, {"start": 80, "end": 95, "tag": "ElCorresponsal"}, {"start": 96, "end": 117, "tag": "EnElLugarDeLaNoticia"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.8013, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 65, "end": 76, "probability": 0.9193, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}, {"start": 81, "end": 94, "probability": 0.6052, "type": "Other", "normalized_text": "ElCorresponsal"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/e7iVVjryR1", "expanded_url": "https://bit.ly/2t8auFC", "display_url": "bit.ly/2t8auFC"}, {"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/QJy6yKcpdQ", "expanded_url": "https://twitter.com/corresponsalver/status/1210342024525709312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QJy6yKcpdQ", "media_key": "3_1210267584890888193"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Se eu desistir antes de 2020 ,saibam que foi o meu pai q me matou, cada dia q passa t\u00e1 pior a conviv\u00eancia", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T23:29:52.000Z", "author_id": "4839819196", "edit_history_tweet_ids": ["1210341993605300224"], "id": "1210341993605300224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "* Ex-marido de princesa da Noruega, escritor se suicida aos 47 anos. https://t.co/xIWdgqXJaA", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:29:37.000Z", "author_id": "304676627", "edit_history_tweet_ids": ["1210341927939432452"], "id": "1210341927939432452", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.8491, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/xIWdgqXJaA", "expanded_url": "https://www.blogdojoaomarcolino.com/2019/12/ex-marido-de-princesa-da-noruega.html", "display_url": "blogdojoaomarcolino.com/2019/12/ex-mar\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@Maxgiallorosso1 C' e' chi quando e' disperato combatte, c' e' chi sopporta e va in depressione e chi si suicida. Sono sempre piu' convinta che gli italiani non appartengano alla prima categoria. Non hanno combattuto neanche nei momenti piu' duri. Meglio l' utopia del salvatore di turno.", "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T23:29:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Maxgiallorosso1", "id": "1142711653961740288"}]}, "in_reply_to_user_id": "1142711653961740288", "author_id": "854302390694096897", "edit_history_tweet_ids": ["1210341872838860801"], "id": "1210341872838860801", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210291069763620870"}]}, {"text": "RT @natalipaxx: *Hitler se suicida*\nAlemanes: https://t.co/d1vv7MyBCT", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:28:16.000Z", "author_id": "1145701089578295298", "edit_history_tweet_ids": ["1210341589484265474"], "id": "1210341589484265474", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.693, "type": "Person", "normalized_text": "Alemanes"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/d1vv7MyBCT", "expanded_url": "https://twitter.com/natalipaxx/status/1210241479295287297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d1vv7MyBCT", "media_key": "3_1210241472236314627"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210241479295287297"}]}, {"text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T23:28:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "author_id": "637223830", "edit_history_tweet_ids": ["1210341538770882562"], "id": "1210341538770882562", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}]}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:27:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "573781759", "edit_history_tweet_ids": ["1210341479522156551"], "id": "1210341479522156551", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:25:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "782279481339838464", "edit_history_tweet_ids": ["1210340842717827072"], "id": "1210340842717827072", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}]}, {"text": "RT @Errorigiudiziar: Era il #26dicembre 1986: una pattuglia della squadra mobile di Cagliari si presentava alla porta di #AldoScardella. Co\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T23:24:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Errorigiudiziar", "id": "459300545"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 39, "tag": "26dicembre"}, {"start": 121, "end": 135, "tag": "AldoScardella"}]}, "author_id": "934744142848184321", "edit_history_tweet_ids": ["1210340660328448000"], "id": "1210340660328448000", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210159615285039105"}]}, {"text": "E eu que cheguei de viagem ontem e descobri que a vizinha se suicidou.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T23:24:32.000Z", "author_id": "796427995", "edit_history_tweet_ids": ["1210340650232795137"], "id": "1210340650232795137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "\u00c9 muito louco  ela matou ele por leg\u00edtima defesa e a\u00ed em vez de chamar a pol\u00edcia decide esquartejar o corpo e se livrar de alguma forma ?? A parte louca \u00e9 esquartejar um corpo como deve ser nojento horr\u00edvel doentio??", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T23:23:51.000Z", "author_id": "1629297769", "edit_history_tweet_ids": ["1210340475758092288"], "id": "1210340475758092288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @en_labajaita: #Im\u00e1genesFuertes Momento en el que #FiscalJos\u00e9Guevara lanza a su hija al vac\u00edo y luego se suicida #EnLaBajaita https://t.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:23:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "en_labajaita", "id": "1196100717158764559"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 34, "tag": "Im\u00e1genesFuertes"}, {"start": 53, "end": 71, "tag": "FiscalJos\u00e9Guevara"}, {"start": 116, "end": 128, "tag": "EnLaBajaita"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "FiscalJos\u00e9Guevara"}, {"start": 117, "end": 127, "probability": 0.7751, "type": "Other", "normalized_text": "EnLaBajaita"}]}, "author_id": "1196615864054931456", "edit_history_tweet_ids": ["1210340449610846214"], "id": "1210340449610846214", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208772806990843908"}]}, {"text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1\u00a1\u00a1FELICES FIESTAS!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un ju\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:22:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 73, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.7549, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.5954, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}]}, "author_id": "367229995", "edit_history_tweet_ids": ["1210340106772582400"], "id": "1210340106772582400", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210279227238604801"}]}, {"text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:22:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "author_id": "3981186612", "edit_history_tweet_ids": ["1210340027256987650"], "id": "1210340027256987650", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"text": "#Sucesos El menor fue identificado como Joshua Rafael Rivera Vel\u00e1squez, quien fue encontrado ahorcado en su cuarto.\n\nhttps://t.co/z7mouOIEBG", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:21:27.000Z", "author_id": "55387749", "edit_history_tweet_ids": ["1210339874869526529"], "id": "1210339874869526529", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Sucesos"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 69, "probability": 0.8228, "type": "Person", "normalized_text": "Joshua Rafael Rivera Vel\u00e1squez"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/z7mouOIEBG", "expanded_url": "https://bit.ly/363us2Y", "display_url": "bit.ly/363us2Y", "status": 200, "unwound_url": "https://www.radiohrn.hn/menor-hondureno-se-suicida-porque-su-mama-no-lo-dejo-salir-con-sus-amigos-durante-la-nochebuena/?utm_source=Radio%20HRN&utm_medium=Contenido&utm_campaign=Honduras&utm_term=HRN&utm_content=Nacional"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:21:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "2429932671", "edit_history_tweet_ids": ["1210339853033971712"], "id": "1210339853033971712", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}]}, {"text": "Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/VydKEBeif3", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:20:18.000Z", "author_id": "2394458491", "edit_history_tweet_ids": ["1210339582887301120"], "id": "1210339582887301120", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9069, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/VydKEBeif3", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Trensurb: O Setembro Amarelo passou, mas lembre-se: o suicida sempre avisa, de alguma forma, que quer se matar. Se algu\u00e9m perto de voc\u00ea\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T23:19:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Trensurb", "id": "42453250"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.4274, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}]}, "author_id": "1045508113804218368", "edit_history_tweet_ids": ["1210339392298115076"], "id": "1210339392298115076", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210302077441904640"}]}, {"text": "Ei, vc a\u00ed com pensamento suicida, para d tuitar asneira e d\u00e1 uma ligadinha p 188.\n\nEu n\u00e3o t conhe\u00e7o, moro longe e n\u00e3o posso t ajudar muito (se tivesse perto t amarrava a\u00ed onde voc\u00ea t\u00e1 at\u00e9 chegar ajuda)  , mas n\u00e3o d\u00e1... t\u00f4 cansada de denunciar tuiter.    \n\nPaz nesse cora\u00e7\u00e3o ae", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T23:19:15.000Z", "author_id": "17364950", "edit_history_tweet_ids": ["1210339317673054209"], "id": "1210339317673054209", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:17:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "2394458491", "edit_history_tweet_ids": ["1210338876721680389"], "id": "1210338876721680389", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}]}, {"text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T23:16:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "author_id": "387294426", "edit_history_tweet_ids": ["1210338709553504258"], "id": "1210338709553504258", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}]}, {"text": "RT @natalipaxx: *Hitler se suicida*\nAlemanes: https://t.co/d1vv7MyBCT", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:15:50.000Z", "author_id": "920594131", "edit_history_tweet_ids": ["1210338458847338496"], "id": "1210338458847338496", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.693, "type": "Person", "normalized_text": "Alemanes"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/d1vv7MyBCT", "expanded_url": "https://twitter.com/natalipaxx/status/1210241479295287297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d1vv7MyBCT", "media_key": "3_1210241472236314627"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210241479295287297"}]}, {"text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T23:15:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "author_id": "914797173522485249", "edit_history_tweet_ids": ["1210338455709990922"], "id": "1210338455709990922", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}]}, {"text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:15:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "author_id": "141915201", "edit_history_tweet_ids": ["1210338393617575936"], "id": "1210338393617575936", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"text": "@UOLEsporte O cara errou,foi infantil...pagou pelo erro..merece se recompor,n\u00e3o matou apenas se omitiu.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T23:15:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "UOLEsporte", "id": "14595245"}]}, "in_reply_to_user_id": "14595245", "author_id": "2382819743", "edit_history_tweet_ids": ["1210338362554552320"], "id": "1210338362554552320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210221503998046209"}]}, {"text": "RT @_Romulus__: 4 a\u00f1os de macri y a\u00fan m\u00e1s a\u00f1os en CABA...\nel que vota a la derecha, se suicida https://t.co/R4IMhMsLMt", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:15:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_Romulus__", "id": "36001888"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.6147, "type": "Person", "normalized_text": "macri"}, {"start": 50, "end": 53, "probability": 0.8865, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/R4IMhMsLMt", "expanded_url": "https://twitter.com/pagina12/status/1210186977187966976", "display_url": "twitter.com/pagina12/statu\u2026"}]}, "author_id": "758081734126764032", "edit_history_tweet_ids": ["1210338328068993024"], "id": "1210338328068993024", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210337020586926082"}]}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:15:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "575232190", "edit_history_tweet_ids": ["1210338263715778561"], "id": "1210338263715778561", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "[#Sucesos \ud83d\uddde\ufe0f] Ari Behn, exesposo de una princesa noruega se suicida del d\u00eda de Navidad. https://t.co/f5JgCUh6l4", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:14:44.000Z", "author_id": "1040534118688284673", "edit_history_tweet_ids": ["1210338184200110080"], "id": "1210338184200110080", "entities": {"hashtags": [{"start": 1, "end": 9, "tag": "Sucesos"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.6326, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.5865, "type": "Other", "normalized_text": "Navidad"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/f5JgCUh6l4", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/12/26/ari-behn-exesposo-de-princesa-noruega-martha-louise-se-suicida/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/12/26/ari\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T23:14:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "author_id": "81837035", "edit_history_tweet_ids": ["1210338003014602754"], "id": "1210338003014602754", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}]}, {"text": "meu deus o \u00faltimo quase se matou KKKKKKKKKKKK que amor https://t.co/1OVo0R9Xrz", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T23:12:56.000Z", "author_id": "1008486856164593664", "edit_history_tweet_ids": ["1210337729407586307"], "id": "1210337729407586307", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/1OVo0R9Xrz", "expanded_url": "https://twitter.com/MercedesPlatzz/status/1210334977973465091", "display_url": "twitter.com/MercedesPlatzz\u2026"}]}}, {"text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T23:12:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "author_id": "365400170", "edit_history_tweet_ids": ["1210337652127522817"], "id": "1210337652127522817", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}]}, {"text": "Manejar por tepeyac a las 4/5 de la tarde es una misi\u00f3n suicida, te va dando todo el puto sol en la cara y no ves nadaaa y usar la v\u00edsera del carro no es una opci\u00f3n para mi por chiquita no me sirve de nada", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:11:46.000Z", "author_id": "1049627390", "edit_history_tweet_ids": ["1210337434749132800"], "id": "1210337434749132800", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.386, "type": "Organization", "normalized_text": "tepeyac"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "@Silvio_Siergo Da DC ruim mesmo \u00e9 s\u00f3 o Lanterna Verde.  Ate o fraco Esquadr\u00e3o Suicida fica no mesmo n\u00edvel de alguns da Marvel.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T23:11:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Silvio_Siergo", "id": "38753036"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7707, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 39, "end": 52, "probability": 0.7259, "type": "Other", "normalized_text": "Lanterna Verde"}, {"start": 68, "end": 84, "probability": 0.6574, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 119, "end": 124, "probability": 0.682, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}]}, "in_reply_to_user_id": "38753036", "author_id": "602156372", "edit_history_tweet_ids": ["1210337405879934976"], "id": "1210337405879934976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210334873631756288"}]}, {"text": "Le mande una foto aluciva a un pacto suicida y me respondieron como que era tierna, ahora toy procesando esa respuesta asi. https://t.co/Z99SMNUZYP", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:11:37.000Z", "author_id": "1686083808", "edit_history_tweet_ids": ["1210337396807622656"], "id": "1210337396807622656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/Z99SMNUZYP", "expanded_url": "https://twitter.com/SamaelCH/status/1210337396807622656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z99SMNUZYP", "media_key": "3_1210337378717569026"}]}}, {"text": "RT @Conchiruiz11: @Antitaurina3 Y yo lo siento que pierda una pierna por unas circunstancias no deseables pero yo tambi\u00e9n perd\u00ed un ojo de f\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:10:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Conchiruiz11", "id": "821136713842098176"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "Antitaurina3", "id": "756093404170289152"}]}, "author_id": "1511697318", "edit_history_tweet_ids": ["1210337145526915073"], "id": "1210337145526915073", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210285323911073794"}]}, {"text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T23:10:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "author_id": "297427698", "edit_history_tweet_ids": ["1210337028870676480"], "id": "1210337028870676480", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}]}, {"text": "4 a\u00f1os de macri y a\u00fan m\u00e1s a\u00f1os en CABA...\nel que vota a la derecha, se suicida https://t.co/R4IMhMsLMt", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:10:07.000Z", "author_id": "36001888", "edit_history_tweet_ids": ["1210337020586926082"], "id": "1210337020586926082", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.6152, "type": "Person", "normalized_text": "macri"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.8494, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/R4IMhMsLMt", "expanded_url": "https://twitter.com/pagina12/status/1210186977187966976", "display_url": "twitter.com/pagina12/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210186977187966976"}]}, {"text": "@fabico69 Eu estraguei meu mouse por causa de um Lee Sin jg suicida que veio na lane tentar me ajudar e cagou", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T23:10:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "50011991", "author_id": "2661479083", "edit_history_tweet_ids": ["1210337009115521024"], "id": "1210337009115521024", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 58, "probability": 0.5243, "type": "Other", "normalized_text": "Lee Sin jg"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210326412336533506"}]}, {"text": "@el_pais A los machos que dominan el sistema econ\u00f3mico en que mal vivimos muchos, les ofende que una adolescente les se\u00f1ale como responsables del enga\u00f1o permanente y de la destrucci\u00f3n suicida del planeta.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:09:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "in_reply_to_user_id": "7996082", "author_id": "1345309256", "edit_history_tweet_ids": ["1210336979763814400"], "id": "1210336979763814400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209984669355249664"}]}, {"text": "@rapadura O bom desse filme \u00e9 q ele faz pensar. Tipo at\u00e9 hj tenho problemas em entender o desenvolvimento do poe, o papel do finn no filme (mlhr suicida) e o desen da rey. Tipo parece um spinoff entre o ep vii e ix @Lucaskywalker25 @iagrotoxico", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T23:09:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "rapadura", "id": "17054785"}, {"start": 232, "end": 244, "username": "IAgrotoxico", "id": "1376397901576990721"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 128, "probability": 0.6261, "type": "Person", "normalized_text": "finn"}, {"start": 167, "end": 169, "probability": 0.3393, "type": "Person", "normalized_text": "rey"}]}, "in_reply_to_user_id": "17054785", "author_id": "876544182688649216", "edit_history_tweet_ids": ["1210336941704650752"], "id": "1210336941704650752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210266922454900736"}]}, {"text": "Pap\u00e1 de una ex alumna de la Academia mata a su esposa y luego se suicida\n   \u279c  https://t.co/MCWlgetLKg https://t.co/OycWz4m3Xs", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:09:19.000Z", "author_id": "425297497", "edit_history_tweet_ids": ["1210336820916916224"], "id": "1210336820916916224", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.383, "type": "Other", "normalized_text": "Academia"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/MCWlgetLKg", "expanded_url": "http://bit.ly/362Yeow", "display_url": "bit.ly/362Yeow"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/OycWz4m3Xs", "expanded_url": "https://twitter.com/FortenewsPH/status/1210336820916916224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OycWz4m3Xs", "media_key": "3_1210336799333048320"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@terzo_joy @RiccardoDanna1 con 200 milioni e il Liverpool che si suicida lasciandolo andare...", "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T23:08:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "terzo_joy", "id": "967050182"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "RiccardoDanna1", "id": "769235614210359296"}]}, "in_reply_to_user_id": "967050182", "author_id": "4889217459", "edit_history_tweet_ids": ["1210336704479006732"], "id": "1210336704479006732", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210325648213975040"}]}, {"text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T23:08:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "author_id": "392096545", "edit_history_tweet_ids": ["1210336700590895105"], "id": "1210336700590895105", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}]}, {"text": "RT @JamesPattoneus: @MariaAL89098490 Efectivamente todos estos actuales zurd\u00f3patas, con micr\u00f3fono y bien pagados, que pululan por los medio\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:08:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JamesPattoneus", "id": "820835133385216000"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "MariaAL89098490", "id": "1189642131549364231"}]}, "author_id": "1115445624", "edit_history_tweet_ids": ["1210336492968693760"], "id": "1210336492968693760", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207331405912559616"}]}, {"text": "Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario\"  \nSi llego as\u00ed a la vejez m\u00e1tenme sin piedad", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:07:04.000Z", "author_id": "324139150", "edit_history_tweet_ids": ["1210336253792735235"], "id": "1210336253792735235", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8182, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9124, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "O Joe ouvindo a Love contar que matou a bab\u00e1, matou Delilah, matou Candace e ainda queria botar a Ellie na pris\u00e3o/ E se dando conta que encontrou algu\u00e9m pior que ele #YouNetflix https://t.co/Jn5K51ZH79", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T23:06:15.000Z", "author_id": "1194050333053464578", "edit_history_tweet_ids": ["1210336049173532672"], "id": "1210336049173532672", "entities": {"hashtags": [{"start": 166, "end": 177, "tag": "YouNetflix"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 4, "probability": 0.5892, "type": "Person", "normalized_text": "Joe"}, {"start": 16, "end": 19, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "Love"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.6166, "type": "Person", "normalized_text": "Delilah"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.5066, "type": "Other", "normalized_text": "Candace"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.6316, "type": "Person", "normalized_text": "Ellie"}, {"start": 167, "end": 176, "probability": 0.6608, "type": "Other", "normalized_text": "YouNetflix"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/Jn5K51ZH79", "expanded_url": "https://twitter.com/Chib4kuTensei/status/1210336049173532672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Jn5K51ZH79", "media_key": "16_1210336040906641408"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 11, "like_count": 154, "quote_count": 8}}, {"text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T23:05:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "author_id": "403036395", "edit_history_tweet_ids": ["1210335978285666306"], "id": "1210335978285666306", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}]}, {"text": "RT @MixupTeam: \u00a1Hoy celebramos el cumplea\u00f1os de @JaredLeto!\n\nConocido por ser el vocalista de la banda @30SECONDSTOMARS y pel\u00edculas como: \"\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:05:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MixupTeam", "id": "92082021"}, {"start": 48, "end": 58, "username": "JaredLeto", "id": "27711339"}, {"start": 103, "end": 119, "username": "30SECONDSTOMARS", "id": "20823773"}]}, "author_id": "247563734", "edit_history_tweet_ids": ["1210335974712135680"], "id": "1210335974712135680", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210320379127980032"}]}, {"text": "Chi era lo scrittore Ari Behn, ex marito suicida della principessa di Norvegia https://t.co/op1DT1BClt", "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T23:05:44.000Z", "author_id": "495518648", "edit_history_tweet_ids": ["1210335917489229824"], "id": "1210335917489229824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/op1DT1BClt", "expanded_url": "https://video.gazzettadireggio.gelocal.it/mondo/chi-era-lo-scrittore-ari-behn-ex-marito-suicida-della-principessa-di-norvegia/122831/123344", "display_url": "video.gazzettadireggio.gelocal.it/mondo/chi-era-\u2026"}]}}, {"text": "@marcofeliciano @jairbolsonaro Esse pessoal est\u00e1 parecendo o pstu, radical e suicida.\nO cora\u00e7\u00e3o do s\u00e1bio est\u00e1 \u00e0 sua direita, mas o cora\u00e7\u00e3o do tolo est\u00e1 \u00e0 sua esquerda.\nEc 10:2\n\nFiz-me como tolo para os tolos, para ganhar os tolos. Fiz-me tudo para todos, para por todos os meios chegar a salvar alguns.\n1Co 9:22", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T23:05:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "marcofeliciano", "id": "35805725"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.6609, "type": "Organization", "normalized_text": "pstu"}]}, "in_reply_to_user_id": "35805725", "author_id": "76384375", "edit_history_tweet_ids": ["1210335889714491393"], "id": "1210335889714491393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210231607405293570"}]}, {"text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:05:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "author_id": "103176002", "edit_history_tweet_ids": ["1210335864796205057"], "id": "1210335864796205057", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"text": "@Free_Willy_11 @chandra_lady Canzone italiana per dummies:\nL'UOMO IN FRAC PARLA DI UN SUICIDA\nIL CIELO IN UNA STANZA PARLA DI UNA ZOCCOLA\nsi prega la clientela di fare attenzione. Grazie.", "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T23:05:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "chandra_lady", "id": "1054007959842381826"}]}, "in_reply_to_user_id": "928275214416449538", "author_id": "838673136497340416", "edit_history_tweet_ids": ["1210335800631672840"], "id": "1210335800631672840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210322415429050370"}]}, {"text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:05:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}]}, "author_id": "3321264208", "edit_history_tweet_ids": ["1210335769098936330"], "id": "1210335769098936330", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}]}, {"text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:05:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "159617048", "edit_history_tweet_ids": ["1210335768608157696"], "id": "1210335768608157696", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}]}, {"text": "Un teniente suspendido de la Polic\u00eda Nacional le cercen\u00f3 la mano derecha a su pareja tras propinarle un disparo con una escopeta, luego se suicida en Montecristi - https://t.co/sU72fxKdC6 - Gente Tuya para decir lo tuyo! https://t.co/7lc6rCYztu", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:05:07.000Z", "author_id": "87582344", "edit_history_tweet_ids": ["1210335762186719237"], "id": "1210335762186719237", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 44, "probability": 0.7716, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 150, "end": 160, "probability": 0.9273, "type": "Place", "normalized_text": "Montecristi"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/sU72fxKdC6", "expanded_url": "http://GenteTuya.com", "display_url": "GenteTuya.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582806578054324224/-BYWrXSx?format=jpg&name=orig", "width": 555, "height": 364}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582806578054324224/-BYWrXSx?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "GenteTuya.com |", "description": "Recientes VIDEO: Emplazan al Minerd reincorporar a envejecientes cancelados de \u201cmanera ilegal\u201d en Esperanza VIDEO: Empleados cancelados en Industria y Comercio de Santiago reclaman sus prestaciones VIDEO: Incendio destruye vivienda en El Valle, Hato Mayor; no heridos Videos 16 diciembre 2020 VID ...", "unwound_url": "http://GenteTuya.com"}, {"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/7lc6rCYztu", "expanded_url": "https://www.gentetuya.com/un-teniente-suspendido-de-la-policia-nacional-le-cerceno-la-mano-derecha-a-su-pareja-tras-propinarle-un-disparo-con-una-escopeta-luego-se-suicida-en-montecristi/", "display_url": "gentetuya.com/un-teniente-su\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}}, {"text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T23:05:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "author_id": "3303188013", "edit_history_tweet_ids": ["1210335742683164674"], "id": "1210335742683164674", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}]}, {"text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:04:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}]}, "author_id": "2279843298", "edit_history_tweet_ids": ["1210335580988608518"], "id": "1210335580988608518", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}]}, {"text": "@jornalodia @AcarlosPereira9 Diga-se de passagem, quem matou a volta do psdb foi a lavajato de Brasilia, com o Janot a frente, se fosse pela de Curitiba Aecio era hoje o presidente \n\nPor isso Moro nao aceitou a dela\u00e7\u00e3o do Cunha", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T23:03:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jornalodia", "id": "17675497"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "AcarlosPereira9", "id": "3091719351"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 75, "probability": 0.8776, "type": "Organization", "normalized_text": "psdb"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.7124, "type": "Place", "normalized_text": "Brasilia"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.8115, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 144, "end": 151, "probability": 0.8483, "type": "Place", "normalized_text": "Curitiba"}, {"start": 153, "end": 157, "probability": 0.803, "type": "Person", "normalized_text": "Aecio"}, {"start": 192, "end": 195, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 222, "end": 226, "probability": 0.8692, "type": "Person", "normalized_text": "Cunha"}]}, "in_reply_to_user_id": "79823046", "author_id": "79823046", "edit_history_tweet_ids": ["1210335420699074561"], "id": "1210335420699074561", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210334850072416256"}]}, {"text": "Agente PN cercena de un cartuchazo una mano a su pareja y luego se suicida en Montecristi https://t.co/zxswsr1KWw", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:03:44.000Z", "author_id": "145802745", "edit_history_tweet_ids": ["1210335415674245121"], "id": "1210335415674245121", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 88, "probability": 0.9018, "type": "Place", "normalized_text": "Montecristi"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/zxswsr1KWw", "expanded_url": "https://cdn.com.do/?p=1290518", "display_url": "cdn.com.do/?p=1290518"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@gifsofbrunia Para m\u00ed se suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:03:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gifsofbrunia", "id": "1110179716483424256"}]}, "in_reply_to_user_id": "1110179716483424256", "author_id": "101566558", "edit_history_tweet_ids": ["1210335244643176448"], "id": "1210335244643176448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210333952113881088"}]}, {"text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:02:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "3123859855", "edit_history_tweet_ids": ["1210335065412112384"], "id": "1210335065412112384", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}]}, {"text": "RT @Conchiruiz11: @Antitaurina3 Y yo lo siento que pierda una pierna por unas circunstancias no deseables pero yo tambi\u00e9n perd\u00ed un ojo de f\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:01:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Conchiruiz11", "id": "821136713842098176"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "Antitaurina3", "id": "756093404170289152"}]}, "author_id": "1207222966813110272", "edit_history_tweet_ids": ["1210334950848958466"], "id": "1210334950848958466", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210285323911073794"}]}, {"text": "@jornalodia @AcarlosPereira9 A ideia era a volta do PSDB, ai a Lavajato matou, ai veio a ideia da volta dos militares, o que aconteceu parcialmente, \n\nagora a pr\u00f3xima onda \u00e9 a volta da monarquia, o que vai aumentar principalmente se Bozo falhar", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T23:01:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jornalodia", "id": "17675497"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "AcarlosPereira9", "id": "3091719351"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.9791, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Lavajato"}, {"start": 233, "end": 236, "probability": 0.9237, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}]}, "in_reply_to_user_id": "79823046", "author_id": "79823046", "edit_history_tweet_ids": ["1210334850072416256"], "id": "1210334850072416256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210333305360568322"}]}, {"text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:01:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "2511129816", "edit_history_tweet_ids": ["1210334775921270785"], "id": "1210334775921270785", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}]}, {"text": "@PaolaBarbara E as perguntas \nQue merda eu quero saber o que tu gosta de comer, cor, cidade, stop\nPergunta se j\u00e1 fez suruba, matou algu\u00e9m... essas coisas mais relevantes rs", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T23:01:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PaolaBarbara", "id": "58901664"}]}, "in_reply_to_user_id": "32994976", "author_id": "32994976", "edit_history_tweet_ids": ["1210334766060507137"], "id": "1210334766060507137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210334539689672705"}]}, {"text": "#AmanteDelCineBlog El actor y cantante @JaredLeto nace #UnD\u00edaComoHoy 26 de diciembre de 1971; gan\u00f3 el Oscar por su papel de Rayon en \u201cEl Club de los Desahuciados\u201d o famoso por los filmes \u201cEscuadr\u00f3n Suicida\u201d,  \u201cRequiem por un Sue\u00f1o\u201d, \u201cEl Asesino de John Lennon\u201d y \u201cAlexander\u201d... https://t.co/5XV6jECmGG", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:00:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 39, "end": 49, "username": "JaredLeto", "id": "27711339"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "AmanteDelCineBlog"}, {"start": 55, "end": 68, "tag": "UnD\u00edaComoHoy"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.4802, "type": "Other", "normalized_text": "AmanteDelCineBlog"}, {"start": 102, "end": 106, "probability": 0.9037, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.467, "type": "Other", "normalized_text": "Rayon"}, {"start": 134, "end": 160, "probability": 0.954, "type": "Other", "normalized_text": "El Club de los Desahuciados"}, {"start": 188, "end": 204, "probability": 0.9593, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 210, "end": 229, "probability": 0.9661, "type": "Other", "normalized_text": "Requiem por un Sue\u00f1o"}, {"start": 234, "end": 246, "probability": 0.8481, "type": "Other", "normalized_text": "El Asesino de"}, {"start": 248, "end": 258, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}, {"start": 264, "end": 272, "probability": 0.5914, "type": "Other", "normalized_text": "Alexander"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/5XV6jECmGG", "expanded_url": "https://twitter.com/blogamante_cine/status/1210334526850945024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5XV6jECmGG", "media_key": "3_1210334524997017601"}]}, "author_id": "1096246892927901696", "edit_history_tweet_ids": ["1210334526850945024"], "id": "1210334526850945024", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Fue la pareja sentimental, quien realiz\u00f3 el hallazgo de la ahora occisa\nhttps://t.co/n2VRfr5GNP", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:00:00.000Z", "author_id": "2482936446", "edit_history_tweet_ids": ["1210334475038539776"], "id": "1210334475038539776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/n2VRfr5GNP", "expanded_url": "https://elsiglo.mx/c339531", "display_url": "elsiglo.mx/c339531"}]}}, {"text": "Se suicida el escritor Ari Behn, exesposo de princesa noruega https://t.co/phlrrfZY92", "lang": "ca", "created_at": "2019-12-26T23:00:00.000Z", "author_id": "103033665", "edit_history_tweet_ids": ["1210334474409394176"], "id": "1210334474409394176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/phlrrfZY92", "expanded_url": "http://cro.mx/1141459", "display_url": "cro.mx/1141459"}]}}, {"text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T22:59:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "927844388570615808", "edit_history_tweet_ids": ["1210334454482395138"], "id": "1210334454482395138", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}]}, {"text": "En el pa\u00eds de los ciegos el tuerto se quita el otro ojo o se suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T22:59:51.000Z", "author_id": "252170320", "edit_history_tweet_ids": ["1210334435628978176"], "id": "1210334435628978176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @RTultimahora: \u00daLTIMA HORA:\nSe suicida Ari Behn, exmarido de la princesa Marta Luisa de Noruega, a los 47 a\u00f1os https://t.co/edAQP2dmls h\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-12-26T22:59:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.8006, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.6424, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.6023, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/edAQP2dmls", "expanded_url": "https://es.rt.com/78qw", "display_url": "es.rt.com/78qw"}]}, "author_id": "346321145", "edit_history_tweet_ids": ["1210334234935808000"], "id": "1210334234935808000", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209954466683863041"}]}, {"text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T22:58:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "302118163", "edit_history_tweet_ids": ["1210334195492564994"], "id": "1210334195492564994", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}]}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T22:58:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "790295483201757184", "edit_history_tweet_ids": ["1210334040970186752"], "id": "1210334040970186752", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T22:58:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "1676595859", "edit_history_tweet_ids": ["1210334039397285888"], "id": "1210334039397285888", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}]}, {"text": "En los \u00faltimos a\u00f1os he entendido la depresi\u00f3n, el pensamiento suicida, ansiedad y p\u00e1nico, la farmaco dependencia como m\u00e9todo para anestesiar el dolor emocional, porque la gente ama las series, las compras,los videojuegos,las relaciones toxicas(todos tienen un efecto anestesiante)", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T22:57:54.000Z", "author_id": "173510796", "edit_history_tweet_ids": ["1210333947009413122"], "id": "1210333947009413122", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T22:57:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "author_id": "169053285", "edit_history_tweet_ids": ["1210333749617086465"], "id": "1210333749617086465", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}]}, {"text": "El escritor Ari Behn, exmarido de la princesa noruega Marta Luisa, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/l1ZuuJIJ9i v\u00eda @eldiarioes", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T22:57:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 120, "end": 131, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.7911, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 54, "end": 64, "probability": 0.6508, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/l1ZuuJIJ9i", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/_3a4d6af6", "display_url": "eldiario.es/_3a4d6af6"}]}, "author_id": "513736915", "edit_history_tweet_ids": ["1210333743958962176"], "id": "1210333743958962176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T22:56:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}]}, "author_id": "185033605", "edit_history_tweet_ids": ["1210333548890083328"], "id": "1210333548890083328", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}]}, {"text": "@NandoVesely @Maldinilorca @FutbolKiller @Aitor_Pinedo @villaratorules @Kapasado1 @WorthyLAL @uli_stielike Eso s\u00ed, luego va con el Madrid a muerte en la Euroliga. \n\nComo Ataman gane la Euroliga, se nos suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T22:55:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 26, "username": "Maldinilorca", "id": "2253913471"}, {"start": 41, "end": 54, "username": "Aitor_Pinedo", "id": "2310614725"}, {"start": 55, "end": 70, "username": "villaratorules", "id": "2445113661"}, {"start": 71, "end": 81, "username": "Kapasado1", "id": "1015029891320942592"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "WorthyLAL", "id": "1071896614548238337"}, {"start": 93, "end": 106, "username": "uli_stielike", "id": "3184129185"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 136, "probability": 0.9462, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 153, "end": 160, "probability": 0.8156, "type": "Organization", "normalized_text": "Euroliga"}, {"start": 170, "end": 175, "probability": 0.9073, "type": "Person", "normalized_text": "Ataman"}, {"start": 185, "end": 192, "probability": 0.9175, "type": "Organization", "normalized_text": "Euroliga"}]}, "in_reply_to_user_id": "1020418415117438976", "author_id": "2696610498", "edit_history_tweet_ids": ["1210333448893800449"], "id": "1210333448893800449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210333196061171714"}]}, {"text": "perdi a vontade de jogar life is strange pq a menina se matou n consegui salvar e todo mundo q fez merda com ela TA DE BOA\u00c7A VIVENDO A VIDA AH VAI TOMAR NO CU TO MT PUTO", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T22:55:45.000Z", "author_id": "754351799054794752", "edit_history_tweet_ids": ["1210333405923217410"], "id": "1210333405923217410", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9453, "type": "Other", "normalized_text": "life is strange"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T22:55:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "1100820347916640256", "edit_history_tweet_ids": ["1210333379972993030"], "id": "1210333379972993030", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}]}, {"text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T22:55:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "author_id": "1654080282", "edit_history_tweet_ids": ["1210333353855111172"], "id": "1210333353855111172", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}]}, {"text": "@luvdmoon o amor mais lindo e o entre a psicopata e do suicida ela mataria por ele e ele morreria  por ela \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T22:55:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "luvdmoon", "id": "1044720006393663493"}]}, "in_reply_to_user_id": "1044720006393663493", "author_id": "895416087302504449", "edit_history_tweet_ids": ["1210333253909045248"], "id": "1210333253909045248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210332812437532673"}]}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T22:55:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "2176872186", "edit_history_tweet_ids": ["1210333235047227394"], "id": "1210333235047227394", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "RT @natalipaxx: *Hitler se suicida*\nAlemanes: https://t.co/d1vv7MyBCT", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T22:54:45.000Z", "author_id": "2938280565", "edit_history_tweet_ids": ["1210333153598070786"], "id": "1210333153598070786", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.693, "type": "Person", "normalized_text": "Alemanes"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/d1vv7MyBCT", "expanded_url": "https://twitter.com/natalipaxx/status/1210241479295287297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d1vv7MyBCT", "media_key": "3_1210241472236314627"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210241479295287297"}]}, {"text": "RT @eliakin19: O #BolsonaroTraidor com indulto de natal,finalizou sua traicao \u00e0s propostas de campanha : n\u00e3o haveria concess\u00e3o de indulto d\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T22:53:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eliakin19", "id": "718527939843923969"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 34, "tag": "BolsonaroTraidor"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 33, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "BolsonaroTraidor"}]}, "author_id": "46544734", "edit_history_tweet_ids": ["1210332941735383040"], "id": "1210332941735383040", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210135508292124674"}]}, {"text": "@Bagulino amigo nao tenho culpa se a curiosidade te matou kkkkzkks", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T22:53:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Bagulino", "id": "1111951988621754368"}]}, "in_reply_to_user_id": "1111951988621754368", "author_id": "1055295883066118145", "edit_history_tweet_ids": ["1210332872948801536"], "id": "1210332872948801536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210332292473872385"}]}, {"text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T22:53:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "4838906019", "edit_history_tweet_ids": ["1210332814694133760"], "id": "1210332814694133760", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}]}, {"text": "quem v\u00ea minha rela\u00e7\u00e3o hj com o F\u00e1bio nem imagina q ano passado a gente quase se matou...", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T22:53:23.000Z", "author_id": "3356778521", "edit_history_tweet_ids": ["1210332811841945601"], "id": "1210332811841945601", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.7949, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Mechi toda una suicida https://t.co/kvFM9ZY94H", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T22:53:10.000Z", "author_id": "1129929901556011010", "edit_history_tweet_ids": ["1210332755525095424"], "id": "1210332755525095424", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.422, "type": "Person", "normalized_text": "Mechi"}], "urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/kvFM9ZY94H", "expanded_url": "https://twitter.com/papistars/status/1210332384819916800", "display_url": "twitter.com/papistars/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "C\u00f3mo se suicida un argentino? As\u00ed me voy a suicidar a", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T22:52:46.000Z", "author_id": "858854192156467201", "edit_history_tweet_ids": ["1210332655105069059"], "id": "1210332655105069059", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T22:52:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "1155950031675023360", "edit_history_tweet_ids": ["1210332565086846976"], "id": "1210332565086846976", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "RT @DARKNESSAMBIENT: En el pozo de la desesperaci\u00f3n habitan la soledad, el aislamiento, el miedo, la frustraci\u00f3n y el dolor. Es la \u00faltima p\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T22:50:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DARKNESSAMBIENT", "id": "1132428035695828993"}]}, "author_id": "271076841", "edit_history_tweet_ids": ["1210332169673084931"], "id": "1210332169673084931", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210331975522885639"}]}, {"text": "@osmaroliv @pablovillaca Eu fiquei mou feliz quando falou que ia ver Cats, pq j\u00e1 fiquei no aguarde de um v\u00eddeo a l\u00e1 Esquadr\u00e3o Suicida hahaha", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T22:50:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "osmaroliv", "id": "346900366"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.9384, "type": "Other", "normalized_text": "Cats"}, {"start": 116, "end": 132, "probability": 0.7872, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "346900366", "author_id": "314918738", "edit_history_tweet_ids": ["1210332033517572096"], "id": "1210332033517572096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210323893266845696"}]}, {"text": "En el pozo de la desesperaci\u00f3n habitan la soledad, el aislamiento, el miedo, la frustraci\u00f3n y el dolor. Es la \u00faltima parada antes de llegar a la estaci\u00f3n del pensamiento suicida, donde el tren de la mente a veces puede llevar.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T22:50:04.000Z", "author_id": "1132428035695828993", "edit_history_tweet_ids": ["1210331975522885639"], "id": "1210331975522885639", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T22:49:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "370356268", "edit_history_tweet_ids": ["1210331833390555137"], "id": "1210331833390555137", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}]}, {"text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T22:48:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}]}, "author_id": "594252571", "edit_history_tweet_ids": ["1210331701429362689"], "id": "1210331701429362689", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}]}, {"text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T22:48:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "author_id": "1150838052526403585", "edit_history_tweet_ids": ["1210331636174393345"], "id": "1210331636174393345", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"text": "TODAS LAS CONDICIONES QUE RECLAMA LA MAFIA,EST\u00c1N DADAS:La procesada por lavadod'activos(m\u00e1s d'$10'500),Keiko Fujimori se refugir\u00e1 enla embajada del Jap\u00f3n,su segunda Patria,alegando ser\"perseguida pol\u00edtica\",igual q'el cobarde suicida Alan Garc\u00eda.Por su pasaporte nip\u00f3n escrito est\u00e1", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T22:48:24.000Z", "author_id": "240915178", "edit_history_tweet_ids": ["1210331556952317954"], "id": "1210331556952317954", "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 116, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.9617, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}, {"start": 233, "end": 243, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Pap\u00e1 de una ex alumna de la Academia mata a su esposa y luego se suicida\n \nhttps://t.co/81pzt5A5ib \n\n#CDVictoria #Tampico #Altamira #Tula https://t.co/3fFwbiSAgF", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T22:48:16.000Z", "author_id": "426151035", "edit_history_tweet_ids": ["1210331521577414657"], "id": "1210331521577414657", "entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 112, "tag": "CDVictoria"}, {"start": 113, "end": 121, "tag": "Tampico"}, {"start": 122, "end": 131, "tag": "Altamira"}, {"start": 132, "end": 137, "tag": "Tula"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.3426, "type": "Other", "normalized_text": "Academia"}, {"start": 102, "end": 111, "probability": 0.4808, "type": "Other", "normalized_text": "CDVictoria"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.5196, "type": "Place", "normalized_text": "Tampico"}, {"start": 123, "end": 130, "probability": 0.5264, "type": "Place", "normalized_text": "Altamira"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/81pzt5A5ib", "expanded_url": "http://bit.ly/2smXlZt", "display_url": "bit.ly/2smXlZt"}, {"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/3fFwbiSAgF", "expanded_url": "https://twitter.com/ultimahoramx/status/1210331521577414657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3fFwbiSAgF", "media_key": "3_1210331501557993472"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@info7mty Triste noticia...se suicida o lo suicidan", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T22:47:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "info7mty", "id": "65579025"}]}, "in_reply_to_user_id": "65579025", "author_id": "138852394", "edit_history_tweet_ids": ["1210331350626115584"], "id": "1210331350626115584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210253484282515456"}]}, {"text": "@raianesex Tem jeito mesmo viu, se p\u00e1 mina matou ele", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T22:47:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "974704782530306048", "author_id": "1135956951786033154", "edit_history_tweet_ids": ["1210331323841359877"], "id": "1210331323841359877", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210331108090556416"}]}], "includes": {"users": [{"id": "1133187304267272192", "verified": false, "name": "SagaPokemaniatico", "username": "P1rr087", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 102, "tweet_count": 705, "listed_count": 1}}, {"id": "1517684634", "location": "Rep\u00fablica Dominicana SDQ", "verified": false, "name": "elquisqueyano.com.do", "username": "ElQuisqueyanoRD", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 4, "tweet_count": 32585, "listed_count": 4}}, {"id": "174701573", "location": "Itabuna - Bahia", "verified": false, "name": "haendel orsan", "username": "haendelorsan", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 349, "tweet_count": 6091, "listed_count": 5}}, {"id": "903641283671060482", "location": "Concei\u00e7\u00e3o, Itabuna", "verified": false, "name": "m(oi)", "username": "moisesmastique", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 495, "tweet_count": 12437, "listed_count": 0}}, {"id": "705124488950784000", "location": "Maca\u00e9, Rio de Janeiro ", "verified": false, "name": "Luma", "username": "lumafpaixao", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 399, "tweet_count": 63214, "listed_count": 0}}, {"id": "1130289963440979968", "location": "Serra de Maca\u00e9", "verified": false, "name": "baixinha", "username": "VCadimo", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 149, "tweet_count": 1093, "listed_count": 0}}, {"id": "18872608", "location": "New York", "verified": true, "name": "El Diario Nueva York", "username": "eldiariony", "public_metrics": {"followers_count": 51112, "following_count": 1683, "tweet_count": 291092, "listed_count": 979}}, {"id": "280827835", "location": "El Salvador ", "verified": false, "name": "Milton Grimaldi", "username": "Grimaldi2310", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 1468, "tweet_count": 63542, "listed_count": 20}}, {"id": "41416662", "location": "Los Angeles, California", "verified": true, "name": "La Opini\u00f3n", "username": "LaOpinionLA", "public_metrics": {"followers_count": 46162, "following_count": 1752, "tweet_count": 321001, "listed_count": 948}}, {"id": "22556563", "location": "\u00dcT: 13.429761,-89.0453537", "verified": false, "name": "jose victor guevara", "username": "guevaramelgar", "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 3321, "tweet_count": 110867, "listed_count": 14}}, {"id": "1155230737123217409", "location": "0610 \u2661 katsu !!", "verified": false, "name": "s\u00e1nchez, t.", "username": "diorcelic", "public_metrics": {"followers_count": 1748, "following_count": 1726, "tweet_count": 14520, "listed_count": 1}}, {"id": "1194050333053464578", "verified": false, "name": "Senpai \ud83c\udf3f", "username": "Chib4kuTensei", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 407, "tweet_count": 2226, "listed_count": 0}}, {"id": "1154364462322868230", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "mariocolve", "username": "32mario0", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 114, "tweet_count": 4820, "listed_count": 0}}, {"id": "987388562520887296", "verified": false, "name": "ACAB \ud83d\udc8b", "username": "atikkkteimporta", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 710, "tweet_count": 17142, "listed_count": 1}}, {"id": "1199321768563003392", "location": "Marte", "verified": false, "name": "\ud83e\udd8bPr\u00edmula \ud83e\udd8b\ud83c\udf40\ud83d\udc99\ud83e\udd89", "username": "Petusa8", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 75, "tweet_count": 3895, "listed_count": 0}}, {"id": "1190289724486930437", "location": "OIGAN A ESTE PATO", "verified": false, "name": "Bruja Quinn", "username": "Brujaquinn", "public_metrics": {"followers_count": 1833, "following_count": 319, "tweet_count": 13588, "listed_count": 2}}, {"id": "988931860662276096", "location": "she/her \u2728 booktt ", "verified": false, "name": "penelopechagass.s", "username": "strangreadings", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 769, "tweet_count": 12472, "listed_count": 0}}, {"id": "41407521", "location": "Orlando, Florida", "verified": false, "name": "La Prensa Orlando", "username": "prensafl", "public_metrics": {"followers_count": 2520, "following_count": 225, "tweet_count": 115905, "listed_count": 102}}, {"id": "882418751681048576", "verified": false, "name": "latinoamericana", "username": "likeknowles", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 194, "tweet_count": 13168, "listed_count": 0}}, {"id": "1031069020592791552", "verified": true, "name": "Pedro Carvalho", "username": "Oparbento1", "public_metrics": {"followers_count": 40323, "following_count": 3612, "tweet_count": 24687, "listed_count": 123}}, {"id": "37796310", "location": "Hermosillo, Sonora", "verified": false, "name": "EL IMPARCIAL", "username": "elimparcialcom", "public_metrics": {"followers_count": 145458, "following_count": 242, "tweet_count": 439395, "listed_count": 0}}, {"id": "2341960986", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "verified": false, "name": "El Tiempo", "username": "eltiempoDO", "public_metrics": {"followers_count": 1898, "following_count": 1818, "tweet_count": 16543, "listed_count": 9}}, {"id": "3345360005", "location": "Vigo Galiza ", "verified": false, "name": "Piter Rccv \u262d \ud83d\udd3b", "username": "PiterRccv1923", "public_metrics": {"followers_count": 4893, "following_count": 5310, "tweet_count": 12112, "listed_count": 3}}, {"id": "2735497645", "location": "La Roca del Valles, Catalunya", "verified": false, "name": "benet casado\ud83c\udf97\ufe0f\ud83d\udd3b", "username": "BenetBeca", "public_metrics": {"followers_count": 21350, "following_count": 21272, "tweet_count": 345438, "listed_count": 44}}, {"id": "1115085341575266310", "verified": false, "name": "Carlos De Le\u00f3n", "username": "CarlosD47424382", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 37, "tweet_count": 27029, "listed_count": 0}}, {"id": "41417783", "location": "Chicago, Illinois, USA", "verified": false, "name": "La Raza", "username": "larazachicago", "public_metrics": {"followers_count": 4380, "following_count": 178, "tweet_count": 130325, "listed_count": 168}}, {"id": "1194647569877622790", "location": "Pelotas, Brasil", "verified": false, "name": "Solange", "username": "Solange13739355", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 307, "tweet_count": 1477, "listed_count": 0}}, {"id": "1073226183461011456", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Gabriel Monteiro", "username": "GMonteiroRJ", "public_metrics": {"followers_count": 408876, "following_count": 600, "tweet_count": 4775, "listed_count": 187}}, {"id": "1205488317405503488", "location": "T", "verified": false, "name": "RandomBiota", "username": "RandomBiota", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 242, "tweet_count": 2437, "listed_count": 0}}, {"id": "738400264164675584", "location": "Irvine, CA", "verified": false, "name": "Camila Sanhueza", "username": "cisanhueza", "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 968, "tweet_count": 23874, "listed_count": 1}}, {"id": "1884782917", "location": "Texas, USA", "verified": false, "name": ".", "username": "Lalitoo_C10", "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 95, "tweet_count": 15783, "listed_count": 1}}, {"id": "38795889", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Juliana Santos \ud83d\udd34\u26ab", "username": "_JulianaSantos_", "public_metrics": {"followers_count": 1673, "following_count": 2316, "tweet_count": 47037, "listed_count": 22}}, {"id": "741802827111075840", "verified": false, "name": "ElZar", "username": "EzardMartinez", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 971, "tweet_count": 71231, "listed_count": 1}}, {"id": "102830647", "location": "PER\u00da", "verified": false, "name": "MES\u00cdAS", "username": "MEF1964", "public_metrics": {"followers_count": 6302, "following_count": 6728, "tweet_count": 9047, "listed_count": 4}}, {"id": "830847114976571392", "verified": false, "name": "Storyline Bot", "username": "StorylineBot", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}}, {"id": "146900509", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Jorge H Barbich D \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "jhbdargentino", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 768, "tweet_count": 32136, "listed_count": 1}}, {"id": "96329413", "location": "Argentina", "verified": true, "name": "Lorena meritano", "username": "LorenaMeritano", "public_metrics": {"followers_count": 201140, "following_count": 3897, "tweet_count": 205260, "listed_count": 582}}, {"id": "312219316", "location": "Michoac\u00e1n", "verified": false, "name": "stroncius", "username": "stroncius", "public_metrics": {"followers_count": 10550, "following_count": 10486, "tweet_count": 74619, "listed_count": 7}}, {"id": "974135129676353536", "location": "Posadas, Argentina", "verified": false, "name": "Yami suarez", "username": "Yami58676470", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 170, "tweet_count": 6853, "listed_count": 0}}, {"id": "337865123", "location": "La Plata, Argentina", "verified": false, "name": "nadine", "username": "nadmurua", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 95, "tweet_count": 17452, "listed_count": 1}}, {"id": "430579114", "location": "Madrid, Colombia", "verified": false, "name": "denmadrid", "username": "1denmadrid", "public_metrics": {"followers_count": 3526, "following_count": 400, "tweet_count": 1415693, "listed_count": 412}}, {"id": "535707261", "verified": true, "name": "elDiario.es", "username": "eldiarioes", "public_metrics": {"followers_count": 1390913, "following_count": 470, "tweet_count": 378237, "listed_count": 13415}}, {"id": "3819771869", "location": "zona lost, Non dvcor dvco", "verified": false, "name": "bisonha", "username": "_cravcanela", "public_metrics": {"followers_count": 4371, "following_count": 963, "tweet_count": 175923, "listed_count": 18}}, {"id": "108388261", "verified": false, "name": "Abd\u00f3n Pizarro #AprueboDignidad", "username": "abdonpizarro", "public_metrics": {"followers_count": 2223, "following_count": 4109, "tweet_count": 165722, "listed_count": 14}}, {"id": "1195181332638380032", "verified": false, "name": "Jes\u00fas Betancourt", "username": "JessBet00142017", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 222, "tweet_count": 8199, "listed_count": 0}}, {"id": "33884545", "location": "En todas partes", "verified": true, "name": "CNN en Espa\u00f1ol", "username": "CNNEE", "public_metrics": {"followers_count": 22212257, "following_count": 413, "tweet_count": 389514, "listed_count": 52699}}, {"id": "1152619732148858880", "location": "22 (Taylor's Version)", "verified": false, "name": "Spooky Dr\u00e1cula \u26a2\ud83e\udddb\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "username": "dracula_gotico", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 251, "tweet_count": 43790, "listed_count": 3}}, {"id": "1205178943", "location": "Malaga", "verified": false, "name": "escamalaga62", "username": "escamalaga62", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 61, "tweet_count": 40842, "listed_count": 59}}, {"id": "20448792", "location": "M\u00e1laga", "verified": true, "name": "Diario SUR", "username": "DiarioSUR", "public_metrics": {"followers_count": 279912, "following_count": 6474, "tweet_count": 341302, "listed_count": 2109}}, {"id": "841295874030485505", "verified": false, "name": "Mylena", "username": "MylenaBarros13", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 204, "tweet_count": 11625, "listed_count": 0}}, {"id": "1190738102991626242", "verified": false, "name": "Tina Belcher", "username": "poisonfirst_", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 94, "tweet_count": 20401, "listed_count": 0}}, {"id": "845714608673509379", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "Naura", "username": "vocenaoo", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 310, "tweet_count": 10297, "listed_count": 0}}, {"id": "933169630943891457", "location": "San Martin, Peru", "verified": false, "name": "AguilarJ", "username": "j_aguilars", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 326, "tweet_count": 26699, "listed_count": 0}}, {"id": "3241152813", "location": "Mercedes , bs as", "verified": false, "name": "Mar\u00eda Clara \u271d\ufe0f", "username": "clararossi2016", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 474, "tweet_count": 14739, "listed_count": 0}}, {"id": "1108025343468888065", "verified": false, "name": "\u0250u\u0131\u0287so\u0253\u2200\ud83e\udd8b", "username": "AgosRossi0", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 508, "tweet_count": 15427, "listed_count": 0}}, {"id": "1073209281464426503", "verified": false, "name": "isa", "username": "isaramosxz", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 246, "tweet_count": 21978, "listed_count": 0}}, {"id": "963357229", "location": "CATALUNYA", "verified": false, "name": "teresa tusell \ud83c\udf97\ufe0f", "username": "tusellteresa", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 620, "tweet_count": 14364, "listed_count": 0}}, {"id": "1529091078", "location": "NO FINAL DAQUELA EM Zzzz\u00f3polis", "verified": false, "name": "Ant\u00f4nio Benedito", "username": "antonioabs121", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 432, "tweet_count": 5082, "listed_count": 0}}, {"id": "288121604", "verified": false, "name": "-", "username": "jeonssilver", "public_metrics": {"followers_count": 32783, "following_count": 3546, "tweet_count": 3830, "listed_count": 47}}, {"id": "859727149", "location": "Puerto Rico", "verified": false, "name": "Metro_PR", "username": "Metro_PR", "public_metrics": {"followers_count": 164836, "following_count": 466, "tweet_count": 325217, "listed_count": 664}}, {"id": "263836557", "location": "Por a\u00ed", "verified": false, "name": "fator Pansexual \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f", "username": "NayanaAlcantara", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 255, "tweet_count": 7473, "listed_count": 1}}, {"id": "152785933", "location": "Rio de Janeiro", "verified": true, "name": "Krishna", "username": "kribshna", "public_metrics": {"followers_count": 125008, "following_count": 628, "tweet_count": 208429, "listed_count": 251}}, {"id": "1171262067845816321", "verified": false, "name": "\ud835\udc8c\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc90\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc86 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4", "username": "k4rolb", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 264, "tweet_count": 3379, "listed_count": 0}}, {"id": "2251221652", "verified": false, "name": "Um anjo \ud83d\udc7c", "username": "carvalholinds", "public_metrics": {"followers_count": 1672, "following_count": 1114, "tweet_count": 82813, "listed_count": 0}}, {"id": "91191175", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "verified": false, "name": "Jenniffer\ud83c\udf4a", "username": "diemixii", "public_metrics": {"followers_count": 6912, "following_count": 1779, "tweet_count": 62487, "listed_count": 9}}, {"id": "1055283453212663809", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "meli", "username": "_MelinaCruz", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 245, "tweet_count": 3332, "listed_count": 0}}, {"id": "1488611784", "verified": false, "name": "ianny", "username": "MiiraIanny", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 216, "tweet_count": 6749, "listed_count": 1}}, {"id": "877974786", "location": "Goi\u00e2nia - Goi\u00e1s", "verified": false, "name": "#Goi\u00e2nia", "username": "goianiabot", "public_metrics": {"followers_count": 6248, "following_count": 186, "tweet_count": 268472, "listed_count": 123}}, {"id": "66626985", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Daniel Bastos", "username": "cipower", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 261, "tweet_count": 12004, "listed_count": 2}}, {"id": "2664781182", "location": "Oliveros, santa fe", "verified": false, "name": "Koko LC", "username": "kokinhojr", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 663, "tweet_count": 22264, "listed_count": 0}}, {"id": "3031324078", "verified": false, "name": "Sudamericana\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\u2764", "username": "Sudamericanax", "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 541, "tweet_count": 187819, "listed_count": 16}}, {"id": "203555695", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Atilio Boron", "username": "atilioboron", "public_metrics": {"followers_count": 105998, "following_count": 461, "tweet_count": 9479, "listed_count": 547}}, {"id": "1075382429098086401", "verified": false, "name": "Gado da minha muie", "username": "Geisito1", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 210, "tweet_count": 10505, "listed_count": 0}}, {"id": "269888365", "verified": false, "name": "Beto A.", "username": "AlbertoMarioA", "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 584, "tweet_count": 59124, "listed_count": 11}}, {"id": "798652730709602306", "verified": false, "name": "leticia neres", "username": "Letti_neres", "public_metrics": {"followers_count": 3570, "following_count": 988, "tweet_count": 94521, "listed_count": 0}}, {"id": "536138932", "location": "Exrockefeller country", "verified": false, "name": "Javisklax Dedy Morcy", "username": "MamaWestren", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 566, "tweet_count": 29712, "listed_count": 6}}, {"id": "1104344103179960320", "location": "Macondo", "verified": false, "name": "EsperanZa", "username": "JeSuisEspe_", "public_metrics": {"followers_count": 12760, "following_count": 656, "tweet_count": 20733, "listed_count": 56}}, {"id": "2280140996", "location": "Pelotas, RS", "verified": false, "name": "Ane \ud83e\udd82", "username": "aneeliselopes", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 258, "tweet_count": 25935, "listed_count": 1}}, {"id": "290061925", "location": "urbano santos", "verified": false, "name": "Rededestak", "username": "RedeDestak", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 164, "tweet_count": 14966, "listed_count": 0}}, {"id": "1039251322317557761", "location": "Roma, Lazio", "verified": false, "name": "@13mariUltraViolet\ud83c\udf08\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "13mari81", "public_metrics": {"followers_count": 6920, "following_count": 5285, "tweet_count": 89933, "listed_count": 7}}, {"id": "39240661", "verified": false, "name": "Mangino Brioches", "username": "manginobrioches", "public_metrics": {"followers_count": 55356, "following_count": 11784, "tweet_count": 127853, "listed_count": 278}}, {"id": "1051530029102981120", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "\u1d0d\u1d00\u0280", "username": "martinittta", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 99, "tweet_count": 10255, "listed_count": 0}}, {"id": "1197166118080786432", "verified": false, "name": "Talyka", "username": "Talyka8", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 859, "tweet_count": 1174, "listed_count": 0}}, {"id": "725110605712113665", "location": "Bolivia", "verified": false, "name": "\ud83c\udd3c \ud83c\udd38 \ud83c\udd39 \ud83c\udd30 \ud83c\udd38 \ud83c\udd3b", "username": "mijail_rueda", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 158, "tweet_count": 7455, "listed_count": 0}}, {"id": "64559578", "location": "Curitiba-Pr", "verified": false, "name": "Juarez Santos", "username": "Juarez12Santos", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 1880, "tweet_count": 41710, "listed_count": 6}}, {"id": "754246243", "verified": false, "name": "cevrocha", "username": "cevrocha", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 3536, "tweet_count": 57218, "listed_count": 60}}, {"id": "182409464", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "Felipe Duque M", "username": "FelipeDuqueM1", "public_metrics": {"followers_count": 8431, "following_count": 7643, "tweet_count": 20820, "listed_count": 40}}, {"id": "1020848781678600193", "location": " j\u0131ju's \u2661*", "verified": false, "name": "\ucd5c \u2014 topzera \u203a", "username": "87SGH", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 98, "tweet_count": 9754, "listed_count": 0}}, {"id": "936082543551680513", "location": "\u00c9, sou eu. ", "verified": false, "name": "moon", "username": "eiwitch", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 1999, "tweet_count": 7297, "listed_count": 1}}, {"id": "720964030815432706", "verified": false, "name": "Flor \ud83d\ude18", "username": "adryelly_flor", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 50, "tweet_count": 1534, "listed_count": 0}}, {"id": "1207075100333350913", "verified": false, "name": "Mi tormento", "username": "Mitormento4", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 96, "tweet_count": 302, "listed_count": 0}}, {"id": "328260861", "location": "La Paz, Bolivia.", "verified": false, "name": "\ud83d\udc51\ud83d\uddfc\ud835\udc0f\ud835\udc00\ud835\udc13\ud835\udc11\ud835\udc08\ud835\udc02\ud835\udc08\ud835\udc00 \ud83d\uddfc\ud83d\udc51", "username": "Sumaj_Warmi", "public_metrics": {"followers_count": 13764, "following_count": 2337, "tweet_count": 58096, "listed_count": 47}}, {"id": "285318576", "verified": false, "name": "THESA\ud83c\udf45\ud83c\udf4b\ud83c\udf46\ud83d\udd3b", "username": "Venenopuro19", "public_metrics": {"followers_count": 1062, "following_count": 2656, "tweet_count": 74552, "listed_count": 4}}, {"id": "1330733348", "location": "TUBAR\u00c30/SC - BRASIL", "verified": false, "name": "Rachel Medeiros\ud83d\udd30\ud83d\udc4a\ud83c\udf35\ud83c\udf35\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "DosRigoni", "public_metrics": {"followers_count": 3250, "following_count": 3963, "tweet_count": 211930, "listed_count": 28}}, {"id": "933456014455791620", "location": "Biblian, Ecuador \ud83c\uddea\ud83c\udde8", "verified": false, "name": "Carlos Idrovo C", "username": "carlosidrovoc", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 559, "tweet_count": 71579, "listed_count": 1}}, {"id": "4895750975", "location": "Medianeira, Brasil", "verified": false, "name": "DebbysCats", "username": "debbys_cats", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 238, "tweet_count": 1854, "listed_count": 0}}, {"id": "1078255994977878016", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "LIVERBIRD BRASIL", "username": "LiverBirdBrasil", "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 239, "tweet_count": 5247, "listed_count": 5}}, {"id": "940594704319700993", "verified": false, "name": "Jes\u00fas", "username": "Jess49504626", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 4133, "tweet_count": 352937, "listed_count": 0}}, {"id": "1547119398", "verified": false, "name": "Ana Mercedes Luque", "username": "anamerluque", "public_metrics": {"followers_count": 3777, "following_count": 3886, "tweet_count": 277652, "listed_count": 51}}, {"id": "20421275", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "verified": false, "name": "Victor Pundek Garcia", "username": "vpgarcia", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 305, "tweet_count": 649, "listed_count": 2}}, {"id": "782954889123069952", "location": "Provincia De BS.AS", "verified": false, "name": "Remolino202", "username": "Remolino202", "public_metrics": {"followers_count": 3332, "following_count": 2024, "tweet_count": 321593, "listed_count": 1}}, {"id": "33989170", "location": "Argentina", "verified": true, "name": "LA NACION", "username": "LANACION", "public_metrics": {"followers_count": 3876166, "following_count": 226, "tweet_count": 479975, "listed_count": 10903}}, {"id": "283279534", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Renatto Bautista", "username": "RenattoBautista", "public_metrics": {"followers_count": 3518, "following_count": 59, "tweet_count": 109863, "listed_count": 25}}, {"id": "818750899", "location": "El Gran Caribe", "verified": false, "name": "Euclides C. Nuel", "username": "EuclidesNuel", "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 3100, "tweet_count": 7313, "listed_count": 15}}, {"id": "3274948939", "location": "Dominican Republic", "verified": false, "name": "Haciendo Noticias", "username": "hnoticias_rd", "public_metrics": {"followers_count": 3173, "following_count": 145, "tweet_count": 67172, "listed_count": 1}}, {"id": "1057356144711254016", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "A.R BABY", "username": "doisrmx", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 363, "tweet_count": 22331, "listed_count": 0}}, {"id": "4913434983", "verified": false, "name": "oxe", "username": "semtempoirma1", "public_metrics": {"followers_count": 1882, "following_count": 1585, "tweet_count": 85916, "listed_count": 9}}, {"id": "4163484221", "location": "Rj , Zn/Zo", "verified": false, "name": "Tb Da Gori \ud83e\udd8d", "username": "Jvgama01", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 306, "tweet_count": 23169, "listed_count": 0}}, {"id": "29274419", "location": "Contagem / MG", "verified": true, "name": "O Tempo", "username": "otempo", "public_metrics": {"followers_count": 428183, "following_count": 119, "tweet_count": 501555, "listed_count": 1050}}, {"id": "3415768822", "location": "Ecuador", "verified": false, "name": "Jos\u00e9\u00a0M.\u00a0Pais\u00a0Chanfrau", "username": "jpaischanfrau1", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 201, "tweet_count": 58253, "listed_count": 1}}, {"id": "1021190661343784961", "location": "Nicaragua", "verified": false, "name": "BLI SIMON BOLIVAR", "username": "LeonidasVilchez", "public_metrics": {"followers_count": 1292, "following_count": 1450, "tweet_count": 98555, "listed_count": 0}}, {"id": "945692538261983232", "location": "Tierra", "verified": false, "name": "JM-11-7", "username": "elgladiadorXXI", "public_metrics": {"followers_count": 2792, "following_count": 934, "tweet_count": 54754, "listed_count": 8}}, {"id": "760938474379837445", "location": "lua", "verified": false, "name": "Bat '-'", "username": "ColeraDosDinos", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 162, "tweet_count": 8322, "listed_count": 1}}, {"id": "81246895", "location": "Panam\u00e1, Santiago de Veraguas", "verified": false, "name": "Giovanna Herrera", "username": "giova_nina", "public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 2851, "tweet_count": 58459, "listed_count": 8}}, {"id": "2352029509", "verified": false, "name": "pasoapasord", "username": "pasoapasord", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 60, "tweet_count": 92910, "listed_count": 6}}, {"id": "1024547233", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Ixxter", "username": "TeteRubroNegra", "public_metrics": {"followers_count": 2014, "following_count": 1585, "tweet_count": 70614, "listed_count": 2}}, {"id": "1374659808", "verified": false, "name": "Maria Gonzalez \ud83c\udf37", "username": "mledogonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 1143, "tweet_count": 26558, "listed_count": 0}}, {"id": "712737308152348674", "verified": false, "name": "CACA", "username": "Caca_Marketeira", "public_metrics": {"followers_count": 12223, "following_count": 1086, "tweet_count": 59168, "listed_count": 7}}, {"id": "4915471623", "location": "Madrid Centro ", "verified": false, "name": "Luis Rubio \u2764\ufe0f \ud83c\uddea\ud83c\udde6 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "NextColombo", "public_metrics": {"followers_count": 1654, "following_count": 1821, "tweet_count": 17818, "listed_count": 9}}, {"id": "233693503", "location": "Madrid", "verified": false, "name": "soy.donnadie@hotmail.com", "username": "SoyDonNadie", "public_metrics": {"followers_count": 3508, "following_count": 4973, "tweet_count": 86582, "listed_count": 11}}, {"id": "1054095001758486528", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n MEXICO", "verified": false, "name": "GILBERTO GARZA CAVAZOS", "username": "GILBERTOGARZAC8", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 560, "tweet_count": 9806, "listed_count": 3}}, {"id": "16676396", "location": "Centro de la Ciudad de M\u00e9xico", "verified": true, "name": "El Universal", "username": "El_Universal_Mx", "public_metrics": {"followers_count": 7063276, "following_count": 14338, "tweet_count": 1203402, "listed_count": 25150}}, {"id": "141288735", "location": "Manaus, Brasil", "verified": false, "name": "thais gusm\u00e3o \ud83c\udf0c", "username": "tha_gus", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 170, "tweet_count": 37078, "listed_count": 1}}, {"id": "3646716801", "location": "Bras\u00edlia, Distrito Federal ", "verified": false, "name": "gi \u2b50", "username": "givitorinos", "public_metrics": {"followers_count": 2163, "following_count": 814, "tweet_count": 122019, "listed_count": 9}}, {"id": "721774492620582912", "location": "cearense em bras\u00edlia", "verified": false, "name": "morgana", "username": "erosinbetween", "public_metrics": {"followers_count": 1386, "following_count": 612, "tweet_count": 154098, "listed_count": 14}}, {"id": "1154469787671699457", "location": "040920 160622", "verified": false, "name": "Kal-Eros \ud83c\udf83", "username": "deboasfelix", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 496, "tweet_count": 154247, "listed_count": 8}}, {"id": "612990937", "location": "Santo Domingo,R.D.", "verified": false, "name": "Revista110", "username": "Revista110", "public_metrics": {"followers_count": 4989, "following_count": 539, "tweet_count": 59335, "listed_count": 25}}, {"id": "1145165392802922497", "verified": false, "name": "Porfirio", "username": "manuPor60901131", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 361, "tweet_count": 1676, "listed_count": 0}}, {"id": "85554380", "verified": false, "name": "el brto", "username": "berrto80", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 575, "tweet_count": 1630, "listed_count": 0}}, {"id": "17208466", "verified": false, "name": "Xataka Ciencia", "username": "xatakaciencia", "public_metrics": {"followers_count": 125029, "following_count": 9, "tweet_count": 26230, "listed_count": 2710}}, {"id": "1184903064542691329", "verified": false, "name": "Patricia de Chavarr\u00eda", "username": "PatriciadeChav2", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 87, "tweet_count": 1428, "listed_count": 0}}, {"id": "280161436", "location": "San Salvador, El Salvador", "verified": false, "name": "Hermes Bonilla", "username": "hermesbonilla", "public_metrics": {"followers_count": 1340, "following_count": 1307, "tweet_count": 43929, "listed_count": 0}}, {"id": "712388916804980741", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "torie ( Taylor's Version )\ud83c\udf03\ud83d\udc1d", "username": "ClifforVI", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 196, "tweet_count": 2082, "listed_count": 0}}, {"id": "108808198", "location": "Merida, Yucatan", "verified": false, "name": "Enrique Vidales", "username": "chanboox", "public_metrics": {"followers_count": 49011, "following_count": 45153, "tweet_count": 310352, "listed_count": 105}}, {"id": "730405555827773440", "verified": false, "name": "No Querer Saber", "username": "NoQuererSaber", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 1371, "tweet_count": 28558, "listed_count": 0}}, {"id": "1038223826742665218", "verified": false, "name": "..", "username": "diana7__", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 88, "tweet_count": 34640, "listed_count": 0}}, {"id": "1131232752760741888", "verified": false, "name": "K.\ud83e\udd8b", "username": "karenrosaa_", "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 298, "tweet_count": 28098, "listed_count": 0}}, {"id": "919013577339613184", "verified": false, "name": "Sin_PVerde", "username": "Sin_PVerde", "public_metrics": {"followers_count": 1614, "following_count": 1660, "tweet_count": 61362, "listed_count": 1}}, {"id": "1206347092601589760", "verified": false, "name": "SUSANA", "username": "SUSANA76146964", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 490, "tweet_count": 53164, "listed_count": 0}}, {"id": "174021682", "location": "Para\u00edba, Brasil", "verified": false, "name": "Lula no segundo turno \u2764\u2b50\u270c\ud83c\udffb\ud83c\udf35\ud83c\udf19", "username": "WellynaS_", "public_metrics": {"followers_count": 1961, "following_count": 1047, "tweet_count": 275924, "listed_count": 52}}, {"id": "440106275", "location": "Sanchez Ramirez, Dominican Rep", "verified": false, "name": "Luis Ozuna", "username": "Nozunard", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 413, "tweet_count": 1985, "listed_count": 0}}, {"id": "126711687", "location": "puebla", "verified": false, "name": "Juan M. Gonzalez", "username": "iDrahmin", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 4228, "tweet_count": 122501, "listed_count": 1}}, {"id": "219842159", "verified": false, "name": "Marisol Rojas I", "username": "M_RojasI", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 1092, "tweet_count": 39609, "listed_count": 9}}, {"id": "72536546", "location": "Guadalajara, Jalisco", "verified": false, "name": "Karonita \u2764\ufe0f\ud83d\udc9c\ud83d\udc99", "username": "Karoniita", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 767, "tweet_count": 24225, "listed_count": 2}}, {"id": "2950947867", "verified": false, "name": "Moramalicia\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a", "username": "moramalicia", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 541, "tweet_count": 28382, "listed_count": 7}}, {"id": "333094121", "verified": false, "name": "Xana", "username": "Amaranta_2012", "public_metrics": {"followers_count": 4557, "following_count": 4982, "tweet_count": 395479, "listed_count": 2}}, {"id": "111436754", "location": "Miami, FL, USA", "verified": false, "name": "Maria Alejandra Requena", "username": "MRequenaoficial", "public_metrics": {"followers_count": 162167, "following_count": 266, "tweet_count": 43457, "listed_count": 466}}, {"id": "2760538134", "location": "Mexico", "verified": false, "name": "liz", "username": "mofunonakae", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 1421, "tweet_count": 3768, "listed_count": 0}}, {"id": "542796178", "verified": false, "name": "DasTier", "username": "DasTier92", "public_metrics": {"followers_count": 3919, "following_count": 467, "tweet_count": 101184, "listed_count": 21}}, {"id": "1639169874", "location": "Spain-Forks-Idris-Osadia", "verified": false, "name": "IlluminatedRKMafia/Battinson\ud83e\udd87/Oscars Nominee KS\u2764\ufe0f", "username": "StewbiesChanel", "public_metrics": {"followers_count": 4475, "following_count": 5001, "tweet_count": 457767, "listed_count": 81}}, {"id": "392270403", "location": "Cali, Colombia", "verified": false, "name": "Carito\ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83c\udf83", "username": "caritoconi", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 3221, "tweet_count": 3910, "listed_count": 0}}, {"id": "2482888046", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": false, "name": "LA PRENSA", "username": "laprensaoem", "public_metrics": {"followers_count": 21713, "following_count": 2656, "tweet_count": 203463, "listed_count": 329}}, {"id": "952542246859169793", "location": "Valencia", "verified": false, "name": "\ud83c\udd7f \ud83c\udd70 \ud83c\udd83 \ud83c\udd81 \ud83c\udd78 \ud83e\udd89\ud83e\udd89\ud83e\udd96\ud83e\udd56\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udfc0\ud83d\udc9a\u26a1\ud83d\udcaf\ud83e\udd87", "username": "FerrerChafer", "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 1647, "tweet_count": 58253, "listed_count": 1}}, {"id": "740886317895196672", "location": "Sao Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "mundinho lechonk br", "username": "luc_siqs", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 534, "tweet_count": 42450, "listed_count": 3}}, {"id": "319989284", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "superchoruman", "username": "superchoruman", "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 1756, "tweet_count": 55969, "listed_count": 8}}, {"id": "2816641469", "verified": false, "name": "Anthrodynia", "username": "etebaquara", "public_metrics": {"followers_count": 1616, "following_count": 3006, "tweet_count": 43059, "listed_count": 10}}, {"id": "143527656", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Lucas Nascimento \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #LIBER \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "LucasNFD", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 582, "tweet_count": 4861, "listed_count": 0}}, {"id": "122312035", "verified": false, "name": "Youness", "username": "Youness70", "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 894, "tweet_count": 151326, "listed_count": 32}}, {"id": "388030389", "verified": false, "name": "Flor\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "flor_romano4", "public_metrics": {"followers_count": 13464, "following_count": 1297, "tweet_count": 43616, "listed_count": 11}}, {"id": "2998544051", "verified": false, "name": "Edison Romero", "username": "giovany_urrutia", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 265, "tweet_count": 116801, "listed_count": 1}}, {"id": "758370734141939712", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "verified": false, "name": "FUTBOL REGIO , NACIONAL E INTERNACIONAL Y POLITICA", "username": "NL_FUT_POLITICA", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 317, "tweet_count": 200701, "listed_count": 1}}, {"id": "2358705558", "location": "En el mejor pa\u00eds de Chile", "verified": false, "name": "SouPa", "username": "ALLGSOUP", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 910, "tweet_count": 60738, "listed_count": 2}}, {"id": "88762686", "location": "Santiago - Chile", "verified": false, "name": ".", "username": "Alertas100", "public_metrics": {"followers_count": 89474, "following_count": 1357, "tweet_count": 437064, "listed_count": 476}}, {"id": "890759347470450688", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Rebeca Quiroz", "username": "beca25240", "public_metrics": {"followers_count": 1637, "following_count": 1343, "tweet_count": 48856, "listed_count": 2}}, {"id": "1025147863418974208", "location": "Novo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "will", "username": "william_fiorin", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 328, "tweet_count": 6681, "listed_count": 0}}, {"id": "1148002471673049088", "verified": false, "name": "Jechu\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc9c", "username": "Jesus48126618", "public_metrics": {"followers_count": 5745, "following_count": 5006, "tweet_count": 71741, "listed_count": 10}}, {"id": "1177013561622745088", "verified": false, "name": "Cessna_48", "username": "Cessna484", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 676, "tweet_count": 20157, "listed_count": 2}}, {"id": "124172948", "location": "Venezuela", "verified": true, "name": "La Patilla", "username": "la_patilla", "public_metrics": {"followers_count": 7539642, "following_count": 200, "tweet_count": 6315469, "listed_count": 15371}}, {"id": "528667132", "location": "Tivoli , Lazio ", "verified": false, "name": "marianna martelli", "username": "mariannatorre", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 332, "tweet_count": 1670, "listed_count": 1}}, {"id": "1514101916", "location": "Bogot\u00e1 DC, Colombia", "verified": false, "name": "Pedro Jos\u00e9 Rivera Giraldo \ud83c\udf33\ud83c\udf08", "username": "petroides", "public_metrics": {"followers_count": 4030, "following_count": 4597, "tweet_count": 315283, "listed_count": 44}}, {"id": "2780462625", "verified": false, "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina destruida por estos HDP!!!", "username": "gracielasanz191", "public_metrics": {"followers_count": 3211, "following_count": 1591, "tweet_count": 882020, "listed_count": 27}}, {"id": "818524936360828929", "location": "\u2726  \uc190 \u22c5 hanazawa rui \u066b \ud835\udfce\ud835\udfd0' ", "verified": false, "name": "sh\u00e1", "username": "zukogrl", "public_metrics": {"followers_count": 1648, "following_count": 988, "tweet_count": 104297, "listed_count": 15}}, {"id": "767832237232492545", "verified": false, "name": "Gatoazul \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "blueecato", "public_metrics": {"followers_count": 1977, "following_count": 1249, "tweet_count": 52445, "listed_count": 1}}, {"id": "522350645", "location": "NORTE", "verified": false, "name": "AR", "username": "Raniav___", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 281, "tweet_count": 84245, "listed_count": 2}}, {"id": "36958479", "location": "Santo Domingo. Rep. Dom.", "verified": true, "name": "El Caribe", "username": "ElCaribeRD", "public_metrics": {"followers_count": 932636, "following_count": 3915, "tweet_count": 365908, "listed_count": 1712}}, {"id": "91217707", "location": "Veracruz, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Fusi\u00f3n 90.1 FM", "username": "fusionradiomx", "public_metrics": {"followers_count": 10904, "following_count": 119, "tweet_count": 96670, "listed_count": 112}}, {"id": "874383468", "verified": false, "name": "Santi Iba\u00f1ez", "username": "Santaa16", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 229, "tweet_count": 1615, "listed_count": 0}}, {"id": "414534715", "location": "Guayaquil", "verified": false, "name": "Santiago Mora", "username": "santiaguchis", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 1358, "tweet_count": 2645, "listed_count": 0}}, {"id": "489478959", "location": "FFC", "verified": false, "name": "Portilho", "username": "portilhogab", "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 627, "tweet_count": 40448, "listed_count": 0}}, {"id": "2715894214", "location": "S\u00e3o Pedro da Aldeia, Rj", "verified": false, "name": "DIGUINHO \ud83d\udd34\u26ab", "username": "RodrigoBraga98", "public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 529, "tweet_count": 10850, "listed_count": 0}}, {"id": "108647110", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Richard's Site", "username": "richard_site", "public_metrics": {"followers_count": 10836, "following_count": 10127, "tweet_count": 74925, "listed_count": 84}}, {"id": "1055799602258026496", "verified": false, "name": "JORGE ZULI", "username": "JorgeLu45752407", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 34, "tweet_count": 35, "listed_count": 0}}, {"id": "1153810906138238976", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Javier L\u00f3pez D\u00edaz Personal", "username": "RedLopezDiaz", "public_metrics": {"followers_count": 98564, "following_count": 851, "tweet_count": 40722, "listed_count": 202}}, {"id": "829975465", "location": "oviedo", "verified": false, "name": "Berberedo", "username": "Berberedo10", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 1291, "tweet_count": 48378, "listed_count": 6}}, {"id": "1069021415129735169", "location": "Algum lugar do Esp\u00edrito Santo", "verified": false, "name": "Strictly Commercial (')", "username": "sir_Shadfag", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 302, "tweet_count": 128428, "listed_count": 13}}, {"id": "77005418", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "\ud83c\udf1f", "username": "AnaMilenaMz", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 295, "tweet_count": 39190, "listed_count": 2}}, {"id": "1061986868030595077", "location": "Comunidade Valenciana, Espanha", "verified": false, "name": "susana mabel montenegro", "username": "susanamabelmon1", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 36, "tweet_count": 10982, "listed_count": 0}}, {"id": "191311783", "verified": false, "name": "Mencho", "username": "Adelfaisnotdead", "public_metrics": {"followers_count": 29226, "following_count": 853, "tweet_count": 282048, "listed_count": 261}}, {"id": "19428104", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "N.", "username": "smokeseller", "public_metrics": {"followers_count": 24657, "following_count": 1067, "tweet_count": 140040, "listed_count": 211}}, {"id": "1094180561097289728", "location": "du bairru", "verified": false, "name": "francesinha \u00e9 uma sandes", "username": "puto_gulhas", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 298, "tweet_count": 16542, "listed_count": 0}}, {"id": "2351572075", "location": "San Crist\u00f3bal, Venezuela", "verified": false, "name": "omar jose pantaleon", "username": "omar_pantaleon", "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 2960, "tweet_count": 87344, "listed_count": 9}}, {"id": "1409068826", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": true, "name": "Maduradas.com", "username": "maduradascom", "public_metrics": {"followers_count": 283054, "following_count": 1202, "tweet_count": 987549, "listed_count": 650}}, {"id": "1185448235470594049", "location": "hufflepuff", "verified": false, "name": "dantinhas", "username": "clearlynotvica", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 0, "tweet_count": 2703, "listed_count": 0}}, {"id": "1104896189437231104", "location": "Macei\u00f3, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Igor Ferreira. \ud83d\udcf8 #B22", "username": "itineralma", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 88, "tweet_count": 2269, "listed_count": 0}}, {"id": "2905384899", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "Kostas K.", "username": "Kostas6969K", "public_metrics": {"followers_count": 2338, "following_count": 4998, "tweet_count": 304195, "listed_count": 3}}, {"id": "2670805836", "verified": false, "name": "\ud83c\udf3b", "username": "Je_Cristtina", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 747, "tweet_count": 5524, "listed_count": 1}}, {"id": "740968400730660864", "verified": false, "name": "HarajukuBarbz", "username": "gstvbernardes", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 233, "tweet_count": 28488, "listed_count": 4}}, {"id": "845715899374063617", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "mathingz\u2049\ufe0f\ud83c\udf88\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "matingz", "public_metrics": {"followers_count": 1790, "following_count": 671, "tweet_count": 60084, "listed_count": 36}}, {"id": "768561005576220672", "verified": false, "name": "\u2618.\ud83c\udd5c\ud83c\udd50\ud83c\udd61\ud83c\udd64.\u2618\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "naomi_g1", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 261, "tweet_count": 3899, "listed_count": 0}}, {"id": "1147174006191251456", "location": "tetas", "verified": false, "name": "scar", "username": "thvdelicate", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 792, "tweet_count": 51512, "listed_count": 18}}, {"id": "147005531", "location": "venezuela", "verified": false, "name": "GabrielaMatos", "username": "gabrielaccicone", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 829, "tweet_count": 6152, "listed_count": 3}}, {"id": "3848278581", "location": "Charqueadas RS", "verified": false, "name": "Fl\u00e1via Mello", "username": "mellosflavia", "public_metrics": {"followers_count": 1804, "following_count": 876, "tweet_count": 39869, "listed_count": 0}}, {"id": "989221752", "verified": false, "name": "Me encantan tus ojoS", "username": "Meencantantuso1", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 94, "tweet_count": 80147, "listed_count": 0}}, {"id": "37139215", "location": "San Nicol\u00e1s de los Arroyos", "verified": false, "name": "Cesar Bustos \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddfb", "username": "cesarbustos2000", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 628, "tweet_count": 17203, "listed_count": 0}}, {"id": "212552510", "location": "Las Condes, Chile", "verified": true, "name": "\ud83c\udfb8 @carreragonzalo DIPUTADO \ud83c\udfb8", "username": "carreragonzalo", "public_metrics": {"followers_count": 144261, "following_count": 17782, "tweet_count": 23332, "listed_count": 210}}, {"id": "468011136", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "verified": false, "name": "Quisqueyano Donde Quiera", "username": "QDondeQ", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 418, "tweet_count": 4175, "listed_count": 0}}, {"id": "402952148", "verified": false, "name": "Ultramunda\u2640\ufe0f Ser mujer no es un sentimiento", "username": "Ultramunda", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 607, "tweet_count": 66840, "listed_count": 1}}, {"id": "302485551", "verified": false, "name": "TomateRosa \u2735\ud83d\ude0e\ud83d\ude1c", "username": "TomateRosaa", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 586, "tweet_count": 18121, "listed_count": 0}}, {"id": "849663666324746240", "location": "Anchieta, Espirito Santo ", "verified": false, "name": "Duda \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "dudamoreli", "public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 321, "tweet_count": 41742, "listed_count": 0}}, {"id": "985663455322628096", "location": "Mar del Plata, Argentina", "verified": false, "name": "sudarshana fan account", "username": "xnicotrashx", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 700, "tweet_count": 60316, "listed_count": 1}}, {"id": "21156450", "verified": false, "name": "Pope \ud83c\udf33", "username": "popelinna", "public_metrics": {"followers_count": 8991, "following_count": 2777, "tweet_count": 49818, "listed_count": 58}}, {"id": "341181207", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "TuiteroNoInfluyente \u267f", "username": "HugoAlexanderT", "public_metrics": {"followers_count": 7805, "following_count": 4767, "tweet_count": 143166, "listed_count": 10}}, {"id": "707552633180065793", "location": "C/ Pare Lainez 18, Barcelona", "verified": false, "name": "CGT Socorristas Barcelona \ud83c\udff4", "username": "socorristasbcn", "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 466, "tweet_count": 3999, "listed_count": 10}}, {"id": "2461972724", "location": "Madrid Sur", "verified": false, "name": "CGT Zona Sur", "username": "cgtzonasur", "public_metrics": {"followers_count": 3801, "following_count": 2106, "tweet_count": 40419, "listed_count": 66}}, {"id": "972720637176438784", "verified": false, "name": "", "username": "optimusprimetop", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 48, "tweet_count": 6003, "listed_count": 0}}, {"id": "82714803", "location": "Lima - Per\u00fa", "verified": false, "name": "Nidia Vilchez", "username": "nidiavilchez", "public_metrics": {"followers_count": 25513, "following_count": 1674, "tweet_count": 8473, "listed_count": 167}}, {"id": "3379682399", "verified": false, "name": "Diario Cibao", "username": "DiarioCibao", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 162, "tweet_count": 6072, "listed_count": 1}}, {"id": "1190376194287513600", "verified": false, "name": "Rebeca Luiza\ud83e\udd8b", "username": "RebecaL40403637", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 243, "tweet_count": 1372, "listed_count": 0}}, {"id": "323435917", "location": "Estados Unidos_/Rep.Dominicana", "verified": false, "name": "Cornelio Batista", "username": "Cornelioreporta", "public_metrics": {"followers_count": 1246, "following_count": 318, "tweet_count": 6401, "listed_count": 3}}, {"id": "18656398", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Gfclaudia", "username": "gfclaudia", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 1198, "tweet_count": 37089, "listed_count": 16}}, {"id": "992937504725708801", "location": "steloisa", "verified": false, "name": "leti", "username": "spampisludd", "public_metrics": {"followers_count": 4536, "following_count": 3895, "tweet_count": 66109, "listed_count": 41}}, {"id": "1013062514", "location": "Barcelona", "verified": false, "name": "Miguel Garc\u00eda \ud83d\udd3b", "username": "MiguelGarcaNava", "public_metrics": {"followers_count": 3529, "following_count": 4909, "tweet_count": 159494, "listed_count": 24}}, {"id": "120262949", "verified": false, "name": "Raphael Soares", "username": "raphaelclsoares", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 60, "tweet_count": 207, "listed_count": 0}}, {"id": "55069015", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "verified": true, "name": "Mauro Cezar", "username": "maurocezar", "public_metrics": {"followers_count": 1223783, "following_count": 3215, "tweet_count": 183653, "listed_count": 2670}}, {"id": "419392072", "location": "A Coru\u00f1a", "verified": false, "name": "El Ideal Gallego", "username": "idealgallego", "public_metrics": {"followers_count": 17256, "following_count": 796, "tweet_count": 97991, "listed_count": 395}}, {"id": "253825292", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "riq", "username": "riqsouzaa", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 227, "tweet_count": 24705, "listed_count": 0}}, {"id": "2316121965", "verified": false, "name": "Chussa Bonell", "username": "ChussaB", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 1854, "tweet_count": 27312, "listed_count": 2}}, {"id": "278226483", "location": "Lomas de Zamora, Argentina", "verified": false, "name": "\ud835\udd7d\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd89\ud835\udd94 \ud835\udd74. \ud835\udd7a\ud835\udd97\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd9f \ud83c\udfd0\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfb8\ud83d\udcf8\ud83d\udd8b\ud83d\udd8c\u270f", "username": "ignacio3978", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 4750, "tweet_count": 27767, "listed_count": 3}}, {"id": "44707629", "location": "Santa Maria, Brasil", "verified": false, "name": "I Know What Lenon Did Last Summer", "username": "LenonSM", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 252, "tweet_count": 6292, "listed_count": 1}}, {"id": "1076671335953297408", "verified": false, "name": "DC da Depress\u00e3o", "username": "Dc_da_depressao", "public_metrics": {"followers_count": 288949, "following_count": 94, "tweet_count": 23052, "listed_count": 187}}, {"id": "1050274004", "verified": false, "name": "PLLR1959", "username": "PLLR1959", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 421, "tweet_count": 37953, "listed_count": 5}}, {"id": "835605360287309824", "verified": false, "name": "Luiz Felipe \ud83e\udd91", "username": "Lu1z_F0b", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 438, "tweet_count": 49523, "listed_count": 0}}, {"id": "935711868190167040", "location": "Entre RS e MG", "verified": false, "name": "\ud835\udc24\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc28\ud835\udc25\ud835\udc2c \u263e", "username": "kerolsdepaula", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 199, "tweet_count": 68186, "listed_count": 2}}, {"id": "269620583", "verified": false, "name": "angel", "username": "lito0404", "public_metrics": {"followers_count": 2491, "following_count": 1199, "tweet_count": 126822, "listed_count": 25}}, {"id": "294624200", "location": "bueu/pontevedra", "verified": false, "name": "MOLI", "username": "Moli_Manu", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 1473, "tweet_count": 59655, "listed_count": 6}}, {"id": "229375593", "location": "Catalunya, Pa\u00efsos Catalans", "verified": false, "name": "Lizacooker", "username": "Lizacooker", "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 743, "tweet_count": 86447, "listed_count": 4}}, {"id": "494869987", "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "verified": false, "name": "Karl\u00e3o", "username": "karlopaulino7", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 355, "tweet_count": 52462, "listed_count": 0}}, {"id": "3857832999", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "+a", "username": "maysagomeszz", "public_metrics": {"followers_count": 2066, "following_count": 844, "tweet_count": 52526, "listed_count": 8}}, {"id": "760109437025529856", "location": "Baja California, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "\ud835\udca6\ud835\udcbe\ud835\udcc0\ud835\udcbe \u2661", "username": "kikivandom", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 618, "tweet_count": 2403, "listed_count": 0}}, {"id": "548192394", "location": "BUE...", "verified": false, "name": "edu ray sugar", "username": "edumrey", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 570, "tweet_count": 66707, "listed_count": 0}}, {"id": "986378529146310657", "location": "Haedo, Culis Mundis", "verified": false, "name": "o\u0131qn\u0279 x\u01ddl\u0250 \u0287n \u0254nlo \u028e \u026f\u1d09 \u0254\u0265o\u0287\u0250", "username": "Rubiosinfiltro", "public_metrics": {"followers_count": 1593, "following_count": 1522, "tweet_count": 65924, "listed_count": 2}}, {"id": "3044217316", "verified": false, "name": "R1cR0dC", "username": "ricrodriguezc10", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 817, "tweet_count": 43167, "listed_count": 1}}, {"id": "884723118006292480", "location": "terra do nunca", "verified": false, "name": "sherlayne m\u00e3e do qisen", "username": "whxtson", "public_metrics": {"followers_count": 4377, "following_count": 3984, "tweet_count": 88780, "listed_count": 47}}, {"id": "244684372", "verified": false, "name": "Rocio Tillet", "username": "lirondelle1984", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 449, "tweet_count": 42124, "listed_count": 1}}, {"id": "58521440", "location": "Alfredo Wagner, Brasil", "verified": false, "name": "Aracy Da Top Therm #LULA13\u2b50\ufe0f", "username": "outronomeaqui", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 533, "tweet_count": 56480, "listed_count": 2}}, {"id": "1034975045729300481", "verified": false, "name": "santa protetora da tecnologia", "username": "inaerosa__", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 173, "tweet_count": 5837, "listed_count": 0}}, {"id": "713795994379493384", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "Gabriel M Ferri", "username": "oipyhy", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 203, "tweet_count": 2029, "listed_count": 2}}, {"id": "265493409", "location": "Quito", "verified": false, "name": "#MariaBelenBernal", "username": "WashingtonAlajo", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 2679, "tweet_count": 5050, "listed_count": 2}}, {"id": "47384568", "location": "Guayaquil, Ecuador", "verified": true, "name": "Revista Vistazo", "username": "revistavistazo", "public_metrics": {"followers_count": 633347, "following_count": 469, "tweet_count": 117602, "listed_count": 1618}}, {"id": "74294018", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Gabriela Perez Siem", "username": "bebaperezzz", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 367, "tweet_count": 24512, "listed_count": 0}}, {"id": "345751825", "location": "S\u00e3o Mateus, Esp\u00edrito Santo", "verified": false, "name": "Dezinha \u2b50", "username": "desireefalcao", "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 1040, "tweet_count": 34526, "listed_count": 1}}, {"id": "792120026", "verified": false, "name": "GORDINHA", "username": "falcaotata", "public_metrics": {"followers_count": 3041, "following_count": 1764, "tweet_count": 47543, "listed_count": 0}}, {"id": "869227928390950912", "location": "Tangamandapio", "verified": false, "name": "\u0648\u064a\u0644\u062f\u0631", "username": "Wilder_TnT", "public_metrics": {"followers_count": 1840, "following_count": 4632, "tweet_count": 80551, "listed_count": 1}}, {"id": "203716727", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Martha", "username": "happymilkshake", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 1085, "tweet_count": 17364, "listed_count": 1}}, {"id": "55750638", "location": "Recife - Brasil", "verified": false, "name": "Cristiane Prates", "username": "crisprates", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 141, "tweet_count": 1568, "listed_count": 1}}, {"id": "182573469", "location": "Fortaleza - CE", "verified": true, "name": "Lola Aronovich", "username": "lolaescreva", "public_metrics": {"followers_count": 195577, "following_count": 13677, "tweet_count": 299475, "listed_count": 704}}, {"id": "1069060299511205888", "location": "jungkook", "verified": false, "name": "spuki parki \ud83c\udf83", "username": "catisgah", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 195, "tweet_count": 8212, "listed_count": 10}}, {"id": "728909444", "location": "\u30b0\u30a2\u30ca\u30d5\u30a2\u30c8", "verified": false, "name": "\u30c0\u30fc\u30cb\u3061\u3083\u3093 \uff08\u4eca\u65e5\u672c\u8a9e\u3092\u52c9\u5f37\u3057\u3066\u3044\u307e\u3059\uff09", "username": "Guegorov", "public_metrics": {"followers_count": 1530, "following_count": 1551, "tweet_count": 205340, "listed_count": 19}}, {"id": "364908458", "verified": false, "name": "\ud83d\udc80\ud83c\udf83 Evil Batsu \ud83c\udf83\ud83d\udc80", "username": "DieBatsuDie", "public_metrics": {"followers_count": 15260, "following_count": 662, "tweet_count": 337407, "listed_count": 91}}, {"id": "304190465", "verified": false, "name": "Vlad", "username": "Bretllis", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 301, "tweet_count": 12829, "listed_count": 4}}, {"id": "542837521", "verified": false, "name": "jesus madero", "username": "jesusmadero3", "public_metrics": {"followers_count": 2081, "following_count": 2050, "tweet_count": 243869, "listed_count": 9}}, {"id": "303300548", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Mercader del tuiter", "username": "retuiteos24hrs", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 2030, "tweet_count": 56929, "listed_count": 11}}, {"id": "108746320", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Geraldine Guerra", "username": "geraldineg87", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 733, "tweet_count": 3643, "listed_count": 0}}, {"id": "524540584", "location": "Tuscany, Italy", "verified": false, "name": "Deborah Baldini", "username": "deborah_baldini", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 1412, "tweet_count": 4982, "listed_count": 5}}, {"id": "110965644", "verified": false, "name": "ana\ud83c\udf88", "username": "anainestta", "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 737, "tweet_count": 73587, "listed_count": 0}}, {"id": "999527289439293442", "location": "Midorijima", "verified": false, "name": "Gin \ud83d\udc9a", "username": "Fruitponxamurai", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 531, "tweet_count": 2659, "listed_count": 2}}, {"id": "2569371805", "verified": false, "name": "escrava do cnpq", "username": "ophgsn", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 218, "tweet_count": 4664, "listed_count": 0}}, {"id": "617307537", "location": "kobe tkm", "verified": false, "name": "espuki tom", "username": "goodfellatomm", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 98, "tweet_count": 10376, "listed_count": 0}}, {"id": "473356152", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Soph\u00f3s", "username": "SoffiDelben", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 475, "tweet_count": 85640, "listed_count": 1}}, {"id": "1092169291238121473", "location": "\u611b ig: chaeydmn \u00b7 pt-br - es \u00b7 \ud83c\udf31 \u00b7 istp \u00b7 killjoy - multifandom\n\u3164\u3164\u3164  \ud81a\udd7b\u00a8\u00b7.\u00b7\u00a8:\u00a0    \u2027\u208a :\uff65 \uff9f* @camynbhd  * \uff9f\uff65: \u208a\u2027\u00a0    \ud81a\udd7b\u00a8\u00b7.\u00b7\u00a8:\u00a0", "verified": false, "name": "Gui \ud83c\udf31", "username": "damnwara", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 775, "tweet_count": 20563, "listed_count": 0}}, {"id": "174309062", "verified": false, "name": ".", "username": "gemini444_", "public_metrics": {"followers_count": 1672, "following_count": 1562, "tweet_count": 35310, "listed_count": 7}}, {"id": "619010262", "verified": false, "name": "Nelson Echeverria", "username": "NelsonEcheverr5", "public_metrics": {"followers_count": 1666, "following_count": 3723, "tweet_count": 204831, "listed_count": 47}}, {"id": "192067201", "location": "Manaus, Brasil", "verified": false, "name": "mileyde \ud83c\udf83", "username": "milgss", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 200, "tweet_count": 18521, "listed_count": 0}}, {"id": "901191071157366784", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "verified": false, "name": "marih\u00e1", "username": "gloriaspadetti", "public_metrics": {"followers_count": 20527, "following_count": 18720, "tweet_count": 75207, "listed_count": 3}}, {"id": "191450170", "location": "Recife", "verified": false, "name": "Ambi\u00e7\u00e3o da Loirinha", "username": "Matheusozado", "public_metrics": {"followers_count": 4215, "following_count": 1211, "tweet_count": 460131, "listed_count": 10}}, {"id": "1858321273", "location": "Poblado de Ning\u00fan Lugar", "verified": false, "name": "Maru Chapoy", "username": "MarianaFlauta", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 50, "tweet_count": 19865, "listed_count": 1}}, {"id": "35977487", "location": "M\u00e9xico", "verified": true, "name": "La Jornada", "username": "lajornadaonline", "public_metrics": {"followers_count": 2769984, "following_count": 288, "tweet_count": 353224, "listed_count": 11776}}, {"id": "1113571508612358144", "location": "CDMX. \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "verified": false, "name": "\u24c2\ufe0farie\u00ae\ufe0f", "username": "marilou2019", "public_metrics": {"followers_count": 5231, "following_count": 4575, "tweet_count": 248801, "listed_count": 5}}, {"id": "220073795", "location": "Mexico", "verified": false, "name": "Presunto Culpable \ud83d\ude37 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "PresuntoC", "public_metrics": {"followers_count": 53392, "following_count": 48717, "tweet_count": 21036, "listed_count": 394}}, {"id": "925642205284524032", "location": "Tuxtla Guti\u00e9rrez, Chiapas", "verified": false, "name": "Francisco Hern\u00e1ndez", "username": "FHernandezBot", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 14, "tweet_count": 29926, "listed_count": 1}}, {"id": "1022625167665778690", "location": "m\u00e1laga ", "verified": false, "name": "paula", "username": "pauleonn_", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 361, "tweet_count": 30529, "listed_count": 1}}, {"id": "4759293435", "verified": false, "name": "Natty Molinari", "username": "MolinariNatty", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 496, "tweet_count": 2887, "listed_count": 0}}, {"id": "399711259", "location": "hialeah", "verified": false, "name": "leo vazquez", "username": "leo305leo", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 2612, "tweet_count": 180662, "listed_count": 15}}, {"id": "274961567", "location": "Rapid City", "verified": false, "name": "nanci jennings", "username": "rhexis009", "public_metrics": {"followers_count": 2768, "following_count": 5000, "tweet_count": 47023, "listed_count": 146}}, {"id": "76593802", "location": "Madrid (Espa\u00f1a)", "verified": false, "name": "V\u00edctor Arrogante \u270a\ud83c\udf39\ud83d\udd3b", "username": "caval100", "public_metrics": {"followers_count": 108494, "following_count": 89221, "tweet_count": 839854, "listed_count": 820}}, {"id": "1075559135872237568", "verified": false, "name": "P\ud83d\udda4", "username": "polyv_", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 317, "tweet_count": 12581, "listed_count": 0}}, {"id": "3170783944", "location": "Paulista, Brasil", "verified": false, "name": "Lipe Correia", "username": "heryfilipe", "public_metrics": {"followers_count": 2006, "following_count": 1421, "tweet_count": 107696, "listed_count": 3}}, {"id": "984841614", "location": "Sbc ", "verified": false, "name": "Nizoka", "username": "bolinhoNizoka", "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 670, "tweet_count": 51390, "listed_count": 4}}, {"id": "64434051", "verified": false, "name": "Daniela", "username": "DanideAssis", "public_metrics": {"followers_count": 1242, "following_count": 2137, "tweet_count": 126149, "listed_count": 24}}, {"id": "42453250", "location": "Porto Alegre/RS", "verified": true, "name": "Trensurb S.A.", "username": "Trensurb", "public_metrics": {"followers_count": 82986, "following_count": 94, "tweet_count": 32124, "listed_count": 178}}, {"id": "2605826579", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "verified": false, "name": "Ivana\u2077 \ud83c\udf18 big dragon | love in the air", "username": "colfer5ivana", "public_metrics": {"followers_count": 24101, "following_count": 10945, "tweet_count": 177609, "listed_count": 170}}, {"id": "3376777306", "verified": false, "name": "Allisson Martins", "username": "alisonvaticano", "public_metrics": {"followers_count": 1446, "following_count": 1449, "tweet_count": 42991, "listed_count": 11}}, {"id": "704762613301972992", "verified": false, "name": "Mar\u00eda M\u00e1rquez  guira", "username": "mariamarquezgui", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 492, "tweet_count": 118191, "listed_count": 4}}, {"id": "607683267", "verified": false, "name": "Rodrigo S\u00e1inz", "username": "rodsainz1", "public_metrics": {"followers_count": 2347, "following_count": 2286, "tweet_count": 8252, "listed_count": 1}}, {"id": "2614221025", "location": "San Luis R\u00edo Colorado, Sonora", "verified": false, "name": "Tribuna de San Luis", "username": "TribunaSL", "public_metrics": {"followers_count": 2040, "following_count": 243, "tweet_count": 119332, "listed_count": 48}}, {"id": "3194363356", "verified": false, "name": "\ud83d\udc9cSTEFANY\ud83d\udc9c", "username": "germanshepard8", "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 4842, "tweet_count": 68399, "listed_count": 0}}, {"id": "915713421202554880", "location": " Berazategui, Argentina", "verified": false, "name": "rami", "username": "kasssyade", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 622, "tweet_count": 3711, "listed_count": 0}}, {"id": "3430428074", "verified": false, "name": "Roberto Fagoaga Fuen", "username": "FagoagaFuen", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 1262, "tweet_count": 22627, "listed_count": 2}}, {"id": "2147933784", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "verified": false, "name": "Heloiza", "username": "HeloizaResendee", "public_metrics": {"followers_count": 2421, "following_count": 599, "tweet_count": 115041, "listed_count": 1}}, {"id": "1470839214", "verified": false, "name": "Morayma.", "username": "moreldonski", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 137, "tweet_count": 59488, "listed_count": 0}}, {"id": "6015212", "verified": true, "name": "El Universal", "username": "ElUniversal", "public_metrics": {"followers_count": 5240419, "following_count": 59495, "tweet_count": 1574747, "listed_count": 19408}}, {"id": "433776055", "location": "argentina", "verified": false, "name": "ec si eqs", "username": "ojoushin", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 164, "tweet_count": 62708, "listed_count": 14}}, {"id": "1062735877678530560", "verified": false, "name": "Gerocalderon82", "username": "gerocalderon82", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 251, "tweet_count": 130735, "listed_count": 2}}, {"id": "1339760053", "verified": false, "name": "Alberto", "username": "Algonfdez", "public_metrics": {"followers_count": 6319, "following_count": 6946, "tweet_count": 1410086, "listed_count": 310}}, {"id": "1121034772107681792", "location": "Tomelloso, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "\u01ddq\u0279nsuO", "username": "onsurbex", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 185, "tweet_count": 1369, "listed_count": 0}}, {"id": "547546469", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Fran Rabad\u00e1n", "username": "fran_rabadn", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 439, "tweet_count": 17703, "listed_count": 10}}, {"id": "34238668", "location": "Sevilla, Spain", "verified": true, "name": "Diario de Sevilla", "username": "diariosevilla", "public_metrics": {"followers_count": 222053, "following_count": 729, "tweet_count": 264643, "listed_count": 1922}}, {"id": "300286673", "verified": false, "name": "melanina conflex", "username": "piccatoste", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 156, "tweet_count": 934, "listed_count": 0}}, {"id": "1210345101127487488", "location": "Pamplona/Iru\u00f1a", "verified": false, "name": "Miren Gurutxe \ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39", "username": "Gurutxe1", "public_metrics": {"followers_count": 16827, "following_count": 12495, "tweet_count": 429234, "listed_count": 23}}, {"id": "859124302712537088", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "alan", "username": "alanlalmeida_", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 227, "tweet_count": 3791, "listed_count": 0}}, {"id": "1489991934", "verified": false, "name": "claudio bertasso", "username": "BertassoClaudio", "public_metrics": {"followers_count": 7141, "following_count": 7231, "tweet_count": 58625, "listed_count": 127}}, {"id": "1024025607292813314", "location": "Alvorada, Brasil", "verified": false, "name": "THIAGO\u2122 \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "username": "Motoboy__", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 533, "tweet_count": 25986, "listed_count": 0}}, {"id": "209673950", "location": "Porto Ver\u00e3o Alegre", "verified": false, "name": "\u01f7\u0298\u01b2\u0297\u0244 \u01f7\u042f\u1f08\u20b8\u012c\u0186\u0244\u00ae", "username": "rbto10", "public_metrics": {"followers_count": 2601, "following_count": 1302, "tweet_count": 143334, "listed_count": 0}}, {"id": "2752135778", "verified": false, "name": "acruz", "username": "arseniocruzt", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 55, "tweet_count": 846, "listed_count": 0}}, {"id": "1977057698", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "verified": false, "name": "Nuestra Merida", "username": "NuestraMerida", "public_metrics": {"followers_count": 21049, "following_count": 14757, "tweet_count": 138741, "listed_count": 23}}, {"id": "2986480059", "location": "Distrito Federal, Brasil", "verified": false, "name": "Amanda", "username": "Anjos24Amanda", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 518, "tweet_count": 40051, "listed_count": 1}}, {"id": "2732139736", "verified": false, "name": "LeoS-", "username": "Alexa_CC07", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 999, "tweet_count": 74556, "listed_count": 5}}, {"id": "1178438895094157313", "location": "Ouro Preto, Brasil", "verified": false, "name": "mudei de conta @sants_3009", "username": "Sants3009", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 80, "tweet_count": 769, "listed_count": 0}}, {"id": "2900947893", "location": "\u00fanico pais con 1 \" nunca m\u00e1s \"", "verified": false, "name": "el peronismo es el hecho maldito del pa\u00eds burgu\u00e9s", "username": "otrolt_avaladna", "public_metrics": {"followers_count": 4508, "following_count": 5001, "tweet_count": 503194, "listed_count": 49}}, {"id": "145802745", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "verified": true, "name": "CDN 37", "username": "CDN37", "public_metrics": {"followers_count": 1227272, "following_count": 1479, "tweet_count": 860471, "listed_count": 2614}}, {"id": "57420195", "verified": false, "name": "caio \u00b9\u2079\u00b9\u2070", "username": "caiopedia", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 871, "tweet_count": 3251, "listed_count": 1}}, {"id": "1081638545738121217", "location": "021-\ud83c\udf34\u2600\ufe0f\ud83c\udf0a", "verified": false, "name": "\u00b2N\ud83e\udd34\ud83c\udffe", "username": "crfnandinho0", "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 1020, "tweet_count": 14917, "listed_count": 0}}, {"id": "839543153539629062", "location": "021", "verified": false, "name": "Jotave \ud83e\udd33", "username": "jvsantos001", "public_metrics": {"followers_count": 1619, "following_count": 1065, "tweet_count": 30164, "listed_count": 0}}, {"id": "1157344884724051969", "verified": false, "name": ".", "username": "meninalagarta", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 265, "tweet_count": 8974, "listed_count": 0}}, {"id": "814614108746215424", "location": "1903 Madrid ", "verified": false, "name": "candela", "username": "cande17_", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 281, "tweet_count": 14765, "listed_count": 1}}, {"id": "531502787", "location": "Kiessaberloto", "verified": false, "name": "EL BAR\u00d3N DE LA BIRRA", "username": "tukienerasss", "public_metrics": {"followers_count": 1873, "following_count": 608, "tweet_count": 61879, "listed_count": 0}}, {"id": "1114342369", "verified": false, "name": "Milleny", "username": "NunesMelly", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 151, "tweet_count": 53239, "listed_count": 0}}, {"id": "1063637964134260736", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "MARTINA \u2653\ufe0f", "username": "marti_aranda57", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 184, "tweet_count": 3399, "listed_count": 0}}, {"id": "970498057757446144", "location": "San Mart\u00edn, Argentina", "verified": false, "name": "F\u2650", "username": "FedraLeyes", "public_metrics": {"followers_count": 1126, "following_count": 349, "tweet_count": 10657, "listed_count": 0}}, {"id": "2499702966", "location": "Andaluzia, Espanha", "verified": false, "name": "milandreu", "username": "milagros_andreu", "public_metrics": {"followers_count": 3054, "following_count": 4997, "tweet_count": 500125, "listed_count": 5}}, {"id": "821136713842098176", "verified": false, "name": "Conchi \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "username": "Conchiruiz11", "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 817, "tweet_count": 73340, "listed_count": 1}}, {"id": "968887182", "location": "Oceania", "verified": false, "name": "Comuna", "username": "comuna_pro", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 183, "tweet_count": 11208, "listed_count": 0}}, {"id": "834907217883193344", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Charlie Pic O\u00b4Reilly", "username": "cpicoreilly", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 23, "tweet_count": 1683, "listed_count": 0}}, {"id": "3318337402", "verified": true, "name": "Nando Moura_Oficial", "username": "moura_101", "public_metrics": {"followers_count": 341533, "following_count": 251, "tweet_count": 10988, "listed_count": 459}}, {"id": "40925034", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Sr. Gabo Duty \u2122 \ud83c\udfae", "username": "GaboRumbos", "public_metrics": {"followers_count": 4231, "following_count": 720, "tweet_count": 288423, "listed_count": 117}}, {"id": "876268257241702400", "verified": false, "name": "++", "username": "tobiokun_0", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 21, "tweet_count": 22921, "listed_count": 0}}, {"id": "1149544635079057408", "verified": false, "name": "softPorn molinaro", "username": "mollinaaro", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 428, "tweet_count": 1661, "listed_count": 0}}, {"id": "43552980", "location": "Cair Paravel,Evergreen County", "verified": false, "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08Boo\u2661 || \ud835\udd44\ud835\udd5a\ud835\udd5e\ud835\udd5a lvs Maitake \u2728", "username": "ItzelyCS", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 2439, "tweet_count": 84311, "listed_count": 0}}, {"id": "1011956180", "location": "Somewhere in Neverland", "verified": false, "name": "Momo's Hell", "username": "Agus_Bean_BVB", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 101, "tweet_count": 68959, "listed_count": 3}}, {"id": "2563536273", "location": ":-D", "verified": false, "name": "La visigoda", "username": "LasPuches", "public_metrics": {"followers_count": 3343, "following_count": 1976, "tweet_count": 327396, "listed_count": 0}}, {"id": "134643136", "location": "Guayaquil-Ecuador", "verified": false, "name": "Aurelio Garc\u00eda", "username": "huancavilca57", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 971, "tweet_count": 226787, "listed_count": 23}}, {"id": "1176113341", "verified": false, "name": "mulher mediana", "username": "sweeet_babe", "public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 1840, "tweet_count": 55513, "listed_count": 1}}, {"id": "1083539530676871168", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Januber Moreira", "username": "JanuberMoreira", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 106, "tweet_count": 2695, "listed_count": 0}}, {"id": "4862463777", "verified": false, "name": "Yuu Shiroyama", "username": "Yuu_Lust", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 241, "tweet_count": 26910, "listed_count": 1}}, {"id": "925749859839332355", "verified": false, "name": "Xa\ud83d\udd3b", "username": "xapalla", "public_metrics": {"followers_count": 3030, "following_count": 3596, "tweet_count": 54003, "listed_count": 2}}, {"id": "2394458491", "verified": false, "name": "Iria", "username": "Irialume", "public_metrics": {"followers_count": 12743, "following_count": 12896, "tweet_count": 417493, "listed_count": 161}}, {"id": "983488583473516545", "verified": false, "name": "Klebam", "username": "Klebam2", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 942, "tweet_count": 34939, "listed_count": 8}}, {"id": "304545026", "verified": false, "name": "Toni Duran", "username": "Toni_Duran", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 596, "tweet_count": 3531, "listed_count": 0}}, {"id": "4646549474", "location": "atr\u00e1s de un volante ", "verified": false, "name": "\ud83d\udd30iCtor\u2122", "username": "ElViCtorSv", "public_metrics": {"followers_count": 3948, "following_count": 2456, "tweet_count": 94756, "listed_count": 0}}, {"id": "881925193828118528", "location": "Soyapango, El Salvador", "verified": false, "name": "Jas\u00e9 Cl_7\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb", "username": "Jase_cl7", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 0, "tweet_count": 9878, "listed_count": 0}}, {"id": "1193207926095142912", "location": "Xalapa, Veracruz", "verified": false, "name": "Centinela Veracruz", "username": "centinela_ver", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 360, "tweet_count": 16840, "listed_count": 1}}, {"id": "721412211625848832", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Julio Tiber", "username": "julio_tiber", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 496, "tweet_count": 32024, "listed_count": 0}}, {"id": "882658154", "location": "Argentina, mi Patria", "verified": false, "name": "Al Gran Pueblo Argentino Salud \ud83c\udf1e\u270c\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "patriaesfuturo", "public_metrics": {"followers_count": 3050, "following_count": 3700, "tweet_count": 46311, "listed_count": 2}}, {"id": "36001888", "location": "en el Universo Romulano", "verified": false, "name": "Romulus", "username": "_Romulus__", "public_metrics": {"followers_count": 5915, "following_count": 4705, "tweet_count": 568891, "listed_count": 140}}, {"id": "898661825801330688", "verified": false, "name": "Ana\u00efs Nin", "username": "AnasNin3", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 1230, "tweet_count": 27594, "listed_count": 0}}, {"id": "2923102857", "verified": false, "name": "Freddy B", "username": "BaquFreddy", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 118, "tweet_count": 16284, "listed_count": 1}}, {"id": "984226544976474112", "verified": false, "name": "Gonzalogs", "username": "Gonzalogs5", "public_metrics": {"followers_count": 1377, "following_count": 1385, "tweet_count": 19401, "listed_count": 1}}, {"id": "253316009", "location": "Quito", "verified": false, "name": "Jessica Jaramillo", "username": "JessyJaramilloY", "public_metrics": {"followers_count": 9790, "following_count": 4039, "tweet_count": 36300, "listed_count": 34}}, {"id": "1202377178203262977", "location": "Rio Grande do Norte, Brasil", "verified": false, "name": "\u1d00\u0274\u1d00 \u0262\u1d00\u1d05\u1d07\u029f\u029c\u1d00", "username": "_agadelha_", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 424, "tweet_count": 760, "listed_count": 0}}, {"id": "1020442472", "location": "Barcelona, cat", "verified": false, "name": "Antoine\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddf7\ud83c\uddfaPAZ \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "tecnic22", "public_metrics": {"followers_count": 3326, "following_count": 4642, "tweet_count": 16251, "listed_count": 0}}, {"id": "1184251757486055424", "location": "Guayaquil, Ecuador", "verified": false, "name": "h\u00e1blame de ti bella se\u00f1ora, se\u00f1ora solitaria", "username": "LuisEdu80904598", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 267, "tweet_count": 20058, "listed_count": 1}}, {"id": "4747003492", "location": "Imperatriz, Brasil", "verified": false, "name": "Evelyn", "username": "EveUepa", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 53, "tweet_count": 3908, "listed_count": 1}}, {"id": "1077023104323518464", "location": "procrastinando por ai", "verified": false, "name": "\u0442\u03b5\u0493\u0493\u04af\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "LechetaTeffy", "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 925, "tweet_count": 12496, "listed_count": 1}}, {"id": "1075066197375401984", "location": "fortaleza", "verified": false, "name": "j\u00e3o", "username": "multicolormess", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 177, "tweet_count": 13527, "listed_count": 1}}, {"id": "820814746840629248", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "verified": false, "name": ".", "username": "emmasoffice", "public_metrics": {"followers_count": 10051, "following_count": 1958, "tweet_count": 52442, "listed_count": 18}}, {"id": "993189031654588416", "location": "8", "verified": false, "name": "marcelinha (vejam o fixado!!)", "username": "ksjutted", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 439, "tweet_count": 215651, "listed_count": 24}}, {"id": "1077435499164377089", "verified": false, "name": "babyArmy\ud83d\udc30\ud83d\udc25", "username": "tinaarmybts", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 103, "tweet_count": 14047, "listed_count": 0}}, {"id": "1083432540638244864", "location": "\u00b7 only army\u2077 - taylor.\ufe19\uf894", "verified": false, "name": "riieh. - yoimiya love's u \u2661", "username": "vantegoes", "public_metrics": {"followers_count": 26068, "following_count": 13845, "tweet_count": 6753, "listed_count": 25}}, {"id": "256138398", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "PT R", "username": "pilartrivas", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 381, "tweet_count": 85034, "listed_count": 4}}, {"id": "1033514561943547904", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "verified": false, "name": "constantemente cansado", "username": "zolpidem10mg_", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 428, "tweet_count": 3328, "listed_count": 0}}, {"id": "3383998025", "location": "la posada", "verified": false, "name": "iratxe", "username": "iratxecarreton", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 476, "tweet_count": 9885, "listed_count": 0}}, {"id": "1965993505", "verified": false, "name": "cherchezlafemme", "username": "cherchezla1", "public_metrics": {"followers_count": 2258, "following_count": 2737, "tweet_count": 138199, "listed_count": 26}}, {"id": "582282658", "verified": false, "name": "SinEmbargoTR", "username": "SinEmbargoTR", "public_metrics": {"followers_count": 27908, "following_count": 42, "tweet_count": 476623, "listed_count": 408}}, {"id": "93900028", "location": "Rep Dominicana", "verified": false, "name": "SOYDEMAO", "username": "SamuelTjd", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 221, "tweet_count": 44370, "listed_count": 7}}, {"id": "1916262774", "verified": false, "name": "Kafkaontheshore \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "Holden1Salinger", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 313, "tweet_count": 3257, "listed_count": 0}}, {"id": "340957812", "location": "Panam\u00e1", "verified": false, "name": "Rich", "username": "Richvrdantonio", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 1123, "tweet_count": 11860, "listed_count": 0}}, {"id": "573053286", "location": "Le\u00f3n", "verified": false, "name": "xabiep", "username": "Xabiep", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 334, "tweet_count": 7760, "listed_count": 5}}, {"id": "15632441", "location": "Brazil", "verified": false, "name": "Rogerio Carvalho", "username": "rpcarvalho", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 1123, "tweet_count": 1375, "listed_count": 0}}, {"id": "56871416", "verified": true, "name": "Bernardo Ramos", "username": "Bernardoramosal", "public_metrics": {"followers_count": 36089, "following_count": 2530, "tweet_count": 17489, "listed_count": 125}}, {"id": "1166068769778786304", "verified": false, "name": "samanta", "username": "samsxnchez__", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 72, "tweet_count": 952, "listed_count": 0}}, {"id": "3368300777", "location": "Madrid", "verified": false, "name": "Anonimo", "username": "anonimoJNO", "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 186, "tweet_count": 6276, "listed_count": 11}}, {"id": "380225930", "location": "Valencia-Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "ROMAVIPE ABOGADOS", "username": "ROMAVIPEABOGADO", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 280, "tweet_count": 4871, "listed_count": 4}}, {"id": "760116198004645888", "verified": false, "name": "Nerf all TERF", "username": "ag_mls", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 54, "tweet_count": 22875, "listed_count": 0}}, {"id": "3400930906", "verified": false, "name": "Sarah", "username": "sarahcaldieraro", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 747, "tweet_count": 8445, "listed_count": 0}}, {"id": "2646234127", "location": "rs", "verified": false, "name": "duda 13", "username": "ducaldieraro", "public_metrics": {"followers_count": 2532, "following_count": 1634, "tweet_count": 73151, "listed_count": 5}}, {"id": "1118965820036612101", "location": "Bari, Puglia", "verified": false, "name": "giannacap92", "username": "giannacap921", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 368, "tweet_count": 6992, "listed_count": 0}}, {"id": "1112121538965323776", "location": "333", "verified": false, "name": "fontella", "username": "fontellax", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 845, "tweet_count": 15968, "listed_count": 0}}, {"id": "1050172865574825986", "location": "Canoas, Brasil", "verified": false, "name": "pi", "username": "pietr4f", "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 1180, "tweet_count": 30134, "listed_count": 1}}, {"id": "2967729875", "location": "En la fragua de las ideas.", "verified": false, "name": "Alan Somoza", "username": "AlanSomoza", "public_metrics": {"followers_count": 5756, "following_count": 528, "tweet_count": 923572, "listed_count": 222}}, {"id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Conchi Arag\u00f3n", "username": "ConchiAragonP", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}}, {"id": "3405047446", "location": "\u300c\ud835\ude46\ud835\ude56\ud835\ude60\ud835\ude56\ud835\ude67\ud835\ude5e\ud835\ude60\ud835\ude64\u300d", "verified": false, "name": "\ud835\udd5d\ud835\udd5a\ud835\udd65\ud835\udd54\ud835\udd59\ud835\udd5a \ud83c\udf6c silent princess", "username": "ranvncvlvs", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 556, "tweet_count": 30998, "listed_count": 2}}, {"id": "963981559", "location": "Alenza 13 - 2 Planta Madrid", "verified": false, "name": "CGTbanca(rota)Madrid", "username": "bancamadrid", "public_metrics": {"followers_count": 1563, "following_count": 817, "tweet_count": 121688, "listed_count": 79}}, {"id": "193793063", "verified": false, "name": "...", "username": "beakihyun", "public_metrics": {"followers_count": 2675, "following_count": 3533, "tweet_count": 146231, "listed_count": 9}}, {"id": "73250111", "location": "Inside my Head", "verified": false, "name": "Arthuro Thul", "username": "Arthurothul", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 446, "tweet_count": 221340, "listed_count": 246}}, {"id": "1096246892927901696", "location": "En todos lados", "verified": false, "name": "blogamantedelcine", "username": "blogamante_cine", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 45, "tweet_count": 3828, "listed_count": 2}}, {"id": "1301271666", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Noticias En La Mira", "username": "OficialEnLaMira", "public_metrics": {"followers_count": 321561, "following_count": 1522, "tweet_count": 246732, "listed_count": 407}}, {"id": "820034528232304642", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "oosaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "oosaro16", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 310, "tweet_count": 22426, "listed_count": 0}}, {"id": "991784854995066887", "location": "\ud80c\udf62 \ud835\uddd0\ud835\uddbe \ud835\uddba\ud835\uddcb\ud835\uddbe \ud835\ude00\ud835\uddf2\ud835\ude03\ud835\uddf2\ud835\uddfb. \ud83c\udfe1", "verified": false, "name": "AYU: BY KTH \ud83d\udc2f\u00b9\u00b3", "username": "Vitoriataegi", "public_metrics": {"followers_count": 3144, "following_count": 4185, "tweet_count": 31878, "listed_count": 6}}, {"id": "922590009663852545", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "name": "pimpolho", "username": "blipblop48", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 265, "tweet_count": 15372, "listed_count": 0}}, {"id": "900351710283124737", "location": "M\u00farcia, Espanha", "verified": false, "name": "politologomurciano", "username": "politologmurcia", "public_metrics": {"followers_count": 1683, "following_count": 4940, "tweet_count": 176412, "listed_count": 8}}, {"id": "1169967936662114304", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "sbenegas56", "username": "sbenegas56", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 113, "tweet_count": 3359, "listed_count": 0}}, {"id": "1128808324915499009", "verified": false, "name": "victoria", "username": "Vickysandre8", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 331, "tweet_count": 1308, "listed_count": 0}}, {"id": "1164108576539009025", "verified": false, "name": "Pedro Pacheco", "username": "PedroPa00281835", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 79, "tweet_count": 1499, "listed_count": 0}}, {"id": "1156268376899014656", "verified": false, "name": "Alfredo Ricardo Argomedo Briones", "username": "AlfredoArgomedo", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 1542, "tweet_count": 14943, "listed_count": 0}}, {"id": "1056562076326522880", "verified": false, "name": "Eduardo de Matos Trajano", "username": "matos_trajano", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 63, "tweet_count": 22789, "listed_count": 0}}, {"id": "3228869974", "location": "Itaquera, S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "G\u00e9rson SP\ud83d\udc51", "username": "gersonalvessp", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 240, "tweet_count": 29460, "listed_count": 1}}, {"id": "137689535", "location": "imperiodelatarde@gmail.com ", "verified": false, "name": "Imperio de la Tarde", "username": "Imperiodlatarde", "public_metrics": {"followers_count": 2086, "following_count": 372, "tweet_count": 42224, "listed_count": 4}}, {"id": "1369169682", "verified": false, "name": "SFI-Sevilla", "username": "SevillaSFI", "public_metrics": {"followers_count": 2829, "following_count": 2653, "tweet_count": 170855, "listed_count": 28}}, {"id": "162185340", "location": "\u25b3", "verified": false, "name": "bi", "username": "biripoll", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 160, "tweet_count": 18502, "listed_count": 6}}, {"id": "61024949", "verified": false, "name": "Canhoteiro", "username": "ernani_neto", "public_metrics": {"followers_count": 2064, "following_count": 4659, "tweet_count": 331112, "listed_count": 17}}, {"id": "908029447688859649", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "R\u00e1dio Brasil Atual", "username": "RaBrasilAtual", "public_metrics": {"followers_count": 2407, "following_count": 251, "tweet_count": 5048, "listed_count": 15}}, {"id": "1107592838894809088", "verified": false, "name": "Juan Carlos Santana Molina", "username": "JuanCar97741174", "public_metrics": {"followers_count": 4767, "following_count": 4877, "tweet_count": 45291, "listed_count": 2}}, {"id": "1060646960137428994", "verified": false, "name": "Diana", "username": "Diana82762006", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 806, "tweet_count": 47295, "listed_count": 2}}, {"id": "596479196", "location": "San Fernando, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "\ud83c\udf83 Spooky Lanz \ud83c\udf83", "username": "LDLanZ", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 318, "tweet_count": 76381, "listed_count": 6}}, {"id": "183907103", "location": "Puebla, Pue. ", "verified": false, "name": "\ud83d\udfe3 Alex Rojas", "username": "AleRojasRosas", "public_metrics": {"followers_count": 1270, "following_count": 1732, "tweet_count": 57716, "listed_count": 21}}, {"id": "317398301", "verified": false, "name": "Juan Manuel", "username": "JuanPopolvuhh", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 2011, "tweet_count": 25809, "listed_count": 0}}, {"id": "1148690330218377217", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Autonomia Liter\u00e1ria", "username": "AutonomiaLiter2", "public_metrics": {"followers_count": 11491, "following_count": 381, "tweet_count": 3391, "listed_count": 78}}, {"id": "1089195837551345664", "location": "Orizaba Veracruz M\u00e9xico ", "verified": false, "name": "El Rotativo", "username": "El_Rotativo_mx", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 36, "tweet_count": 12448, "listed_count": 0}}, {"id": "739379804", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "ANA SIERRAS CASTILLO", "username": "AnaaSierraas", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 300, "tweet_count": 5412, "listed_count": 0}}, {"id": "520432680", "location": "San Fernando, C\u00e1diz", "verified": false, "name": "ro \ud83c\udf83", "username": "rociioglopez", "public_metrics": {"followers_count": 1162, "following_count": 583, "tweet_count": 96053, "listed_count": 7}}, {"id": "118881542", "location": "M\u00e9xico, Tenochtitlan", "verified": false, "name": "Eduardo Jim\u00e9nez C.", "username": "LaloJimenezC74", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 1344, "tweet_count": 4739, "listed_count": 4}}, {"id": "122281759", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "M\u00e1s Lucha", "username": "mas_lucha", "public_metrics": {"followers_count": 85929, "following_count": 177, "tweet_count": 66840, "listed_count": 218}}, {"id": "2167566378", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": false, "name": "vocesdiario", "username": "vocesdiario", "public_metrics": {"followers_count": 1565, "following_count": 593, "tweet_count": 59506, "listed_count": 16}}, {"id": "1006744299587932160", "verified": false, "name": "Mel", "username": "jullianelmq", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 137, "tweet_count": 5997, "listed_count": 0}}, {"id": "1156947928445005824", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "\u24bb\u24e1\u24d4\u24e2\u24d7 \u24df\u24e1\u24d8\u24dd\u24d2\u24d4", "username": "chaminehumana1", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 91, "tweet_count": 3566, "listed_count": 0}}, {"id": "1127737770959613952", "location": "qualquer pronome", "verified": false, "name": "\u0618", "username": "KOK0N01", "public_metrics": {"followers_count": 2138, "following_count": 1932, "tweet_count": 40160, "listed_count": 11}}, {"id": "4100398883", "verified": false, "name": "Lazy bones das comiss\u00f5es abertas", "username": "tsunagamerbr1", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 595, "tweet_count": 106004, "listed_count": 17}}, {"id": "882655645253738496", "verified": false, "name": "bea\ud83d\udc7b\uff65*:.\uff61. .\uff61.:*\uff65\u309c\uff9f\uff65*\u2606", "username": "beainneverland", "public_metrics": {"followers_count": 1317, "following_count": 2130, "tweet_count": 94330, "listed_count": 27}}, {"id": "1208070026709872641", "verified": false, "name": "Graciela", "username": "Graciel71543827", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 56, "tweet_count": 956, "listed_count": 0}}, {"id": "748259155849416706", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "verified": true, "name": "Eduardo Feinmann", "username": "edufeiok", "public_metrics": {"followers_count": 996584, "following_count": 1461, "tweet_count": 27875, "listed_count": 1066}}, {"id": "2649805047", "location": "\ud83c\udf43 Vila Oculta da Folha ", "verified": false, "name": "1estrela qualquer \ud80c\udc80", "username": "jessica_h3llr", "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 127, "tweet_count": 18694, "listed_count": 0}}, {"id": "739588696815591425", "location": "Tocantins, Brasil", "verified": false, "name": "sad and brazilian", "username": "BrunaMaximiano7", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 165, "tweet_count": 1088, "listed_count": 0}}, {"id": "268858132", "location": "Durango, M\u00e9xico.", "verified": false, "name": "\u00d3rale! qu\u00e9 Chiquito", "username": "OraleQChiquito", "public_metrics": {"followers_count": 28234, "following_count": 1040, "tweet_count": 385871, "listed_count": 217}}, {"id": "1080544932526518272", "verified": false, "name": "ORPIO", "username": "OrpioVlalt", "public_metrics": {"followers_count": 1228, "following_count": 829, "tweet_count": 27010, "listed_count": 2}}, {"id": "4206283874", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Notigram", "username": "Notigram", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 38, "tweet_count": 37279, "listed_count": 7}}, {"id": "1200702718932860929", "verified": false, "name": "-2Pereira", "username": "Eduardo45275869", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 96, "tweet_count": 636, "listed_count": 0}}, {"id": "1112792513549647872", "location": "Porto, Portugal", "verified": false, "name": "\u00b0eScUrA\u00b0", "username": "Claramelo241", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 145, "tweet_count": 1969, "listed_count": 0}}, {"id": "1041726146189119490", "verified": false, "name": "youngplugmarcioslimechabalo", "username": "pedrogferreiaa", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 208, "tweet_count": 983, "listed_count": 0}}, {"id": "202304184", "location": "Boiro. La Coru\u00f1a.", "verified": false, "name": "\u00c1ngel Su\u00e1rez", "username": "angelsuarezlojo", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 3443, "tweet_count": 62580, "listed_count": 1}}, {"id": "378282064", "location": "Asuncion", "verified": false, "name": "crischu puyo Cabrera soilan", "username": "Crischu16", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 4984, "tweet_count": 14148, "listed_count": 3}}, {"id": "371699903", "location": "#Terrassa #Valles Occ. #PPCC", "verified": false, "name": "Ramon Vila Capdevila", "username": "PassosLlargs", "public_metrics": {"followers_count": 3227, "following_count": 2997, "tweet_count": 58807, "listed_count": 47}}, {"id": "300984512", "verified": false, "name": "Pau entre els pobles, guerra entre les classes", "username": "ErmengolGassiot", "public_metrics": {"followers_count": 9856, "following_count": 3997, "tweet_count": 25991, "listed_count": 81}}, {"id": "977212651", "location": "Joinville, Brasil", "verified": false, "name": "henrique", "username": "bubahenrique", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 292, "tweet_count": 11557, "listed_count": 0}}, {"id": "4839819196", "location": "Goi\u00e1s ", "verified": false, "name": "sunshine \u2606\ud83d\udea9", "username": "alvs_eduarda", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 219, "tweet_count": 32710, "listed_count": 0}}, {"id": "304676627", "location": "Cara\u00fabas, RN", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o Marcolino", "username": "MarcolinoJ", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 566, "tweet_count": 66480, "listed_count": 0}}, {"id": "854302390694096897", "verified": false, "name": "Angrymabasta.", "username": "rilellina", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 420, "tweet_count": 23535, "listed_count": 0}}, {"id": "1142711653961740288", "verified": false, "name": "Maxgiallorosso", "username": "Maxgiallorosso1", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 27, "tweet_count": 407, "listed_count": 0}}, {"id": "1145701089578295298", "location": "San Fernando, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Adrian \u2728", "username": "kiddbasse", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 241, "tweet_count": 7134, "listed_count": 0}}, {"id": "637223830", "verified": false, "name": "vincenzo di vilio", "username": "vincenzodivili0", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 2441, "tweet_count": 4309, "listed_count": 0}}, {"id": "573781759", "location": "mi co\u00f1o, mi patria y mi pa\u00eds ", "verified": false, "name": "Go away", "username": "Uwetsiageutsa", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 272, "tweet_count": 34674, "listed_count": 4}}, {"id": "782279481339838464", "verified": false, "name": "Cristina", "username": "Cristin71102353", "public_metrics": {"followers_count": 1235, "following_count": 1384, "tweet_count": 32435, "listed_count": 2}}, {"id": "934744142848184321", "location": "Milano, Lombardia", "verified": false, "name": "Maurizio Masi", "username": "m_masi1960", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 473, "tweet_count": 12981, "listed_count": 5}}, {"id": "459300545", "location": "Roma", "verified": true, "name": "Errorigiudiziari.com", "username": "Errorigiudiziar", "public_metrics": {"followers_count": 10979, "following_count": 702, "tweet_count": 8205, "listed_count": 46}}, {"id": "796427995", "verified": false, "name": "cadela da Kali Uchis", "username": "saalraph", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 699, "tweet_count": 5425, "listed_count": 1}}, {"id": "1629297769", "location": "tardis", "verified": false, "name": "fabi", "username": "oswinxth", "public_metrics": {"followers_count": 22833, "following_count": 20038, "tweet_count": 140932, "listed_count": 3}}, {"id": "1196615864054931456", "verified": false, "name": "@freddys1979", "username": "panocho691", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 585, "tweet_count": 454, "listed_count": 0}}, {"id": "1196100717158764559", "verified": false, "name": "enlabajaita", "username": "en_labajaita", "public_metrics": {"followers_count": 1487, "following_count": 175, "tweet_count": 13065, "listed_count": 5}}, {"id": "367229995", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Maria Loreto Navarro", "username": "chicachick_2", "public_metrics": {"followers_count": 17818, "following_count": 13159, "tweet_count": 359485, "listed_count": 137}}, {"id": "3981186612", "verified": false, "name": "Bladimir Urbina", "username": "urbbladi", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 203, "tweet_count": 44246, "listed_count": 35}}, {"id": "55387749", "location": "Honduras", "verified": false, "name": "Radio HRN", "username": "radiohrn", "public_metrics": {"followers_count": 263060, "following_count": 618, "tweet_count": 300014, "listed_count": 565}}, {"id": "2429932671", "verified": false, "name": "Corto Malt\u00e9s", "username": "CortioMalties", "public_metrics": {"followers_count": 1781, "following_count": 1353, "tweet_count": 74012, "listed_count": 28}}, {"id": "1045508113804218368", "verified": false, "name": "mundinho luke velaryon", "username": "xmirrorball", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 155, "tweet_count": 45316, "listed_count": 0}}, {"id": "17364950", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "verified": false, "name": "Porra, Michelly ! \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "username": "I_am_Michelly_", "public_metrics": {"followers_count": 5789, "following_count": 81, "tweet_count": 41994, "listed_count": 9}}, {"id": "387294426", "location": "It\u00e1lia", "verified": false, "name": "PietrO", "username": "pi_letizia", "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 1088, "tweet_count": 10945, "listed_count": 0}}, {"id": "920594131", "location": "Alicante ", "verified": false, "name": "Sult\u00e1n", "username": "dani_sultan9", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 235, "tweet_count": 78364, "listed_count": 7}}, {"id": "914797173522485249", "location": "\ud83c\udf0d", "verified": false, "name": "Irene Martinez", "username": "IreneMa39464417", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 333, "tweet_count": 44536, "listed_count": 1}}, {"id": "141915201", "location": "San Juan de los Morros", "verified": false, "name": "NievesMMoyetonTocuyo", "username": "nievesmarle", "public_metrics": {"followers_count": 1682, "following_count": 2921, "tweet_count": 32409, "listed_count": 6}}, {"id": "2382819743", "location": "Barra mansa", "verified": false, "name": "alcimachadooliveira", "username": "alcimachadooliv", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 291, "tweet_count": 9201, "listed_count": 0}}, {"id": "14595245", "location": "Brasil", "verified": true, "name": "UOL Esporte", "username": "UOLEsporte", "public_metrics": {"followers_count": 1492925, "following_count": 192, "tweet_count": 355919, "listed_count": 2572}}, {"id": "758081734126764032", "verified": false, "name": "Susi Viti", "username": "susiviti", "public_metrics": {"followers_count": 3183, "following_count": 3147, "tweet_count": 98530, "listed_count": 5}}, {"id": "575232190", "location": "Catalunya - Europa", "verified": false, "name": "Chus D\u00edaz P\u00e9rez \ud83c\udf97", "username": "chusdiaz7", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 674, "tweet_count": 38065, "listed_count": 5}}, {"id": "1040534118688284673", "verified": false, "name": "Egunkari", "username": "EgunkariEUS", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 80, "tweet_count": 244, "listed_count": 0}}, {"id": "81837035", "location": "Italia", "verified": false, "name": "Giorgio Papallo", "username": "giopge", "public_metrics": {"followers_count": 3772, "following_count": 2469, "tweet_count": 116860, "listed_count": 56}}, {"id": "1008486856164593664", "location": "Santa Catarina, Brasil", "verified": false, "name": "gessica", "username": "cwrreaa", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 659, "tweet_count": 45919, "listed_count": 1}}, {"id": "365400170", "location": "Mesagne", "verified": false, "name": "Silvia Parziale", "username": "Reha_zen", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 737, "tweet_count": 16937, "listed_count": 17}}, {"id": "1049627390", "location": "Jalisco, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "~\u2022Evelurias\u2022~", "username": "01800eveveve", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 790, "tweet_count": 6188, "listed_count": 2}}, {"id": "602156372", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "verified": false, "name": "Gustavo \u2b50\u2b50\ud83c\udfc6", "username": "Maclaund", "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 766, "tweet_count": 70783, "listed_count": 3}}, {"id": "38753036", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Quem vota em bandido, bandido \u00e9. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Silvio_Siergo", "public_metrics": {"followers_count": 1976, "following_count": 2056, "tweet_count": 111445, "listed_count": 18}}, {"id": "1686083808", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "\u2728\u2600\ufe0f\u2728", "username": "devenmate", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 313, "tweet_count": 22465, "listed_count": 2}}, {"id": "1511697318", "location": "Baleares, Islas Baleares", "verified": false, "name": "Isarebelde", "username": "Ismube1313", "public_metrics": {"followers_count": 5630, "following_count": 6180, "tweet_count": 200881, "listed_count": 11}}, {"id": "297427698", "verified": false, "name": "Giovanni", "username": "Giovanni1958D", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 23, "tweet_count": 25800, "listed_count": 0}}, {"id": "775474080715767808", "location": "Argentina", "verified": true, "name": "P\u00e1gina|12", "username": "pagina12", "public_metrics": {"followers_count": 506646, "following_count": 34, "tweet_count": 187655, "listed_count": 1852}}, {"id": "2661479083", "location": "New Bark Town, Johto", "verified": false, "name": "GusMilky\ud83e\udd84", "username": "GusMilky", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 535, "tweet_count": 10601, "listed_count": 4}}, {"id": "50011991", "location": "Curitiba, Brazil", "verified": false, "name": "Fabo", "username": "__fabico", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 374, "tweet_count": 3948, "listed_count": 2}}, {"id": "1345309256", "verified": false, "name": "Fernando Alvarez", "username": "Fernand24691032", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 287, "tweet_count": 13329, "listed_count": 2}}, {"id": "7996082", "location": "Madrid", "verified": true, "name": "EL PA\u00cdS", "username": "el_pais", "public_metrics": {"followers_count": 8697204, "following_count": 830, "tweet_count": 708127, "listed_count": 58329}}, {"id": "876544182688649216", "location": "konoha", "verified": false, "name": "Saw you\u26a1\ufe0fu\u20dd\u20d2\u20e4\u26a1", "username": "Vitoggomes", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 195, "tweet_count": 2219, "listed_count": 0}}, {"id": "17054785", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Cinema com Rapadura", "username": "rapadura", "public_metrics": {"followers_count": 94582, "following_count": 97, "tweet_count": 66788, "listed_count": 881}}, {"id": "425297497", "location": "Nuevo Laredo", "verified": false, "name": "Forte News", "username": "fortenewsonline", "public_metrics": {"followers_count": 1304, "following_count": 212, "tweet_count": 58571, "listed_count": 56}}, {"id": "4889217459", "location": "Usmate Velate, Lombardia", "verified": false, "name": "Gxnnas44", "username": "JTFGenna", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 152, "tweet_count": 7718, "listed_count": 0}}, {"id": "967050182", "verified": false, "name": "joy", "username": "terzo_joy", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 1857, "tweet_count": 14275, "listed_count": 2}}, {"id": "392096545", "verified": false, "name": "Mai una noia", "username": "maiunanoia", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 345, "tweet_count": 5218, "listed_count": 7}}, {"id": "1115445624", "verified": false, "name": "Mar\u00eda Raquel Cornejo", "username": "mcornejotoro", "public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 1277, "tweet_count": 44005, "listed_count": 0}}, {"id": "820835133385216000", "verified": false, "name": "James Pattoneus", "username": "JamesPattoneus", "public_metrics": {"followers_count": 4143, "following_count": 4085, "tweet_count": 60036, "listed_count": 2}}, {"id": "324139150", "verified": false, "name": "Issa la no cat\u00f3lica \u2600\ufe0f\u270c\ufe0f \ud83d\udc9a", "username": "globulitok", "public_metrics": {"followers_count": 3802, "following_count": 3581, "tweet_count": 21490, "listed_count": 6}}, {"id": "403036395", "location": "Roma", "verified": false, "name": "Alessandro Montemaggiori", "username": "alemon63", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 151, "tweet_count": 452, "listed_count": 0}}, {"id": "247563734", "location": "eart", "verified": false, "name": "Yuri Rosete", "username": "YuriRosete", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 333, "tweet_count": 8327, "listed_count": 2}}, {"id": "92082021", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Mixup", "username": "MixupTeam", "public_metrics": {"followers_count": 352044, "following_count": 446, "tweet_count": 57697, "listed_count": 633}}, {"id": "495518648", "location": "correggio", "verified": false, "name": "marco bellelli", "username": "BellelliMarco", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 3393, "tweet_count": 23259, "listed_count": 5}}, {"id": "76384375", "verified": false, "name": "Ernani Pires", "username": "ErnaniPires", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 962, "tweet_count": 26772, "listed_count": 4}}, {"id": "35805725", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": true, "name": "\ud83d\udc4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Marco Feliciano", "username": "marcofeliciano", "public_metrics": {"followers_count": 830437, "following_count": 35, "tweet_count": 56694, "listed_count": 1864}}, {"id": "103176002", "verified": false, "name": "Jesus Garcia #Tropa", "username": "chucho007", "public_metrics": {"followers_count": 2435, "following_count": 3368, "tweet_count": 82089, "listed_count": 9}}, {"id": "838673136497340416", "location": "#fbpe", "verified": false, "name": "User Quidam", "username": "UserQuidam", "public_metrics": {"followers_count": 1210, "following_count": 1332, "tweet_count": 63827, "listed_count": 2}}, {"id": "3321264208", "verified": false, "name": "jesus garcia", "username": "jesgarfer_jesus", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 401, "tweet_count": 4448, "listed_count": 0}}, {"id": "159617048", "location": "Arag\u00f3n - ESPA\u00d1A", "verified": false, "name": "Antonio Budha Viajero", "username": "tony_e2069", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 1480, "tweet_count": 38956, "listed_count": 63}}, {"id": "87582344", "location": "\u00dcT: 19.465703,-70.684762", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Guti\u00e9rrez", "username": "gentetuya", "public_metrics": {"followers_count": 221887, "following_count": 840, "tweet_count": 134535, "listed_count": 881}}, {"id": "3303188013", "verified": false, "name": "Massafra Domenico", "username": "MassafraD", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 3062, "tweet_count": 7315, "listed_count": 0}}, {"id": "2279843298", "verified": false, "name": "Saah Exco", "username": "medulio22", "public_metrics": {"followers_count": 1789, "following_count": 1801, "tweet_count": 46447, "listed_count": 9}}, {"id": "79823046", "verified": false, "name": "Grimaldo", "username": "agri24", "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 459, "tweet_count": 63808, "listed_count": 1}}, {"id": "101566558", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Fabiana Skocaj #PorLaPazEnUcrania!", "username": "2010FABI", "public_metrics": {"followers_count": 2190, "following_count": 3500, "tweet_count": 142278, "listed_count": 0}}, {"id": "1110179716483424256", "location": "Buenos Aires.", "verified": false, "name": "\ud83d\udc9a", "username": "gifsofbrunia", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 106, "tweet_count": 11061, "listed_count": 0}}, {"id": "3123859855", "location": "A Coru\u00f1a, Galicia", "verified": false, "name": "I.Carreira", "username": "sabelcarreira", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 719, "tweet_count": 30690, "listed_count": 4}}, {"id": "1207222966813110272", "verified": false, "name": "leonardo49", "username": "LiarteMillan", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 115, "tweet_count": 2429, "listed_count": 0}}, {"id": "2511129816", "location": "Cork, Ireland", "verified": false, "name": "Juana G\u00f3mez Serrano", "username": "YoJuanaytu", "public_metrics": {"followers_count": 3309, "following_count": 3446, "tweet_count": 284386, "listed_count": 63}}, {"id": "32994976", "verified": false, "name": "Sniper", "username": "SniperMR_", "public_metrics": {"followers_count": 12191, "following_count": 6218, "tweet_count": 256980, "listed_count": 56}}, {"id": "2482936446", "location": "Coahuila de Zaragoza, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Siglo Coahuila", "username": "SigloCoahuila", "public_metrics": {"followers_count": 6951, "following_count": 2040, "tweet_count": 272033, "listed_count": 95}}, {"id": "103033665", "location": "M\u00e9xico", "verified": true, "name": "La Cr\u00f3nica de Hoy", "username": "LaCronicaDeHoy", "public_metrics": {"followers_count": 170259, "following_count": 704, "tweet_count": 643650, "listed_count": 2125}}, {"id": "927844388570615808", "verified": false, "name": "Amelie L. Senosiain", "username": "l_senosiain", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 500, "tweet_count": 12690, "listed_count": 0}}, {"id": "252170320", "location": "Catalunya, Iberia", "verified": false, "name": "Psicalipsis \u2692\ufe0f \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa #SanidadP\u00fablica XY", "username": "ramedteroll", "public_metrics": {"followers_count": 2297, "following_count": 1069, "tweet_count": 145199, "listed_count": 39}}, {"id": "346321145", "location": "Guayaquiljcbb", "verified": false, "name": "Juan Enrique Loayza", "username": "juaneloayza49", "public_metrics": {"followers_count": 2182, "following_count": 4986, "tweet_count": 224872, "listed_count": 45}}, {"id": "961925545809281024", "location": "Moscovo, R\u00fassia", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "verified": false, "name": "RT \u00daltima Hora", "username": "RTultimahora", "public_metrics": {"followers_count": 382939, "following_count": 1, "tweet_count": 27074, "listed_count": 1215}}, {"id": "302118163", "location": "A la luna de Val\u00e8ncia", "verified": false, "name": "David Brecha \u0950", "username": "VivamosAhora", "public_metrics": {"followers_count": 28537, "following_count": 13103, "tweet_count": 536964, "listed_count": 212}}, {"id": "790295483201757184", "location": "Espanha", "verified": false, "name": "Lady Di", "username": "DianaRodrguezR3", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 186, "tweet_count": 4382, "listed_count": 1}}, {"id": "1676595859", "location": "Castell\u00f3n", "verified": false, "name": "enri", "username": "ViasEnri", "public_metrics": {"followers_count": 1731, "following_count": 1996, "tweet_count": 158748, "listed_count": 105}}, {"id": "173510796", "location": "Santiago de Quer\u00e9taro", "verified": false, "name": "Mar\u00eda", "username": "RoziithaTv", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 1353, "tweet_count": 82770, "listed_count": 15}}, {"id": "169053285", "location": "different is detter", "verified": false, "name": "moony", "username": "dorianwitchling", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 1440, "tweet_count": 67823, "listed_count": 4}}, {"id": "513736915", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "sapabla", "username": "salvadorpastorb", "public_metrics": {"followers_count": 1932, "following_count": 4996, "tweet_count": 233547, "listed_count": 54}}, {"id": "185033605", "location": "Sonora - M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Jose Luis Glez", "username": "joejoeglez", "public_metrics": {"followers_count": 2205, "following_count": 3327, "tweet_count": 7292, "listed_count": 0}}, {"id": "2696610498", "location": "Tarragona", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Luis", "username": "Pizarro219", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 377, "tweet_count": 45203, "listed_count": 6}}, {"id": "754351799054794752", "verified": false, "name": "dudu || apreciador m\u00e9dio de aemond targaryen \ud83d\uddff\ud83c\udf77", "username": "capricofobico", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 703, "tweet_count": 38805, "listed_count": 0}}, {"id": "1100820347916640256", "location": "El \u2764 en Fornelos (Pontevedra)", "verified": false, "name": "\ud83d\udc9aSara\u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "username": "kairi9609", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 1394, "tweet_count": 40805, "listed_count": 1}}, {"id": "1654080282", "location": "Napoli, Campania", "verified": false, "name": "\ud83d\udd17", "username": "camila_healing", "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 659, "tweet_count": 192335, "listed_count": 6}}, {"id": "895416087302504449", "location": "msby4", "verified": false, "name": "miquella", "username": "ki8llua", "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 1457, "tweet_count": 53268, "listed_count": 5}}, {"id": "1044720006393663493", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "luana", "username": "luvdmoon", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 303, "tweet_count": 29766, "listed_count": 0}}, {"id": "2176872186", "verified": false, "name": "Esperanza", "username": "Esperan56430709", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 205, "tweet_count": 18661, "listed_count": 0}}, {"id": "2938280565", "location": "M\u00f3stoles, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "MORANTE", "username": "JesusRodri515", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 269, "tweet_count": 11371, "listed_count": 0}}, {"id": "46544734", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Paulo \u24c2\ufe0f Brasil", "username": "p_cavalcante", "public_metrics": {"followers_count": 142855, "following_count": 141172, "tweet_count": 86412, "listed_count": 461}}, {"id": "718527939843923969", "location": "Rio de Janeiro-Brasil", "verified": false, "name": "Ademar-UNI\u00c3O E RESIST\u00caNCIA DEMOCR\u00c1TICA!!!", "username": "eliakin19", "public_metrics": {"followers_count": 3486, "following_count": 3555, "tweet_count": 60049, "listed_count": 3}}, {"id": "1055295883066118145", "location": "Recife, Brasil", "verified": false, "name": "paulo", "username": "paulorriq", "public_metrics": {"followers_count": 11162, "following_count": 2475, "tweet_count": 72794, "listed_count": 2}}, {"id": "4838906019", "location": "A Terra Nai", "verified": false, "name": "Comit\u00e9 de Defensa das R\u00edas Altas", "username": "lago_louro", "public_metrics": {"followers_count": 2871, "following_count": 4705, "tweet_count": 39827, "listed_count": 7}}, {"id": "3356778521", "verified": false, "name": "gerentinha", "username": "TalitaVinuto", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 350, "tweet_count": 13459, "listed_count": 2}}, {"id": "1129929901556011010", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "r", "username": "callejewos", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 125, "tweet_count": 14861, "listed_count": 6}}, {"id": "858854192156467201", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Gigi\ud80c\udd99", "username": "someonespaiin", "public_metrics": {"followers_count": 1932, "following_count": 401, "tweet_count": 5450, "listed_count": 0}}, {"id": "1155950031675023360", "verified": false, "name": "AlbertoMAlvarez", "username": "AlbertoMAlvare2", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 49, "tweet_count": 534, "listed_count": 0}}, {"id": "271076841", "location": "Somewhere in como, tiny boat.", "verified": false, "name": "ElioMathersKid\ud83e\udd84", "username": "ElioMathersKid", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 293, "tweet_count": 4090, "listed_count": 0}}, {"id": "1132428035695828993", "verified": false, "name": "AnsieDarks", "username": "DARKNESSAMBIENT", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 122, "tweet_count": 580, "listed_count": 0}}, {"id": "314918738", "location": "SPZL", "verified": false, "name": "Tulio, o u n\u00e3o tem acento mesmo | \u262d", "username": "TLO_ra", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 509, "tweet_count": 9760, "listed_count": 0}}, {"id": "346900366", "verified": false, "name": "Osmar Oliveira", "username": "osmaroliv", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 100, "tweet_count": 26709, "listed_count": 2}}, {"id": "370356268", "location": "en el alma de la Tierra", "verified": false, "name": "Wonderanimals#NoTTIP", "username": "wonderanimals", "public_metrics": {"followers_count": 1341, "following_count": 1429, "tweet_count": 118091, "listed_count": 18}}, {"id": "594252571", "verified": false, "name": "Sergio Rengifo", "username": "SergioRengifo4", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 4836, "tweet_count": 32623, "listed_count": 14}}, {"id": "1362851972", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": true, "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Pizarro Rodr\u00edguez", "username": "PizarroMariaJo", "public_metrics": {"followers_count": 563743, "following_count": 1521, "tweet_count": 16845, "listed_count": 635}}, {"id": "1150838052526403585", "verified": false, "name": "Zulem", "username": "Zulem61283729", "public_metrics": {"followers_count": 2311, "following_count": 2107, "tweet_count": 12696, "listed_count": 1}}, {"id": "240915178", "location": "peru", "verified": false, "name": "Americo Aquije", "username": "NOTIELMOMENTO", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 72, "tweet_count": 21256, "listed_count": 2}}, {"id": "426151035", "location": "Nuevo Laredo, Tamaulipas", "verified": false, "name": "Ultima Hora", "username": "ultimahoramx", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 271, "tweet_count": 49240, "listed_count": 32}}, {"id": "138852394", "location": "monterrey nuevo leon mexico", "verified": false, "name": "danrivbor", "username": "danrivbor", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 44, "tweet_count": 7233, "listed_count": 0}}, {"id": "65579025", "location": "Monterrey, M\u00e9xico", "verified": true, "name": "INFO7", "username": "info7mty", "public_metrics": {"followers_count": 781157, "following_count": 104, "tweet_count": 349820, "listed_count": 1304}}, {"id": "1135956951786033154", "location": "Em algum lugar de feira ", "verified": false, "name": "Gustagusta", "username": "Gustathedevil", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 307, "tweet_count": 9297, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"text": "adrus mundo https://t.co/G7JvuBKzXt", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T21:49:14.000Z", "author_id": "903641283671060482", "edit_history_tweet_ids": ["1210316666904686594"], "id": "1210316666904686594", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.5322, "type": "Other", "normalized_text": "adrus mundo"}], "urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/G7JvuBKzXt", "expanded_url": "https://twitter.com/moisesmastique/status/1210316666904686594/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/G7JvuBKzXt", "media_key": "7_1210316586445344769"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "Empuja a sus hijos desde un \u00faltimo piso y se suicida despu\u00e9s de discusi\u00f3n con el esposo | La Opini\u00f3n https://t.co/PN1nOmGlaD https://t.co/iFOJtFoWVb", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T01:44:53.000Z", "author_id": "41416662", "edit_history_tweet_ids": ["1210375969321750530"], "id": "1210375969321750530", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 99, "probability": 0.7097, "type": "Other", "normalized_text": "La Opini\u00f3n"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/PN1nOmGlaD", "expanded_url": "https://laopinion.com/2019/12/26/empuja-a-sus-hijos-desde-un-ultimo-piso-y-se-suicida-despues-de-discusion-con-el-esposo/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1577410696", "display_url": "laopinion.com/2019/12/26/emp\u2026"}, {"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/iFOJtFoWVb", "expanded_url": "https://twitter.com/LaOpinionLA/status/1210375969321750530/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iFOJtFoWVb", "media_key": "3_1210375966884843525"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "O Joe ouvindo a Love contar que matou a bab\u00e1, matou Delilah, matou Candace e ainda queria botar a Ellie na pris\u00e3o/ E se dando conta que encontrou algu\u00e9m pior que ele #YouNetflix https://t.co/Jn5K51ZH79", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T23:06:15.000Z", "author_id": "1194050333053464578", "edit_history_tweet_ids": ["1210336049173532672"], "id": "1210336049173532672", "entities": {"hashtags": [{"start": 166, "end": 177, "tag": "YouNetflix"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 4, "probability": 0.5892, "type": "Person", "normalized_text": "Joe"}, {"start": 16, "end": 19, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "Love"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.6166, "type": "Person", "normalized_text": "Delilah"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.5066, "type": "Other", "normalized_text": "Candace"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.6316, "type": "Person", "normalized_text": "Ellie"}, {"start": 167, "end": 176, "probability": 0.6608, "type": "Other", "normalized_text": "YouNetflix"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/Jn5K51ZH79", "expanded_url": "https://twitter.com/Chib4kuTensei/status/1210336049173532672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Jn5K51ZH79", "media_key": "16_1210336040906641408"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 11, "like_count": 154, "quote_count": 8}}, {"text": "*Hitler se suicida*\nAlemanes: https://t.co/d1vv7MyBCT", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T16:50:28.000Z", "author_id": "987388562520887296", "edit_history_tweet_ids": ["1210241479295287297"], "id": "1210241479295287297", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4515, "type": "Person", "normalized_text": "Alemanes"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/d1vv7MyBCT", "expanded_url": "https://twitter.com/natalipaxx/status/1210241479295287297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d1vv7MyBCT", "media_key": "3_1210241472236314627"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 1, "like_count": 286, "quote_count": 1}}, {"text": "Cuando Mila Xim\u00e9nez se d\u00e9 cuenta de que Hugo Castej\u00f3n ten\u00eda m\u00e1s protagonismo desde plat\u00f3 haciendo ese baile que ella en el concurso se suicida. #hugoesgh27d #VivaGranHermanoDBT", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:41:20.000Z", "author_id": "1190289724486930437", "edit_history_tweet_ids": ["1210359977325604864"], "id": "1210359977325604864", "entities": {"hashtags": [{"start": 144, "end": 156, "tag": "hugoesgh27d"}, {"start": 157, "end": 176, "tag": "VivaGranHermanoDBT"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 18, "probability": 0.9236, "type": "Person", "normalized_text": "Mila Xim\u00e9nez"}, {"start": 40, "end": 52, "probability": 0.8878, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Castej\u00f3n"}, {"start": 145, "end": 155, "probability": 0.5223, "type": "Other", "normalized_text": "hugoesgh27d"}, {"start": 158, "end": 175, "probability": 0.546, "type": "Other", "normalized_text": "VivaGranHermanoDBT"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 4, "like_count": 146, "quote_count": 2}}, {"text": "Como m\u00e9dico, odeio o Natal. \nDentre todas as festas, a mais violenta. Atuo no sert\u00e3o de PE. Em 24h in\u00fameros acidentes. Um beb\u00ea de 3 meses morto queimado pelo pai. 2 tentativas de feminicidio. Outros tantos esfaqueados e baleados. \nMuita frustra\u00e7\u00e3o e capitalismo reunidos.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T21:22:38.000Z", "author_id": "1031069020592791552", "edit_history_tweet_ids": ["1209947583591931904"], "id": "1209947583591931904", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.6769, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1764, "reply_count": 190, "like_count": 17385, "quote_count": 252}}, {"text": "Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T16:41:31.000Z", "author_id": "2735497645", "edit_history_tweet_ids": ["1210239228241682432"], "id": "1210239228241682432", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9069, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 27, "like_count": 88, "quote_count": 17}}, {"text": "Oficial PN hiere a su pareja de un cartuchazo y luego se suicida en comunidad de Montecristi https://t.co/bm4AW2KuOB via @ElCaribeRD", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T01:42:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 121, "end": 132, "username": "ElCaribeRD", "id": "36958479"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 9, "probability": 0.6091, "type": "Organization", "normalized_text": "PN"}, {"start": 81, "end": 91, "probability": 0.767, "type": "Place", "normalized_text": "Montecristi"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/bm4AW2KuOB", "expanded_url": "https://m.elcaribe.com.do/2019/12/26/oficial-pn-hiere-a-su-pareja-de-un-cartuchazo-y-luego-se-suicida-en-comunidad-de-montecristi/", "display_url": "m.elcaribe.com.do/2019/12/26/ofi\u2026"}]}, "author_id": "1115085341575266310", "edit_history_tweet_ids": ["1210375399168991232"], "id": "1210375399168991232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "O MARGINAL do @LulaOficial acaba de ser indiciado mais uma vez pela Pol\u00edcia Federal. Esse bandido vai ter a pena maior do que 2020 anos. Ladr\u00e3o!", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T17:09:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 26, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 82, "probability": 0.8436, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Federal"}]}, "author_id": "1073226183461011456", "edit_history_tweet_ids": ["1210246311754305536"], "id": "1210246311754305536", "public_metrics": {"retweet_count": 599, "reply_count": 121, "like_count": 5189, "quote_count": 28}}, {"text": "Parece que hay un error en el video, porque no hay ninguna aclaraci\u00f3n \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14 https://t.co/Zv9zRX1f5v", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:46:51.000Z", "author_id": "738400264164675584", "edit_history_tweet_ids": ["1210361364323225602"], "id": "1210361364323225602", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 59, "like_count": 422, "quote_count": 17}, "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/Zv9zRX1f5v", "expanded_url": "https://twitter.com/sebastianpinera/status/1210360167042310146", "display_url": "twitter.com/sebastianpiner\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210360167042310146"}]}, {"text": "Los pol\u00edticos corruptos tambi\u00e9n tienen a los hijos bien unidos y a los trolls bien organizados.\nEl dictador Alberto Fujimori se hace el moribundo y da \u00f3rdenes desde la Diroes y ninguno los desmiente, igual sucede con los hijos del suicida Alan Garc\u00eda se sienten felices.\nS\u00e1trapas https://t.co/9Z4SrO48Bt", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T01:16:21.000Z", "geo": {"place_id": "01a4dbad63bebe54"}, "author_id": "102830647", "edit_history_tweet_ids": ["1210368790233518080"], "id": "1210368790233518080", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 123, "probability": 0.9044, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fujimori"}, {"start": 239, "end": 249, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/9Z4SrO48Bt", "expanded_url": "https://twitter.com/RenattoBautista/status/1210206916451983360", "display_url": "twitter.com/RenattoBautist\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 2, "like_count": 82, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210206916451983360"}]}, {"text": "Ninguna.\nDe Coger ni hablar. https://t.co/UgG9iCMp9s", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:48:50.000Z", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "author_id": "96329413", "edit_history_tweet_ids": ["1210361864238092289"], "id": "1210361864238092289", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.3141, "type": "Person", "normalized_text": "Coger"}], "urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/UgG9iCMp9s", "expanded_url": "https://twitter.com/CarloJamparo/status/1210338934011695105", "display_url": "twitter.com/CarloJamparo/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 16, "like_count": 69, "quote_count": 1}}, {"text": "El escritor Ari Behn, exmarido de la princesa noruega Marta Luisa, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/PIYNi5f9nY https://t.co/khXiTHdNax", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:15:00.000Z", "author_id": "535707261", "edit_history_tweet_ids": ["1210353348584468480"], "id": "1210353348584468480", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.7623, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 54, "end": 64, "probability": 0.6024, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/PIYNi5f9nY", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/internacional/Ari-Behn-Marta-Luisa-Noruega_0_978152182.html", "display_url": "eldiario.es/internacional/\u2026"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/khXiTHdNax", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1210353348584468480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/khXiTHdNax", "media_key": "3_1210301446442250240"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 4, "like_count": 12, "quote_count": 1}}, {"text": "Ari Behn, exesposo de princesa noruega Martha Louise, se suicida https://t.co/GdwlzToOkQ", "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T14:37:27.000Z", "author_id": "33884545", "edit_history_tweet_ids": ["1210208004592820224"], "id": "1210208004592820224", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 3, "like_count": 42, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/GdwlzToOkQ", "expanded_url": "https://cnn.it/37leB0f", "display_url": "cnn.it/37leB0f", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/12/26/ari-behn-exesposo-de-princesa-noruega-martha-louise-se-suicida/"}]}}, {"text": "\ud83d\udcf0 Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/dSeuP6ewAi", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T08:21:14.000Z", "author_id": "20448792", "edit_history_tweet_ids": ["1210113324693803008"], "id": "1210113324693803008", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.6912, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 24, "end": 34, "probability": 0.699, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.5891, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/dSeuP6ewAi", "expanded_url": "https://www.diariosur.es/gente-estilo/behn-exmarido-marta-20191226081946-ntrc.html#ns_campaign=jcbt&ns_mchannel=diariosur&ns_source=tw&ns_linkname=ltl&1577348473", "display_url": "diariosur.es/gente-estilo/b\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "Deseo fallecer", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T01:08:02.000Z", "author_id": "1108025343468888065", "edit_history_tweet_ids": ["1210366694805389313"], "id": "1210366694805389313", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "2019 justin singing along to mistletoe is honestly a concept I\u2019m here for omg https://t.co/Mm8qC9jMsP", "lang": "en", "created_at": "2019-12-26T01:12:28.000Z", "author_id": "288121604", "edit_history_tweet_ids": ["1210005423362887680"], "id": "1210005423362887680", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.6198, "type": "Person", "normalized_text": "justin"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.832, "type": "Other", "normalized_text": "mistletoe"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/Mm8qC9jMsP", "expanded_url": "https://twitter.com/vaticanbiebs/status/1210005423362887680/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mm8qC9jMsP", "media_key": "7_1210005303158288385"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 47513, "reply_count": 218, "like_count": 122107, "quote_count": 4877}}, {"text": "Hoje eu vou fazer uma thread contando CURIOSIDADES DA M\u00daSICA BRASILEIRA\u2728\n\nA hist\u00f3ria por tr\u00e1s de algumas m\u00fasicas, explica\u00e7\u00e3o de outras e teorias mirabolantes e n\u00e3o confirmadas sobre outras. Bora!", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T23:59:55.000Z", "author_id": "152785933", "edit_history_tweet_ids": ["1210349553293111304"], "id": "1210349553293111304", "public_metrics": {"retweet_count": 1878, "reply_count": 381, "like_count": 8477, "quote_count": 623}}, {"text": "n da p se confiar em ningu\u00e9m nessa vida, n\u00e9? uma palita fez um publica\u00e7\u00e3o h\u00e1 um tempo atr\u00e1s elogiando seu atual marido, dizendo ser um bom pai para seus enteados. e agora o cara a matou gr\u00e1vida. foda entender que at\u00e9 quem dorme do nosso lado \u00e9 capaz de nos apunhalhar de tal forma", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T12:26:25.000Z", "author_id": "91191175", "edit_history_tweet_ids": ["1210175028362395648"], "id": "1210175028362395648", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 10, "like_count": 128, "quote_count": 0}}, {"text": "Como \u00e9 o nome de tabacudo para este ato sem perd\u00e3o? Machoc\u00eddio? \n\nNa minha cabe\u00e7a a regra \u00e9 clara: matou a pessoa por querer sem ter motivo justo, \u00e9 PENA DE MORTE. https://t.co/uvGnwE8S6r", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T01:28:03.000Z", "author_id": "66626985", "edit_history_tweet_ids": ["1210371734228099072"], "id": "1210371734228099072", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/uvGnwE8S6r", "expanded_url": "https://g1.globo.com/go/goias/noticia/2019/12/03/mulher-e-presa-e-confessa-que-matou-o-marido-queimado-por-nao-aceitar-desejo-dele-de-se-separar-em-goiania.ghtml?fbclid=IwAR0xNTkx_UzGr2zKGPHlB-0tltIbAUrhkpj8EcMCNBuvPtoRW687qKh5ilg", "display_url": "g1.globo.com/go/goias/notic\u2026"}]}}, {"text": "VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. MI RESPUESTA  \nhttps://t.co/F3VDXWKlEc\n\n@PULSOdlp @cyngarciaradio @fjcarg @InfoNodal         @InfoSiberiaOk @alferdez @CFKArgentina @carlosaznarez @PACOURONDO", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T21:35:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 161, "end": 170, "username": "PULSOdlp", "id": "734017694211674112"}, {"start": 171, "end": 186, "username": "cyngarciaradio", "id": "150884948"}, {"start": 187, "end": 194, "username": "fjcarg", "id": "36455631"}, {"start": 195, "end": 205, "username": "InfoNodal", "id": "1482333253"}, {"start": 214, "end": 228, "username": "InfoSiberiaOk", "id": "721199155780198400"}, {"start": 229, "end": 238, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 239, "end": 252, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}, {"start": 253, "end": 267, "username": "carlosaznarez", "id": "144962090"}, {"start": 268, "end": 279, "username": "PACOURONDO", "id": "177965969"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.501, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/F3VDXWKlEc", "expanded_url": "http://atilioboron.com.ar/vargas-llosa-discipulo-de-goebbels/", "display_url": "atilioboron.com.ar/vargas-llosa-d\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://atilioboron.com.ar/vargas-llosa-discipulo-de-goebbels/"}]}, "author_id": "203555695", "edit_history_tweet_ids": ["1209950857405571072"], "id": "1209950857405571072", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 54, "like_count": 716, "quote_count": 35}}, {"text": "Ari Behn, exesposo de princesa noruega Martha Louise, se suicida https://t.co/5NKJiK7SBa https://t.co/XsJOqOT8YF", "lang": "it", "created_at": "2019-12-27T00:50:03.000Z", "author_id": "33884545", "edit_history_tweet_ids": ["1210362172062220288"], "id": "1210362172062220288", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 10, "like_count": 76, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/5NKJiK7SBa", "expanded_url": "https://cnn.it/360ISB4", "display_url": "cnn.it/360ISB4"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/XsJOqOT8YF", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNEE/status/1210362172062220288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XsJOqOT8YF", "media_key": "3_1210362170237759489"}]}}, {"text": "Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado es tal cual atentan y han atentado en Europa, sin embargo los medios occidentales insisten en llamarles \"v\u00edctimas\". \n\"V\u00edctimas\" cuando asesinan en #Siria \ud83c\uddf8\ud83c\uddfe https://t.co/R8U6K30wqW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T11:57:20.000Z", "author_id": "1104344103179960320", "edit_history_tweet_ids": ["1210167711512313856"], "id": "1210167711512313856", "entities": {"hashtags": [{"start": 83, "end": 92, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 94, "end": 100, "tag": "Idlib"}, {"start": 269, "end": 275, "tag": "Siria"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 78, "probability": 0.3852, "type": "Place", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9474, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3786, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}, {"start": 160, "end": 165, "probability": 0.9528, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 270, "end": 274, "probability": 0.9641, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/R8U6K30wqW", "expanded_url": "https://twitter.com/JeSuisEspe_/status/1210167711512313856/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/R8U6K30wqW", "media_key": "7_1210166925340413954"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 6, "like_count": 119, "quote_count": 2}}, {"text": "A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo sia la prima volta che accade. Inoltre, non investire in istruzione \u00e8 un atto, sul lungo periodo, suicida.Non dovremmo protestare invece di sfottere #Fioramonti?", "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T09:39:11.000Z", "author_id": "39240661", "edit_history_tweet_ids": ["1210132943865368576"], "id": "1210132943865368576", "entities": {"hashtags": [{"start": 268, "end": 279, "tag": "Fioramonti"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 226, "like_count": 4152, "quote_count": 42}}, {"text": "@Mattt76307011 @Sumaj_Warmi Ning\u00fan animal es suicida, su instinto de auto preservaci\u00f3n no le permite lanzarse al vac\u00edo, alguien lo lanz\u00f3!\nSi el perrito est\u00e1 estable no se justifica la estancia", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:46:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 27, "username": "Sumaj_Warmi", "id": "328260861"}]}, "in_reply_to_user_id": "1165731621586255872", "author_id": "725110605712113665", "edit_history_tweet_ids": ["1210361280097325056"], "id": "1210361280097325056", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210357419974496256"}]}, {"text": "\u201c\u00bfC\u00f3mo se suicida un argentino? Se sube a su propio ego y salta\u201d. Bergoglio. The two Popes.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:22:16.000Z", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "author_id": "182409464", "edit_history_tweet_ids": ["1210355177464745984"], "id": "1210355177464745984", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 74, "probability": 0.8152, "type": "Person", "normalized_text": "Bergoglio"}, {"start": 85, "end": 89, "probability": 0.3789, "type": "Person", "normalized_text": "Popes"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 46, "quote_count": 0}}, {"text": "Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" https://t.co/ehibWhNoUy https://t.co/oLzz1MWiMZ", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:51:33.000Z", "author_id": "33989170", "edit_history_tweet_ids": ["1208867696177082369"], "id": "1208867696177082369", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.7874, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/ehibWhNoUy", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLmVzk", "display_url": "dlvr.it/RLmVzk"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/oLzz1MWiMZ", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1208867696177082369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oLzz1MWiMZ", "media_key": "3_1208867694566445056"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 285, "like_count": 2155, "quote_count": 170}}, {"text": "Los padres de los drogadictos son un clan bien unido, por lo menos, en el Per\u00fa.\n\u00a1Gentuza me dan risa porque no pudieron formar bien a sus hijos!\n\u00a1Perdedores!", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T14:33:08.000Z", "author_id": "283279534", "edit_history_tweet_ids": ["1210206916451983360"], "id": "1210206916451983360", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 94, "like_count": 54, "quote_count": 20}}, {"text": "Goleiro Bruno \u00e9 tietado por flamenguistas em shopping https://t.co/s7TTgc5P7v https://t.co/2sevCJgiJ4", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T17:11:54.000Z", "author_id": "29274419", "edit_history_tweet_ids": ["1209884487083077634"], "id": "1209884487083077634", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/s7TTgc5P7v", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/superfc/goleiro-bruno-\u00e9-tietado-por-flamenguistas-em-shopping-1.2278268", "display_url": "otempo.com.br/superfc/goleir\u2026"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/2sevCJgiJ4", "expanded_url": "https://twitter.com/otempo/status/1209884487083077634/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2sevCJgiJ4", "media_key": "3_1209884485136867328"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 542, "reply_count": 2054, "like_count": 3827, "quote_count": 9375}}, {"text": "Vargas Llosa sobre la elecci\u00f3n de Fern\u00e1ndez: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\": https://t.co/NZYncIf56Y", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T08:38:12.000Z", "author_id": "945692538261983232", "edit_history_tweet_ids": ["1210117594587504641"], "id": "1210117594587504641", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8629, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.926, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/NZYncIf56Y", "expanded_url": "https://www.cibercuba.com/noticias/2019-12-23-u185759-e185759-s27061-vargas-llosa-dice-triunfo-fernandez-argentina-tragedia", "display_url": "cibercuba.com/noticias/2019-\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 1}}, {"text": "@LinaCaprichete Meus sentimentos Lina! Que Deus possa confortar o cora\u00e7\u00e3o da fam\u00edlia e amigos!", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T23:25:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LinaCaprichete", "id": "837496834176204800"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.8364, "type": "Person", "normalized_text": "Lina"}, {"start": 43, "end": 46, "probability": 0.7119, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "in_reply_to_user_id": "837496834176204800", "author_id": "712737308152348674", "edit_history_tweet_ids": ["1210340967347343361"], "id": "1210340967347343361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210332294063493120"}]}, {"text": "\u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T12:07:29.000Z", "author_id": "233693503", "edit_history_tweet_ids": ["1209807876476350464"], "id": "1209807876476350464", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 90, "like_count": 1046, "quote_count": 30}, "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}}, {"text": "Se suicida el escritor dan\u00e9s Ari Behn; con su muerte resurge su acusaci\u00f3n contra Kevin Spacey https://t.co/0dY2ygyABk https://t.co/qZXoqtlhyI", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:40:00.000Z", "author_id": "16676396", "edit_history_tweet_ids": ["1210359639876997120"], "id": "1210359639876997120", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.9098, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 81, "end": 92, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/0dY2ygyABk", "expanded_url": "http://eluni.mx/6cb3gsn7r", "display_url": "eluni.mx/6cb3gsn7r"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/qZXoqtlhyI", "expanded_url": "https://twitter.com/El_Universal_Mx/status/1210359639876997120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qZXoqtlhyI", "media_key": "3_1210327087162253312"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 0}}, {"text": "@Duartebrendac Eu n\u00e3o quis falar que tu n\u00e3o leva teu rel a s\u00e9rio, me referi a eles... e j\u00e1 ia falar n\u00e3o \u00e9 pq \u00e9 funk, \u00e9 porque ela incita aos outros, dan\u00e7ar \u00e9 uma coisa, incitar \u00e9 outra, ela poderia incitar dan\u00e7ando um forr\u00f3, pagode, tango...", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T01:06:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Duartebrendac", "id": "1455486462"}]}, "in_reply_to_user_id": "1455486462", "author_id": "141288735", "edit_history_tweet_ids": ["1210366194102001664"], "id": "1210366194102001664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210363097879384064"}]}, {"text": "eu queria saber se a camila e a erica iam agir assim se soubessem que o magno matou um cara e a lurdes encobriu kkkkk", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T01:08:45.000Z", "author_id": "1154469787671699457", "edit_history_tweet_ids": ["1210366877077311488"], "id": "1210366877077311488", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8432, "type": "Person", "normalized_text": "camila"}, {"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8831, "type": "Person", "normalized_text": "erica"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7503, "type": "Person", "normalized_text": "magno"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.751, "type": "Person", "normalized_text": "lurdes"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "El caracol, bajo el control del L. paradoxum, se suicida y acaba muriendo por los picotazos (si bien algunas veces pueden sobrevivir y recuperar ciertas capacidades). El par\u00e1sito, por el contrario, se acomoda en su nuevo hogar, en los intestinos del ave. https://t.co/7EIIohZmF8", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:40:01.000Z", "author_id": "17208466", "edit_history_tweet_ids": ["1210359646638280705"], "id": "1210359646638280705", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.6153, "type": "Other", "normalized_text": "L. paradoxum"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/7EIIohZmF8", "expanded_url": "https://www.xatakaciencia.com/p/29446", "display_url": "xatakaciencia.com/p/29446", "status": 200, "unwound_url": "https://www.xatakaciencia.com/biologia/este-llamativo-caracol-colores-realidad-zombi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "A nombre de todos los verdaderos Motociclistas pedimos las disculpas que este Loco, irresponsable, suicida que anda en Moto. Porque un verdadero Motociclista se detendria, pediria disculpas y aunque no le alcance decir: \"cuanto le debo\" mas aun viendo que es un vehiculo de los \ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude92 https://t.co/77DC3ERn2i", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T03:02:34.000Z", "geo": {"place_id": "01b6248340098bad"}, "author_id": "280161436", "edit_history_tweet_ids": ["1210033130071101440"], "id": "1210033130071101440", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 45, "probability": 0.3969, "type": "Other", "normalized_text": "Motociclistas"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.4545, "type": "Organization", "normalized_text": "Moto"}, {"start": 145, "end": 156, "probability": 0.4135, "type": "Organization", "normalized_text": "Motociclista"}], "urls": [{"start": 283, "end": 306, "url": "https://t.co/77DC3ERn2i", "expanded_url": "https://twitter.com/BomberosSV/status/1210022971005382656", "display_url": "twitter.com/BomberosSV/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210022971005382656"}]}, {"text": "@diana7__ Agora que eu me Mato msm\u261d\ud83d\ude14", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T01:00:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "diana7__", "id": "1038223826742665218"}]}, "in_reply_to_user_id": "1038223826742665218", "author_id": "1131232752760741888", "edit_history_tweet_ids": ["1210364875115028482"], "id": "1210364875115028482", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210363133669380098"}]}, {"text": "#PanoramaDelD\u00eda Gobierno franc\u00e9s no da respuesta sobre la reforma de pensiones, al cumplirse cuarta semana de protestas https://t.co/cJlCsfd9lx https://t.co/HnqM8cDh8U", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T01:00:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "111436754", "author_id": "111436754", "edit_history_tweet_ids": ["1210364764028846080"], "id": "1210364764028846080", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "PanoramaDelD\u00eda"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.6005, "type": "Other", "normalized_text": "PanoramaDelD\u00eda"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/cJlCsfd9lx", "expanded_url": "https://bit.ly/2Mwtp3T", "display_url": "bit.ly/2Mwtp3T"}, {"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/HnqM8cDh8U", "expanded_url": "https://twitter.com/RequenaCNN/status/1210364764028846080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HnqM8cDh8U", "media_key": "3_1210364758458798081"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210364755396964353"}]}, {"text": "Anime Highlights 2019 #8:\nErwin abandona el sue\u00f1o de su vida y apela a su carisma para convencer a sus soldados de seguirlo en una \u00faltima carga suicida hacia una muerte horrible. Shingeki no Kyojin cuestionando el supuesto hero\u00edsmo de morir por una causa m\u00e1s grande que uno. https://t.co/1REZDsNBAB", "lang": "es", "created_at": "2019-12-13T02:18:47.000Z", "author_id": "542796178", "edit_history_tweet_ids": ["1205311071319396353"], "id": "1205311071319396353", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 20, "probability": 0.7794, "type": "Other", "normalized_text": "Anime Highlights 2019"}, {"start": 26, "end": 30, "probability": 0.8696, "type": "Person", "normalized_text": "Erwin"}, {"start": 179, "end": 186, "probability": 0.4698, "type": "Person", "normalized_text": "Shingeki"}, {"start": 191, "end": 196, "probability": 0.5089, "type": "Person", "normalized_text": "Kyojin"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/1REZDsNBAB", "expanded_url": "https://twitter.com/DasTier92/status/1205311071319396353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1REZDsNBAB", "media_key": "3_1205311034069790720"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/1REZDsNBAB", "expanded_url": "https://twitter.com/DasTier92/status/1205311071319396353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1REZDsNBAB", "media_key": "3_1205311034065596416"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/1REZDsNBAB", "expanded_url": "https://twitter.com/DasTier92/status/1205311071319396353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1REZDsNBAB", "media_key": "3_1205311034061406213"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/1REZDsNBAB", "expanded_url": "https://twitter.com/DasTier92/status/1205311071319396353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1REZDsNBAB", "media_key": "3_1205311034044682240"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 3, "like_count": 64, "quote_count": 0}}, {"text": "#PanoramaDelD\u00eda Gobierno de M\u00e9xico presenta un recurso contra Bolivia ante la Corte Internacional de Justicia https://t.co/7MfLURMOoz https://t.co/5To3TKncPf", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T01:00:10.000Z", "author_id": "111436754", "edit_history_tweet_ids": ["1210364716670967810"], "id": "1210364716670967810", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "PanoramaDelD\u00eda"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.6103, "type": "Other", "normalized_text": "PanoramaDelD\u00eda"}, {"start": 28, "end": 33, "probability": 0.9753, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 78, "end": 108, "probability": 0.6867, "type": "Other", "normalized_text": "Corte Internacional de Justicia"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/7MfLURMOoz", "expanded_url": "https://cnn.it/34ZwVKB", "display_url": "cnn.it/34ZwVKB"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/5To3TKncPf", "expanded_url": "https://twitter.com/RequenaCNN/status/1210364716670967810/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5To3TKncPf", "media_key": "3_1210364706399145985"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"text": "@luc_siqs Essa \"habilidade\" \u00e9 \u00f3tima. Claro que muita coisa ganha uma sra. dimens\u00e3o depois que a gente interpreta e analisa, mas na maior parte do tempo a fic\u00e7\u00e3o que a gente acompanha \u00e9 entretenimento, acima de tudo\n(e tem momentos que destrinchar livros/filmes j\u00e1 vira entretenimento em si)", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T00:57:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "luc_siqs", "id": "740886317895196672"}]}, "in_reply_to_user_id": "740886317895196672", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "author_id": "319989284", "edit_history_tweet_ids": ["1210363963776602112"], "id": "1210363963776602112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210362744626647040"}]}, {"text": "Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/SGaoTUyHKD", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:50:00.000Z", "author_id": "124172948", "edit_history_tweet_ids": ["1210362157591941120"], "id": "1210362157591941120", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7699, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 22, "end": 32, "probability": 0.7385, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/SGaoTUyHKD", "expanded_url": "http://j.mp/37eQ0d5", "display_url": "j.mp/37eQ0d5", "status": 200, "unwound_url": "https://gytlaw.awsve.com/2019/12/26/ari-behn-exmarido-de-marta-luisa-de-noruega-se-suicida-a-los-47-anos/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "@poxathuuu Concordo, o problema \u00e9 que as pessoas criam esses animais para serem agressivos e atacarem pessoas propositalmente.\n\nE a\u00ed soltam em locais como esse, com um muro que uma crian\u00e7a \u00e9 capaz de pular, pr\u00f3ximo a um parque.\n\nE tem gente vindo criticar a crian\u00e7a, a m\u00e3e da crian\u00e7a.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T00:52:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "1130835061920718848", "author_id": "767832237232492545", "edit_history_tweet_ids": ["1210362782853615623"], "id": "1210362782853615623", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210311601238269969"}]}, {"text": "@portilhogab @_felipemiguel11 @ThBloco7 @lorenasntts Claro po, pensando assim \u00e9 \u00f3bvio, a gente ja ficou abalado sem ser da familia, imagina os familiares, foi muito triste e revoltante  .  \nMas s\u00f3 uma opini\u00e3o sua, se o Bruno fosse seu pai, sua linha de pensamento seria essa mesma ?", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T00:50:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "portilhogab", "id": "489478959"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "_felipemiguel11", "id": "822632006"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "ThBloco7", "id": "862829384075554821"}], "annotations": [{"start": 219, "end": 223, "probability": 0.7969, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "in_reply_to_user_id": "489478959", "author_id": "2715894214", "edit_history_tweet_ids": ["1210362275200192513"], "id": "1210362275200192513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210361181820592128"}]}, {"text": "\u00bfNing\u00fan canal pasa la final del futb\u00f3l mexicano?", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:48:11.000Z", "author_id": "19428104", "edit_history_tweet_ids": ["1210361701255790592"], "id": "1210361701255790592", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.5011, "type": "Other", "normalized_text": "mexicano"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"text": "\u00a1AS\u00cd PAS\u00d3! El toma y dame entre estos dos periodistas sobre el video en el que un padre lanza a su hija desde el \u00faltimo piso del Sambil y despu\u00e9s se suicida #Venezuela #26Diciembre #26Dic  https://t.co/Dk6q5SvpI4", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:48:00.000Z", "author_id": "1409068826", "edit_history_tweet_ids": ["1210361655827353600"], "id": "1210361655827353600", "entities": {"hashtags": [{"start": 157, "end": 167, "tag": "Venezuela"}, {"start": 168, "end": 180, "tag": "26Diciembre"}, {"start": 181, "end": 187, "tag": "26Dic"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7971, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 158, "end": 166, "probability": 0.9754, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/Dk6q5SvpI4", "expanded_url": "http://bit.ly/2ETmCgl", "display_url": "bit.ly/2ETmCgl", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/2ETmCgl"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "que \u00f3dio https://t.co/4BDgRxCIQp", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T00:48:58.000Z", "author_id": "1185448235470594049", "edit_history_tweet_ids": ["1210361896513261568"], "id": "1210361896513261568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/4BDgRxCIQp", "expanded_url": "https://t.co/4BDgRxCIQp", "display_url": "t.co/4BDgRxCIQp"}]}}, {"text": "Ai que \u00f3dio!\nQue \u00f3dio do Canjer\u00ea! E do Ubiratan tamb\u00e9m! Filhos duma p...!\nMataram a Lu\u00edza!\n\nCoitada da Maria Lua...\n\n\ud83d\ude20\ud83e\udd2c\ud83d\ude22\n\n#AnaRaioeZ\u00e9Trov\u00e3o\n#EternaRedeManchete", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T23:50:37.000Z", "author_id": "1104896189437231104", "edit_history_tweet_ids": ["1210347215044186112"], "id": "1210347215044186112", "entities": {"hashtags": [{"start": 122, "end": 139, "tag": "AnaRaioeZ\u00e9Trov\u00e3o"}, {"start": 140, "end": 159, "tag": "EternaRedeManchete"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.4694, "type": "Person", "normalized_text": "Canjer\u00ea"}, {"start": 39, "end": 46, "probability": 0.8077, "type": "Person", "normalized_text": "Ubiratan"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.4505, "type": "Person", "normalized_text": "Lu\u00edza"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.5911, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Lua"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.67, "type": "Other", "normalized_text": "AnaRaioeZ\u00e9Trov\u00e3o"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"text": "@gstvbernardes N\u00e3o amigo, eu gosto do filme tbm, e gosto de don't call me angel", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T00:46:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gstvbernardes", "id": "740968400730660864"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 78, "probability": 0.7724, "type": "Other", "normalized_text": "don't call me angel"}]}, "in_reply_to_user_id": "740968400730660864", "author_id": "845715899374063617", "edit_history_tweet_ids": ["1210361281603129344"], "id": "1210361281603129344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210360477009797120"}]}, {"text": "Au Taekook\n\nTh y Jungkook se hab\u00edan casado hace cinco a\u00f1os, hasta que el d\u00eda de su sexto aniversario Jungkook se suicida en el mismo puente donde se casaron dejando una nota que dec\u00eda:\n\"Me cans\u00e9 de esperar a que me amaras de la misma manera\" https://t.co/MCYM5VeV1r", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:55:53.000Z", "author_id": "1147174006191251456", "edit_history_tweet_ids": ["1210348539475353603"], "id": "1210348539475353603", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 13, "probability": 0.8098, "type": "Person", "normalized_text": "Taekook\n\nTh"}, {"start": 17, "end": 24, "probability": 0.9349, "type": "Person", "normalized_text": "Jungkook"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "Jungkook"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/MCYM5VeV1r", "expanded_url": "https://twitter.com/SoftTaehyunguwu/status/1210348539475353603/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MCYM5VeV1r", "media_key": "3_1210348524438802433"}, {"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/MCYM5VeV1r", "expanded_url": "https://twitter.com/SoftTaehyunguwu/status/1210348539475353603/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MCYM5VeV1r", "media_key": "3_1210348530348560386"}, {"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/MCYM5VeV1r", "expanded_url": "https://twitter.com/SoftTaehyunguwu/status/1210348539475353603/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MCYM5VeV1r", "media_key": "3_1210348533632716801"}, {"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/MCYM5VeV1r", "expanded_url": "https://twitter.com/SoftTaehyunguwu/status/1210348539475353603/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MCYM5VeV1r", "media_key": "3_1210348537629814785"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 8, "like_count": 56, "quote_count": 2}}, {"text": "El colmo de colmos para un nuevo R\u00e9cord Guiness. En una semana m\u00e1s Venezuela ingresa por la alfombra roja al comit\u00e9 de DDHH de la ONU. Mientras al Presidente Pi\u00f1era se le pretende culpar por violaciones a los DDHH que no ha cometido.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T02:05:15.000Z", "author_id": "212552510", "edit_history_tweet_ids": ["1210018706014773248"], "id": "1210018706014773248", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 46, "probability": 0.8071, "type": "Person", "normalized_text": "R\u00e9cord Guiness"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.9792, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.3168, "type": "Other", "normalized_text": "DDHH"}, {"start": 130, "end": 132, "probability": 0.9646, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}, {"start": 158, "end": 163, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 209, "end": 212, "probability": 0.5129, "type": "Other", "normalized_text": "DDHH"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2561, "reply_count": 581, "like_count": 4435, "quote_count": 209}}, {"text": "@gstvbernardes Da m\u00fasica", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T00:42:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gstvbernardes", "id": "740968400730660864"}]}, "in_reply_to_user_id": "740968400730660864", "author_id": "845715899374063617", "edit_history_tweet_ids": ["1210360219915689987"], "id": "1210360219915689987", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210359386960519169"}]}, {"text": "NADIE SE SUICIDA EN UNA COMISAR\u00cdA, YO LO ABORTARIA POR SI SE HACE POLIC\u00cdA \ud83c\udfb6\ud83c\udfb5", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:39:17.000Z", "author_id": "341181207", "edit_history_tweet_ids": ["1210359462793564160"], "id": "1210359462793564160", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "VIVIENDA | Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en #Madrid cuando la iban a desahuciar.\n\nLa impunidad del #capitalismo.\n\nhttps://t.co/71omaeQckz", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T22:40:35.000Z", "author_id": "2461972724", "edit_history_tweet_ids": ["1210329587323981824"], "id": "1210329587323981824", "entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 53, "tag": "Madrid"}, {"start": 101, "end": 113, "tag": "capitalismo"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.8465, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/71omaeQckz", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"text": "@valemezarina9 @MinjusDH_Peru @MartinVizcarraC @Mechecabanillas @Mauriciomulder @JorgeDCG @esquinabaja @MijaelGLP @PatriciaTubilla Indolencia total. Vi la entrevista y lo que me genera es impotencia de como hacer entrar en raz\u00f3n a quienes hoy tienen el poder de decidir de hacer las cosas bien. Pero por la Ministra @MinjusDH_Peru se olvid\u00f3 del origen de Ministerio, Justicia y Derechos Humanos \ud83d\ude20", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T21:03:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "MinjusDH_Peru", "id": "60989762"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 47, "end": 63, "username": "Mechecabanillas", "id": "176985828"}, {"start": 64, "end": 79, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 80, "end": 89, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 90, "end": 102, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 114, "end": 130, "username": "PatriciaTubilla", "id": "1540979625282633728"}, {"start": 316, "end": 330, "username": "MinjusDH_Peru", "id": "60989762"}]}, "in_reply_to_user_id": "4647649216", "author_id": "82714803", "edit_history_tweet_ids": ["1209942882095902721"], "id": "1209942882095902721", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 10, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209897153923047426"}]}, {"text": "\u00d3bvio que o campe\u00e3o europeu v\u00ea o jogo de hoje como mais importante do que o do torneio da Fifa. Mas no Catar jogou completo, festejou (muito) o gol da merecida vit\u00f3ria e teve mais dificuldades na 1\u00aa etapa do que hoje, contra um rival habituado a enfrent\u00e1-lo e a jogar nesse ritmo", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T21:04:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "55069015", "author_id": "55069015", "edit_history_tweet_ids": ["1210305416741236736"], "id": "1210305416741236736", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 93, "probability": 0.8176, "type": "Organization", "normalized_text": "Fifa"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.3143, "type": "Person", "normalized_text": "Catar"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 187, "reply_count": 109, "like_count": 3177, "quote_count": 21}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210304562126610454"}]}, {"text": "Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/QoPPiT9L7I https://t.co/p4DsKQgKOw", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:39:09.000Z", "author_id": "419392072", "edit_history_tweet_ids": ["1209981941908246529"], "id": "1209981941908246529", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7738, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 22, "end": 32, "probability": 0.728, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.5655, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/QoPPiT9L7I", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLwmC0", "display_url": "dlvr.it/RLwmC0"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/p4DsKQgKOw", "expanded_url": "https://twitter.com/idealgallego/status/1209981941908246529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p4DsKQgKOw", "media_key": "3_1209981940389965824"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@jorgeelraboso @ladelaspastis Env\u00edas foto de tu pene a una persona que no te la pidi\u00f3. Y despu\u00e9s lloras por las consecuencias.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:33:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jorgeelraboso", "id": "2905167550"}]}, "in_reply_to_user_id": "2905167550", "author_id": "278226483", "edit_history_tweet_ids": ["1210357962197352449"], "id": "1210357962197352449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210222117431775232"}]}, {"text": "Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 2020 muito puto de t\u00e3o ruim que \u00e9 esse filme https://t.co/uyT7dzalkf", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T22:53:24.000Z", "author_id": "1076671335953297408", "edit_history_tweet_ids": ["1209970426157371392"], "id": "1209970426157371392", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9677, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/uyT7dzalkf", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1209970426157371392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uyT7dzalkf", "media_key": "3_1209970424131522565"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 27, "like_count": 926, "quote_count": 16}}, {"text": "@Lu1z_F0b V\u00ea se n fica sem camisa e cego KDNFDKDJDKDJRKSJDJEKEJDJDDJDJFU EXPLODI", "lang": "tr", "created_at": "2019-12-27T00:35:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Lu1z_F0b", "id": "835605360287309824"}]}, "in_reply_to_user_id": "835605360287309824", "author_id": "935711868190167040", "edit_history_tweet_ids": ["1210358517284167681"], "id": "1210358517284167681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210358134646149120"}]}, {"text": "CARALHO vai se foder pqp fico mt puta esse cara MATOU uma mulher E DEU O RESTO PARA OS CACHORROS e tem gente que tira foto??????? vai tomar no cu!!!!!! https://t.co/BiGTeAeWal", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T20:45:02.000Z", "author_id": "3857832999", "edit_history_tweet_ids": ["1209938121703473153"], "id": "1209938121703473153", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 1, "like_count": 61, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/BiGTeAeWal", "expanded_url": "https://twitter.com/otempo/status/1209884487083077634", "display_url": "twitter.com/otempo/status/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209884487083077634"}]}, {"text": "A los decepcionados que los votaron, que debe haber muchos... los volver\u00edan a votar ahora que se avivaron...?", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:46:15.000Z", "author_id": "986378529146310657", "edit_history_tweet_ids": ["1210346115423514624"], "id": "1210346115423514624", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}}, {"text": "@inaerosa__ N\u00e3o lembro se a Carminha chegou a matar algu\u00e9m de fato", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T00:29:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "inaerosa__", "id": "1034975045729300481"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.5084, "type": "Person", "normalized_text": "Carminha"}]}, "in_reply_to_user_id": "1034975045729300481", "author_id": "713795994379493384", "edit_history_tweet_ids": ["1210357089413013505"], "id": "1210357089413013505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210302998427164689"}]}, {"text": "#ACTUALIDAD | El juicio pol\u00edtico contra Atamaint lo impulsa CREO, aunque la jugada pudiera tener un efecto suicida: a fin de asegurar los votos para la censura, terminar\u00edan por ser destituidos los actuales consejeros. https://t.co/m90Uf2Sh1x https://t.co/9Y9S2FqokR", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:54:27.000Z", "author_id": "47384568", "edit_history_tweet_ids": ["1210348176093450243"], "id": "1210348176093450243", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ACTUALIDAD"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.8927, "type": "Person", "normalized_text": "Atamaint"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.9081, "type": "Person", "normalized_text": "CREO"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/m90Uf2Sh1x", "expanded_url": "http://bit.ly/2t8QSRL", "display_url": "bit.ly/2t8QSRL"}, {"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/9Y9S2FqokR", "expanded_url": "https://twitter.com/revistavistazo/status/1210348176093450243/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9Y9S2FqokR", "media_key": "3_1210348163497910272"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"text": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse \nhttps://t.co/PqivfuFnJU", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T20:50:01.000Z", "author_id": "33884545", "edit_history_tweet_ids": ["1210301764622331905"], "id": "1210301764622331905", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 3, "like_count": 71, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/PqivfuFnJU", "expanded_url": "https://cnn.it/2tOYNUJ", "display_url": "cnn.it/2tOYNUJ"}]}}, {"text": "Jamilly quase matou a nega KKKKKK se n\u00e3o fosse eu p tirar aiai KKKKKK", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T21:11:00.000Z", "author_id": "792120026", "edit_history_tweet_ids": ["1210307046026993666"], "id": "1210307046026993666", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.905, "type": "Person", "normalized_text": "Jamilly"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}}, {"text": "@Wilder_TnT A la China la sigues por doquier\ud83e\udd2d veo que est\u00e1s pendiente de todas las declaraciones y listo para la joda. De veras que deber\u00eda ser un martirio por tu rechazo visceral hacia ella, pero lo gozas! \ud83d\udc4d\ud83e\udd14", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:32:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Wilder_TnT", "id": "869227928390950912"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "in_reply_to_user_id": "869227928390950912", "author_id": "203716727", "edit_history_tweet_ids": ["1210342660365541376"], "id": "1210342660365541376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210259031983611904"}]}, {"text": "Beloved! Desde quando este \u00e9 um resumo minimamente coerente do que acontece no excelente filme CORRA? https://t.co/b7wxFYHn94 https://t.co/R1QAv52iPw", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T14:43:43.000Z", "author_id": "182573469", "edit_history_tweet_ids": ["1210209583496650758"], "id": "1210209583496650758", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.4742, "type": "Other", "normalized_text": "CORRA"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/b7wxFYHn94", "expanded_url": "https://natelinha.uol.com.br/famosos/2019/12/24/apos-criticar-filme-e-ser-chamada-de-racista-carla-vilhena-faz-longo-desabafo-138650.php", "display_url": "natelinha.uol.com.br/famosos/2019/1\u2026"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/R1QAv52iPw", "expanded_url": "https://twitter.com/lolaescreva/status/1210209583496650758/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R1QAv52iPw", "media_key": "3_1210209577456852992"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 27, "like_count": 95, "quote_count": 2}}, {"text": "@jiminieprfct @signofstylxs @jaehyunovel @Mtxtk @jiminssixbts @kxakim @in0ri_nori @_yugye0mie noche 1\n\n@in0ri_nori salvadora ah klksdfs\n@ygwings como de agotamiento si reci\u00e9n empez\u00f3 https://t.co/VItGP0q66v", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:29:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 27, "username": "signofstylxs", "id": "1634384083"}, {"start": 41, "end": 47, "username": "MtXtk", "id": "1349938730002489346"}, {"start": 48, "end": 61, "username": "jiminssixbts", "id": "3436793481"}, {"start": 82, "end": 93, "username": "_yugye0mie", "id": "1281676587943882753"}, {"start": 136, "end": 144, "username": "ygwings", "id": "922123829291429889"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/VItGP0q66v", "expanded_url": "https://twitter.com/pxrk_y/status/1210357114817916928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VItGP0q66v", "media_key": "3_1210357108690079744"}]}, "in_reply_to_user_id": "1069060299511205888", "author_id": "1069060299511205888", "edit_history_tweet_ids": ["1210357114817916928"], "id": "1210357114817916928", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210356579943538690"}]}, {"text": "O sea, una persona que acus\u00f3 a Kevin Spacey de acoso sexual se \"suicida\", es la tercera persona que muere as\u00ed que haya acusado a Spacey y encima \u00e9ste sube un v\u00eddeo siniestro diciendo cosas raras. Pero qu\u00e9 cojones.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T13:12:15.000Z", "author_id": "364908458", "edit_history_tweet_ids": ["1210186563054911489"], "id": "1210186563054911489", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.5849, "type": "Person", "normalized_text": "Spacey"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 8, "like_count": 143, "quote_count": 1}}, {"text": "Ari Behn, exesposo de princesa noruega Martha Louise, se suicida https://t.co/IRU3OomhZy", "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T16:56:02.000Z", "author_id": "33884545", "edit_history_tweet_ids": ["1210242881853820928"], "id": "1210242881853820928", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 36, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/IRU3OomhZy", "expanded_url": "https://cnn.it/2ryi8ZK", "display_url": "cnn.it/2ryi8ZK"}]}}, {"text": "@shxmelessqueen @sadbrisaa APAGA APAGA TA ME DANDO GATILHO", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T22:57:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 26, "username": "sadbrisaa", "id": "1568058215081934848"}]}, "in_reply_to_user_id": "1086458124805066752", "author_id": "174309062", "edit_history_tweet_ids": ["1210333780491284480"], "id": "1210333780491284480", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 251, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210277519968100354"}]}, {"text": "e vem a\u00ed? https://t.co/ENVHTFIIqW", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T00:17:48.000Z", "author_id": "191450170", "edit_history_tweet_ids": ["1210354053508685824"], "id": "1210354053508685824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/ENVHTFIIqW", "expanded_url": "https://twitter.com/anamariabahiana/status/1210296300383563776", "display_url": "twitter.com/anamariabahian\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210296300383563776"}]}, {"text": "En 2017, Ari Behn acus\u00f3 a @KevinSpacey de tocamientos durante un concierto para el Premio Nobel de la Paz en 2007. Behn fue conocido por escribir la colecci\u00f3n de cuentos 'Sad as Hell', de la que vendi\u00f3 m\u00e1s de 100 mil ejemplares. https://t.co/1mRj8SVCct", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T19:12:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 26, "end": 38, "username": "KevinSpacey", "id": "27457788"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.8704, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 83, "end": 104, "probability": 0.952, "type": "Other", "normalized_text": "Premio Nobel de la Paz"}, {"start": 115, "end": 118, "probability": 0.8618, "type": "Person", "normalized_text": "Behn"}, {"start": 171, "end": 181, "probability": 0.9644, "type": "Other", "normalized_text": "Sad as Hell"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/1mRj8SVCct", "expanded_url": "https://www.jornada.com.mx/ultimas/espectaculos/2019/12/26/se-suicida-escritor-ari-behn-victima-de-acoso-de-kevin-spacey-9991.html#.XgUFECDtsaQ.twitter", "display_url": "jornada.com.mx/ultimas/espect\u2026"}]}, "author_id": "35977487", "edit_history_tweet_ids": ["1210277105973510145"], "id": "1210277105973510145", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}}, {"text": "\u00bfMultar\u00e1n a quienes viajen solos en sus autos en 2020? Respuesta: No. \u00bfPor qu\u00e9? Porque es impracticable y pol\u00edticamente suicida. \u00bfHay mejores opciones para reducir la congesti\u00f3n que esto? Si.  https://t.co/NNAwGgfFUx", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:47:25.000Z", "author_id": "220073795", "edit_history_tweet_ids": ["1210346406738743302"], "id": "1210346406738743302", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/NNAwGgfFUx", "expanded_url": "https://www.unotv.com/noticias/estados/distrito-federal/detalle/multaran-a-quienes-viajen-solos-en-sus-autos-en-2020-esto-dice-semovi-139089/", "display_url": "unotv.com/noticias/estad\u2026"}]}}, {"text": "El escritor Ari Behn, exmarido de la princesa noruega Marta Luisa, se suicida a los 47 a\u00f1os \nhttps://t.co/2uixcjqsGC https://t.co/Vd4sN7lU5o", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:20:03.000Z", "author_id": "76593802", "edit_history_tweet_ids": ["1210354620062715904"], "id": "1210354620062715904", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.7623, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 54, "end": 64, "probability": 0.6024, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/2uixcjqsGC", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/internacional/Ari-Behn-Marta-Luisa-Noruega_0_978152182.html", "display_url": "eldiario.es/internacional/\u2026"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/Vd4sN7lU5o", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1210353348584468480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vd4sN7lU5o", "media_key": "3_1210301446442250240"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "@polyv_ eu to me esfor\u00e7ando, juro", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T23:15:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "polyv_", "id": "1075559135872237568"}]}, "in_reply_to_user_id": "1075559135872237568", "author_id": "3170783944", "edit_history_tweet_ids": ["1210338485531488256"], "id": "1210338485531488256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210338256694513665"}]}, {"text": "O Setembro Amarelo passou, mas lembre-se: o suicida sempre avisa, de alguma forma, que quer se matar. Se algu\u00e9m perto de voc\u00ea estiver com depress\u00e3o, leve a s\u00e9rio as mudan\u00e7as de comportamento e ajude-o. Esse \u00e9 um dos motivos que fazem 4 pessoas por dia cometerem suic\u00eddio no RS. \ud83d\udc9b https://t.co/r5L89Kmggv", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T20:51:16.000Z", "author_id": "42453250", "edit_history_tweet_ids": ["1210302077441904640"], "id": "1210302077441904640", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.432, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro"}, {"start": 274, "end": 275, "probability": 0.754, "type": "Place", "normalized_text": "RS"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/r5L89Kmggv", "expanded_url": "https://twitter.com/Trensurb/status/1210302077441904640/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/r5L89Kmggv", "media_key": "7_1210302019279437825"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 41, "quote_count": 0}}, {"text": "@Colfer5Ivana @BTS_twt Eu vi o v\u00eddeo de um apresentador dando um tapa na cara de sua companheira de programa eu fiquei mt chocado, a Cor\u00e9ia tem mts problemas com mts assuntos e \u00e9 not\u00e1vel q mts awards n aceitam ter mais diversidade, e o post da Halsey escancarou o q mts n querem enxergar", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T00:14:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "colfer5ivana", "id": "2605826579"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 138, "probability": 0.2985, "type": "Other", "normalized_text": "Cor\u00e9ia"}, {"start": 189, "end": 191, "probability": 0.5063, "type": "Organization", "normalized_text": "mts"}, {"start": 244, "end": 249, "probability": 0.8767, "type": "Person", "normalized_text": "Halsey"}]}, "in_reply_to_user_id": "2605826579", "author_id": "3376777306", "edit_history_tweet_ids": ["1210353134851284993"], "id": "1210353134851284993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210350154093600770"}]}, {"text": "Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida #Sociales #EUVzla https://t.co/2ZTgGhvTJ4", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:00:13.000Z", "author_id": "6015212", "edit_history_tweet_ids": ["1210349629684011009"], "id": "1210349629684011009", "entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 66, "tag": "Sociales"}, {"start": 67, "end": 74, "tag": "EUVzla"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5865, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 22, "end": 32, "probability": 0.6141, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.4187, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.5927, "type": "Other", "normalized_text": "EUVzla"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/2ZTgGhvTJ4", "expanded_url": "http://ow.ly/q58f30q4Y6T", "display_url": "ow.ly/q58f30q4Y6T"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Ari Behn, ex marido de Marta Luisa de Noruega, se quita la vida a los 47 a\u00f1os https://t.co/d7XIPxIkNG https://t.co/s02i5kNWrd", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:14:41.000Z", "author_id": "34238668", "edit_history_tweet_ids": ["1210353268666372096"], "id": "1210353268666372096", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8346, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 23, "end": 33, "probability": 0.7344, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 38, "end": 44, "probability": 0.4581, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/d7XIPxIkNG", "expanded_url": "http://ddsevilla.info/mmfrj1", "display_url": "ddsevilla.info/mmfrj1"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/s02i5kNWrd", "expanded_url": "https://twitter.com/diariosevilla/status/1210353268666372096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s02i5kNWrd", "media_key": "3_1210353266795655171"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@Motoboy__ @PCaspary @ZabdielMoraes \ud83d\udd95 pra ti que n\u00e3o gosta de HP", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T00:14:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Motoboy__", "id": "1024025607292813314"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "PCaspary", "id": "378019390"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "ZabdielMoraes", "id": "65795150"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 63, "probability": 0.6531, "type": "Other", "normalized_text": "HP"}]}, "in_reply_to_user_id": "1024025607292813314", "author_id": "209673950", "edit_history_tweet_ids": ["1210353163393482752"], "id": "1210353163393482752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210352952105418752"}]}, {"text": "@farolpreto n\u00e3o \u00e9 pq os outros t\u00e3o mais errados que eu to isento de ser errado, n\u00e3o \u00e9 porque a Suzane matou os 2 pais dela que se eu matar minha m\u00e3e eu vou estar certo pq s\u00f3 matei um dos 2.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T18:19:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "farolpreto", "id": "1307052989992112128"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.5223, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane"}]}, "in_reply_to_user_id": "1152382524888367104", "author_id": "1178438895094157313", "edit_history_tweet_ids": ["1210263867672137728"], "id": "1210263867672137728", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210232490440478721"}]}, {"text": "os cria matou uma garrafa de ballantines brincando de 33 hoje kkkkkkkkkk Raphael ruim de conta p crlh, toda hora se fodia \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T23:35:41.000Z", "author_id": "839543153539629062", "edit_history_tweet_ids": ["1210343456532582400"], "id": "1210343456532582400", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Minha m\u00fasica favorita do Caetano \u00e9 a Caju\u00edna. (Existirmos: A que ser\u00e1 que se destina?)\n\nO Caetano escreveu essa m\u00fasica pra um amigo dele, o Torquato Neto, que tamb\u00e9m era tropicalista e se suicidou. Na \u00e9poca o Caetano tava distante dele.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-27T00:01:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "152785933", "author_id": "152785933", "edit_history_tweet_ids": ["1210349903475564544"], "id": "1210349903475564544", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.903, "type": "Person", "normalized_text": "Caetano"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.5022, "type": "Person", "normalized_text": "Caju\u00edna"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.8826, "type": "Person", "normalized_text": "Caetano"}, {"start": 140, "end": 152, "probability": 0.7294, "type": "Person", "normalized_text": "Torquato Neto"}, {"start": 209, "end": 215, "probability": 0.8462, "type": "Person", "normalized_text": "Caetano"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 5, "like_count": 895, "quote_count": 12}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210349553293111304"}]}, {"text": "@cande17_ M la pelan los sentimientos k tngas hacia mi la vdd", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:08:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "cande17_", "id": "814614108746215424"}]}, "in_reply_to_user_id": "814614108746215424", "author_id": "531502787", "edit_history_tweet_ids": ["1210351607986184195"], "id": "1210351607986184195", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210327988107128832"}]}, {"text": "Sino hago algo hoy a la tarde y a la noche me muero", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T16:10:53.000Z", "author_id": "970498057757446144", "edit_history_tweet_ids": ["1210231517622013984"], "id": "1210231517622013984", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@Antitaurina3 Y yo lo siento que pierda una pierna por unas circunstancias no deseables pero yo tambi\u00e9n perd\u00ed un ojo de forma no deseable por un manazas de m\u00e9dico me lo tuvieron que quitar y nueve operaciones u hay gente por camizaques pierden su vida u por los bancos gente se suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T19:44:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Antitaurina3", "id": "756093404170289152"}]}, "in_reply_to_user_id": "821136713842098176", "author_id": "821136713842098176", "edit_history_tweet_ids": ["1210285323911073794"], "id": "1210285323911073794", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210282179231731714"}]}, {"text": "\u00c9 um bando de canalha hip\u00f3crita mesmo. \n#NandoVagabundo https://t.co/tDPnJyXFsw", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T20:46:38.000Z", "author_id": "3318337402", "edit_history_tweet_ids": ["1210300913660903425"], "id": "1210300913660903425", "entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 55, "tag": "NandoVagabundo"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/tDPnJyXFsw", "expanded_url": "https://twitter.com/moura_101/status/1210300913660903425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tDPnJyXFsw", "media_key": "3_1210300906786480134"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 112, "like_count": 896, "quote_count": 10}}, {"text": "@ItzelyCS La m\u00eda aprendi\u00f3 bastante en 5 meses, pero me encantar\u00eda ense\u00f1arle a no romper sus cosas y a NO tirar cuando la sacamos de paseo. Y como le falta calcio, o potasio, o vete a saber que, se come TODO, y hoy se ha comido tierra de las plantas y casi se come un cachito de cristal", "lang": "es", "created_at": "2019-12-27T00:03:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ItzelyCS", "id": "43552980"}]}, "in_reply_to_user_id": "43552980", "author_id": "1011956180", "edit_history_tweet_ids": ["1210350419077214208"], "id": "1210350419077214208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210349506849574912"}]}, {"text": "Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/VydKEBeif3", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:20:18.000Z", "author_id": "2394458491", "edit_history_tweet_ids": ["1210339582887301120"], "id": "1210339582887301120", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9069, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/VydKEBeif3", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "@viktormohor Puta este maje es iraqu\u00ed...tipo Al Qaeda", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:59:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "4646549474", "author_id": "881925193828118528", "edit_history_tweet_ids": ["1210349461651775491"], "id": "1210349461651775491", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.4253, "type": "Person", "normalized_text": "Al Qaeda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210344224241176576"}]}, {"text": "4 a\u00f1os de macri y a\u00fan m\u00e1s a\u00f1os en CABA...\nel que vota a la derecha, se suicida https://t.co/R4IMhMsLMt", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:10:07.000Z", "author_id": "36001888", "edit_history_tweet_ids": ["1210337020586926082"], "id": "1210337020586926082", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.6152, "type": "Person", "normalized_text": "macri"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.8494, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/R4IMhMsLMt", "expanded_url": "https://twitter.com/pagina12/status/1210186977187966976", "display_url": "twitter.com/pagina12/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210186977187966976"}]}, {"text": "falem a real, voc\u00eas shipparam isso? https://t.co/BBwTjnwn6Z", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T18:24:01.000Z", "author_id": "820814746840629248", "edit_history_tweet_ids": ["1210265021135163392"], "id": "1210265021135163392", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 77, "like_count": 75, "quote_count": 20}, "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/BBwTjnwn6Z", "expanded_url": "https://twitter.com/emmasoffice/status/1210265021135163392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BBwTjnwn6Z", "media_key": "3_1210264986225954817"}, {"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/BBwTjnwn6Z", "expanded_url": "https://twitter.com/emmasoffice/status/1210265021135163392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BBwTjnwn6Z", "media_key": "3_1210264996447432706"}, {"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/BBwTjnwn6Z", "expanded_url": "https://twitter.com/emmasoffice/status/1210265021135163392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BBwTjnwn6Z", "media_key": "3_1210265009869201413"}]}}, {"text": "El escritor Ari Behn, ex esposo de la princesa Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/jUK9B6liUm", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T13:12:24.000Z", "author_id": "582282658", "edit_history_tweet_ids": ["1210186600308760576"], "id": "1210186600308760576", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.7849, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 47, "end": 57, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.4469, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/jUK9B6liUm", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/26-12-2019/3702041", "display_url": "sinembargo.mx/26-12-2019/370\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sinembargo.mx/26-12-2019/3702041"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "O Flamengo engrossou mais para o Liverpool no primeiro tempo do que o Leicester, vice-l\u00edder do Campeonato Ingl\u00eas jogando em casa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T20:47:53.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "56871416", "edit_history_tweet_ids": ["1210301227633971200"], "id": "1210301227633971200", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.9824, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9754, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.9802, "type": "Organization", "normalized_text": "Leicester"}, {"start": 95, "end": 111, "probability": 0.9353, "type": "Organization", "normalized_text": "Campeonato Ingl\u00eas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 308, "reply_count": 411, "like_count": 3569, "quote_count": 87}}, {"text": "Poeta a ratos, suicida casi siempre, y un triste desde que nac\u00ed.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T12:36:58.000Z", "author_id": "3368300777", "edit_history_tweet_ids": ["1210177684006981632"], "id": "1210177684006981632", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}}, {"text": "@sarahcaldieraro ele foi preso?", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T23:48:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "sarahcaldieraro", "id": "3400930906"}]}, "in_reply_to_user_id": "3400930906", "author_id": "2646234127", "edit_history_tweet_ids": ["1210346673693757442"], "id": "1210346673693757442", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210338556163633154"}]}, {"text": "@fontellax @reisss1909 eu tenho por isso farei essa brincadeira logo logo", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T23:44:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "fontellax", "id": "1112121538965323776"}]}, "in_reply_to_user_id": "1112121538965323776", "author_id": "1050172865574825986", "edit_history_tweet_ids": ["1210345761017409536"], "id": "1210345761017409536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210344143362412544"}]}, {"text": "\u00a1\u00a1\u00a1FELICES FIESTAS!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#thriller https://t.co/3vKtVgrAgj", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T19:20:28.000Z", "author_id": "845570925634424833", "edit_history_tweet_ids": ["1210279227238604801"], "id": "1210279227238604801", "entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 54, "tag": "ebook"}, {"start": 266, "end": 275, "tag": "thriller"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.7707, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 100, "end": 111, "probability": 0.884, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/3vKtVgrAgj", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1210279227238604801/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/3vKtVgrAgj", "media_key": "7_1210279142173884419"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"text": "#AmanteDelCineBlog El actor y cantante @JaredLeto nace #UnD\u00edaComoHoy 26 de diciembre de 1971; gan\u00f3 el Oscar por su papel de Rayon en \u201cEl Club de los Desahuciados\u201d o famoso por los filmes \u201cEscuadr\u00f3n Suicida\u201d,  \u201cRequiem por un Sue\u00f1o\u201d, \u201cEl Asesino de John Lennon\u201d y \u201cAlexander\u201d... https://t.co/5XV6jECmGG", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:00:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 39, "end": 49, "username": "JaredLeto", "id": "27711339"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "AmanteDelCineBlog"}, {"start": 55, "end": 68, "tag": "UnD\u00edaComoHoy"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.4802, "type": "Other", "normalized_text": "AmanteDelCineBlog"}, {"start": 102, "end": 106, "probability": 0.9037, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.467, "type": "Other", "normalized_text": "Rayon"}, {"start": 134, "end": 160, "probability": 0.954, "type": "Other", "normalized_text": "El Club de los Desahuciados"}, {"start": 188, "end": 204, "probability": 0.9593, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 210, "end": 229, "probability": 0.9661, "type": "Other", "normalized_text": "Requiem por un Sue\u00f1o"}, {"start": 234, "end": 246, "probability": 0.8481, "type": "Other", "normalized_text": "El Asesino de"}, {"start": 248, "end": 258, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}, {"start": 264, "end": 272, "probability": 0.5914, "type": "Other", "normalized_text": "Alexander"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/5XV6jECmGG", "expanded_url": "https://twitter.com/blogamante_cine/status/1210334526850945024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5XV6jECmGG", "media_key": "3_1210334524997017601"}]}, "author_id": "1096246892927901696", "edit_history_tweet_ids": ["1210334526850945024"], "id": "1210334526850945024", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@JBCPERU Es resultado de la p\u00e9sima gesti\u00f3n del peor presidente de la historia republicana del Per\u00fa", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T05:34:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "JBCPERU", "id": "4452890315"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "in_reply_to_user_id": "4452890315", "author_id": "1156268376899014656", "edit_history_tweet_ids": ["1209708865341796352"], "id": "1209708865341796352", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209633650834378752"}]}, {"text": "@moura_101 @TonTonBR Lendo os absurdos que voc\u00ea escreve me faz lembrar de uma mat\u00e9ria que li sobre uma mulher que matou seus 3 filhos por precau\u00e7\u00e3o, j\u00e1 que eles poderiam crescer e se tornar estupradores.\nVoc\u00ea est\u00e1 t\u00e3o louco quanto esta \"m\u00e3e\".", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T17:43:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "moura_101", "id": "3318337402"}]}, "in_reply_to_user_id": "3318337402", "author_id": "3228869974", "edit_history_tweet_ids": ["1210254853634740226"], "id": "1210254853634740226", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210244578533662720"}]}, {"text": "Livro: \u201cAssassinato do Jornalista Suicida\u201d - https://t.co/yjtFhurBMg\n\n#R\u00e1dioBrasilAtual \n#JornalBrasilAtual\n#Bolsonaro\n#PacoteAnticrime\n#SergioMoro", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T19:00:00.000Z", "author_id": "908029447688859649", "edit_history_tweet_ids": ["1210274077484703745"], "id": "1210274077484703745", "entities": {"hashtags": [{"start": 70, "end": 87, "tag": "R\u00e1dioBrasilAtual"}, {"start": 89, "end": 107, "tag": "JornalBrasilAtual"}, {"start": 108, "end": 118, "tag": "Bolsonaro"}, {"start": 119, "end": 135, "tag": "PacoteAnticrime"}, {"start": 136, "end": 147, "tag": "SergioMoro"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 117, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 120, "end": 134, "probability": 0.4538, "type": "Person", "normalized_text": "PacoteAnticrime"}, {"start": 137, "end": 146, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "SergioMoro"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/yjtFhurBMg", "expanded_url": "https://youtu.be/fRxRperYcmM", "display_url": "youtu.be/fRxRperYcmM"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Homenaje a Arturo Beristain: Cristal Acero, Rey Helios y Sigma derrotan a \u00c1ngel Suicida, Carbono y Akira Jr. https://t.co/E8G21bCpkm", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T23:37:26.000Z", "author_id": "122281759", "edit_history_tweet_ids": ["1210343895227404305"], "id": "1210343895227404305", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 26, "probability": 0.5634, "type": "Other", "normalized_text": "Arturo Beristain"}, {"start": 29, "end": 41, "probability": 0.6082, "type": "Other", "normalized_text": "Cristal Acero"}, {"start": 44, "end": 53, "probability": 0.5792, "type": "Other", "normalized_text": "Rey Helios"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.4951, "type": "Person", "normalized_text": "Sigma"}, {"start": 74, "end": 86, "probability": 0.567, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1ngel Suicida"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.6673, "type": "Person", "normalized_text": "Carbono"}, {"start": 99, "end": 107, "probability": 0.6797, "type": "Person", "normalized_text": "Akira Jr."}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/E8G21bCpkm", "expanded_url": "https://twitter.com/mas_lucha/status/1210343895227404305/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E8G21bCpkm", "media_key": "3_1210343868035674114"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"text": "Isso aqui pra mim e tudo , neste post n\u00f3s vemos uma pessoa perfeita que n\u00e3o erra e nunca vai errar , independente dos erros dele ele nunca deixou de ser uma pessoa , o que ele fez foi sim repugnante \u00e9 um caso de repercuss\u00e3o mundial , mas agora ele t\u00e1 a\u00ed de volta, + https://t.co/RsW6d03e89", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T15:52:08.000Z", "author_id": "1156947928445005824", "edit_history_tweet_ids": ["1210226798371450880"], "id": "1210226798371450880", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/RsW6d03e89", "expanded_url": "https://twitter.com/Atilafla/status/1209980745336397825", "display_url": "twitter.com/Atilafla/statu\u2026"}]}}, {"text": "Barba branca:o teach matou o tatch,la se vai um filho meu\n\nAce:MALTIDO COMO OUSA,EU VOU TE PERSEGUIR E TE FAZER PAGAR TEACH\n\nBB:ai ace deixa isso quieto,e melhor n\u00e3o ir\n\nAce no barquinho dele a 300 metros de dist\u00e2ncia: TEEEEEEEEEEAAAAAAAAACH\n\nBB:meu enel do c\u00e9u...", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T14:32:39.000Z", "author_id": "4100398883", "edit_history_tweet_ids": ["1210206797124063234"], "id": "1210206797124063234", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4333, "type": "Person", "normalized_text": "teach"}, {"start": 29, "end": 33, "probability": 0.4325, "type": "Person", "normalized_text": "tatch"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.4587, "type": "Person", "normalized_text": "Ace"}, {"start": 125, "end": 126, "probability": 0.3495, "type": "Other", "normalized_text": "BB"}, {"start": 243, "end": 244, "probability": 0.9285, "type": "Other", "normalized_text": "BB"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 1}}, {"text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d - Infobae https://t.co/DyzTzk3OXS", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T14:50:47.000Z", "author_id": "748259155849416706", "edit_history_tweet_ids": ["1209124198360199169"], "id": "1209124198360199169", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.7151, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 136, "end": 142, "probability": 0.938, "type": "Other", "normalized_text": "Infobae"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/DyzTzk3OXS", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1545405221949607936/7ieZ3oTc?format=jpg&name=orig", "width": 1024, "height": 512}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1545405221949607936/7ieZ3oTc?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d", "description": "Al escritor peruano le parece \u201cimpresionante\u201d que los electores argentinos le permitieran volver al poder a \u201cesas personas que producen una pol\u00edtica absolutamente catastr\u00f3fica\u201d para el pa\u00eds", "unwound_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 306, "like_count": 3768, "quote_count": 48}}, {"text": "@Claramelo241 O meu gato viu isto... 5 minutos depois enforcou-se :((( Rip bolinhas", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T23:30:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Claramelo241", "id": "1112792513549647872"}]}, "in_reply_to_user_id": "1112792513549647872", "author_id": "1041726146189119490", "edit_history_tweet_ids": ["1210342124052533248"], "id": "1210342124052533248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210308898974031878"}]}, {"text": "Un altre assassinat del capitalisme que quedar\u00e0 impune.\n\u00c9s important que no oblidem que els responsables i els c\u00f2mplices tenen noms i cognoms.\n#NiOblitNiPerd\u00f3\nhttps://t.co/4MVrwExMAV", "lang": "ca", "created_at": "2019-12-26T21:37:26.000Z", "author_id": "300984512", "edit_history_tweet_ids": ["1210313697232588800"], "id": "1210313697232588800", "entities": {"hashtags": [{"start": 143, "end": 158, "tag": "NiOblitNiPerd\u00f3"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/4MVrwExMAV", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2069937/una-mujer-de-65-anos-se-suicida-en-madrid-cuando-la-iban-a-desahuciar?utm_campaign=web&utm_medium=social&utm_source=twitter", "display_url": "m.publico.es/sociedad/20699\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}}, {"text": "@rilellina Non penso. La disperazione  che nasce a seguito dell'impossibilit\u00e0 di non trovare fonte di reddito, dal momento che non si trova lavoro, porta ad uno stato che sar\u00e0 ingestibile per lo stato italiano. Il reddito di cittadinanza sar\u00e0 destinato ad essere annullato.", "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T20:07:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "rilellina", "id": "854302390694096897"}]}, "in_reply_to_user_id": "854302390694096897", "author_id": "1142711653961740288", "edit_history_tweet_ids": ["1210291069763620870"], "id": "1210291069763620870", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210209058600505344"}]}, {"text": "Era il #26dicembre 1986: una pattuglia della squadra mobile di Cagliari si presentava alla porta di #AldoScardella. Cominciava cos\u00ec una delle pagine pi\u00f9 buie della storia italiana degli #errorigiudiziari. \u2b07\ufe0f \nhttps://t.co/3iXgLS7rvR", "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T11:25:10.000Z", "author_id": "459300545", "edit_history_tweet_ids": ["1210159615285039105"], "id": "1210159615285039105", "entities": {"hashtags": [{"start": 7, "end": 18, "tag": "26dicembre"}, {"start": 100, "end": 114, "tag": "AldoScardella"}, {"start": 186, "end": 203, "tag": "errorigiudiziari"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/3iXgLS7rvR", "expanded_url": "https://www.errorigiudiziari.com/innocenti/aldo-scardella-suicida-in-carcere-perche-innocente/", "display_url": "errorigiudiziari.com/innocenti/aldo\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1543657494148521985/Cy61MfnL?format=png&name=orig", "width": 465, "height": 336}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1543657494148521985/Cy61MfnL?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Aldo Scardella, suicida in carcere perch\u00e9 innocente", "description": "Storia di Aldo Scardella, 6 mesi in isolamento per un omicidio mai commesso. Vessato in tutti i modi, costretto al suicidio.", "unwound_url": "https://www.errorigiudiziari.com/innocenti/aldo-scardella-suicida-in-carcere-perche-innocente/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}}, {"text": "#Im\u00e1genesFuertes Momento en el que #FiscalJos\u00e9Guevara lanza a su hija al vac\u00edo y luego se suicida #EnLaBajaita https://t.co/sXJD0xYLa2", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T15:34:29.000Z", "author_id": "1196100717158764559", "edit_history_tweet_ids": ["1208772806990843908"], "id": "1208772806990843908", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "Im\u00e1genesFuertes"}, {"start": 35, "end": 53, "tag": "FiscalJos\u00e9Guevara"}, {"start": 98, "end": 110, "tag": "EnLaBajaita"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.7121, "type": "Person", "normalized_text": "FiscalJos\u00e9Guevara"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.8151, "type": "Other", "normalized_text": "EnLaBajaita"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/sXJD0xYLa2", "expanded_url": "https://twitter.com/en_labajaita/status/1208772806990843908/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/sXJD0xYLa2", "media_key": "7_1208772714649051136"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"text": "Mesmo acusado, goleiro Bruno \u00e9 tietado por torcedores do Flamengo e agradece: ''Me senti acolhido'' https://t.co/2xFFOO61g2", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T15:31:06.000Z", "author_id": "14595245", "edit_history_tweet_ids": ["1210221503998046209"], "id": "1210221503998046209", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9364, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9681, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/2xFFOO61g2", "expanded_url": "http://zpr.io/txuzA", "display_url": "zpr.io/txuzA", "status": 200, "unwound_url": "https://caras.uol.com.br/esporte/mesmo-acusado-goleiro-bruno-e-tietado-por-torcedores-do-flamengo-e-agradece-me-senti-acolhido.phtml?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=esporte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 128, "like_count": 431, "quote_count": 65}}, {"text": "Cuatro a\u00f1os de deterioro laboral https://t.co/qsrSjVpREd", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T13:13:54.000Z", "author_id": "775474080715767808", "edit_history_tweet_ids": ["1210186977187966976"], "id": "1210186977187966976", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/qsrSjVpREd", "expanded_url": "https://www.pagina12.com.ar/238426-cuatro-anos-de-deterioro-laboral?utm_term=Autofeed&utm_medium=Echobox&utm_source=Twitter#Echobox=1577365660", "display_url": "pagina12.com.ar/238426-cuatro-\u2026"}]}}, {"text": "@Milk_Gus Pior que nem foi KKKKKKK", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T22:27:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "milk_gus", "id": "1313329048660201472"}]}, "in_reply_to_user_id": "2661479083", "author_id": "50011991", "edit_history_tweet_ids": ["1210326412336533506"], "id": "1210326412336533506", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210322592206401536"}]}, {"text": "Opini\u00f3n | \u00bfQu\u00e9 pensar\u00eda Jes\u00fas esta Navidad de Greta Thunberg? https://t.co/A1HB3yBDha", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:50:00.000Z", "author_id": "7996082", "edit_history_tweet_ids": ["1209984669355249664"], "id": "1209984669355249664", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8048, "type": "Person", "normalized_text": "Jes\u00fas"}, {"start": 46, "end": 59, "probability": 0.9793, "type": "Person", "normalized_text": "Greta Thunberg"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/A1HB3yBDha", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2019/12/24/opinion/1577150810_452259.html?ssm=TW_CM", "display_url": "elpais.com/elpais/2019/12\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2019/12/24/opinion/1577150810_452259.html?ssm=TW_CM"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 198, "like_count": 104, "quote_count": 64}}, {"text": "[COLUNA] Star Wars: Os \u00daltimos Jedi \u00e9 o maior legado da Nova Trilogia https://t.co/H75IKunsmC https://t.co/5cBDfOVNML", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T18:31:34.000Z", "author_id": "17054785", "edit_history_tweet_ids": ["1210266922454900736"], "id": "1210266922454900736", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.9428, "type": "Other", "normalized_text": "Star Wars"}, {"start": 56, "end": 68, "probability": 0.8213, "type": "Other", "normalized_text": "Nova Trilogia"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/H75IKunsmC", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLyt32", "display_url": "dlvr.it/RLyt32"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/5cBDfOVNML", "expanded_url": "https://twitter.com/rapadura/status/1210266922454900736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5cBDfOVNML", "media_key": "3_1210266920726872064"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 30, "like_count": 266, "quote_count": 12}}, {"text": "@RiccardoDanna1 Riccardo pu\u00f2 essere lui l'innesto giusto per gennaio in ottica Inter?", "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T22:24:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RiccardoDanna1", "id": "769235614210359296"}]}, "in_reply_to_user_id": "769235614210359296", "author_id": "967050182", "edit_history_tweet_ids": ["1210325648213975040"], "id": "1210325648213975040", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210320934999076866"}]}, {"text": "@MariaAL89098490 Efectivamente todos estos actuales zurd\u00f3patas, con micr\u00f3fono y bien pagados, que pululan por los medios son hijos ideol\u00f3gicos de los detestables Guillier y Paulsen del  #PeriodismoIzquierdista , disc\u00edpulos directos del suicida Allende. https://t.co/ygzdJeGL3h", "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T16:06:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MariaAL89098490", "id": "1189642131549364231"}], "hashtags": [{"start": 186, "end": 209, "tag": "PeriodismoIzquierdista"}], "annotations": [{"start": 162, "end": 169, "probability": 0.8058, "type": "Person", "normalized_text": "Guillier"}, {"start": 173, "end": 179, "probability": 0.8759, "type": "Person", "normalized_text": "Paulsen"}, {"start": 244, "end": 250, "probability": 0.7828, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/ygzdJeGL3h", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesPattoneus/status/1207331405912559616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ygzdJeGL3h", "media_key": "3_1207331398991917057"}]}, "in_reply_to_user_id": "1189642131549364231", "author_id": "820835133385216000", "edit_history_tweet_ids": ["1207331405912559616"], "id": "1207331405912559616", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207328681770786818"}]}, {"text": "\u00a1Hoy celebramos el cumplea\u00f1os de @JaredLeto!\n\nConocido por ser el vocalista de la banda @30SECONDSTOMARS y pel\u00edculas como: \"Requiem por un sue\u00f1o\", \"El escuadr\u00f3n suicida\", \"Dallas Buyers Club\", con la que consigui\u00f3 el \u00d3scar a mejor actor, entre otras. https://t.co/BDP20qG1Ij", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T22:03:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 33, "end": 43, "username": "JaredLeto", "id": "27711339"}, {"start": 88, "end": 104, "username": "30SECONDSTOMARS", "id": "20823773"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 143, "probability": 0.9784, "type": "Other", "normalized_text": "Requiem por un sue\u00f1o"}, {"start": 148, "end": 167, "probability": 0.9561, "type": "Other", "normalized_text": "El escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 172, "end": 189, "probability": 0.9509, "type": "Other", "normalized_text": "Dallas Buyers Club"}, {"start": 217, "end": 221, "probability": 0.5654, "type": "Person", "normalized_text": "\u00d3scar"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/BDP20qG1Ij", "expanded_url": "https://twitter.com/MixupTeam/status/1210320379127980032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BDP20qG1Ij", "media_key": "16_1210320354054483969"}]}, "author_id": "92082021", "edit_history_tweet_ids": ["1210320379127980032"], "id": "1210320379127980032", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 1}}, {"text": "Alto l\u00e1! Nosso presidente merece um voto de confian\u00e7a! Ele passou 28 anos dentro do Congresso e sabe \u201ccomo as coisas funcionam\u201d! Vejam a explica\u00e7\u00e3o abaixo! Falsa \u201cdireita\u201d atrapalha mais que a petezada! For\u00e7a presidente @jairbolsonaro ! https://t.co/LkLhxgMn3F", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T16:11:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 220, "end": 234, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/LkLhxgMn3F", "expanded_url": "https://twitter.com/marcofeliciano/status/1210231607405293570/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LkLhxgMn3F", "media_key": "3_1210231595954823168"}, {"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/LkLhxgMn3F", "expanded_url": "https://twitter.com/marcofeliciano/status/1210231607405293570/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LkLhxgMn3F", "media_key": "3_1210231595933851651"}]}, "author_id": "35805725", "edit_history_tweet_ids": ["1210231607405293570"], "id": "1210231607405293570", "public_metrics": {"retweet_count": 469, "reply_count": 131, "like_count": 1795, "quote_count": 25}}, {"text": "@jornalodia @AcarlosPereira9 A ideia era a volta do PSDB, ai a Lavajato matou, ai veio a ideia da volta dos militares, o que aconteceu parcialmente, \n\nagora a pr\u00f3xima onda \u00e9 a volta da monarquia, o que vai aumentar principalmente se Bozo falhar", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T23:01:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jornalodia", "id": "17675497"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "AcarlosPereira9", "id": "3091719351"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.9791, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Lavajato"}, {"start": 233, "end": 236, "probability": 0.9237, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}]}, "in_reply_to_user_id": "79823046", "author_id": "79823046", "edit_history_tweet_ids": ["1210334850072416256"], "id": "1210334850072416256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210333305360568322"}]}, {"text": "@jornalodia @AcarlosPereira9 Eles s\u00e3o monarquistas, nao vai demorar mt e vao ter atentados para impor a volta da monarquia \n\nSe nao houver nenhuma resposta das autoridades, a letargia vai funcionar como incentivo\n\nFamilia real se degenerou", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T22:55:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jornalodia", "id": "17675497"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "AcarlosPereira9", "id": "3091719351"}]}, "in_reply_to_user_id": "17675497", "author_id": "79823046", "edit_history_tweet_ids": ["1210333305360568322"], "id": "1210333305360568322", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210160581505929216"}]}, {"text": "@PaolaBarbara Passo direto no \"fevereiro\"\n\nrs", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T23:00:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PaolaBarbara", "id": "58901664"}]}, "in_reply_to_user_id": "58901664", "author_id": "32994976", "edit_history_tweet_ids": ["1210334539689672705"], "id": "1210334539689672705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210319921156104192"}]}, {"text": "\u00daLTIMA HORA:\nSe suicida Ari Behn, exmarido de la princesa Marta Luisa de Noruega, a los 47 a\u00f1os https://t.co/edAQP2dmls https://t.co/eaDW0d0qvI", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-12-25T21:49:59.000Z", "author_id": "961925545809281024", "edit_history_tweet_ids": ["1209954466683863041"], "id": "1209954466683863041", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.8314, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 58, "end": 68, "probability": 0.6567, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 73, "end": 79, "probability": 0.526, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/edAQP2dmls", "expanded_url": "https://es.rt.com/78qw", "display_url": "es.rt.com/78qw"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/eaDW0d0qvI", "expanded_url": "https://twitter.com/RTultimahora/status/1209954466683863041/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/eaDW0d0qvI", "media_key": "7_1209954432080891911"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 10, "like_count": 146, "quote_count": 6}}, {"text": "O #BolsonaroTraidor com indulto de natal,finalizou sua traicao \u00e0s propostas de campanha : n\u00e3o haveria concess\u00e3o de indulto de natal!Aviso ao gado:Indulto de natal \u00e9 prerrogativa exclusiva do PR, n\u00e3o pode se esconder por tras de outro poder. Um indultado j\u00e1 matou a fam\u00edlia inteira", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T09:49:23.000Z", "author_id": "718527939843923969", "edit_history_tweet_ids": ["1210135508292124674"], "id": "1210135508292124674", "entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 19, "tag": "BolsonaroTraidor"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 18, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "BolsonaroTraidor"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"text": "En el pozo de la desesperaci\u00f3n habitan la soledad, el aislamiento, el miedo, la frustraci\u00f3n y el dolor. Es la \u00faltima parada antes de llegar a la estaci\u00f3n del pensamiento suicida, donde el tren de la mente a veces puede llevar.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T22:50:04.000Z", "author_id": "1132428035695828993", "edit_history_tweet_ids": ["1210331975522885639"], "id": "1210331975522885639", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@pablovillaca Faz v\u00eddeo, Pablo. Adoro quando voc\u00ea faz v\u00eddeos 200% puto xingando os filme. O seu de Esquadr\u00e3o Suicida eu vejo sempre que estou triste.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T22:17:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.758, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.6725, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "13653812", "author_id": "346900366", "edit_history_tweet_ids": ["1210323893266845696"], "id": "1210323893266845696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 94, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210321649561681920"}]}, {"text": "Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles y @IvanDuque solo se le ocurre quitar el IVA 3 d\u00edas?. No quieren dialogar con la gente. No son serios. \nhttps://t.co/mbJy09vSfC", "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:45:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 121, "end": 131, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 17, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.8743, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}, {"start": 160, "end": 162, "probability": 0.5136, "type": "Organization", "normalized_text": "IVA"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/mbJy09vSfC", "expanded_url": "https://bit.ly/2qLX3KM", "display_url": "bit.ly/2qLX3KM", "status": 200, "unwound_url": "https://caracol.com.co/radio/2019/11/26/nacional/1574789995_425588.html"}]}, "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "author_id": "1362851972", "edit_history_tweet_ids": ["1199398898726572032"], "id": "1199398898726572032", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 278, "like_count": 4539, "quote_count": 147}}, {"text": "Se suicida Ari Behn supuesta v\u00edctima de Kevin Spacey https://t.co/LTWbc7attE https://t.co/Rizy0x9vZ3", "lang": "ro", "created_at": "2019-12-26T17:38:10.000Z", "author_id": "65579025", "edit_history_tweet_ids": ["1210253484282515456"], "id": "1210253484282515456", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/LTWbc7attE", "expanded_url": "http://bit.ly/2t82tAw", "display_url": "bit.ly/2t82tAw"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/Rizy0x9vZ3", "expanded_url": "https://twitter.com/info7mty/status/1210253484282515456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Rizy0x9vZ3", "media_key": "3_1210253482835492865"}]}}], "places": [{"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Pelotas, Brasil", "id": "51bf596b82275cad"}, {"full_name": "Brejo, Brasil", "id": "791d7d590c27aeb6"}, {"full_name": "Villa el Salvador, Peru", "id": "01a4dbad63bebe54"}, {"full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "0161be1b3f98d6c3"}, {"full_name": "Puebla, M\u00e9xico", "id": "0ac8a42f23e8f736"}]}, "errors": [{"resource_id": "1210358853168173057", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210358853168173057", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210358853168173057].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1163096822631608320", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1163096822631608320].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1163096822631608320", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210295449304915971", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210295449304915971].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210295449304915971", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1053650114", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1053650114].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1053650114", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210372842686222336", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210372842686222336].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210372842686222336", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210370742417870848", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210370742417870848", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210370742417870848].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3121407453", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3121407453].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3121407453", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210371302298701824", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210371302298701824].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210371302298701824", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "716715471148552193", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [716715471148552193].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "716715471148552193", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210365408684990464", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210365408684990464].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210365408684990464", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "391842340", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [391842340].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "391842340", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210192073082712065", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210192073082712065].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210192073082712065", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210360365755895808", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210360365755895808].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210360365755895808", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "894261059833483264", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [894261059833483264].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "894261059833483264", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210362933684973569", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210362933684973569].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210362933684973569", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1201958262394015744", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1201958262394015744].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1201958262394015744", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210362203745988613", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210362203745988613].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210362203745988613", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3815451687", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3815451687].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3815451687", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210361585341874176", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210361585341874176].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210361585341874176", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165731621586255872", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1165731621586255872].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1165731621586255872", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210357419974496256", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210357419974496256].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210357419974496256", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "363244900", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [363244900].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "363244900", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210357726007775232", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210357726007775232].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210357726007775232", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210348435322396672", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210348435322396672", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210348435322396672].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "721784726869123072", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [721784726869123072].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "721784726869123072", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210325119404576768", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210325119404576768].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210325119404576768", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "27785893", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [27785893].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "27785893", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210351336908304392", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210351336908304392].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210351336908304392", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1385129540", "value": "1385129540", "detail": "User has been suspended: [1385129540].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1209980745336397825", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1209980745336397825", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1209980745336397825].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1210344038827798536", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210344038827798536].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210344038827798536", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176995295357390853", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1176995295357390853].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1176995295357390853", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210345662262513664", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210345662262513664].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210345662262513664", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210344853701365760", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210344853701365760].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210344853701365760", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "318670419", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [318670419].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "318670419", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210273587233468416", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210273587233468416].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210273587233468416", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1170753692716457984", "value": "1170753692716457984", "detail": "User has been suspended: [1170753692716457984].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210278082956943360", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210278082956943360", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210278082956943360].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1210334873631756288", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210334873631756288].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210334873631756288", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "928275214416449538", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [928275214416449538].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "928275214416449538", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210322415429050370", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210322415429050370].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210322415429050370", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210333952113881088", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210333952113881088", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210333952113881088].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1020418415117438976", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1020418415117438976].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1020418415117438976", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210333196061171714", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210333196061171714].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210333196061171714", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210332812437532673", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210332812437532673", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210332812437532673].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1111951988621754368", "value": "1111951988621754368", "detail": "User has been suspended: [1111951988621754368].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210332292473872385", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210332292473872385].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210332292473872385", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "974704782530306048", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [974704782530306048].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "974704782530306048", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210331108090556416", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210331108090556416].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210331108090556416", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1210376496793165824", "oldest_id": "1210331323841359877", "result_count": 474, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6ye1b67osyq4qmayep9totgnrnnh"}}