{"data": [{"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:25:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "732331011762204677", "edit_history_tweet_ids": ["1168545513970511872"], "id": "1168545513970511872", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:25:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "author_id": "274711844", "edit_history_tweet_ids": ["1168545511709786112"], "id": "1168545511709786112", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:25:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1091358029092663302", "edit_history_tweet_ids": ["1168545497059123201"], "id": "1168545497059123201", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:25:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "762371209640173568", "edit_history_tweet_ids": ["1168545485419945984"], "id": "1168545485419945984", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:25:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "author_id": "10136392", "edit_history_tweet_ids": ["1168545485268934662"], "id": "1168545485268934662", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}]}, {"text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:25:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "author_id": "138225908", "edit_history_tweet_ids": ["1168545452595302401"], "id": "1168545452595302401", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:25:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "author_id": "1121389810109829122", "edit_history_tweet_ids": ["1168545441186766848"], "id": "1168545441186766848", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}]}, {"text": "RT @Wbrokering: @mmlagoscc @sebastianpinera Ojal\u00e1 alguien se dedicara a rescatar el pensamiento del fallecido economista chileno, don Manfr\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:25:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Wbrokering", "id": "350530119"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "mmlagoscc", "id": "71290695"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.2891, "type": "Person", "normalized_text": "Manfr"}]}, "author_id": "350530119", "edit_history_tweet_ids": ["1168545375919230976"], "id": "1168545375919230976", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167787962131734529"}]}, {"text": "M\u00e1s que nunca urge hoy rescatar el legado del profesor Manfred Max-Neef y volver a publicar en espa\u00f1ol su obra! El planeta no resiste m\u00e1s el dogma suicida del crecimiento ilimitado @RFfrenchDavis @OLanderretche @faceauach @Carla_Amtmann @GerardoWijnant @godoimillan @tvalenzuelavt https://t.co/qlfH8AMyko", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:24:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 181, "end": 195, "username": "RFfrenchDavis", "id": "2478818971"}, {"start": 196, "end": 210, "username": "OLanderretche", "id": "1031547720954204160"}, {"start": 211, "end": 221, "username": "faceauach", "id": "904081022"}, {"start": 222, "end": 236, "username": "Carla_Amtmann", "id": "538415889"}, {"start": 237, "end": 252, "username": "GerardoWijnant", "id": "499383710"}, {"start": 253, "end": 265, "username": "godoimillan", "id": "38954230"}, {"start": 266, "end": 280, "username": "tvalenzuelavt", "id": "472505716"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 70, "probability": 0.7893, "type": "Person", "normalized_text": "Manfred Max-Neef"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/qlfH8AMyko", "expanded_url": "https://twitter.com/Wbrokering/status/1167787962131734529", "display_url": "twitter.com/Wbrokering/sta\u2026"}]}, "author_id": "350530119", "edit_history_tweet_ids": ["1168545346819112963"], "id": "1168545346819112963", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167787962131734529"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:24:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "3990243167", "edit_history_tweet_ids": ["1168545341576269831"], "id": "1168545341576269831", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:24:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "823984410487820296", "edit_history_tweet_ids": ["1168545244876554247"], "id": "1168545244876554247", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @o_profetadiario: Bar\u00e3o sangrento se apaixonou p/ Helena Ravenclaw, mas ela \u00f1 o retribuiu. Ele foi mandado p/ Rowena Ravenclaw p/ encont\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:24:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "o_profetadiario", "id": "1056310579038744576"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.5247, "type": "Person", "normalized_text": "Bar\u00e3o sangrento"}, {"start": 53, "end": 68, "probability": 0.509, "type": "Person", "normalized_text": "Helena Ravenclaw"}, {"start": 113, "end": 128, "probability": 0.4345, "type": "Other", "normalized_text": "Rowena Ravenclaw"}]}, "author_id": "399762033", "edit_history_tweet_ids": ["1168545208658776065"], "id": "1168545208658776065", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168533728412540931"}]}, {"text": "Gente pelamor de Deus, da Deusa, dos Deuses do Olimpo, Dos Santos, Da natureza e tudo mais parem com essa patacoada de abrir DM para pessoas com idea\u00e7\u00e3o suicida. \u00c9 grave, precisa de suporte profissional. Encaminhem para os servi\u00e7os certo. Clinicas-escola, SUS, CVV...", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:24:22.000Z", "author_id": "61370753", "edit_history_tweet_ids": ["1168545205085229056"], "id": "1168545205085229056", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.6489, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 26, "end": 30, "probability": 0.476, "type": "Other", "normalized_text": "Deusa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}}, {"text": "@Mtdias07 Isso ai se resolve mais cedo ou mais tarde  mas a vida das 10 crian\u00e7as  que seu time matou n\u00e3o  tem volta", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:24:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MtDias07", "id": "1427327995862192131"}]}, "in_reply_to_user_id": "2883873607", "author_id": "1163380289520975872", "edit_history_tweet_ids": ["1168545124856606726"], "id": "1168545124856606726", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168500934726574080"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:23:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "2779609600", "edit_history_tweet_ids": ["1168545077624487939"], "id": "1168545077624487939", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:23:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "4072617753", "edit_history_tweet_ids": ["1168545029243015170"], "id": "1168545029243015170", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "La constatazione dei troll sguinzagliati dalla Lega sulla rete, non bastano a far desistere i veri grillini dal loro suicida no?", "lang": "it", "created_at": "2019-09-02T15:23:37.000Z", "author_id": "420648457", "edit_history_tweet_ids": ["1168545017985732608"], "id": "1168545017985732608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "a forma q uma crian\u00e7a se constroi eh mto importante sabe lembro ate hj de coisas q o primo q eu tinha uma queda me disse e me matou a troco de ND", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:23:24.000Z", "author_id": "273543766", "edit_history_tweet_ids": ["1168544961551314945"], "id": "1168544961551314945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:23:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "author_id": "2321423275", "edit_history_tweet_ids": ["1168544960561504263"], "id": "1168544960561504263", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:23:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1082643405933555712", "edit_history_tweet_ids": ["1168544935064342528"], "id": "1168544935064342528", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "@DenianBaptista Esse feminicidio que rolou s\u00e1bado, foi na via 1, na rua aqui na frente da minha, o cara matou a ex e fugiu, tavam ca\u00e7ando at\u00e9 no inferno, mas ele se entregou", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:23:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DenianBaptista", "id": "863042605214572545"}]}, "in_reply_to_user_id": "863042605214572545", "author_id": "884165064433033216", "edit_history_tweet_ids": ["1168544914004729856"], "id": "1168544914004729856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168544540577488896"}]}, {"text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:23:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "author_id": "1008834989847404552", "edit_history_tweet_ids": ["1168544885122785281"], "id": "1168544885122785281", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}]}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:23:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "author_id": "56542667", "edit_history_tweet_ids": ["1168544883059175424"], "id": "1168544883059175424", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}]}, {"text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:23:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "author_id": "408777270", "edit_history_tweet_ids": ["1168544864923000832"], "id": "1168544864923000832", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:22:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1147789625651597312", "edit_history_tweet_ids": ["1168544857159323653"], "id": "1168544857159323653", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:22:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1128133238931763200", "edit_history_tweet_ids": ["1168544846145118208"], "id": "1168544846145118208", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:22:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "929180999350738946", "edit_history_tweet_ids": ["1168544837483847682"], "id": "1168544837483847682", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:22:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "author_id": "839083386287304704", "edit_history_tweet_ids": ["1168544828042481665"], "id": "1168544828042481665", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:22:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "author_id": "106355659", "edit_history_tweet_ids": ["1168544779631812614"], "id": "1168544779631812614", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:22:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1082805932520812545", "edit_history_tweet_ids": ["1168544774724489217"], "id": "1168544774724489217", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:22:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "2871878502", "edit_history_tweet_ids": ["1168544712137027584"], "id": "1168544712137027584", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:22:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "778712867004571648", "edit_history_tweet_ids": ["1168544695808614401"], "id": "1168544695808614401", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @AnaGlezDuque: Publicar una novela tal y como est\u00e1 el panorama editorial es un acto suicida. Solo tienes que ver las mesas de novedades\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:22:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AnaGlezDuque", "id": "96182557"}]}, "author_id": "490482722", "edit_history_tweet_ids": ["1168544666528169984"], "id": "1168544666528169984", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168542119075733504"}]}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:21:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "author_id": "1115383946676719619", "edit_history_tweet_ids": ["1168544604439941121"], "id": "1168544604439941121", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}]}, {"text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:21:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "author_id": "3901766194", "edit_history_tweet_ids": ["1168544446394306561"], "id": "1168544446394306561", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:21:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1026636145269125120", "edit_history_tweet_ids": ["1168544439855452160"], "id": "1168544439855452160", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:21:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "author_id": "86130544", "edit_history_tweet_ids": ["1168544426114899969"], "id": "1168544426114899969", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}]}, {"text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:20:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "author_id": "229957791", "edit_history_tweet_ids": ["1168544339250884608"], "id": "1168544339250884608", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}]}, {"text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:20:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "author_id": "205719893", "edit_history_tweet_ids": ["1168544295353274372"], "id": "1168544295353274372", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"text": "RT @IgorSenna97: Na realidade, ningu\u00e9m deseja acabar com a pr\u00f3pria vida. \n\nA pessoa que se suicida quer \u00e9 acabar com a dor que sente, com o\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:20:27.000Z", "author_id": "1107761960962220032", "edit_history_tweet_ids": ["1168544219792887813"], "id": "1168544219792887813", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168526413516955651"}]}, {"text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:20:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "author_id": "301038211", "edit_history_tweet_ids": ["1168544208078159872"], "id": "1168544208078159872", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:20:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1101871670346899457", "edit_history_tweet_ids": ["1168544149580238848"], "id": "1168544149580238848", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @mariecarmen_s: Hoy es 1 de septiembre. Se da inicio al mes de prevenci\u00f3n de la conducta suicida. #SuicideAwareness #SuicidePreventionMo\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:20:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mariecarmen_s", "id": "2326473158"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 118, "tag": "SuicideAwareness"}]}, "author_id": "1069769068712996865", "edit_history_tweet_ids": ["1168544144672854017"], "id": "1168544144672854017", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168216865413505029"}]}, {"text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:20:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "author_id": "216499413", "edit_history_tweet_ids": ["1168544136539979778"], "id": "1168544136539979778", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:20:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "4221096285", "edit_history_tweet_ids": ["1168544124158513152"], "id": "1168544124158513152", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "Profesionales del Hospital Regional de M\u00e1laga e Ibima estudian la carga gen\u00e9tica de la conducta suicida https://t.co/gmegNxyfNm", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:19:56.000Z", "author_id": "2173986524", "edit_history_tweet_ids": ["1168544090721570817"], "id": "1168544090721570817", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.8576, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8225, "type": "Place", "normalized_text": "Ibima"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/gmegNxyfNm", "expanded_url": "https://www.europapress.es/esandalucia/malaga/noticia-profesionales-hospital-regional-malaga-ibima-estudian-carga-genetica-conducta-suicida-20190830151300.html", "display_url": "europapress.es/esandalucia/ma\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europapress.es/esandalucia/malaga/noticia-profesionales-hospital-regional-malaga-ibima-estudian-carga-genetica-conducta-suicida-20190830151300.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 1}}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:19:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "author_id": "220526352", "edit_history_tweet_ids": ["1168544059071315970"], "id": "1168544059071315970", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}]}, {"text": "@defensorasok Despu\u00e9s de tanta dial\u00e9ctica idiota del periodismo y de analistas pol\u00edticos y econ\u00f3micos, ESO es la realidad de lo que est\u00e1 pasando en este pa\u00eds suicida.\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:19:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "876329212394823680", "author_id": "1147906509952696320", "edit_history_tweet_ids": ["1168544004729966594"], "id": "1168544004729966594", "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 105, "probability": 0.8877, "type": "Organization", "normalized_text": "ESO"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168304413099864064"}]}, {"text": "RT @Crefito2: Por que Amarelo? Em 1994, Mike Emme, americano de apenas 17 anos, tirou a pr\u00f3pria vida dirigindo seu carro amarelo. Amigos e\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:19:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Crefito2", "id": "55637220"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.776, "type": "Person", "normalized_text": "Amarelo"}, {"start": 40, "end": 48, "probability": 0.9272, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "author_id": "3369300543", "edit_history_tweet_ids": ["1168544003970797574"], "id": "1168544003970797574", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168539841358905344"}]}, {"text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:19:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "author_id": "1402277924", "edit_history_tweet_ids": ["1168543997176029185"], "id": "1168543997176029185", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:19:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "828200462050529287", "edit_history_tweet_ids": ["1168543990007902214"], "id": "1168543990007902214", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:19:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "author_id": "1007774869155610625", "edit_history_tweet_ids": ["1168543977567674368"], "id": "1168543977567674368", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}]}, {"text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:19:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "author_id": "1056206180387901442", "edit_history_tweet_ids": ["1168543942243213312"], "id": "1168543942243213312", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:18:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "970321827213074434", "edit_history_tweet_ids": ["1168543847946903553"], "id": "1168543847946903553", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "Puedo mirar hacia un costado y esquivar\u00a0esa mueca de suicida en el espejo,\u00a0puedo correr a ning\u00fan lado o esperar,\u00a0sentarme ah\u00ed, sobrevivir a mi pellejo. \nSoledad, sin vos\u00a0no me entiende ni me ense\u00f1a,\u00a0s\u00f3lo me aleja de tu lado\u00a0y de lo hermoso de lo raro.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:18:51.000Z", "author_id": "814793942", "edit_history_tweet_ids": ["1168543817705897985"], "id": "1168543817705897985", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:18:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "author_id": "58989130", "edit_history_tweet_ids": ["1168543787116879875"], "id": "1168543787116879875", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}]}, {"text": "RT @teofb: Passaremos a semana ouvindo que o gol do Athletico aconteceu por causa da linha alta de marca\u00e7\u00e3o, que a estrat\u00e9gia do Flamengo \u00e9\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:18:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "teofb", "id": "177517866"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.9867, "type": "Organization", "normalized_text": "Athletico"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.955, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "312696001", "edit_history_tweet_ids": ["1168543781370695680"], "id": "1168543781370695680", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1151846764275732481"}]}, {"text": "RT @OnePieceTuits: \"Cuando decid\u00ed convertirme en el mejor espadach\u00edn del mundo renunci\u00e9 a la vida, pero no soy un suicida.\"\n\n#OnePiece http\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:18:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OnePieceTuits", "id": "2767904904"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 134, "tag": "OnePiece"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 133, "probability": 0.9583, "type": "Other", "normalized_text": "OnePiece"}]}, "author_id": "895975711042932736", "edit_history_tweet_ids": ["1168543765193207810"], "id": "1168543765193207810", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168518650388766724"}]}, {"text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:18:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "author_id": "297589224", "edit_history_tweet_ids": ["1168543757735780357"], "id": "1168543757735780357", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}]}, {"text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:18:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "author_id": "935493475793063936", "edit_history_tweet_ids": ["1168543756435542017"], "id": "1168543756435542017", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}]}, {"text": "-Suicida en el coche con la ni\u00f1a llorando much\u00edsimo.-", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:18:33.000Z", "author_id": "1090339402570706946", "edit_history_tweet_ids": ["1168543744909631488"], "id": "1168543744909631488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @SASSYDELPUEBLO: @Bleuitup Como vos dec\u00eds, el ciudadano de a pie no lo entiende. Qu\u00e9 suicida pol\u00edtico se va a meter a promover algo as\u00ed?\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:18:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SASSYDELPUEBLO", "id": "142754887"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "Bleuitup", "id": "77794046"}]}, "author_id": "1027540652651892737", "edit_history_tweet_ids": ["1168543673669361664"], "id": "1168543673669361664", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168529842947657730"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:18:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "3335110930", "edit_history_tweet_ids": ["1168543664202821632"], "id": "1168543664202821632", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:18:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "author_id": "3940673836", "edit_history_tweet_ids": ["1168543629050294272"], "id": "1168543629050294272", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:17:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "author_id": "1426294086", "edit_history_tweet_ids": ["1168543579092004865"], "id": "1168543579092004865", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}]}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:17:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "author_id": "1103097281958551552", "edit_history_tweet_ids": ["1168543548096094209"], "id": "1168543548096094209", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:17:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1121833979114659840", "edit_history_tweet_ids": ["1168543539627798529"], "id": "1168543539627798529", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:17:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "author_id": "708165374299144192", "edit_history_tweet_ids": ["1168543538960896000"], "id": "1168543538960896000", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:17:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "710588519048220676", "edit_history_tweet_ids": ["1168543494903881729"], "id": "1168543494903881729", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "Vai perguntar a uma mulher de 70 se ela se matou com 17 anos\n\nAMADA???\n\n#Chernobyl", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:17:33.000Z", "author_id": "843459549688479745", "edit_history_tweet_ids": ["1168543493427474434"], "id": "1168543493427474434", "entities": {"hashtags": [{"start": 72, "end": 82, "tag": "Chernobyl"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.5828, "type": "Place", "normalized_text": "Chernobyl"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:17:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "author_id": "1047621770528935936", "edit_history_tweet_ids": ["1168543482698506242"], "id": "1168543482698506242", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:17:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1164691635785150470", "edit_history_tweet_ids": ["1168543471344529416"], "id": "1168543471344529416", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:17:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "author_id": "1120357753736847360", "edit_history_tweet_ids": ["1168543448472936448"], "id": "1168543448472936448", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}]}, {"text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:17:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "author_id": "303899798", "edit_history_tweet_ids": ["1168543437030928385"], "id": "1168543437030928385", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}]}, {"text": "O amigo da m\u00e3e se enforcou e ningu\u00e9m diria que ele tinha depress\u00e3o pois noite passada ele estava se divertindo, a depress\u00e3o \u00e9 algo t\u00e3o silencioso que olha", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:17:07.000Z", "author_id": "975116202753363979", "edit_history_tweet_ids": ["1168543383779979265"], "id": "1168543383779979265", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:17:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "2839839351", "edit_history_tweet_ids": ["1168543371142533120"], "id": "1168543371142533120", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:17:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "author_id": "206216881", "edit_history_tweet_ids": ["1168543366562439168"], "id": "1168543366562439168", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}]}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:17:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "author_id": "1102336567", "edit_history_tweet_ids": ["1168543364230209542"], "id": "1168543364230209542", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}]}, {"text": "@Nimwen Sim, total, em vez de colocar porra de n\u00famero em banner pra desconhecido, melhor cuidar dos amigos que voc\u00ea tem ao redor. Eu tenho \u00d3DIO desse tipo de pessoa, tenho certeza que a maioria nunca teve que lidar com um suicida de fato.", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:16:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Nimwen", "id": "760666888716378112"}]}, "in_reply_to_user_id": "760666888716378112", "author_id": "1018858696556924928", "edit_history_tweet_ids": ["1168543305044549632"], "id": "1168543305044549632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168542887497424896"}]}, {"text": "RT @gabrielaper3ira: @leticarcarvalho @Steph4ne_ N\u00e3o estuprou s\u00f3 a Let\u00edcia, mas estuprou varias outras e matou vaaaarias tamb\u00e9m! As pessoas\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:16:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "gabrielaper3ira", "id": "3578984187"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "leticarcarvalho", "id": "2608651452"}, {"start": 38, "end": 48, "username": "Steph4ne_", "id": "713592977"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 73, "probability": 0.6851, "type": "Person", "normalized_text": "Let\u00edcia"}]}, "author_id": "713592977", "edit_history_tweet_ids": ["1168543267782311938"], "id": "1168543267782311938", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168542108866818051"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:16:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1157697808801193984", "edit_history_tweet_ids": ["1168543259938963456"], "id": "1168543259938963456", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:16:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "2515391864", "edit_history_tweet_ids": ["1168543247733592065"], "id": "1168543247733592065", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "Por ahora, la trama es justo lo que uno cabr\u00eda esperar: Los Vengadores restantes se unen, tienen a la hero\u00edna m\u00e1s poderosa de su lado, y van con la intenci\u00f3n de acabar con Thanos y recuperar las gemas. Van en misi\u00f3n suicida, y nosotros no sabemos c\u00f3mo van a alargar el asunto. https://t.co/pUpPaAOzQ3", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:16:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "4272351861", "author_id": "4272351861", "edit_history_tweet_ids": ["1168543190208667649"], "id": "1168543190208667649", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 79, "probability": 0.544, "type": "Other", "normalized_text": "Vengadores restantes"}, {"start": 172, "end": 177, "probability": 0.8872, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/pUpPaAOzQ3", "expanded_url": "https://twitter.com/Ratchet_AJZN/status/1168543190208667649/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pUpPaAOzQ3", "media_key": "3_1168543181614538753"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168542311153917952"}]}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:16:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "author_id": "799045237", "edit_history_tweet_ids": ["1168543138178326534"], "id": "1168543138178326534", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:15:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "295366215", "edit_history_tweet_ids": ["1168543074441682944"], "id": "1168543074441682944", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:15:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "author_id": "3238998267", "edit_history_tweet_ids": ["1168543046943817728"], "id": "1168543046943817728", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:15:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "414119115", "edit_history_tweet_ids": ["1168543042501955584"], "id": "1168543042501955584", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "@Vigilante504 Ok joven suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:15:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Vigilante504", "id": "1110721505657323520"}]}, "in_reply_to_user_id": "1110721505657323520", "author_id": "1154607231683313671", "edit_history_tweet_ids": ["1168543026857136130"], "id": "1168543026857136130", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168541427678228481"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:15:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1138878128762368000", "edit_history_tweet_ids": ["1168542995379044354"], "id": "1168542995379044354", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:15:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "934112981163696130", "edit_history_tweet_ids": ["1168542982984933378"], "id": "1168542982984933378", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:15:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1004883759018201088", "edit_history_tweet_ids": ["1168542981730766848"], "id": "1168542981730766848", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:15:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "author_id": "365972873", "edit_history_tweet_ids": ["1168542981139435521"], "id": "1168542981139435521", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}]}, {"text": "@Queenie_owo Pessoal acha que dar espa\u00e7o pras pessoas desabafarem e praticar escuta ativa \u00e9 o mesmo que lidar com um suicida\n\nNo mais, se voc\u00ea \u00e9 REALMENTE amigo de algu\u00e9m, escuta ativa \u00e9 algo que voc\u00ea deve praticar com frequ\u00eancia, afinal, amizade \u00e9 pro bom e pro ruim", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:15:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Queenie_owo", "id": "1018858696556924928"}]}, "in_reply_to_user_id": "1018858696556924928", "author_id": "760666888716378112", "edit_history_tweet_ids": ["1168542887497424896"], "id": "1168542887497424896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168542502426685440"}]}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:15:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "author_id": "3304163225", "edit_history_tweet_ids": ["1168542868539170816"], "id": "1168542868539170816", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}]}, {"text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:15:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "author_id": "718637930", "edit_history_tweet_ids": ["1168542863577292802"], "id": "1168542863577292802", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}]}, {"text": "Oye, guapa, \u00bfno ser\u00e1s una ideaci\u00f3n suicida? Porque no te puedo sacar de mi cabeza\n#LigarComoCioran", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:15:02.000Z", "author_id": "1140064620058726402", "edit_history_tweet_ids": ["1168542858011381760"], "id": "1168542858011381760", "entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 98, "tag": "LigarComoCioran"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 97, "probability": 0.4869, "type": "Person", "normalized_text": "LigarComoCioran"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:15:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "author_id": "1081607372773253123", "edit_history_tweet_ids": ["1168542850872532992"], "id": "1168542850872532992", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:14:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1087842384942194691", "edit_history_tweet_ids": ["1168542812666814464"], "id": "1168542812666814464", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:14:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1007169001988993024", "edit_history_tweet_ids": ["1168542811655933957"], "id": "1168542811655933957", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:14:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1083465650218172416", "edit_history_tweet_ids": ["1168542786418819073"], "id": "1168542786418819073", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:14:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "820374072", "edit_history_tweet_ids": ["1168542775727591426"], "id": "1168542775727591426", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "Minha m\u00e3e ontem me perguntando se eu tava bebendo me matou de rir mano", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:14:42.000Z", "author_id": "437752321", "edit_history_tweet_ids": ["1168542773127069696"], "id": "1168542773127069696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:14:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "917840833050705921", "edit_history_tweet_ids": ["1168542721134473217"], "id": "1168542721134473217", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "@Leeomarcondes Exatamente! Ah vou ver por ele na moral haha. Mas n\u00e3o assisti esquadr\u00e3o suicida tb.", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:14:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Leeomarcondes", "id": "57204941"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 93, "probability": 0.5098, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "57204941", "author_id": "1082051686338826240", "edit_history_tweet_ids": ["1168542704998989824"], "id": "1168542704998989824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168542514279641093"}]}, {"text": "@cIitopower eu realmente n\u00e3o sei como vc ligar num impulso suicida pra tentar receber amparo e ouvir um \u201centendi\u201d pode salvar uma vida\n\neu sai da liga\u00e7\u00e3o com menos energia vital do que tava quando liguei, sabe? isso \u00e9 perigoso DEMAIS. \n\neh MUITO despreparo", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:14:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "cIitopower", "id": "4157985951"}]}, "in_reply_to_user_id": "1649283548", "author_id": "1649283548", "edit_history_tweet_ids": ["1168542694567796736"], "id": "1168542694567796736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168542175438802944"}]}, {"text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:14:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "author_id": "1119766650449010688", "edit_history_tweet_ids": ["1168542693665976321"], "id": "1168542693665976321", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}]}, {"text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:14:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "author_id": "2986055927", "edit_history_tweet_ids": ["1168542684103020546"], "id": "1168542684103020546", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"text": "@GHCardozo Lo suyo es suicida sr. Cardozo", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:14:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GHCardozo", "id": "319390315"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.5442, "type": "Person", "normalized_text": "Cardozo"}]}, "in_reply_to_user_id": "319390315", "author_id": "1573857553", "edit_history_tweet_ids": ["1168542679246020608"], "id": "1168542679246020608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168479857262698496"}]}, {"text": "Mi playlist de lunes me tiene un poquito suicida. Send ayuda psicol\u00f3gica.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:14:18.000Z", "author_id": "353287002", "edit_history_tweet_ids": ["1168542673864732673"], "id": "1168542673864732673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @OnePieceTuits: \"Cuando decid\u00ed convertirme en el mejor espadach\u00edn del mundo renunci\u00e9 a la vida, pero no soy un suicida.\"\n\n#OnePiece http\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:14:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OnePieceTuits", "id": "2767904904"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 134, "tag": "OnePiece"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 133, "probability": 0.9583, "type": "Other", "normalized_text": "OnePiece"}]}, "author_id": "453196952", "edit_history_tweet_ids": ["1168542671058718722"], "id": "1168542671058718722", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168518650388766724"}]}, {"text": "RT @GVAsanitat: \ud83d\udde3\ufe0f Sabies que cada dia se su\u00efcida una persona a la Comunitat Valenciana?\n\nHi ha molts mites, per\u00f2 parlar del #su\u00efcidi de ma\u2026", "lang": "ca", "created_at": "2019-09-02T15:14:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GVAsanitat", "id": "423423050"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 133, "tag": "su\u00efcidi"}]}, "author_id": "824157681153933312", "edit_history_tweet_ids": ["1168542653048401921"], "id": "1168542653048401921", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168516424496582656"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:14:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "703294180123082755", "edit_history_tweet_ids": ["1168542640608075777"], "id": "1168542640608075777", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @vidalarthu: a\u00ed depois quando algu\u00e9m suicida vcs ficam postando text\u00e3o sobre empatia e ficam lamentando a vida da pessoa", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:14:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vidalarthu", "id": "3890053719"}]}, "author_id": "734868646644862977", "edit_history_tweet_ids": ["1168542639580418054"], "id": "1168542639580418054", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168542327251656706"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:13:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "919269555964465152", "edit_history_tweet_ids": ["1168542560127717376"], "id": "1168542560127717376", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:13:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "182878558", "edit_history_tweet_ids": ["1168542560060620801"], "id": "1168542560060620801", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:13:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "3659065228", "edit_history_tweet_ids": ["1168542558265495554"], "id": "1168542558265495554", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @GVAsanitat: \ud83d\udde3\ufe0f Sabies que cada dia se su\u00efcida una persona a la Comunitat Valenciana?\n\nHi ha molts mites, per\u00f2 parlar del #su\u00efcidi de ma\u2026", "lang": "ca", "created_at": "2019-09-02T15:13:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GVAsanitat", "id": "423423050"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 133, "tag": "su\u00efcidi"}]}, "author_id": "498852526", "edit_history_tweet_ids": ["1168542553173581824"], "id": "1168542553173581824", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168516424496582656"}]}, {"text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:13:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "author_id": "182773323", "edit_history_tweet_ids": ["1168542509410193408"], "id": "1168542509410193408", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:13:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1083830488102567936", "edit_history_tweet_ids": ["1168542494532997120"], "id": "1168542494532997120", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "@melldivision @Leeomarcondes Pra mim j\u00e1 virou esquadr\u00e3o suicida e eu tenho 0 empolgado", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:13:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 28, "username": "Leeomarcondes", "id": "57204941"}]}, "in_reply_to_user_id": "1082051686338826240", "author_id": "15420501", "edit_history_tweet_ids": ["1168542456280993794"], "id": "1168542456280993794", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168542189581950984"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:13:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "288899033", "edit_history_tweet_ids": ["1168542421736546304"], "id": "1168542421736546304", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:13:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "author_id": "303629450", "edit_history_tweet_ids": ["1168542400156975105"], "id": "1168542400156975105", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:13:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "4551328534", "edit_history_tweet_ids": ["1168542368292888576"], "id": "1168542368292888576", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:13:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "979937149758910464", "edit_history_tweet_ids": ["1168542365985980416"], "id": "1168542365985980416", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:13:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "author_id": "3637366336", "edit_history_tweet_ids": ["1168542350358044673"], "id": "1168542350358044673", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}]}, {"text": "a\u00ed depois quando algu\u00e9m suicida vcs ficam postando text\u00e3o sobre empatia e ficam lamentando a vida da pessoa", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:12:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "3890053719", "author_id": "3890053719", "edit_history_tweet_ids": ["1168542327251656706"], "id": "1168542327251656706", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168542179779907586"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:12:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "3891477135", "edit_history_tweet_ids": ["1168542213007167492"], "id": "1168542213007167492", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:12:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "author_id": "1564075699", "edit_history_tweet_ids": ["1168542207038693377"], "id": "1168542207038693377", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"text": "Publicar una novela tal y como est\u00e1 el panorama editorial es un acto suicida. Solo tienes que ver las mesas de novedades de las librer\u00edas para saber que tu novela es una entre un mar de libros. Publicar una novela: \u00abProyecto Bruno\u00bb https://t.co/Adu4wD2pFf", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:12:06.000Z", "author_id": "96182557", "edit_history_tweet_ids": ["1168542119075733504"], "id": "1168542119075733504", "entities": {"annotations": [{"start": 225, "end": 229, "probability": 0.662, "type": "Other", "normalized_text": "Bruno"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/Adu4wD2pFf", "expanded_url": "http://mtr.cool/jhyyvcqbej", "display_url": "mtr.cool/jhyyvcqbej"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}}, {"text": "@leticarcarvalho @Steph4ne_ N\u00e3o estuprou s\u00f3 a Let\u00edcia, mas estuprou varias outras e matou vaaaarias tamb\u00e9m! As pessoas s\u00f3 ir\u00e3o saber o peso disso se for com elas, caso contr\u00e1rio : foda-se", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:12:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "leticarcarvalho", "id": "2608651452"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "Steph4ne_", "id": "713592977"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.688, "type": "Person", "normalized_text": "Let\u00edcia"}]}, "in_reply_to_user_id": "2608651452", "author_id": "3578984187", "edit_history_tweet_ids": ["1168542108866818051"], "id": "1168542108866818051", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168532224276389888"}]}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:11:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "author_id": "233635841", "edit_history_tweet_ids": ["1168542076256116737"], "id": "1168542076256116737", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:11:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "4816111816", "edit_history_tweet_ids": ["1168542000032993280"], "id": "1168542000032993280", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:11:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "author_id": "3298788638", "edit_history_tweet_ids": ["1168541969192300549"], "id": "1168541969192300549", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:11:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "920513261702930432", "edit_history_tweet_ids": ["1168541943493775361"], "id": "1168541943493775361", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:11:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "author_id": "1141786864086671361", "edit_history_tweet_ids": ["1168541938259288065"], "id": "1168541938259288065", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"text": "cada dia um pensamento suicida diferente e eu me perguntando se isso vai passar", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:11:20.000Z", "author_id": "941879514531028992", "edit_history_tweet_ids": ["1168541927257640960"], "id": "1168541927257640960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:11:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "author_id": "970128944472248320", "edit_history_tweet_ids": ["1168541893321531392"], "id": "1168541893321531392", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}]}, {"text": "Chego em casa com a not\u00edcia que um colega de inf\u00e2ncia se matou", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:11:06.000Z", "author_id": "1003314589784854528", "edit_history_tweet_ids": ["1168541868180889601"], "id": "1168541868180889601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:10:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "824866839465308165", "edit_history_tweet_ids": ["1168541790267486208"], "id": "1168541790267486208", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:10:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "3939956236", "edit_history_tweet_ids": ["1168541789705461760"], "id": "1168541789705461760", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:10:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "author_id": "2165479470", "edit_history_tweet_ids": ["1168541774983421955"], "id": "1168541774983421955", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}]}, {"text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:10:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "author_id": "742703411540467712", "edit_history_tweet_ids": ["1168541728212733954"], "id": "1168541728212733954", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}]}, {"text": "@MarceloAmaros @caiocorote Falando sobre que as pessoas s\u00e3o burras por querer se suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:10:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MarceloAmaros", "id": "220313823"}]}, "in_reply_to_user_id": "220313823", "author_id": "3145509485", "edit_history_tweet_ids": ["1168541727382261760"], "id": "1168541727382261760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168523690897809409"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:10:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1167648567286272000", "edit_history_tweet_ids": ["1168541724869832707"], "id": "1168541724869832707", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:10:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "919016385333907457", "edit_history_tweet_ids": ["1168541717236244480"], "id": "1168541717236244480", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:10:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "author_id": "728087941189263362", "edit_history_tweet_ids": ["1168541694335299585"], "id": "1168541694335299585", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:10:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "2975073964", "edit_history_tweet_ids": ["1168541690128453632"], "id": "1168541690128453632", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "Nesse m\u00eas, muitas pessoas postam nas redes sociais que est\u00e3o dispostas a conversar e ouvir uma pessoa que est\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o de desamparo/desespero, crises de ansiedade ou idea\u00e7\u00e3o suicida. E em um momento cr\u00edtico, pode ser de fato a diferen\u00e7a entre uma pessoa desistir de se matar.", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:10:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "944941271587704832", "author_id": "944941271587704832", "edit_history_tweet_ids": ["1168541666262900741"], "id": "1168541666262900741", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 1, "like_count": 540, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168541663700164608"}]}, {"text": "@kyammi Essa da\u00ed se algum dia matou algu\u00e9m, foi pq mereceu", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:10:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "kyammi", "id": "46250847"}]}, "in_reply_to_user_id": "46250847", "author_id": "1139924694", "edit_history_tweet_ids": ["1168541659229032449"], "id": "1168541659229032449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168541314528481285"}]}, {"text": "@re_apeixoto @cuscuzete @lanika eu tirava uma foto com instax todo o m\u00eas. tenho pregui\u00e7a desse lance de comemorar com bolo etc, acho que cada m\u00eas \u00e9 uma vitoria (ninguem morreu ou se matou) at\u00e9 chegar ao 1 ano, mas acho que a galera pira e isso virou industria mas enfim, cada um cada um", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:10:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "re_apeixoto", "id": "801454978523164673"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "cuscuzete", "id": "23556768"}, {"start": 24, "end": 31, "username": "lanika", "id": "8449182"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.6885, "type": "Other", "normalized_text": "instax"}]}, "in_reply_to_user_id": "801454978523164673", "author_id": "14799823", "edit_history_tweet_ids": ["1168541600282288128"], "id": "1168541600282288128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168518230803132418"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:09:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1135471285537058816", "edit_history_tweet_ids": ["1168541572650213376"], "id": "1168541572650213376", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:09:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1143910972224147456", "edit_history_tweet_ids": ["1168541563380740097"], "id": "1168541563380740097", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:09:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "997499614814179328", "edit_history_tweet_ids": ["1168541515506966529"], "id": "1168541515506966529", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:09:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1103748434711011332", "edit_history_tweet_ids": ["1168541511967027200"], "id": "1168541511967027200", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:09:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "747940226", "edit_history_tweet_ids": ["1168541471064109056"], "id": "1168541471064109056", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:09:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1167948092848689152", "edit_history_tweet_ids": ["1168541430589132801"], "id": "1168541430589132801", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:09:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1147136706111508480", "edit_history_tweet_ids": ["1168541424352190464"], "id": "1168541424352190464", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:09:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "3084962313", "edit_history_tweet_ids": ["1168541413375664129"], "id": "1168541413375664129", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "@Paulo_F_101 @rede45 Voc\u00ea realmente matou as aulas de hist\u00f3ria, n\u00e3o? Quem fugiu de Napole\u00e3o foi a fam\u00edlia real portuguesa, que n\u00e3o \u00e9 a mesma coisa da fam\u00edlia imperial brasileira. Dom Pedro II, seus irm\u00e3os e descendentes eram todos nascidos no Brasil. O \"golpe\" a que se refere veio 67 anos depois.", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:09:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 20, "username": "rede45", "id": "1159216440920150018"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 90, "probability": 0.6369, "type": "Place", "normalized_text": "Napole\u00e3o"}, {"start": 179, "end": 190, "probability": 0.6913, "type": "Person", "normalized_text": "Dom Pedro II"}, {"start": 243, "end": 248, "probability": 0.8097, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "in_reply_to_user_id": "1025852532348932098", "author_id": "4266127215", "edit_history_tweet_ids": ["1168541406752911360"], "id": "1168541406752911360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168539689747460096"}]}, {"text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:09:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "author_id": "1131938009451040769", "edit_history_tweet_ids": ["1168541403812679680"], "id": "1168541403812679680", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:09:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "author_id": "906977755228753922", "edit_history_tweet_ids": ["1168541371688349697"], "id": "1168541371688349697", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}]}, {"text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:08:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "author_id": "348499785", "edit_history_tweet_ids": ["1168541323252707328"], "id": "1168541323252707328", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:08:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "3784632855", "edit_history_tweet_ids": ["1168541317498068993"], "id": "1168541317498068993", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @joanbaldovi: Donar una segona oportunitat a la dreta\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f \u00e9s su\u00efcida.\n\nPSOE\ud83e\udd40i Podemos\ud83c\udf46 haurien de seure a parlar d'una punyetera vegad\u2026", "lang": "ca", "created_at": "2019-09-02T15:08:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "author_id": "512565466", "edit_history_tweet_ids": ["1168541305762471941"], "id": "1168541305762471941", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168231325981192192"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:08:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1083256773484658688", "edit_history_tweet_ids": ["1168541221091991557"], "id": "1168541221091991557", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @MatheusLeske: Desacreditado que o mano se enforcou \ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\ude29", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:08:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MatheusLeske", "id": "769396098108628992"}]}, "author_id": "3375891405", "edit_history_tweet_ids": ["1168541220349579264"], "id": "1168541220349579264", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168529798374797312"}]}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:08:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "author_id": "724648717714907137", "edit_history_tweet_ids": ["1168541218072072193"], "id": "1168541218072072193", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}]}, {"text": "RT @thais_saura: Pra al\u00e9m da problem\u00e1tica principal do influencer, eu queria muito entender como funciona a din\u00e2mica de perguntar pra uma p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:08:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thais_saura", "id": "929117127671459842"}]}, "author_id": "1348255105", "edit_history_tweet_ids": ["1168541182852554753"], "id": "1168541182852554753", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168540972332044288"}]}, {"text": "@StripMarvel Muy buena la verdad. Tal vez te cambio a Yelena por Red-Hulk, pero no Ross, me mola tu idea de que sea Hammer, porque creo que Ross deber\u00eda adoptar el rol de l\u00edder en la sombra, representante del gobierno que crea el equipo a lo Amanda Waller en el Escuadr\u00f3n Suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:08:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "StripMarvel", "id": "3715623795"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9493, "type": "Person", "normalized_text": "Yelena"}, {"start": 65, "end": 72, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "Red-Hulk"}, {"start": 83, "end": 86, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Ross"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.8291, "type": "Person", "normalized_text": "Hammer"}, {"start": 140, "end": 143, "probability": 0.9466, "type": "Person", "normalized_text": "Ross"}, {"start": 242, "end": 254, "probability": 0.935, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 262, "end": 270, "probability": 0.4932, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}]}, "in_reply_to_user_id": "3715623795", "author_id": "1036205820307021830", "edit_history_tweet_ids": ["1168541174946324482"], "id": "1168541174946324482", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168539304508973057"}]}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:08:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "author_id": "728258550066126849", "edit_history_tweet_ids": ["1168541149679751169"], "id": "1168541149679751169", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}]}, {"text": "@sbtrio Agora o cara despertou do surto e se matou de vergonha  ?? Cara n\u00e3o sei pra que esse caras est\u00e3o a\u00ed falando essas bizarrices em vez de coloca reportagem de verdade TV FACISTA", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:07:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "sbtrio", "id": "65724274"}]}, "in_reply_to_user_id": "65724274", "author_id": "1123746009828474881", "edit_history_tweet_ids": ["1168541081677570049"], "id": "1168541081677570049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168537484743122944"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:07:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1138147615126765570", "edit_history_tweet_ids": ["1168541052086734848"], "id": "1168541052086734848", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:07:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1119969341611618304", "edit_history_tweet_ids": ["1168541037893169153"], "id": "1168541037893169153", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "Pra al\u00e9m da problem\u00e1tica principal do influencer, eu queria muito entender como funciona a din\u00e2mica de perguntar pra uma pessoa de 75 anos se ela se matou aos 16...", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:07:32.000Z", "author_id": "929117127671459842", "edit_history_tweet_ids": ["1168540972332044288"], "id": "1168540972332044288", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:07:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1050080270261600256", "edit_history_tweet_ids": ["1168540911921520641"], "id": "1168540911921520641", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:07:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "author_id": "3332030614", "edit_history_tweet_ids": ["1168540899841908737"], "id": "1168540899841908737", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:07:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "author_id": "57377640", "edit_history_tweet_ids": ["1168540894083125248"], "id": "1168540894083125248", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:07:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "3296052737", "edit_history_tweet_ids": ["1168540851326377984"], "id": "1168540851326377984", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:07:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "4701772228", "edit_history_tweet_ids": ["1168540842329616385"], "id": "1168540842329616385", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:07:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "981703490459308032", "edit_history_tweet_ids": ["1168540837946544128"], "id": "1168540837946544128", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:06:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "954025002814369792", "edit_history_tweet_ids": ["1168540828563906566"], "id": "1168540828563906566", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:06:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "735922416552185857", "edit_history_tweet_ids": ["1168540805956538368"], "id": "1168540805956538368", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:06:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1138102047927132160", "edit_history_tweet_ids": ["1168540803293208576"], "id": "1168540803293208576", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:06:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "810852438500671488", "edit_history_tweet_ids": ["1168540797807005698"], "id": "1168540797807005698", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:06:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1090221727198646272", "edit_history_tweet_ids": ["1168540781373743105"], "id": "1168540781373743105", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:06:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "2881953855", "edit_history_tweet_ids": ["1168540781315010561"], "id": "1168540781315010561", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "hj alguem se matou dnv na linha do metro, nn faz nem 2 semanas do outro suicido que teve assim, glr tem que parar de achar que depressao \u00e9 brincadeira", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:06:46.000Z", "author_id": "1112601317300678656", "edit_history_tweet_ids": ["1168540779167539200"], "id": "1168540779167539200", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:06:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "author_id": "186325023", "edit_history_tweet_ids": ["1168540758825144326"], "id": "1168540758825144326", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"text": "@OhDannaPaolaBr eu adoro o ator hahahah mas o personagem \u00e9 t\u00e3o fraquinho que at\u00e9 nisso n\u00e3o vejo sentido dele desaparecer. Se o meu palpite desaparecer faz muito mais sentido, pois ele sabe quem matou a marina e isso \u00e9 motivo pro Polo e pra Carla entrarem em desespero o que seria \u00f3timo na vdd", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:06:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "OhDannaPaolaBr", "id": "793827048"}], "annotations": [{"start": 202, "end": 207, "probability": 0.5292, "type": "Place", "normalized_text": "marina"}, {"start": 229, "end": 232, "probability": 0.7081, "type": "Person", "normalized_text": "Polo"}, {"start": 240, "end": 244, "probability": 0.8675, "type": "Person", "normalized_text": "Carla"}]}, "in_reply_to_user_id": "793827048", "author_id": "64383444", "edit_history_tweet_ids": ["1168540721445556226"], "id": "1168540721445556226", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168540242112106497"}]}, {"text": "RT @DonTuerto: Todos los que est\u00e1n ahora acusando de asesinato a Zoe Quinn por llevar a un hombre al suicidio y no paran de insultar y amen\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:06:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DonTuerto", "id": "2241429001"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9652, "type": "Person", "normalized_text": "Zoe Quinn"}]}, "author_id": "2711260777", "edit_history_tweet_ids": ["1168540703066132481"], "id": "1168540703066132481", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168130118058946561"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:06:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "2577781490", "edit_history_tweet_ids": ["1168540697445707781"], "id": "1168540697445707781", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:06:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "author_id": "2853238599", "edit_history_tweet_ids": ["1168540632350171136"], "id": "1168540632350171136", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}]}, {"text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:06:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "author_id": "3338045069", "edit_history_tweet_ids": ["1168540605976317955"], "id": "1168540605976317955", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:06:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1146599997540110337", "edit_history_tweet_ids": ["1168540590931435520"], "id": "1168540590931435520", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:05:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1084530809208487937", "edit_history_tweet_ids": ["1168540579346681856"], "id": "1168540579346681856", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:05:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "880558759814279170", "edit_history_tweet_ids": ["1168540512988647424"], "id": "1168540512988647424", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @pimientads: *Alec Holowka se suicida*\n\nNadie:\n\nFeministas: ha llegado mi momento de brillar diciendo la mayor estupidez imaginable", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:05:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pimientads", "id": "970359789237755904"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.8003, "type": "Person", "normalized_text": "Alec Holowka"}]}, "author_id": "136698973", "edit_history_tweet_ids": ["1168540499306790914"], "id": "1168540499306790914", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168532528896102400"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:05:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "3303391251", "edit_history_tweet_ids": ["1168540497360691201"], "id": "1168540497360691201", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:05:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1119335176742547458", "edit_history_tweet_ids": ["1168540495213150210"], "id": "1168540495213150210", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:05:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "author_id": "62551074", "edit_history_tweet_ids": ["1168540483116777472"], "id": "1168540483116777472", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:05:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1164327150230654977", "edit_history_tweet_ids": ["1168540467518160897"], "id": "1168540467518160897", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @EfectoCocuyo: #LoDice Am\u00e9rico Mart\u00edn: \u201cEntrar en un nuevo frente de conflicto con una Colombia que tiene un ej\u00e9rcito fuerte, una econom\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:05:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 25, "tag": "LoDice"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.4064, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "author_id": "1439865277", "edit_history_tweet_ids": ["1168540425323450369"], "id": "1168540425323450369", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168531524003782656"}]}, {"text": "Nadie se suicida en una comisar\u00eda. Los cuerpos hablan, no flotan r\u00edo arriba.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:05:21.000Z", "author_id": "201941173", "edit_history_tweet_ids": ["1168540421833875456"], "id": "1168540421833875456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "KENTA\u306e\u8eab\u306b\u4f55\u304c\u8d77\u304d\u305f\u306e\u304b\uff1f\u75c5\u9662\u76f4\u884c\u306f\u5642\uff1f\u305d\u308c\u3068\u3082\u2026 | \u30c8\u30da\u30b9\u30a4\u30b7\u30fc\u30c0\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30d6\u30ed\u30b0\uff5e\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u306e\u901f\u5831\u3084\u60c5\u5831\u3092\u767a\u4fe1\uff5e https://t.co/OfrJAPUl1c", "lang": "ja", "created_at": "2019-09-02T15:05:15.000Z", "author_id": "106715769", "edit_history_tweet_ids": ["1168540397817061378"], "id": "1168540397817061378", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5671, "type": "Person", "normalized_text": "KENTA"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/OfrJAPUl1c", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12043", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12043"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:05:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "author_id": "2329454823", "edit_history_tweet_ids": ["1168540361653923842"], "id": "1168540361653923842", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:04:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1057868888891891712", "edit_history_tweet_ids": ["1168540272680198145"], "id": "1168540272680198145", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "@andressoila Ele \u00e9 mais um dos que acha que \u00e9 frscura. Que \"fulano passou trabalho e n\u00e3o se matou\" ent\u00e3o ciclano que tem uma vida \"mais f\u00e1cil\" n\u00e3o pode se matar pq ta reclamando de barriga cheia.", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:04:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "808649315367485444", "author_id": "890259533481877504", "edit_history_tweet_ids": ["1168540248508436480"], "id": "1168540248508436480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168507679389753344"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:04:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1305548472", "edit_history_tweet_ids": ["1168540217156018176"], "id": "1168540217156018176", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @GVAsanitat: \ud83d\udde3\ufe0f Sabies que cada dia se su\u00efcida una persona a la Comunitat Valenciana?\n\nHi ha molts mites, per\u00f2 parlar del #su\u00efcidi de ma\u2026", "lang": "ca", "created_at": "2019-09-02T15:04:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GVAsanitat", "id": "423423050"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 133, "tag": "su\u00efcidi"}]}, "author_id": "541892465", "edit_history_tweet_ids": ["1168540212613582849"], "id": "1168540212613582849", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168516424496582656"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:04:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "890013975852797952", "edit_history_tweet_ids": ["1168540170020409345"], "id": "1168540170020409345", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:04:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "author_id": "601469657", "edit_history_tweet_ids": ["1168540153440342016"], "id": "1168540153440342016", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:04:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "2567589337", "edit_history_tweet_ids": ["1168540141960531970"], "id": "1168540141960531970", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:04:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1003647900667273217", "edit_history_tweet_ids": ["1168540137535541249"], "id": "1168540137535541249", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:04:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "971014102465302530", "edit_history_tweet_ids": ["1168540131197882369"], "id": "1168540131197882369", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:04:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "931611529044209665", "edit_history_tweet_ids": ["1168540128375189504"], "id": "1168540128375189504", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:04:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1052356106557644800", "edit_history_tweet_ids": ["1168540092396376064"], "id": "1168540092396376064", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:04:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1135276554689417216", "edit_history_tweet_ids": ["1168540087078010880"], "id": "1168540087078010880", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:03:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "964649396829868032", "edit_history_tweet_ids": ["1168540073580728322"], "id": "1168540073580728322", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:03:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "942856164143923206", "edit_history_tweet_ids": ["1168540065431281664"], "id": "1168540065431281664", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:03:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "242440866", "edit_history_tweet_ids": ["1168540059815022592"], "id": "1168540059815022592", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:03:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "author_id": "2156451491", "edit_history_tweet_ids": ["1168540050264592390"], "id": "1168540050264592390", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:03:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "author_id": "1232582821", "edit_history_tweet_ids": ["1168540032518504448"], "id": "1168540032518504448", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:03:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1164498458675466241", "edit_history_tweet_ids": ["1168540027216900097"], "id": "1168540027216900097", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:03:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "3262263088", "edit_history_tweet_ids": ["1168540012184576000"], "id": "1168540012184576000", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:03:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "713694163", "edit_history_tweet_ids": ["1168540010318114816"], "id": "1168540010318114816", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:03:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "author_id": "328066068", "edit_history_tweet_ids": ["1168539993612136448"], "id": "1168539993612136448", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:03:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "831974163497771023", "edit_history_tweet_ids": ["1168539977401155585"], "id": "1168539977401155585", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:03:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "871157832950968321", "edit_history_tweet_ids": ["1168539957956435968"], "id": "1168539957956435968", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:03:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "819590567093043201", "edit_history_tweet_ids": ["1168539951279087617"], "id": "1168539951279087617", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:03:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "850962790294663168", "edit_history_tweet_ids": ["1168539945830666241"], "id": "1168539945830666241", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @ChupamosComBroa: Est\u00e1 semana matou me, o meu corpo nem se aguenta sem ser deitado ou sentado", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:03:22.000Z", "author_id": "2225646445", "edit_history_tweet_ids": ["1168539923164667904"], "id": "1168539923164667904", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168539458431569921"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:03:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1151223947603714048", "edit_history_tweet_ids": ["1168539913408696323"], "id": "1168539913408696323", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:03:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "author_id": "258525327", "edit_history_tweet_ids": ["1168539889056538625"], "id": "1168539889056538625", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}]}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:03:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "author_id": "885256864459628544", "edit_history_tweet_ids": ["1168539881200672769"], "id": "1168539881200672769", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:03:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "2775932908", "edit_history_tweet_ids": ["1168539880865112075"], "id": "1168539880865112075", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:03:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "3418897965", "edit_history_tweet_ids": ["1168539876050055169"], "id": "1168539876050055169", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:03:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "923591035", "edit_history_tweet_ids": ["1168539853052682240"], "id": "1168539853052682240", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:03:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "934846344090578945", "edit_history_tweet_ids": ["1168539851186216960"], "id": "1168539851186216960", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "Por que Amarelo? Em 1994, Mike Emme, americano de apenas 17 anos, tirou a pr\u00f3pria vida dirigindo seu carro amarelo. Amigos e familiares distribu\u00edram cart\u00f5es com fitas amarelas e mensagens de apoio a pessoas que estivessem enfrentando o mesmo que Mike, se espalharam mundo afora. https://t.co/t7ubz1VFp4", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:03:03.000Z", "author_id": "55637220", "edit_history_tweet_ids": ["1168539841358905344"], "id": "1168539841358905344", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.7977, "type": "Person", "normalized_text": "Amarelo"}, {"start": 26, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}, {"start": 246, "end": 249, "probability": 0.7404, "type": "Person", "normalized_text": "Mike"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/t7ubz1VFp4", "expanded_url": "https://twitter.com/Crefito2/status/1168539841358905344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t7ubz1VFp4", "media_key": "3_1168539831040917505"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:02:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "533801289", "edit_history_tweet_ids": ["1168539825424801798"], "id": "1168539825424801798", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:02:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "author_id": "836601272", "edit_history_tweet_ids": ["1168539822430007296"], "id": "1168539822430007296", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:02:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "author_id": "123414149", "edit_history_tweet_ids": ["1168539813701738498"], "id": "1168539813701738498", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}]}, {"text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:02:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "author_id": "2533383794", "edit_history_tweet_ids": ["1168539799562665985"], "id": "1168539799562665985", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:02:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "881673741335482368", "edit_history_tweet_ids": ["1168539795175411713"], "id": "1168539795175411713", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:02:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1116545056884703232", "edit_history_tweet_ids": ["1168539790532386817"], "id": "1168539790532386817", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:02:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "2509223440", "edit_history_tweet_ids": ["1168539778909908992"], "id": "1168539778909908992", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "@felipeneto Se ela tem 75 anos ela n\u00e3o se matou com 16 n\u00e9 o animal", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:02:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "in_reply_to_user_id": "14128609", "author_id": "4561631138", "edit_history_tweet_ids": ["1168539759905579010"], "id": "1168539759905579010", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168337302705311744"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:02:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "715552353655586816", "edit_history_tweet_ids": ["1168539732256722945"], "id": "1168539732256722945", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:02:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "2389511073", "edit_history_tweet_ids": ["1168539728226000896"], "id": "1168539728226000896", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:02:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "776966165369356288", "edit_history_tweet_ids": ["1168539723159232512"], "id": "1168539723159232512", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @ArgosMozart: Mario Pel\u00e1ez detenido por narcotr\u00e1fico es sobrino del ex fiscal de la Naci\u00f3n, Jos\u00e9 Pel\u00e1ez Bardales, salv\u00f3 a su jefe, apris\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:02:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Pel\u00e1ez"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.4113, "type": "Organization", "normalized_text": "Naci\u00f3n"}, {"start": 95, "end": 114, "probability": 0.8209, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Pel\u00e1ez Bardales"}]}, "author_id": "311235842", "edit_history_tweet_ids": ["1168539716322582529"], "id": "1168539716322582529", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168366019397804033"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:02:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1031275475275005953", "edit_history_tweet_ids": ["1168539673607753729"], "id": "1168539673607753729", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:02:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1148750374486118400", "edit_history_tweet_ids": ["1168539672907341824"], "id": "1168539672907341824", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:02:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "984101464040755201", "edit_history_tweet_ids": ["1168539670503972864"], "id": "1168539670503972864", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @MARIATOSCANO15: CARLINHOS NAO SABE O Q SIGNIFICA  A PALAVRA SOFRIMENTO QD FALA SOBRE SUIC\u00cdDIO DA FORMA MAIS ARROGANTE E GROSSEIRA!PERDE\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:02:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MARIATOSCANO15", "id": "1912181942"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.6786, "type": "Person", "normalized_text": "CARLINHOS"}]}, "author_id": "923610888816484352", "edit_history_tweet_ids": ["1168539667865788416"], "id": "1168539667865788416", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168399230244917249"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:02:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1106315522138873856", "edit_history_tweet_ids": ["1168539664778764288"], "id": "1168539664778764288", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:02:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "author_id": "360265567", "edit_history_tweet_ids": ["1168539650035736578"], "id": "1168539650035736578", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}]}, {"text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:02:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "author_id": "4197783515", "edit_history_tweet_ids": ["1168539646332153856"], "id": "1168539646332153856", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:02:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1006252587912450050", "edit_history_tweet_ids": ["1168539604573708289"], "id": "1168539604573708289", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:02:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1216966272", "edit_history_tweet_ids": ["1168539576933257216"], "id": "1168539576933257216", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "Ray el de los muebles, \u00bfhomicida-suicida o asesino? y el sistema penal - https://t.co/EwWLXia8Ji https://t.co/meDupVQ1c5", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:01:58.000Z", "author_id": "2986642066", "edit_history_tweet_ids": ["1168539569098240001"], "id": "1168539569098240001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/EwWLXia8Ji", "expanded_url": "http://www.teleradioamerica.com/2019/09/ray-el-de-los-muebles-homicida-suicida-o-asesino-y-el-sistema-penal/", "display_url": "teleradioamerica.com/2019/09/ray-el\u2026"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/meDupVQ1c5", "expanded_url": "https://twitter.com/TRANoticias/status/1168539569098240001/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/meDupVQ1c5", "media_key": "3_1168539567261126658"}]}}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:01:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1103591994864164866", "edit_history_tweet_ids": ["1168539539096444928"], "id": "1168539539096444928", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "mis compa\u00f1eros q estudian PSICOLOG\u00cdA quej\u00e1ndose de q hay gente q se suicida en las v\u00edas del tren !!\u00a1!", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:01:49.000Z", "author_id": "2798031300", "edit_history_tweet_ids": ["1168539532255485954"], "id": "1168539532255485954", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.5831, "type": "Other", "normalized_text": "PSICOLOG\u00cdA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:01:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1397920099", "edit_history_tweet_ids": ["1168539523799797760"], "id": "1168539523799797760", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:01:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "77280828", "edit_history_tweet_ids": ["1168539517567086592"], "id": "1168539517567086592", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:01:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1162417464493432834", "edit_history_tweet_ids": ["1168539509321023489"], "id": "1168539509321023489", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:01:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1109718973", "edit_history_tweet_ids": ["1168539504623439872"], "id": "1168539504623439872", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "pergunta pra senhora viva se ela se matou \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude20 https://t.co/cchaDD68az", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:01:41.000Z", "author_id": "887388280299433985", "edit_history_tweet_ids": ["1168539497358929922"], "id": "1168539497358929922", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/cchaDD68az", "expanded_url": "https://twitter.com/ice_viserion_/status/1167536765864951808", "display_url": "twitter.com/ice_viserion_/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167536765864951808"}]}, {"text": "Est\u00e1 semana matou me, o meu corpo nem se aguenta sem ser deitado ou sentado", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:01:31.000Z", "author_id": "4529458613", "edit_history_tweet_ids": ["1168539458431569921"], "id": "1168539458431569921", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:01:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1041219623948111872", "edit_history_tweet_ids": ["1168539457898897411"], "id": "1168539457898897411", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:01:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "4904932636", "edit_history_tweet_ids": ["1168539434893139979"], "id": "1168539434893139979", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:01:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "author_id": "928714704444370944", "edit_history_tweet_ids": ["1168539426655543297"], "id": "1168539426655543297", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}]}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:01:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "author_id": "363930796", "edit_history_tweet_ids": ["1168539421353885698"], "id": "1168539421353885698", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}]}, {"text": "@joanbaldovi Es que este PSOE Progresista es un suicida, Kamikaze, inadaptado, falta empaque y profesionales, que den un giro a la actualidad de mierda que han dejado ellos mismos PPSOE", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:01:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 40, "probability": 0.7844, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE Progresista"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "Kamikaze"}, {"start": 180, "end": 184, "probability": 0.6798, "type": "Organization", "normalized_text": "PPSOE"}]}, "in_reply_to_user_id": "378944786", "author_id": "328066068", "edit_history_tweet_ids": ["1168539419810369538"], "id": "1168539419810369538", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168227706460413952"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:01:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "766792663", "edit_history_tweet_ids": ["1168539412650778625"], "id": "1168539412650778625", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:01:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1112122112104456192", "edit_history_tweet_ids": ["1168539400634011649"], "id": "1168539400634011649", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:01:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "author_id": "3000880025", "edit_history_tweet_ids": ["1168539395869282305"], "id": "1168539395869282305", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}]}, {"text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:01:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "author_id": "1167926807431208960", "edit_history_tweet_ids": ["1168539395407962113"], "id": "1168539395407962113", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:01:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "860295729708969984", "edit_history_tweet_ids": ["1168539389309464576"], "id": "1168539389309464576", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:01:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "author_id": "277420320", "edit_history_tweet_ids": ["1168539370611249152"], "id": "1168539370611249152", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}]}, {"text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:01:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "author_id": "867024368", "edit_history_tweet_ids": ["1168539364596559872"], "id": "1168539364596559872", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"text": "Commando s\u00ec, commando no, commando bum, Rousseau si suicida", "lang": "it", "created_at": "2019-09-02T15:01:04.000Z", "author_id": "8931692", "edit_history_tweet_ids": ["1168539343968985088"], "id": "1168539343968985088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:01:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "718528928349073409", "edit_history_tweet_ids": ["1168539340198350855"], "id": "1168539340198350855", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:00:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "920397369073721350", "edit_history_tweet_ids": ["1168539309697314816"], "id": "1168539309697314816", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:00:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "913835824814452736", "edit_history_tweet_ids": ["1168539302357344257"], "id": "1168539302357344257", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:00:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "3222114604", "edit_history_tweet_ids": ["1168539301828841473"], "id": "1168539301828841473", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:00:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "985678611884789761", "edit_history_tweet_ids": ["1168539290810376193"], "id": "1168539290810376193", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:00:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "author_id": "1032787114851749890", "edit_history_tweet_ids": ["1168539276318920704"], "id": "1168539276318920704", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:00:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "4605134116", "edit_history_tweet_ids": ["1168539269750820864"], "id": "1168539269750820864", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:00:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "author_id": "938174426", "edit_history_tweet_ids": ["1168539267309723648"], "id": "1168539267309723648", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"text": "El #Aborto mata las dos vidas. \n\nActriz de Bollywood se suicida al no poder superar depresi\u00f3n por aborto y abusos https://t.co/weMmYUzy8t a trav\u00e9s de @aciprensa", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:00:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 150, "end": 160, "username": "aciprensa", "id": "17828368"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 10, "tag": "Aborto"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.4479, "type": "Place", "normalized_text": "Aborto"}, {"start": 43, "end": 51, "probability": 0.3896, "type": "Organization", "normalized_text": "Bollywood"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/weMmYUzy8t", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/actriz-de-bollywood-se-suicida-al-no-poder-superar-depresion-por-aborto-y-abusos-27782", "display_url": "aciprensa.com/noticias/actri\u2026"}]}, "author_id": "1314426560", "edit_history_tweet_ids": ["1168539262956068865"], "id": "1168539262956068865", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:00:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "author_id": "221473056", "edit_history_tweet_ids": ["1168539258078093312"], "id": "1168539258078093312", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:00:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "author_id": "871072367346372609", "edit_history_tweet_ids": ["1168539250138238983"], "id": "1168539250138238983", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:00:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1147617198330064896", "edit_history_tweet_ids": ["1168539245490921472"], "id": "1168539245490921472", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:00:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "author_id": "591199271", "edit_history_tweet_ids": ["1168539218337030145"], "id": "1168539218337030145", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:00:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "2862344212", "edit_history_tweet_ids": ["1168539197076070402"], "id": "1168539197076070402", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:00:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "author_id": "985313094", "edit_history_tweet_ids": ["1168539152008273922"], "id": "1168539152008273922", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:00:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1042682200779644928", "edit_history_tweet_ids": ["1168539124590157824"], "id": "1168539124590157824", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:00:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "853765472294244352", "edit_history_tweet_ids": ["1168539120798490624"], "id": "1168539120798490624", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:00:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "author_id": "1152230306805682179", "edit_history_tweet_ids": ["1168539082806501377"], "id": "1168539082806501377", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}]}, {"text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T14:59:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "author_id": "178982552", "edit_history_tweet_ids": ["1168539062317256706"], "id": "1168539062317256706", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:59:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1008727651769638912", "edit_history_tweet_ids": ["1168539031472345091"], "id": "1168539031472345091", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "come\u00e7ou setembro e come\u00e7ou o \"vou deixar DM/direct etc aberta pra quem precisar conversar\" e novamente o medo do que isso pode significar pq assim, eu t\u00f4 na sexta fase de psicologia e n\u00e3o tenho a menor ideia de como auxiliar algu\u00e9m com idea\u00e7\u00e3o suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:59:45.000Z", "author_id": "68857820", "edit_history_tweet_ids": ["1168539012992311296"], "id": "1168539012992311296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:59:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "818287152501026817", "edit_history_tweet_ids": ["1168539009792057350"], "id": "1168539009792057350", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:59:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1601766368", "edit_history_tweet_ids": ["1168539008823169030"], "id": "1168539008823169030", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:59:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "928714704444370944", "edit_history_tweet_ids": ["1168538970403299328"], "id": "1168538970403299328", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:59:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "918913908353662977", "edit_history_tweet_ids": ["1168538962002096128"], "id": "1168538962002096128", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:59:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "982355597642354688", "edit_history_tweet_ids": ["1168538854279778307"], "id": "1168538854279778307", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T14:59:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "author_id": "553944949", "edit_history_tweet_ids": ["1168538852019097600"], "id": "1168538852019097600", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:59:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1166458510835625984", "edit_history_tweet_ids": ["1168538845035601921"], "id": "1168538845035601921", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T14:58:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "author_id": "67453509", "edit_history_tweet_ids": ["1168538805898493955"], "id": "1168538805898493955", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T14:58:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "author_id": "104915818", "edit_history_tweet_ids": ["1168538756112158721"], "id": "1168538756112158721", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T14:58:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "author_id": "3300708567", "edit_history_tweet_ids": ["1168538747081756672"], "id": "1168538747081756672", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:58:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "author_id": "47105050", "edit_history_tweet_ids": ["1168538721274224641"], "id": "1168538721274224641", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:58:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "2810632676", "edit_history_tweet_ids": ["1168538695051501571"], "id": "1168538695051501571", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T14:58:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "author_id": "727465425861271552", "edit_history_tweet_ids": ["1168538672339271681"], "id": "1168538672339271681", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:58:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "911434342982930433", "edit_history_tweet_ids": ["1168538647169314818"], "id": "1168538647169314818", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "Esse tweet soou suicida mas juro q nao eh septembers amarelers", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:58:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "721504134780858368", "author_id": "721504134780858368", "edit_history_tweet_ids": ["1168538639799861248"], "id": "1168538639799861248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168538536984948737"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:58:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "159123970", "edit_history_tweet_ids": ["1168538628416561153"], "id": "1168538628416561153", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:58:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "3001419214", "edit_history_tweet_ids": ["1168538626495586306"], "id": "1168538626495586306", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:58:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "3364514637", "edit_history_tweet_ids": ["1168538595801665537"], "id": "1168538595801665537", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:58:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1168350032887734272", "edit_history_tweet_ids": ["1168538571877343232"], "id": "1168538571877343232", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:57:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1129256500889903104", "edit_history_tweet_ids": ["1168538548674453504"], "id": "1168538548674453504", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:57:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1162492973210374146", "edit_history_tweet_ids": ["1168538544677277696"], "id": "1168538544677277696", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:57:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "author_id": "981651312067665925", "edit_history_tweet_ids": ["1168538446308302848"], "id": "1168538446308302848", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}]}, {"text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T14:57:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "author_id": "3402917615", "edit_history_tweet_ids": ["1168538409503264771"], "id": "1168538409503264771", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"text": "RT LubaTV \"RT toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do Carlinhos Maia, enfrentou suas dores por mais um dia. Isso faz de voc\u00ea um vencedor, n\u00e3o um imbecil. Eu j\u00e1 estive no seu lugar\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:57:15.000Z", "author_id": "829407257909723145", "edit_history_tweet_ids": ["1168538383511105538"], "id": "1168538383511105538", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.5164, "type": "Other", "normalized_text": "LubaTV"}, {"start": 14, "end": 25, "probability": 0.7102, "type": "Person", "normalized_text": "toni_roberto"}, {"start": 150, "end": 163, "probability": 0.9512, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:57:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "author_id": "884043620608856064", "edit_history_tweet_ids": ["1168538378477953025"], "id": "1168538378477953025", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:57:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1137788833209212929", "edit_history_tweet_ids": ["1168538358009815040"], "id": "1168538358009815040", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "se um suicida se matar,\n\u00e9 menos um suicida no mundo\nou mais um suicida no mundo ???", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:57:09.000Z", "author_id": "3161766989", "edit_history_tweet_ids": ["1168538356768264193"], "id": "1168538356768264193", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:57:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1099269812231065600", "edit_history_tweet_ids": ["1168538341119275008"], "id": "1168538341119275008", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:57:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "3308603512", "edit_history_tweet_ids": ["1168538325772394497"], "id": "1168538325772394497", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @sbtrio: FAM\u00cdLIA CONTESTA VERS\u00c3O: Jovem \u00e9 encontrado morto dentro de cela em delegacia de Jacarepagu\u00e1; laudo diz que ele se enforcou com\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:56:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "sbtrio", "id": "65724274"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 103, "probability": 0.3837, "type": "Person", "normalized_text": "Jacarepagu\u00e1"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.3974, "type": "Person", "normalized_text": "laudo"}]}, "author_id": "1139283498320240645", "edit_history_tweet_ids": ["1168538308059774976"], "id": "1168538308059774976", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537484743122944"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:56:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1046406738872860672", "edit_history_tweet_ids": ["1168538298576449536"], "id": "1168538298576449536", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T14:56:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "author_id": "60874583", "edit_history_tweet_ids": ["1168538291035082757"], "id": "1168538291035082757", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:56:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1046602566757486592", "edit_history_tweet_ids": ["1168538290846392326"], "id": "1168538290846392326", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "El asesino- suicida Yasmil Fern\u00e1ndez, NUNCA respet\u00f3 las \u00f3rdenes de alejamiento; denuncian que hubo dinero por acuerdo.\n\nAcuerdo que llevo a un Crimen.\nUna muerte anunciada.\n@EllisPerezSr @laurayosiam\n#DiarioLibre\n#ListinDiario https://t.co/Ep5WFRiQdf", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T14:56:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 173, "end": 186, "username": "EllisPerezSr", "id": "2327096467"}, {"start": 187, "end": 199, "username": "laurayosiam", "id": "758823447573037056"}], "hashtags": [{"start": 200, "end": 212, "tag": "DiarioLibre"}, {"start": 213, "end": 226, "tag": "ListinDiario"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 35, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Yasmil Fern\u00e1ndez"}, {"start": 201, "end": 211, "probability": 0.4408, "type": "Other", "normalized_text": "DiarioLibre"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/Ep5WFRiQdf", "expanded_url": "https://twitter.com/endeportes/status/1168538279035191297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ep5WFRiQdf", "media_key": "3_1168538212366782465"}, {"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/Ep5WFRiQdf", "expanded_url": "https://twitter.com/endeportes/status/1168538279035191297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ep5WFRiQdf", "media_key": "3_1168538223263531008"}, {"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/Ep5WFRiQdf", "expanded_url": "https://twitter.com/endeportes/status/1168538279035191297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ep5WFRiQdf", "media_key": "3_1168538246500036608"}, {"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/Ep5WFRiQdf", "expanded_url": "https://twitter.com/endeportes/status/1168538279035191297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ep5WFRiQdf", "media_key": "3_1168538264006987777"}]}, "author_id": "2442764901", "edit_history_tweet_ids": ["1168538279035191297"], "id": "1168538279035191297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T14:56:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "author_id": "1359339878", "edit_history_tweet_ids": ["1168538259082940416"], "id": "1168538259082940416", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:56:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1067514656611336194", "edit_history_tweet_ids": ["1168538254506901505"], "id": "1168538254506901505", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:56:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "862248068", "edit_history_tweet_ids": ["1168538228925841411"], "id": "1168538228925841411", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @guidoeli: Cuando las oposiciones debaten con el poder lo hacen desde la idealizaci\u00f3n de un pasado al que muy pocos querr\u00edan volver. [..\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T14:56:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "guidoeli", "id": "363953622"}]}, "author_id": "384583656", "edit_history_tweet_ids": ["1168538177830883328"], "id": "1168538177830883328", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537584013758465"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:56:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1153358077825040384", "edit_history_tweet_ids": ["1168538176572547079"], "id": "1168538176572547079", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:56:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "713200214", "edit_history_tweet_ids": ["1168538176203501570"], "id": "1168538176203501570", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:56:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1156036463605235712", "edit_history_tweet_ids": ["1168538159149461505"], "id": "1168538159149461505", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T14:56:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "author_id": "782961882634280960", "edit_history_tweet_ids": ["1168538148030337024"], "id": "1168538148030337024", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:56:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "3410694892", "edit_history_tweet_ids": ["1168538125007765505"], "id": "1168538125007765505", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:56:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1026542417837805569", "edit_history_tweet_ids": ["1168538102270451722"], "id": "1168538102270451722", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:56:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "4883539252", "edit_history_tweet_ids": ["1168538093147893762"], "id": "1168538093147893762", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:56:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "709509584344498177", "edit_history_tweet_ids": ["1168538090891370496"], "id": "1168538090891370496", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:56:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1145879555896434689", "edit_history_tweet_ids": ["1168538076089585664"], "id": "1168538076089585664", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:56:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1127934374069059584", "edit_history_tweet_ids": ["1168538067529097216"], "id": "1168538067529097216", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:55:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1074670380298760194", "edit_history_tweet_ids": ["1168538044795949057"], "id": "1168538044795949057", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:55:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "author_id": "943687215439384576", "edit_history_tweet_ids": ["1168538004379643904"], "id": "1168538004379643904", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:55:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "878848462032433152", "edit_history_tweet_ids": ["1168538003675013121"], "id": "1168538003675013121", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @XHespanol: #URGENTE Al menos cuatro polic\u00edas mueren y 17 personas m\u00e1s resultan heridas en un atentado suicida en la ciudad de Kunduz, n\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T14:55:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "XHespanol", "id": "722950850"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 23, "tag": "URGENTE"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 135, "probability": 0.9084, "type": "Place", "normalized_text": "Kunduz"}]}, "author_id": "144741178", "edit_history_tweet_ids": ["1168537986285355008"], "id": "1168537986285355008", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168532703995748362"}]}, {"text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T14:55:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "author_id": "174262027", "edit_history_tweet_ids": ["1168537982749597698"], "id": "1168537982749597698", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:55:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "845337317720182784", "edit_history_tweet_ids": ["1168537978538483714"], "id": "1168537978538483714", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:55:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1080674981518983168", "edit_history_tweet_ids": ["1168537977615736833"], "id": "1168537977615736833", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:55:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "956601109367402503", "edit_history_tweet_ids": ["1168537965682921472"], "id": "1168537965682921472", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "Nuevos m\u00e9todos suicidas del radicalismo isl\u00e1mico. Lo bueno es que la \u00fanica victima es el propio suicida. https://t.co/1aL0ZatsRe", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T14:55:34.000Z", "author_id": "937886503", "edit_history_tweet_ids": ["1168537960356204544"], "id": "1168537960356204544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/1aL0ZatsRe", "expanded_url": "https://t.co/1aL0ZatsRe", "display_url": "t.co/1aL0ZatsRe"}]}}, {"text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T14:55:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "author_id": "3424220080", "edit_history_tweet_ids": ["1168537935345586180"], "id": "1168537935345586180", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:55:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "731304647198179328", "edit_history_tweet_ids": ["1168537917482045440"], "id": "1168537917482045440", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:55:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "980223194035564545", "edit_history_tweet_ids": ["1168537916571865088"], "id": "1168537916571865088", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T14:55:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "author_id": "306797233", "edit_history_tweet_ids": ["1168537903766675456"], "id": "1168537903766675456", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:55:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "184177391", "edit_history_tweet_ids": ["1168537899874299907"], "id": "1168537899874299907", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "\"Pergunta pra mulher de 75 anos se ela suicidou aos 16\"\n\nOlha, se ela tem 75 anos, ela com certeza n\u00e3o se suicidou aos 16.\n\nEsse indiv\u00edduo \u00e9 um po\u00e7o de ignor\u00e2ncia e burrice meu pai. https://t.co/O68tZIVtmR", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:55:16.000Z", "author_id": "818197612251770880", "edit_history_tweet_ids": ["1168537881582985216"], "id": "1168537881582985216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/O68tZIVtmR", "expanded_url": "https://twitter.com/felipeneto/status/1168337302705311744", "display_url": "twitter.com/felipeneto/sta\u2026"}]}}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:55:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1162810280327491585", "edit_history_tweet_ids": ["1168537863497146368"], "id": "1168537863497146368", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:55:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "729807169072271360", "edit_history_tweet_ids": ["1168537859676102657"], "id": "1168537859676102657", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @VeritoSampini: Estos dos perfiles son d la misma persona... Eduardo Chiariano... Psicologo del Asistencia  al Suicida... x un lado t as\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T14:55:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "VeritoSampini", "id": "1853520348"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 80, "probability": 0.7901, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Chiariano"}]}, "author_id": "833477766108545026", "edit_history_tweet_ids": ["1168537857222488064"], "id": "1168537857222488064", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168535348911181824"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:55:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "898153171582844929", "edit_history_tweet_ids": ["1168537829351350273"], "id": "1168537829351350273", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:55:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "757593853683757056", "edit_history_tweet_ids": ["1168537827812024320"], "id": "1168537827812024320", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @sbtrio: FAM\u00cdLIA CONTESTA VERS\u00c3O: Jovem \u00e9 encontrado morto dentro de cela em delegacia de Jacarepagu\u00e1; laudo diz que ele se enforcou com\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:54:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "sbtrio", "id": "65724274"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 103, "probability": 0.3837, "type": "Person", "normalized_text": "Jacarepagu\u00e1"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.3974, "type": "Person", "normalized_text": "laudo"}]}, "author_id": "2935338946", "edit_history_tweet_ids": ["1168537796010795009"], "id": "1168537796010795009", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537484743122944"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:54:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1105220178781065218", "edit_history_tweet_ids": ["1168537789337624578"], "id": "1168537789337624578", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:54:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1008066373", "edit_history_tweet_ids": ["1168537788226121728"], "id": "1168537788226121728", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "N\u00e3o \u00e9 drama mesmo!!! S\u00f3 quem passa sabe ! S\u00f3 um familiar que chega a perder um ente querido suicida que compreende! Vamos ficar mais atentos ! Julgar n\u00e3o \u00e9 o caminho ! Ajudar \u00e9 o m\u00ednimo que podemos fazer! Mais amor,\u2026 https://t.co/IinwSYrdRt", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:54:53.000Z", "author_id": "93617486", "edit_history_tweet_ids": ["1168537786191728643"], "id": "1168537786191728643", "entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 148, "probability": 0.719, "type": "Person", "normalized_text": "Julgar"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/IinwSYrdRt", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B16bUfRJGEV/?igshid=psekrt1qqfi6", "display_url": "instagram.com/p/B16bUfRJGEV/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:54:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "2432154299", "edit_history_tweet_ids": ["1168537783356596232"], "id": "1168537783356596232", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:54:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "971161206860984320", "edit_history_tweet_ids": ["1168537764373180416"], "id": "1168537764373180416", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:54:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "72425933", "edit_history_tweet_ids": ["1168537738985037829"], "id": "1168537738985037829", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:54:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "4108529553", "edit_history_tweet_ids": ["1168537728549576704"], "id": "1168537728549576704", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:54:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "3344519637", "edit_history_tweet_ids": ["1168537726871904259"], "id": "1168537726871904259", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:54:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "906500293407510528", "edit_history_tweet_ids": ["1168537707464876033"], "id": "1168537707464876033", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T14:54:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "author_id": "3991226542", "edit_history_tweet_ids": ["1168537703786393606"], "id": "1168537703786393606", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:54:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "809965439820304384", "edit_history_tweet_ids": ["1168537702502928386"], "id": "1168537702502928386", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:54:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "935014407167410176", "edit_history_tweet_ids": ["1168537692327616512"], "id": "1168537692327616512", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:54:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "2762244298", "edit_history_tweet_ids": ["1168537681053310976"], "id": "1168537681053310976", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:54:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1139479255195291648", "edit_history_tweet_ids": ["1168537679174283264"], "id": "1168537679174283264", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T14:54:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "author_id": "860571702", "edit_history_tweet_ids": ["1168537679023222786"], "id": "1168537679023222786", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:54:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "259965845", "edit_history_tweet_ids": ["1168537673973321729"], "id": "1168537673973321729", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:54:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1117526959033069568", "edit_history_tweet_ids": ["1168537672937353218"], "id": "1168537672937353218", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:54:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1156925759459667968", "edit_history_tweet_ids": ["1168537656269135873"], "id": "1168537656269135873", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:54:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "author_id": "217809683", "edit_history_tweet_ids": ["1168537650015420416"], "id": "1168537650015420416", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}]}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:54:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "author_id": "56542021", "edit_history_tweet_ids": ["1168537634156810241"], "id": "1168537634156810241", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}]}, {"text": "@CarloCalenda @pdnetwork Il Pd vuole governare con una forza populista. O si impone o si suicida.", "lang": "it", "created_at": "2019-09-02T14:54:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "in_reply_to_user_id": "2416067982", "author_id": "902154767899774976", "edit_history_tweet_ids": ["1168537629312344065"], "id": "1168537629312344065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168451351241777153"}]}, {"text": "RT @o_profetadiario: Bar\u00e3o sangrento se apaixonou p/ Helena Ravenclaw, mas ela \u00f1 o retribuiu. Ele foi mandado p/ Rowena Ravenclaw p/ encont\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:54:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "o_profetadiario", "id": "1056310579038744576"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.5247, "type": "Person", "normalized_text": "Bar\u00e3o sangrento"}, {"start": 53, "end": 68, "probability": 0.509, "type": "Person", "normalized_text": "Helena Ravenclaw"}, {"start": 113, "end": 128, "probability": 0.4345, "type": "Other", "normalized_text": "Rowena Ravenclaw"}]}, "author_id": "163156721", "edit_history_tweet_ids": ["1168537613889888258"], "id": "1168537613889888258", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168533728412540931"}]}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:54:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "author_id": "336074317", "edit_history_tweet_ids": ["1168537594210242560"], "id": "1168537594210242560", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:54:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1057013110446395394", "edit_history_tweet_ids": ["1168537593912446977"], "id": "1168537593912446977", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:54:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "900715419706830848", "edit_history_tweet_ids": ["1168537590024364032"], "id": "1168537590024364032", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "Cuando las oposiciones debaten con el poder lo hacen desde la idealizaci\u00f3n de un pasado al que muy pocos querr\u00edan volver. [...] De ah\u00ed que defender lo ido no solo sea absurdo sino suicida. \nRicardo Raphael", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T14:54:05.000Z", "author_id": "363953622", "edit_history_tweet_ids": ["1168537584013758465"], "id": "1168537584013758465", "entities": {"annotations": [{"start": 190, "end": 204, "probability": 0.9512, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Raphael"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:54:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "879080140801810441", "edit_history_tweet_ids": ["1168537579584708610"], "id": "1168537579584708610", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:53:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "890253325014360065", "edit_history_tweet_ids": ["1168537535682949120"], "id": "1168537535682949120", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:53:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1033532012458590208", "edit_history_tweet_ids": ["1168537497078521856"], "id": "1168537497078521856", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "FAM\u00cdLIA CONTESTA VERS\u00c3O: Jovem \u00e9 encontrado morto dentro de cela em delegacia de Jacarepagu\u00e1; laudo diz que ele se enforcou com a pr\u00f3pria camisa. J\u00e1 a fam\u00edlia acha que n\u00e3o \u00e9 isso que aconteceu. Veja https://t.co/I5EortjR1D #sbtrio https://t.co/IU3ke6nAKk", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:53:41.000Z", "author_id": "65724274", "edit_history_tweet_ids": ["1168537484743122944"], "id": "1168537484743122944", "entities": {"hashtags": [{"start": 223, "end": 230, "tag": "sbtrio"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 91, "probability": 0.2959, "type": "Other", "normalized_text": "Jacarepagu\u00e1"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4065, "type": "Person", "normalized_text": "laudo"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/I5EortjR1D", "expanded_url": "http://sbt.com.br/rio", "display_url": "sbt.com.br/rio", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1523660425362960384/xV1yHVh-?format=jpg&name=orig", "width": 656, "height": 224}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1523660425362960384/xV1yHVh-?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "SBT - Sistema Brasileiro de Televis\u00e3o", "description": "No site oficial do SBT voc\u00ea encontra tudo sobre a programa\u00e7\u00e3o da TV. Artistas, celebridades,jornalismo, divers\u00e3o, humor, shows, emo\u00e7\u00e3o, fam\u00edlia e muito entretenimento.", "unwound_url": "https://www.sbt.com.br/rio"}, {"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/IU3ke6nAKk", "expanded_url": "https://twitter.com/sbtrio/status/1168537484743122944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IU3ke6nAKk", "media_key": "3_1168537473355567105"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 12, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:53:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "784562296970481664", "edit_history_tweet_ids": ["1168537484634054656"], "id": "1168537484634054656", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1ndez v\u00eda el kirchnerismo y Kicillof \u2022 Agroverdad https://t.co/oVclkomAsM", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T14:53:37.000Z", "author_id": "254599256", "edit_history_tweet_ids": ["1168537470088155137"], "id": "1168537470088155137", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.8424, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 110, "end": 126, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 135, "end": 146, "probability": 0.6861, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}, {"start": 150, "end": 157, "probability": 0.914, "type": "Person", "normalized_text": "Kicillof"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/oVclkomAsM", "expanded_url": "https://agroverdad.com.ar/2019/08/la-reforma-agraria-que-propone-juan-grabois-si-gana-el-kirchnerismo#.XW0sdSg4lAA.twitter", "display_url": "agroverdad.com.ar/2019/08/la-ref\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://agroverdad.com.ar/2019/08/la-reforma-agraria-que-propone-juan-grabois-si-gana-el-kirchnerismo#.XW0sdSg4lAA.twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 178, "like_count": 851, "quote_count": 83}}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:53:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "752157987607814144", "edit_history_tweet_ids": ["1168537467974295553"], "id": "1168537467974295553", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:53:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "283351569", "edit_history_tweet_ids": ["1168537437792014337"], "id": "1168537437792014337", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:53:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "2887871301", "edit_history_tweet_ids": ["1168537434986094592"], "id": "1168537434986094592", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:53:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1132366181422256128", "edit_history_tweet_ids": ["1168537431320256513"], "id": "1168537431320256513", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:53:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "962115062646345729", "edit_history_tweet_ids": ["1168537420591222784"], "id": "1168537420591222784", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:53:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "60689689", "edit_history_tweet_ids": ["1168537391994421254"], "id": "1168537391994421254", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:53:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1166352701279678471", "edit_history_tweet_ids": ["1168537389997969408"], "id": "1168537389997969408", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:53:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "898937121750298624", "edit_history_tweet_ids": ["1168537384914489344"], "id": "1168537384914489344", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:53:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "852208511543111683", "edit_history_tweet_ids": ["1168537375259205632"], "id": "1168537375259205632", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:53:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "819287373125128193", "edit_history_tweet_ids": ["1168537353650151424"], "id": "1168537353650151424", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:53:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1167100136583061504", "edit_history_tweet_ids": ["1168537353373257729"], "id": "1168537353373257729", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:53:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "2916993896", "edit_history_tweet_ids": ["1168537349501915142"], "id": "1168537349501915142", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:53:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1167230242215383042", "edit_history_tweet_ids": ["1168537336604450816"], "id": "1168537336604450816", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:53:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1000096389983035392", "edit_history_tweet_ids": ["1168537331793571846"], "id": "1168537331793571846", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:53:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "732581519542345732", "edit_history_tweet_ids": ["1168537330614976512"], "id": "1168537330614976512", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:53:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "866997619", "edit_history_tweet_ids": ["1168537321525956614"], "id": "1168537321525956614", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:53:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "2813883078", "edit_history_tweet_ids": ["1168537319089037312"], "id": "1168537319089037312", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:52:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1132259019035467776", "edit_history_tweet_ids": ["1168537310318792709"], "id": "1168537310318792709", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "@Provzla_D @MiguelFontan @AliasMalula @jguaido AS\u00cd ES ,,CONFIAR ES UN ACTO SUICIDA,,", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T14:52:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Provzla_D", "id": "1088070829479510017"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "MiguelFontan", "id": "51769033"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "AliasMalula", "id": "99596811"}, {"start": 38, "end": 46, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "in_reply_to_user_id": "1088070829479510017", "author_id": "1093367262600482816", "edit_history_tweet_ids": ["1168537299229057024"], "id": "1168537299229057024", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168529153181868032"}]}, {"text": "Yo cuando escucho blink 182 y voy a mi \u00e9poca suicida igual pienso por qu\u00e9 no me mat\u00e9 xdxd https://t.co/OP09gVfCnJ", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T14:52:55.000Z", "author_id": "732674472927432704", "edit_history_tweet_ids": ["1168537293591855104"], "id": "1168537293591855104", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.8364, "type": "Other", "normalized_text": "blink 182"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/OP09gVfCnJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Agarozein/status/1168510585065168898", "display_url": "twitter.com/Agarozein/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168510585065168898"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:52:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "702997499473174528", "edit_history_tweet_ids": ["1168537290077028352"], "id": "1168537290077028352", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @ArgosMozart: Mario Pel\u00e1ez detenido por narcotr\u00e1fico es sobrino del ex fiscal de la Naci\u00f3n, Jos\u00e9 Pel\u00e1ez Bardales, salv\u00f3 a su jefe, apris\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T14:52:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Pel\u00e1ez"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.4113, "type": "Organization", "normalized_text": "Naci\u00f3n"}, {"start": 95, "end": 114, "probability": 0.8209, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Pel\u00e1ez Bardales"}]}, "author_id": "163981811", "edit_history_tweet_ids": ["1168537237883183104"], "id": "1168537237883183104", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168366019397804033"}]}, {"text": "RT @analiceanamart3: E hoje outra vez, outra amiga #J\u00falia perdeu a batalha contra a depress\u00e3o e se matou.Gostaria de ter lhe dito,q eu sei\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:52:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "analiceanamart3", "id": "3289010375"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 57, "tag": "J\u00falia"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.864, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00falia"}]}, "author_id": "865765463380426755", "edit_history_tweet_ids": ["1168537136330682370"], "id": "1168537136330682370", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168301038392270848"}]}, {"text": "RT @gpf1949: @PalisseLa La mossa apparentemente suicida di Salvini ha innescato il tutto, altrimenti la politica dell'erosione sotterranea\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-09-02T14:52:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "gpf1949", "id": "3033274521"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "PalisseLa", "id": "1467550168446906372"}]}, "author_id": "850457504303783940", "edit_history_tweet_ids": ["1168537132165750784"], "id": "1168537132165750784", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168133115971297287"}]}, {"text": "No me decido si llor\u00e9 m\u00e1s cuando Hannah se suicida, cuando Tyler le confiesa a Clay lo que le hicieron o con el discuso feminista de Jess en la asamblea, pero sospecho que con el \u00faltimo cap\u00edtulo me quedo sin l\u00e1grimas", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T14:52:04.000Z", "author_id": "1898409722", "edit_history_tweet_ids": ["1168537077232951299"], "id": "1168537077232951299", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.6739, "type": "Person", "normalized_text": "Hannah"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.7679, "type": "Person", "normalized_text": "Tyler"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.773, "type": "Person", "normalized_text": "Clay"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.7471, "type": "Person", "normalized_text": "Jess"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:51:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "author_id": "1015328395385819136", "edit_history_tweet_ids": ["1168536957707792384"], "id": "1168536957707792384", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}]}, {"text": "RT @chochitoo: Soy una suicida que busca trabajo en este pa\u00eds que se cae a pedazos. \nSi alguien Sabe de algo me avisa?\nTengo experiencia en\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T14:51:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chochitoo", "id": "95815957"}]}, "author_id": "509321609", "edit_history_tweet_ids": ["1168536925969506310"], "id": "1168536925969506310", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168527302885552129"}]}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:51:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "author_id": "78584859", "edit_history_tweet_ids": ["1168536883443458048"], "id": "1168536883443458048", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}]}, {"text": "@mickey_fla @bibifonfon2 @globoesportecom @RaphaMarquesCRF Kkkkkkkkk chora ai que ta pouco kkkkkkk olha quem, fala heimmmmm s\u00f3 porque matou os porcos ontem ja est\u00e3o se achando kkkkkkk ganha o, brasileiro e depois n\u00f3s conversa enquanto n\u00e3o ganhar nada o, seu time s\u00f3 passa de, sonho e nada mais", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:51:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mickey_fla", "id": "496404699"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "Bibifonfon2", "id": "1582542912713379840"}, {"start": 42, "end": 58, "username": "RaphaMarquesCRF", "id": "2372649408"}]}, "in_reply_to_user_id": "496404699", "author_id": "1123971261665894401", "edit_history_tweet_ids": ["1168536872592846848"], "id": "1168536872592846848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168536431956021248"}]}, {"text": "@gugachacra Pol\u00edtica, religi\u00e3o e futebol, s\u00e3o coisas dif\u00edceis de debater e fazendo comparativo ent\u00e3o \u00e9 um ato suicida. \ud83d\ude05\ud83e\udd23\ud83d\ude02\n\nMeu primo Palmeirense, disse que nunca mais torcer\u00e1 para nenhum clube mais e muito menos voltar a torcer para o \ud83d\udc37\n\n\ud83d\ude05\ud83e\udd23\ud83d\ude02", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:50:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 144, "probability": 0.6711, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeirense"}]}, "in_reply_to_user_id": "45409867", "author_id": "2536168588", "edit_history_tweet_ids": ["1168536806037569536"], "id": "1168536806037569536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168302876168466432"}]}, {"text": "se o caso marielle n for pressionado ser\u00e1 que nem os demais casos, muitos que nem s\u00e3o anunciados na m\u00eddia\nat\u00e9 hj ngm sabe quen matou amarildo", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:50:58.000Z", "author_id": "770097670908248066", "edit_history_tweet_ids": ["1168536801084092423"], "id": "1168536801084092423", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.7395, "type": "Person", "normalized_text": "marielle"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.4809, "type": "Person", "normalized_text": "quen"}, {"start": 133, "end": 140, "probability": 0.6485, "type": "Person", "normalized_text": "amarildo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:50:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "author_id": "901658025223708672", "edit_history_tweet_ids": ["1168536791105900544"], "id": "1168536791105900544", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}]}, {"text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T14:50:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "author_id": "1455039001", "edit_history_tweet_ids": ["1168536758897823746"], "id": "1168536758897823746", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}]}, {"text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:50:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "author_id": "1062725348662697984", "edit_history_tweet_ids": ["1168536740640055296"], "id": "1168536740640055296", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}]}, {"text": "#SetembroAmarelo depress\u00e3o e idea\u00e7\u00e3o suicida \u00e9 o mal do s\u00e9culo, \u00e9 preciso falar sobre! E n\u00e3o s\u00f3 em setembro... https://t.co/Y2C6yRFIZr", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:50:26.000Z", "author_id": "150074344", "edit_history_tweet_ids": ["1168536665834631173"], "id": "1168536665834631173", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.6657, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/Y2C6yRFIZr", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100001159741973/posts/2368061613242474/", "display_url": "facebook.com/10000115974197\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@AngeldebritoOk Un pobre ser humano se suicida  en el subte l\u00ednea D ( digo pobre, porque el que se suicida est\u00e1 enfermo) gracias a eso pagu\u00e9 $250 de taxi para llegar al laburo. Me amargu\u00e9 pero \n\nYa me hicieron el d\u00eda con los comentarios.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T14:50:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AngeldebritoOk", "id": "144712423"}]}, "in_reply_to_user_id": "144712423", "author_id": "2155389793", "edit_history_tweet_ids": ["1168536608913670144"], "id": "1168536608913670144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168362834314637312"}]}, {"text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T14:50:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "author_id": "1087449156812193799", "edit_history_tweet_ids": ["1168536600474787844"], "id": "1168536600474787844", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}]}, {"text": "RT @GVAsanitat: \ud83d\udde3\ufe0f Sabies que cada dia se su\u00efcida una persona a la Comunitat Valenciana?\n\nHi ha molts mites, per\u00f2 parlar del #su\u00efcidi de ma\u2026", "lang": "ca", "created_at": "2019-09-02T14:49:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GVAsanitat", "id": "423423050"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 133, "tag": "su\u00efcidi"}]}, "author_id": "1127675616063627264", "edit_history_tweet_ids": ["1168536553901174786"], "id": "1168536553901174786", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168516424496582656"}]}, {"text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T14:49:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "author_id": "800223722", "edit_history_tweet_ids": ["1168536547391619073"], "id": "1168536547391619073", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}]}, {"text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T14:49:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "author_id": "1027607255976427520", "edit_history_tweet_ids": ["1168536463069339649"], "id": "1168536463069339649", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}]}, {"text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T14:49:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "author_id": "1019193594618564610", "edit_history_tweet_ids": ["1168536444232765445"], "id": "1168536444232765445", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}]}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:49:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "author_id": "954051107705192448", "edit_history_tweet_ids": ["1168536418320375808"], "id": "1168536418320375808", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}]}, {"text": "@iwt_fuck Eso no es triste, eso es deprimentemente suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T14:48:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "iwt_fuck", "id": "1351669250189008898"}]}, "in_reply_to_user_id": "840648431647481858", "author_id": "113830180", "edit_history_tweet_ids": ["1168536298061213696"], "id": "1168536298061213696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168336882050248707"}]}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:48:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "author_id": "3127336234", "edit_history_tweet_ids": ["1168536288108171267"], "id": "1168536288108171267", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}]}, {"text": "RT @ImMummRa: \"Desde Esquadr\u00e3o Suicida eu espero bombas vindo dos filmes da DC\"\n\nCARALHO, SUPERA ISSO\n\n\u00c9 um filme de 3 anos atr\u00e1s. Dps teve\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:48:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ImMummRa", "id": "889152311704113152"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.7658, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 76, "end": 77, "probability": 0.653, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "author_id": "1013977219604058112", "edit_history_tweet_ids": ["1168536267837104130"], "id": "1168536267837104130", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168203552831037440"}]}, {"text": "nao entendi se foi a amabel que matou o policial ou se isso for arma\u00e7ao da zulema to confusa com essa temporada", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:48:38.000Z", "author_id": "240660683", "edit_history_tweet_ids": ["1168536214829490176"], "id": "1168536214829490176", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.7227, "type": "Person", "normalized_text": "amabel"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.729, "type": "Person", "normalized_text": "zulema"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:48:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "author_id": "3207518247", "edit_history_tweet_ids": ["1168536206491181056"], "id": "1168536206491181056", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}]}, {"text": "RT @MARIATOSCANO15: CARLINHOS NAO SABE O Q SIGNIFICA  A PALAVRA SOFRIMENTO QD FALA SOBRE SUIC\u00cdDIO DA FORMA MAIS ARROGANTE E GROSSEIRA!PERDE\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:48:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MARIATOSCANO15", "id": "1912181942"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.6786, "type": "Person", "normalized_text": "CARLINHOS"}]}, "author_id": "706180779194392576", "edit_history_tweet_ids": ["1168536188770234368"], "id": "1168536188770234368", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168399230244917249"}]}, {"text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:48:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "author_id": "1122179144756924417", "edit_history_tweet_ids": ["1168536169124126722"], "id": "1168536169124126722", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}]}, {"text": "@felipezito Como de costume, ele sempre tira quem t\u00e1 bem e mant\u00e9m os de confian\u00e7a, Felip\u00e3o se \"matou\" no Palmeiras.", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:48:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipezito", "id": "55429589"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Felip\u00e3o"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.9729, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}]}, "in_reply_to_user_id": "55429589", "author_id": "3317381295", "edit_history_tweet_ids": ["1168536101570666497"], "id": "1168536101570666497", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168255658904473600"}]}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:48:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1116496502682193922", "edit_history_tweet_ids": ["1168536061913509890"], "id": "1168536061913509890", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}]}, {"text": "RT @chochitoo: Soy una suicida que busca trabajo en este pa\u00eds que se cae a pedazos. \nSi alguien Sabe de algo me avisa?\nTengo experiencia en\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T14:47:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chochitoo", "id": "95815957"}]}, "author_id": "722811740", "edit_history_tweet_ids": ["1168535877741678592"], "id": "1168535877741678592", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168527302885552129"}]}, {"text": "@samgar099 Que suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T14:47:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "824445427789422592", "author_id": "3266317441", "edit_history_tweet_ids": ["1168535819461812224"], "id": "1168535819461812224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168517904213708800"}]}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:46:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "author_id": "984494868960509952", "edit_history_tweet_ids": ["1168535744815751171"], "id": "1168535744815751171", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}]}, {"text": "4 anos atr\u00e1s a banda se envolveu em grave acidente que matou dois motoristas e causou danos f\u00edsicos e emocionais irrevers\u00edveis aos integrantes. Mas nem por isso pararam de nutrir a vontade de voltar aos palcos e produzir material novo. O TGI voltou pro jogo pesando demais! https://t.co/up2kEvaZ1H", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:46:44.000Z", "author_id": "104238749", "edit_history_tweet_ids": ["1168535735013654528"], "id": "1168535735013654528", "entities": {"annotations": [{"start": 238, "end": 240, "probability": 0.5511, "type": "Organization", "normalized_text": "TGI"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/up2kEvaZ1H", "expanded_url": "https://twitter.com/theghostinside/status/1168534158211190784", "display_url": "twitter.com/theghostinside\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168534158211190784"}]}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:46:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "author_id": "67677125", "edit_history_tweet_ids": ["1168535709159972865"], "id": "1168535709159972865", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: La din\u00e1mica es suicida.Trump suspende la politica de cambio clim\u00e1tico de Obama, se lanza contra China, desatan las guerra\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T14:46:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9851, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.9874, "type": "Person", "normalized_text": "Obama"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9711, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "author_id": "634719021", "edit_history_tweet_ids": ["1168535590045921280"], "id": "1168535590045921280", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168520724811829250"}]}, {"text": "@DaDeivisnan @peterjordan100 Aumenta o n\u00famero de caso suicida e diminui o n\u00famero de pessoas, mas, por\u00e9m, contudo, entretanto e todavia.\nMuitas pessoas nasce.", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:45:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 28, "username": "peterjordan100", "id": "3311716376"}]}, "in_reply_to_user_id": "959096561262366720", "author_id": "3774277876", "edit_history_tweet_ids": ["1168535520416321536"], "id": "1168535520416321536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168497792349876224"}]}, {"text": "RT @o_profetadiario: Bar\u00e3o sangrento se apaixonou p/ Helena Ravenclaw, mas ela \u00f1 o retribuiu. Ele foi mandado p/ Rowena Ravenclaw p/ encont\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:45:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "o_profetadiario", "id": "1056310579038744576"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.5247, "type": "Person", "normalized_text": "Bar\u00e3o sangrento"}, {"start": 53, "end": 68, "probability": 0.509, "type": "Person", "normalized_text": "Helena Ravenclaw"}, {"start": 113, "end": 128, "probability": 0.4345, "type": "Other", "normalized_text": "Rowena Ravenclaw"}]}, "author_id": "2463876862", "edit_history_tweet_ids": ["1168535487893704707"], "id": "1168535487893704707", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168533728412540931"}]}, {"text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:45:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "author_id": "952020320", "edit_history_tweet_ids": ["1168535463155707907"], "id": "1168535463155707907", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}]}, {"text": "Estos dos perfiles son d la misma persona... Eduardo Chiariano... Psicologo del Asistencia  al Suicida... x un lado t asiste y de su otro perfil  roba fotos d chicas y las publica en su Instagram  Liberfem... deje su n\u00famero x si quieren saludarlo @Vaefatum viejo verde ... https://t.co/a8G8VlBckG", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T14:45:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 247, "end": 256, "username": "Vaefatum", "id": "476035377"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.52, "type": "Other", "normalized_text": "Eduardo Chiariano"}, {"start": 186, "end": 194, "probability": 0.8863, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 197, "end": 204, "probability": 0.6432, "type": "Other", "normalized_text": "Liberfem"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/a8G8VlBckG", "expanded_url": "https://twitter.com/VeritoSampini/status/1168535348911181824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a8G8VlBckG", "media_key": "3_1168535310558474241"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/a8G8VlBckG", "expanded_url": "https://twitter.com/VeritoSampini/status/1168535348911181824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a8G8VlBckG", "media_key": "3_1168535330892460032"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/a8G8VlBckG", "expanded_url": "https://twitter.com/VeritoSampini/status/1168535348911181824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a8G8VlBckG", "media_key": "3_1168535340983947264"}]}, "author_id": "1853520348", "edit_history_tweet_ids": ["1168535348911181824"], "id": "1168535348911181824", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T14:44:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "author_id": "792725201956003840", "edit_history_tweet_ids": ["1168535262714040320"], "id": "1168535262714040320", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}]}, {"text": "@SrPleonasmo @IreneVerso como me imagino que no lo has entendido, Alec es el suicida el que recibi\u00f3 la acusaci\u00f3n y la hermana declara que \u00e9l sufri\u00f3 abusos, no que los cometi\u00f3...luego dice que hico da\u00f1o a gente, como todos, en el terreno emocional lo hacemos, disonancia cognitiva, que triste", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T14:44:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SrPleonasmo", "id": "891359415403786240"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "ireneverso", "id": "1507172066583367683"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 69, "probability": 0.6836, "type": "Person", "normalized_text": "Alec"}]}, "in_reply_to_user_id": "891359415403786240", "author_id": "1011296626567196672", "edit_history_tweet_ids": ["1168535210398572545"], "id": "1168535210398572545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168429209288609792"}]}], "includes": {"users": [{"id": "732331011762204677", "location": "na merda em Minas Gerais ", "verified": false, "name": "forabolsonaro", "username": "l4ycl", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 833, "tweet_count": 91241, "listed_count": 3}}, {"id": "44927867", "location": "Maring\u00e1 - PR", "verified": false, "name": "Toni Roberto \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "toni_roberto", "public_metrics": {"followers_count": 11290, "following_count": 109, "tweet_count": 2761, "listed_count": 18}}, {"id": "274711844", "location": "Vicu\u00f1a Mackenna, Argentina", "verified": false, "name": "Agustin Peroni", "username": "agustinperoni", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 1891, "tweet_count": 10020, "listed_count": 7}}, {"id": "254599256", "location": "Buenos Aires", "verified": true, "name": "Alejandro Fargosi", "username": "fargosi", "public_metrics": {"followers_count": 231195, "following_count": 1408, "tweet_count": 88671, "listed_count": 361}}, {"id": "1091358029092663302", "verified": false, "name": "gabi", "username": "gabidsgoulart", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 273, "tweet_count": 9260, "listed_count": 0}}, {"id": "762371209640173568", "location": "Amazonas, Brasil", "verified": false, "name": "tec", "username": "Tec_Halpert", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 863, "tweet_count": 57218, "listed_count": 2}}, {"id": "10136392", "location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "name": "yhaht", "username": "thahy", "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 724, "tweet_count": 59551, "listed_count": 37}}, {"id": "3316550554", "location": "Brasil", "verified": true, "name": "Elika Takimoto", "username": "elikatakimoto", "public_metrics": {"followers_count": 249527, "following_count": 1225, "tweet_count": 19459, "listed_count": 385}}, {"id": "138225908", "location": "Buenos Aires", "verified": false, "name": "#22F Guillermo", "username": "gda1801", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 2467, "tweet_count": 47986, "listed_count": 5}}, {"id": "1121389810109829122", "verified": false, "name": "ForenseFrustrada #YoS\u00edSoyAndaluza \ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\ud83d\udc9a", "username": "ForenseF", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 401, "tweet_count": 42832, "listed_count": 0}}, {"id": "378944786", "location": "Sueca, Pa\u00eds Valenci\u00e0", "verified": true, "name": "Joan Baldov\u00ed ;)", "username": "joanbaldovi", "public_metrics": {"followers_count": 113158, "following_count": 1810, "tweet_count": 14477, "listed_count": 679}}, {"id": "350530119", "location": "Noble y Leal Valdivia-Chile", "verified": false, "name": "Valdiviano Federal3\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3%", "username": "Wbrokering", "public_metrics": {"followers_count": 3012, "following_count": 3139, "tweet_count": 87004, "listed_count": 11}}, {"id": "3990243167", "location": "since:18/10/15 |FCO:26/12/16", "verified": false, "name": "M", "username": "peixonilda1227", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 82, "tweet_count": 7175, "listed_count": 1}}, {"id": "823984410487820296", "verified": false, "name": "\ud835\udc6b\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc82\ud835\udc8e \ud835\udc6e\ud835\udc8d\ud835\udc90\ud835\udc98\u2077", "username": "Cloe_deinert", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 289, "tweet_count": 14470, "listed_count": 1}}, {"id": "399762033", "location": "brasil", "verified": false, "name": "beatriz alves", "username": "bia17sv", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 833, "tweet_count": 329282, "listed_count": 0}}, {"id": "1056310579038744576", "verified": false, "name": "O Profeta Di\u00e1rio HP", "username": "o_profetadiario", "public_metrics": {"followers_count": 4185, "following_count": 4393, "tweet_count": 272, "listed_count": 0}}, {"id": "61370753", "location": "Brasil, Bras\u00edlia", "verified": false, "name": "Sheilinha 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "sheilinhaaadf", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 1045, "tweet_count": 56303, "listed_count": 7}}, {"id": "1163380289520975872", "location": "Itabira-mg", "verified": false, "name": "Adriano \ud83c\udd71\ufe0fRestrito", "username": "RestritoAdriano", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 1373, "tweet_count": 5981, "listed_count": 0}}, {"id": "2883873607", "verified": false, "name": "DiGueto \ud83e\udd8d", "username": "Mtdias7", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 2780, "tweet_count": 43240, "listed_count": 0}}, {"id": "2779609600", "location": "simping around", "verified": false, "name": "\u2606 gigio.", "username": "trblgio", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 627, "tweet_count": 23717, "listed_count": 1}}, {"id": "4072617753", "location": "no seu cora\u00e7\u00e3o ", "verified": false, "name": "cau\u00ea sem k \u00e9 UP", "username": "macacaue", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 1248, "tweet_count": 13909, "listed_count": 0}}, {"id": "420648457", "verified": false, "name": "Vincenzo Fiore", "username": "Vincenzo_fiore", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 26, "tweet_count": 13491, "listed_count": 2}}, {"id": "273543766", "location": "bauru sp", "verified": false, "name": "geovana", "username": "gpaupitz", "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 114, "tweet_count": 198054, "listed_count": 17}}, {"id": "2321423275", "verified": false, "name": "kaipirinho", "username": "rive_z", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 4550, "tweet_count": 212493, "listed_count": 9}}, {"id": "1082643405933555712", "location": "enfp", "verified": false, "name": "ni \ud83d\udc99", "username": "hstylesvol6", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 1247, "tweet_count": 9489, "listed_count": 2}}, {"id": "884165064433033216", "verified": false, "name": "jo \u00e3o", "username": "maica_joao", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 152, "tweet_count": 5797, "listed_count": 0}}, {"id": "863042605214572545", "location": "Jardim Carvalho, Porto Alegre", "verified": false, "name": "Baptista", "username": "DenianBaptista", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 441, "tweet_count": 29608, "listed_count": 0}}, {"id": "1008834989847404552", "location": "Academy City - Spain", "verified": false, "name": "Ferox", "username": "ferox476", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 195, "tweet_count": 16687, "listed_count": 0}}, {"id": "2332327350", "location": "Un pais hembrista", "verified": false, "name": "Igualitarista", "username": "ujerte", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 362, "tweet_count": 11728, "listed_count": 4}}, {"id": "56542667", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Marcelo Goulart", "username": "marcellogoulart", "public_metrics": {"followers_count": 1182, "following_count": 945, "tweet_count": 40864, "listed_count": 7}}, {"id": "408777270", "location": "Las Palmas de Gran Canaria", "verified": false, "name": "Carlos Bienes \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "CarlosBienes", "public_metrics": {"followers_count": 1571, "following_count": 1904, "tweet_count": 59243, "listed_count": 1}}, {"id": "1147789625651597312", "location": "Rond\u00f4nia, Brasil", "verified": false, "name": "menina das casinha", "username": "nao_soudoacre", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 171, "tweet_count": 11692, "listed_count": 0}}, {"id": "1128133238931763200", "verified": false, "name": "vick", "username": "moonvld", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 76, "tweet_count": 534, "listed_count": 0}}, {"id": "929180999350738946", "verified": false, "name": "ingrid \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "iiinngrid", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 206, "tweet_count": 5876, "listed_count": 0}}, {"id": "839083386287304704", "verified": false, "name": "Charly Perez", "username": "capdkno", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 25, "tweet_count": 6371, "listed_count": 0}}, {"id": "106355659", "location": "argentina", "verified": false, "name": "Mariela", "username": "maltemariela", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 351, "tweet_count": 18567, "listed_count": 3}}, {"id": "1082805932520812545", "verified": false, "name": "Samara", "username": "Samara79988540", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 41, "tweet_count": 682, "listed_count": 0}}, {"id": "2871878502", "verified": false, "name": "out of \ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd86's system 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "mialmeidaa__", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 474, "tweet_count": 52077, "listed_count": 1}}, {"id": "778712867004571648", "location": "Rio Grande, Brasil", "verified": false, "name": "Isadora Lima 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50", "username": "Isadorardk_44", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 317, "tweet_count": 23421, "listed_count": 0}}, {"id": "490482722", "verified": false, "name": "mario sanca", "username": "mariosanca", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 131, "tweet_count": 3615, "listed_count": 4}}, {"id": "96182557", "location": "Tenerife-Madrid", "verified": false, "name": "Ana Glez Duque \ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\uddda\ud83c\udfff\u200d\u2642\ufe0f", "username": "AnaGlezDuque", "public_metrics": {"followers_count": 12080, "following_count": 4431, "tweet_count": 46836, "listed_count": 584}}, {"id": "1115383946676719619", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "name": "Atirador Miope", "username": "AtiradorMiope", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 352, "tweet_count": 72279, "listed_count": 1}}, {"id": "3901766194", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "ana", "username": "funciona24", "public_metrics": {"followers_count": 1923, "following_count": 3626, "tweet_count": 287168, "listed_count": 13}}, {"id": "1026636145269125120", "location": "he/they \u2022 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f \u2022 ele/delu", "verified": false, "name": "lucas \u2606", "username": "kuroollie", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 563, "tweet_count": 18187, "listed_count": 2}}, {"id": "86130544", "verified": false, "name": "Taborda Lula da Silva", "username": "82taborda", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 945, "tweet_count": 141276, "listed_count": 2}}, {"id": "229957791", "verified": false, "name": "ale \ud83c\udf1f", "username": "xodosin", "public_metrics": {"followers_count": 21822, "following_count": 420, "tweet_count": 199325, "listed_count": 614}}, {"id": "259245753", "location": "Para\u00edba, Brasil", "verified": false, "name": "leo", "username": "oleolacerda", "public_metrics": {"followers_count": 1285, "following_count": 1141, "tweet_count": 10324, "listed_count": 0}}, {"id": "205719893", "verified": false, "name": "Mar\u00eda Emma Zarranz", "username": "silencioypalabr", "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 372, "tweet_count": 167677, "listed_count": 1}}, {"id": "1107761960962220032", "location": "Toledo, Brasil", "verified": false, "name": "lauani", "username": "pamlsd", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 464, "tweet_count": 8119, "listed_count": 0}}, {"id": "713842696775925761", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "\u00e9 s\u00f3 aperta 13\ud83c\udf1f", "username": "igusenna", "public_metrics": {"followers_count": 1403, "following_count": 2149, "tweet_count": 15447, "listed_count": 0}}, {"id": "301038211", "verified": false, "name": "Justina \ud83d\udc99\ud83d\udc99", "username": "Domjusty", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 839, "tweet_count": 172340, "listed_count": 2}}, {"id": "1101871670346899457", "location": "VNI", "verified": false, "name": "achava que era amor", "username": "imlinezz", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 113, "tweet_count": 1302, "listed_count": 0}}, {"id": "1069769068712996865", "location": "Perdida ", "verified": false, "name": "pstpstpst", "username": "ReginaRosasRuiz", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 253, "tweet_count": 4854, "listed_count": 0}}, {"id": "2326473158", "location": "Panam\u00e1", "verified": false, "name": "S\u00e1nchez M., Maricarmen \ud83c\udf3c", "username": "mariecarmen_s", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 637, "tweet_count": 8082, "listed_count": 1}}, {"id": "216499413", "location": "BUENOS AIRES", "verified": false, "name": "ANA MARIA CATTAI", "username": "lakatitana", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 133, "tweet_count": 16661, "listed_count": 0}}, {"id": "4221096285", "location": "021", "verified": false, "name": "Mam\u00e3e do \u00cdtalo \ud83d\udc99", "username": "rxvxl_voa", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 883, "tweet_count": 22460, "listed_count": 0}}, {"id": "2173986524", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Hospital Regional Universitario M\u00e1laga", "username": "HRegionalMalaga", "public_metrics": {"followers_count": 6979, "following_count": 314, "tweet_count": 7355, "listed_count": 62}}, {"id": "220526352", "location": "Rio Claro/SP - Brasil", "verified": false, "name": "Luis - matador de fake news!", "username": "antonelli_autor", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 397, "tweet_count": 14002, "listed_count": 0}}, {"id": "1147906509952696320", "verified": false, "name": "Luis \ud83d\udc31 jubilado.", "username": "Luis73052841", "public_metrics": {"followers_count": 4116, "following_count": 4466, "tweet_count": 78544, "listed_count": 1}}, {"id": "3369300543", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Rafaela", "username": "_rafalbino", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 296, "tweet_count": 19181, "listed_count": 0}}, {"id": "55637220", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Crefito2", "username": "Crefito2", "public_metrics": {"followers_count": 3254, "following_count": 137, "tweet_count": 5123, "listed_count": 15}}, {"id": "1402277924", "verified": false, "name": "karenz", "username": "sonzafever", "public_metrics": {"followers_count": 7737, "following_count": 3564, "tweet_count": 253813, "listed_count": 134}}, {"id": "828200462050529287", "verified": false, "name": "\ud83e\udd95\ud83d\udef8\ud83e\udde1\ud83d\udd87", "username": "Hugo_28A", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 288, "tweet_count": 464, "listed_count": 0}}, {"id": "1007774869155610625", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Juliano Anjos \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc19\u263a\ufe0f", "username": "Julianoanjo1", "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 1225, "tweet_count": 4789, "listed_count": 0}}, {"id": "1056206180387901442", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "verified": false, "name": "thuany", "username": "thuanylsoares", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 28, "tweet_count": 23391, "listed_count": 0}}, {"id": "1069243110075572224", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "p#", "username": "php_dro", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 116, "tweet_count": 5318, "listed_count": 1}}, {"id": "970321827213074434", "verified": false, "name": "Malandrinho", "username": "raf_nolasco", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 894, "tweet_count": 45274, "listed_count": 0}}, {"id": "814793942", "location": "Buenos Aires", "verified": false, "name": "Lautaro Vega", "username": "VegaLauty", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 450, "tweet_count": 3446, "listed_count": 0}}, {"id": "58989130", "location": "Santa Rosa de Viterbo - SP", "verified": false, "name": "Boniperti P\u00e1dua Cota", "username": "bonipadua", "public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 3028, "tweet_count": 148280, "listed_count": 1}}, {"id": "312696001", "location": "Fortaleza / Ce", "verified": false, "name": "Renan Davi", "username": "RenanDavi7", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 4970, "tweet_count": 127316, "listed_count": 0}}, {"id": "177517866", "verified": false, "name": "T\u00e9o Benjamin", "username": "teofb", "public_metrics": {"followers_count": 65219, "following_count": 645, "tweet_count": 26402, "listed_count": 325}}, {"id": "895975711042932736", "location": "\ud83d\ude3f", "verified": false, "name": "victor estoico", "username": "notvrocit", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 1434, "tweet_count": 23317, "listed_count": 4}}, {"id": "2767904904", "verified": false, "name": "One Piece \u2122", "username": "OnePieceTuits", "public_metrics": {"followers_count": 4474, "following_count": 13, "tweet_count": 1452, "listed_count": 10}}, {"id": "297589224", "location": "Extremadura - Madrid", "verified": false, "name": "dani \ud83c\udf3b", "username": "danigarzar_", "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 705, "tweet_count": 50682, "listed_count": 8}}, {"id": "935493475793063936", "location": "ES", "verified": false, "name": "joyce", "username": "joyyce_m", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 251, "tweet_count": 6867, "listed_count": 0}}, {"id": "1090339402570706946", "location": "pesar ajeno no quita el sue\u00f1o", "verified": false, "name": "\ud835\udc6f\ud835\udc68\ud835\udc73", "username": "halyrose_", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 81, "tweet_count": 28850, "listed_count": 3}}, {"id": "1027540652651892737", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Lautaro Coldani", "username": "LautyCol", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 265, "tweet_count": 46331, "listed_count": 1}}, {"id": "142754887", "location": "ARGENTINA!!", "verified": false, "name": "SASSY \ud83d\udc9a", "username": "SASSYDELPUEBLO", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 2670, "tweet_count": 8035, "listed_count": 0}}, {"id": "3335110930", "location": "ELA/DELA", "verified": false, "name": "Presa na redoma", "username": "ReiWinchester", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 255, "tweet_count": 20286, "listed_count": 1}}, {"id": "3940673836", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Merlin", "username": "merlintere", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 1595, "tweet_count": 198357, "listed_count": 1}}, {"id": "1426294086", "location": "Hogwarts", "verified": false, "name": "luisa", "username": "pheedunphy", "public_metrics": {"followers_count": 2035, "following_count": 481, "tweet_count": 73264, "listed_count": 43}}, {"id": "1103097281958551552", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "verified": false, "name": "Apenas Danny RLima", "username": "danny_rlima", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 215, "tweet_count": 9443, "listed_count": 3}}, {"id": "1121833979114659840", "verified": false, "name": "Gabi Sim\u00e3o \u2721\ufe0f", "username": "gabrielasim13", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 103, "tweet_count": 552, "listed_count": 0}}, {"id": "708165374299144192", "location": "Campo Grande, Brasil", "verified": false, "name": "ester schaustz \ud83e\udd43\ud83c\udff9", "username": "SchaustzEster", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 669, "tweet_count": 22870, "listed_count": 2}}, {"id": "710588519048220676", "verified": false, "name": "D E R R O T A D A", "username": "Carol_paciencia", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 356, "tweet_count": 16372, "listed_count": 0}}, {"id": "843459549688479745", "location": "(ela/dela)", "verified": false, "name": "Ya", "username": "Yaracom_y", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 111, "tweet_count": 977, "listed_count": 1}}, {"id": "1047621770528935936", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83d\udea9Angelo F. \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "AngeloGout", "public_metrics": {"followers_count": 3121, "following_count": 4493, "tweet_count": 54269, "listed_count": 0}}, {"id": "1164691635785150470", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Sem\u00edramis Mesquita", "username": "SemramisMesqui1", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 527, "tweet_count": 1343, "listed_count": 0}}, {"id": "1120357753736847360", "location": "manaus - am", "verified": false, "name": "\u200er\u00f4 jur\u00eddico beastars \ud83d\udc3a", "username": "collyerod", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 762, "tweet_count": 7248, "listed_count": 2}}, {"id": "303899798", "location": "Spain", "verified": false, "name": "S\u00edsifa", "username": "Sisifa1", "public_metrics": {"followers_count": 4034, "following_count": 3117, "tweet_count": 89040, "listed_count": 58}}, {"id": "975116202753363979", "location": "Navegantes, Brasil", "verified": false, "name": "Livia Rebello", "username": "LiviaRebello2", "public_metrics": {"followers_count": 1386, "following_count": 707, "tweet_count": 18781, "listed_count": 0}}, {"id": "2839839351", "location": "Atibaia, Brasil", "verified": false, "name": "Izidoro", "username": "samsizidoro", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 442, "tweet_count": 3166, "listed_count": 0}}, {"id": "206216881", "location": "Zamora, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Carlos Fdez. Herrera/\u2764\ufe0f\ud83d\udd3b", "username": "carlosfh_1996", "public_metrics": {"followers_count": 2821, "following_count": 2464, "tweet_count": 14789, "listed_count": 8}}, {"id": "1102336567", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Hussein - \ud83c\udf97\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Justi\u00e7a #FreeAssangeNOW", "username": "HusseinBrasil", "public_metrics": {"followers_count": 4017, "following_count": 4972, "tweet_count": 194199, "listed_count": 20}}, {"id": "1018858696556924928", "location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "name": "loquetinha junior \u00e9 #Lula13", "username": "Queenie_owo", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 666, "tweet_count": 18191, "listed_count": 0}}, {"id": "760666888716378112", "location": "lugar nenhum", "verified": false, "name": "Clara est\u00e1 tentando escrever\ud83c\udf0c\ud83e\ude84", "username": "Nimwen", "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 1013, "tweet_count": 81360, "listed_count": 9}}, {"id": "713592977", "verified": false, "name": "Stephane", "username": "Steph4ne_", "public_metrics": {"followers_count": 2023, "following_count": 579, "tweet_count": 52845, "listed_count": 1}}, {"id": "3578984187", "location": "061 ", "verified": false, "name": "gabizinha", "username": "gabrielaper3ira", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 272, "tweet_count": 13854, "listed_count": 0}}, {"id": "1157697808801193984", "location": "ela (eu) / dele (sicheng)", "verified": false, "name": "keiko!! \u2605\u2606 \u2077", "username": "taeluvxz", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 796, "tweet_count": 3109, "listed_count": 3}}, {"id": "2515391864", "location": "renascen\u00e7a ", "verified": false, "name": "Cec\u00edlia, Ten. Cor. da Austr\u00e1lia na Guerra dos Emus", "username": "_PrayerInC_", "public_metrics": {"followers_count": 1404, "following_count": 789, "tweet_count": 121585, "listed_count": 1}}, {"id": "4272351861", "location": "Murcia, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Anthony", "username": "Ratchet_AJZN", "public_metrics": {"followers_count": 1563, "following_count": 309, "tweet_count": 60881, "listed_count": 9}}, {"id": "799045237", "location": "Sergipe, Brasil", "verified": false, "name": "Gab\u012f\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "reyessafer", "public_metrics": {"followers_count": 1282, "following_count": 1377, "tweet_count": 76384, "listed_count": 0}}, {"id": "295366215", "location": "RS - Santo Ant\u00f4nio da Patrulha", "verified": false, "name": "Gelso Junior", "username": "GelsoJrSilva", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 107, "tweet_count": 1517, "listed_count": 0}}, {"id": "3238998267", "verified": false, "name": "mousse", "username": "MousseDLimao", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 226, "tweet_count": 28116, "listed_count": 0}}, {"id": "414119115", "verified": false, "name": "\u0618lu", "username": "fooIsbeer", "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 52, "tweet_count": 95525, "listed_count": 3}}, {"id": "1154607231683313671", "location": "La conchasumare", "verified": false, "name": "Boncio", "username": "Boncio2", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 404, "tweet_count": 10086, "listed_count": 0}}, {"id": "1138878128762368000", "verified": false, "name": "luke!", "username": "luke_prettyboy", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 324, "tweet_count": 386, "listed_count": 0}}, {"id": "934112981163696130", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "name": "namorada da vitoria", "username": "plsslaura", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 118, "tweet_count": 2858, "listed_count": 0}}, {"id": "1004883759018201088", "verified": false, "name": "@eilarry", "username": "Camile23339345", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 20, "tweet_count": 340, "listed_count": 0}}, {"id": "365972873", "location": "Brasil ", "verified": false, "name": "Jennifer", "username": "jennifermicaely", "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 992, "tweet_count": 18227, "listed_count": 1}}, {"id": "3304163225", "location": "Caxias do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "Ana ;)", "username": "aninhadotuiter", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 59, "tweet_count": 5491, "listed_count": 3}}, {"id": "718637930", "location": "The campo", "verified": false, "name": "Mix \ud83c\udfe0\ud83d\udcbb\u2623\ufe0f", "username": "mix_martes86", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 410, "tweet_count": 107326, "listed_count": 3}}, {"id": "125033823", "location": "Ubicaci\u00f3n: Isla Mele\u00ea (Cadiz)", "verified": false, "name": "\u0418\u03b1\u044fe\u043d\u00f8\u03c1 | H\u00e9ctor Toro", "username": "NareHop", "public_metrics": {"followers_count": 18979, "following_count": 990, "tweet_count": 99091, "listed_count": 104}}, {"id": "1140064620058726402", "location": "\u00c1vila ", "verified": false, "name": "Mefist\u00f3feles", "username": "Mefistodrow", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 186, "tweet_count": 70353, "listed_count": 1}}, {"id": "1081607372773253123", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "verified": false, "name": "Elbbya \ud83d\udea9", "username": "elbbya", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 323, "tweet_count": 9388, "listed_count": 0}}, {"id": "1087842384942194691", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Lisboa", "username": "karennlisboa", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 264, "tweet_count": 3056, "listed_count": 0}}, {"id": "3347283070", "verified": true, "name": "Lare", "username": "laressa", "public_metrics": {"followers_count": 80924, "following_count": 502, "tweet_count": 41575, "listed_count": 105}}, {"id": "1007169001988993024", "verified": false, "name": "Andreia \u2604", "username": "guedesigg", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 32, "tweet_count": 15030, "listed_count": 0}}, {"id": "1083465650218172416", "location": "`#\ud835\udc14\ud835\udc06\ud835\udc07\ufe0e \u26a0\ufe0e", "verified": false, "name": "Min G\u2077 \ud83d\udc33\ud83e\udd80\ud83d\udc51\ud83c\udf42\u2e19", "username": "Paving_TheWay", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 294, "tweet_count": 201402, "listed_count": 8}}, {"id": "820374072", "verified": false, "name": "(Taylor's Version) \u2728", "username": "bizzleftbeyonce", "public_metrics": {"followers_count": 2759, "following_count": 3000, "tweet_count": 79345, "listed_count": 16}}, {"id": "3000156695", "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "verified": false, "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "username": "Nemo_Gonzalez2", "public_metrics": {"followers_count": 38550, "following_count": 42519, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}}, {"id": "437752321", "verified": false, "name": "Em \u2661", "username": "emilycristinama", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 238, "tweet_count": 27218, "listed_count": 1}}, {"id": "917840833050705921", "location": "princess park", "verified": false, "name": "Julia passou na federal \ud83d\udda4\ud83e\uddd8", "username": "fckmendex", "public_metrics": {"followers_count": 1244, "following_count": 1098, "tweet_count": 44237, "listed_count": 16}}, {"id": "1082051686338826240", "location": "Kiruna, Sweden", "verified": false, "name": "sueca \ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "mellbrautigam", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 389, "tweet_count": 16809, "listed_count": 0}}, {"id": "57204941", "verified": false, "name": "marcondes", "username": "Leeomarcondes", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 370, "tweet_count": 112156, "listed_count": 10}}, {"id": "1649283548", "location": "comunica\u00e7\u00e3o social - ufrj", "verified": false, "name": "\ud835\udc4e\ud835\udc5a\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc51\ud835\udc4e", "username": "amandamvale", "public_metrics": {"followers_count": 3948, "following_count": 1290, "tweet_count": 95997, "listed_count": 9}}, {"id": "1119766650449010688", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "verified": false, "name": "Maricota", "username": "durdaia", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 121, "tweet_count": 2344, "listed_count": 0}}, {"id": "2986055927", "verified": false, "name": "Betoguitarr", "username": "Betoguitarr", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 211, "tweet_count": 43689, "listed_count": 3}}, {"id": "1573857553", "verified": false, "name": "Evaristo Fracchia", "username": "evofracchia", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 171, "tweet_count": 129, "listed_count": 0}}, {"id": "319390315", "location": "Avellaneda, Argentina", "verified": false, "name": "Gonzalo Cardozo \ud83c\udf99", "username": "GHCardozo", "public_metrics": {"followers_count": 13865, "following_count": 1689, "tweet_count": 17942, "listed_count": 72}}, {"id": "353287002", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "verified": false, "name": "Shr", "username": "WitchPlis", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 647, "tweet_count": 13995, "listed_count": 0}}, {"id": "453196952", "verified": false, "name": "Soul", "username": "XxSoulRewindxX", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 795, "tweet_count": 45198, "listed_count": 6}}, {"id": "824157681153933312", "location": "Elda, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Departamento Salud ELDA", "username": "GVAdsaludElda", "public_metrics": {"followers_count": 1272, "following_count": 598, "tweet_count": 4643, "listed_count": 13}}, {"id": "423423050", "location": "Val\u00e8ncia", "verified": true, "name": "GVA Sanitat", "username": "GVAsanitat", "public_metrics": {"followers_count": 99851, "following_count": 4495, "tweet_count": 30354, "listed_count": 522}}, {"id": "703294180123082755", "location": "Manaus, Brasil", "verified": false, "name": "feministaparan\u00f3ica", "username": "inversamente_", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 243, "tweet_count": 5115, "listed_count": 0}}, {"id": "734868646644862977", "location": "Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "Capetinha \ud83d\udca5", "username": "bicaralho", "public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 1114, "tweet_count": 28050, "listed_count": 0}}, {"id": "3890053719", "verified": false, "name": "artu", "username": "vidalarthu", "public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 748, "tweet_count": 66947, "listed_count": 0}}, {"id": "919269555964465152", "location": "Camp Buddy", "verified": false, "name": "silvano", "username": "Icarusmyst", "public_metrics": {"followers_count": 5354, "following_count": 4355, "tweet_count": 31732, "listed_count": 19}}, {"id": "182878558", "verified": false, "name": "Lola Schmitt Machado", "username": "LolaSchmittMach", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 712, "tweet_count": 5752, "listed_count": 0}}, {"id": "3659065228", "location": "ot7 ", "verified": false, "name": "\ud835\ude2f\ud835\ude3a", "username": "v1mnstar", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 592, "tweet_count": 20063, "listed_count": 2}}, {"id": "498852526", "verified": false, "name": "xelo miralles", "username": "xmigre", "public_metrics": {"followers_count": 7219, "following_count": 3367, "tweet_count": 28597, "listed_count": 122}}, {"id": "182773323", "verified": false, "name": "dods", "username": "doougsl", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 746, "tweet_count": 43907, "listed_count": 2}}, {"id": "1083830488102567936", "location": "MG_Brasil", "verified": false, "name": "Anne-aaaaaaah", "username": "Anne46228935", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 269, "tweet_count": 4034, "listed_count": 0}}, {"id": "15420501", "location": "Oz, SP", "verified": false, "name": "nene lindo\u2122", "username": "rafael_ms", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 760, "tweet_count": 40255, "listed_count": 10}}, {"id": "288899033", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udc50\ud835\udc4e\ud835\udc5d\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc50\ud835\udc5c\ud835\udc5f\ud835\udc5b\ud835\udc56\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc4e \ud835\udc50\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\ude29\ud835\udc5c\ud835\udc61\ud835\udc4e \ud83d\udc3c", "username": "alinealbuquer", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 773, "tweet_count": 11244, "listed_count": 2}}, {"id": "303629450", "location": "C\u00f2rdoba-Argentina", "verified": false, "name": "JR BRUNE", "username": "JRBRUNE", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 884, "tweet_count": 28340, "listed_count": 0}}, {"id": "4551328534", "location": "Alagoas, Brasil", "verified": false, "name": "Rad", "username": "truthofcam", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 1004, "tweet_count": 22704, "listed_count": 0}}, {"id": "979937149758910464", "location": "esperando o mcr no brasil", "verified": false, "name": "Ed\ud83d\udc7b ta coringando pelo MCR", "username": "idk_moonchild", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 638, "tweet_count": 36634, "listed_count": 1}}, {"id": "3637366336", "location": "Sao Paulo, Brazil", "verified": false, "name": "Jinx", "username": "es_jinx", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 668, "tweet_count": 24320, "listed_count": 1}}, {"id": "3891477135", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Mah \u263e", "username": "miss_mav", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 460, "tweet_count": 29619, "listed_count": 0}}, {"id": "1564075699", "location": "Henderson", "verified": false, "name": "sil", "username": "sillepore", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 1025, "tweet_count": 32432, "listed_count": 6}}, {"id": "2608651452", "location": "brasilia ", "verified": false, "name": "LC", "username": "leticarcarvalho", "public_metrics": {"followers_count": 1176, "following_count": 491, "tweet_count": 39695, "listed_count": 0}}, {"id": "233635841", "verified": false, "name": "Xanda \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "xandahgamarra", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 344, "tweet_count": 1044, "listed_count": 0}}, {"id": "4816111816", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udc39\ud835\udc4e\ud835\udc66\ud835\udc52 \ud835\udc53\ud835\udc59\ud835\udc5c\ud835\udc64\ud835\udc52\ud835\udc5f |\ud83d\udcd6: \u00c9 assim que acaba.", "username": "VytoriaJhade", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 563, "tweet_count": 4646, "listed_count": 0}}, {"id": "3298788638", "location": "Londrina, Brasil", "verified": false, "name": "tony \u2b50\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "username": "kaynbabyboy", "public_metrics": {"followers_count": 1759, "following_count": 2831, "tweet_count": 122663, "listed_count": 8}}, {"id": "920513261702930432", "location": "Utinga, Brasil", "verified": false, "name": "JUAUM 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50", "username": "picocamurcha", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 232, "tweet_count": 932, "listed_count": 0}}, {"id": "1141786864086671361", "location": "Cidade Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "RaulZamparini", "username": "RaulZamparini", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 4980, "tweet_count": 14884, "listed_count": 0}}, {"id": "941879514531028992", "location": "Santa Catarina, Brasil", "verified": false, "name": "L.", "username": "lauanddadck", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 304, "tweet_count": 6169, "listed_count": 0}}, {"id": "970128944472248320", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "rafa", "username": "lemoulin__", "public_metrics": {"followers_count": 2005, "following_count": 642, "tweet_count": 88411, "listed_count": 6}}, {"id": "1003314589784854528", "location": "Nilocity", "verified": false, "name": "I S A \u26a1\ufe0f", "username": "isanotissa", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 88, "tweet_count": 6367, "listed_count": 0}}, {"id": "824866839465308165", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "\u00b0\ud83d\udd25\u0661\u0ecb\u0362\u02ca-\u0316 Jane", "username": "_witchmoose", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 958, "tweet_count": 2353, "listed_count": 0}}, {"id": "3939956236", "verified": false, "name": "air\u00f3tiv", "username": "vitoriazogob", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 176, "tweet_count": 1546, "listed_count": 0}}, {"id": "2165479470", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udd24\ud835\udd26\ud835\udd24\ud835\udd26\ud835\udd2c \ud83d\udc08", "username": "luvdrke", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 204, "tweet_count": 62677, "listed_count": 1}}, {"id": "742703411540467712", "verified": false, "name": "Guadalupe P\u00e9rez", "username": "guadalupeper0", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 381, "tweet_count": 1225, "listed_count": 1}}, {"id": "3145509485", "verified": false, "name": "e", "username": "emerson_b7", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 27, "tweet_count": 17227, "listed_count": 0}}, {"id": "220313823", "location": "Divin\u00f3polis", "verified": false, "name": "Marcelo Amaro", "username": "MarceloAmaros", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 240, "tweet_count": 44116, "listed_count": 4}}, {"id": "1167648567286272000", "verified": false, "name": "Guilherme_a.m", "username": "Guilhermeam14", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 25, "tweet_count": 14, "listed_count": 0}}, {"id": "919016385333907457", "location": "Amazonas, Brasil", "verified": false, "name": "Karol com K \u238a", "username": "kakarool_", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 705, "tweet_count": 17202, "listed_count": 0}}, {"id": "728087941189263362", "verified": false, "name": "Motomami Est\u00e9ril", "username": "itsmedavi", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 188, "tweet_count": 9846, "listed_count": 2}}, {"id": "2975073964", "location": "6 feet under", "verified": false, "name": "jubs", "username": "juliax_bs", "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 739, "tweet_count": 31501, "listed_count": 2}}, {"id": "944941271587704832", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "name": "An\u00edssima", "username": "annacstt_", "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 569, "tweet_count": 15939, "listed_count": 3}}, {"id": "1139924694", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83e\udd87\ud83c\udf83 Alesque, but SpOoOoky \ud83c\udf83\ud83e\udd87", "username": "SupremeLoser", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 451, "tweet_count": 84946, "listed_count": 2}}, {"id": "46250847", "verified": false, "name": "e-booia \ud83e\udd87", "username": "kyammi", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 498, "tweet_count": 125345, "listed_count": 5}}, {"id": "14799823", "location": "SP", "verified": false, "name": "Eu, Cristiane F.", "username": "fichanocaixa", "public_metrics": {"followers_count": 2230, "following_count": 499, "tweet_count": 102307, "listed_count": 56}}, {"id": "801454978523164673", "verified": false, "name": "Renatinha", "username": "re_apeixoto", "public_metrics": {"followers_count": 1253, "following_count": 558, "tweet_count": 75364, "listed_count": 21}}, {"id": "1135471285537058816", "verified": false, "name": "Atilano \ud83d\udc1d", "username": "chxrriewine", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 462, "tweet_count": 1190, "listed_count": 2}}, {"id": "1143910972224147456", "verified": false, "name": "Helena", "username": "Helena64972652", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 54, "tweet_count": 42, "listed_count": 0}}, {"id": "997499614814179328", "location": "No cora\u00e7\u00e3o da Leh", "verified": false, "name": "Any Is A Astronaut \ud83d\udc26", "username": "_Sunshine_94_", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 1151, "tweet_count": 14969, "listed_count": 0}}, {"id": "1103748434711011332", "verified": false, "name": "\u05b4\u05b6\u05b8", "username": "ltgrlfriend", "public_metrics": {"followers_count": 2423, "following_count": 2052, "tweet_count": 35937, "listed_count": 8}}, {"id": "747940226", "verified": false, "name": "bruna", "username": "bruwree", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 445, "tweet_count": 28897, "listed_count": 2}}, {"id": "1167948092848689152", "verified": false, "name": ".", "username": "melovesjikook", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 0, "tweet_count": 4054, "listed_count": 0}}, {"id": "1147136706111508480", "verified": false, "name": "dany~", "username": "dany06__", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 445, "tweet_count": 37586, "listed_count": 0}}, {"id": "3084962313", "verified": false, "name": "brenda", "username": "PandahCorn", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 997, "tweet_count": 13610, "listed_count": 1}}, {"id": "4266127215", "location": "Mau\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "Lucas Miranda 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udfe9", "username": "lucasmirandacdm", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 2173, "tweet_count": 5849, "listed_count": 2}}, {"id": "1131938009451040769", "location": "Chivilcoy, Argentina", "verified": false, "name": "Daniela", "username": "Daniela93581947", "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 1173, "tweet_count": 31060, "listed_count": 0}}, {"id": "906977755228753922", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "name": "\ud835\ude5c\ud835\ude64\ud835\ude59\ud835\ude61\ud835\ude6e \ud835\ude67\ud835\ude5a\ud835\ude58\ud835\ude64\ud835\ude63 \ud83e\udd9c", "username": "secretsjenni", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 126, "tweet_count": 408, "listed_count": 0}}, {"id": "348499785", "location": "Rosario - Santa fe", "verified": false, "name": "A. Borches", "username": "ABorches", "public_metrics": {"followers_count": 12516, "following_count": 12583, "tweet_count": 151637, "listed_count": 0}}, {"id": "3784632855", "location": "she/ela", "verified": false, "name": "uini", "username": "iniu95", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 346, "tweet_count": 20066, "listed_count": 0}}, {"id": "512565466", "location": "Val\u00e8ncia, Pa\u00eds Valenci\u00e0", "verified": false, "name": "Ferran Puchades  \ud83d\udcaf", "username": "ferranpuchades", "public_metrics": {"followers_count": 2011, "following_count": 1531, "tweet_count": 45983, "listed_count": 31}}, {"id": "1083256773484658688", "location": "Porto Seguro, Brasil", "verified": false, "name": "Sea Hawk says trans rights", "username": "pj_jordanpeter", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 289, "tweet_count": 1062, "listed_count": 0}}, {"id": "3375891405", "location": "047|046", "verified": false, "name": "Maiara Tomaz", "username": "MaiaraTomazz", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 173, "tweet_count": 5355, "listed_count": 0}}, {"id": "769396098108628992", "location": "alannaxavierr", "verified": false, "name": "Leske", "username": "MatheusLeske", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 251, "tweet_count": 21557, "listed_count": 0}}, {"id": "724648717714907137", "location": "14:51. Louis is free \u25df\u033d\u25de\u033d", "verified": false, "name": "\u25df\u033d\u25de\u033d maelle \u25df\u033d\u25de\u033d", "username": "crlmahh", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 495, "tweet_count": 6286, "listed_count": 0}}, {"id": "1348255105", "verified": false, "name": "denes | menino maluquinho na netflix", "username": "dennyssq", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 419, "tweet_count": 26828, "listed_count": 0}}, {"id": "929117127671459842", "verified": false, "name": "caraxes enthusiast 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "thais_saura", "public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 980, "tweet_count": 91248, "listed_count": 6}}, {"id": "1036205820307021830", "verified": false, "name": "Sergio Guadalix \ufe3d\u2735\ufe3d", "username": "sergionopolis", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 377, "tweet_count": 18083, "listed_count": 5}}, {"id": "3715623795", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Dani Lagi \u26a1\ufe0fStrip Marvel", "username": "StripMarvel", "public_metrics": {"followers_count": 197108, "following_count": 873, "tweet_count": 47024, "listed_count": 430}}, {"id": "728258550066126849", "location": "062ZO", "verified": false, "name": "gods & monsters", "username": "matheushrod", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 376, "tweet_count": 20388, "listed_count": 0}}, {"id": "1123746009828474881", "verified": false, "name": "Sou Resist\u00eancia \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udc73\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\u270a\ud83c\udffe", "username": "Mony240218", "public_metrics": {"followers_count": 3934, "following_count": 4463, "tweet_count": 4185, "listed_count": 3}}, {"id": "65724274", "location": "Rio de Janeiro", "verified": true, "name": "SBT Rio", "username": "sbtrio", "public_metrics": {"followers_count": 189086, "following_count": 415, "tweet_count": 28889, "listed_count": 410}}, {"id": "1138147615126765570", "location": "Dubai de Goi\u00e1s ", "verified": false, "name": "Kay", "username": "sunflowerxuxu", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 489, "tweet_count": 24526, "listed_count": 0}}, {"id": "1119969341611618304", "verified": false, "name": "surtada", "username": "evelly_suzane", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 189, "tweet_count": 1068, "listed_count": 0}}, {"id": "1050080270261600256", "location": "Turia\u00e7u, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Fernanda Van\u00e7ato \u2665\ufe0f", "username": "NandaVancato", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 622, "tweet_count": 3705, "listed_count": 0}}, {"id": "3332030614", "verified": false, "name": "RogerArg2000", "username": "rogerArg2000", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 336, "tweet_count": 56113, "listed_count": 1}}, {"id": "57377640", "location": "C\u00e1ceres, Brasil", "verified": false, "name": "Tera'ngan\ud83d\udea9\u269b\ufe0f\u262d \u24b6 \u24cb 42 \ud83c\udf31 \u270a \ud83d\udc27 VHEMT", "username": "herbalista78", "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 1364, "tweet_count": 102158, "listed_count": 14}}, {"id": "3296052737", "location": "Embu-Gua\u00e7u, Brasil", "verified": false, "name": "LULA 13 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Oliver4778", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 724, "tweet_count": 6639, "listed_count": 0}}, {"id": "4701772228", "verified": false, "name": "lilipe", "username": "lilipee_", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 576, "tweet_count": 44193, "listed_count": 1}}, {"id": "981703490459308032", "verified": false, "name": "dan", "username": "Dandaraxxx", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 524, "tweet_count": 9747, "listed_count": 0}}, {"id": "954025002814369792", "location": "\u115f\u115f\u115f\u115f \u115f\ud835\ude43\ud835\ude56\ud835\ude62\ud835\ude5e\ud835\ude61\ud835\ude69\ud835\ude64\ud835\ude63 \u1393 \ud835\ude49\ud835\ude64\ud835\ude67\ud835\ude67\ud835\ude5e\ud835\ude68 \u2014 44\n\u115f\u115f\ud835\ude48\ud835\ude5a\ud835\ude67\ud835\ude58\ud835\ude5a\ud835\ude59\ud835\ude5a\ud835\ude68 \ud835\ude3c\ud835\ude48\ud835\ude42 \ud835\ude4b\ud835\ude5a\ud835\ude69\ud835\ude67\ud835\ude64\ud835\ude63\ud835\ude56\ud835\ude68 \ud835\ude411 \ud835\ude4f\ud835\ude5a\ud835\ude56\ud835\ude62 \n\u115f\ud83d\udc8d = @FaheyNorris \u2013 \ud83d\udccd Calabasas, CA. ", "verified": false, "name": "Kylie Norris.\u30c4", "username": "Lewisbrasileiro", "public_metrics": {"followers_count": 6720, "following_count": 6440, "tweet_count": 63176, "listed_count": 11}}, {"id": "735922416552185857", "location": "Na merda ", "verified": false, "name": "Boiola", "username": "lovataodo", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 800, "tweet_count": 20622, "listed_count": 0}}, {"id": "1138102047927132160", "location": " \ud81a\udd7b\u00a0 \ud835\uddbb\ud835\uddcd\ud835\uddcc animes \ud835\uddc7 \ud835\uddc0\ud835\uddc0\ud835\uddcc \u2661", "verified": false, "name": "gabe", "username": "arteyoongi", "public_metrics": {"followers_count": 1673, "following_count": 1845, "tweet_count": 75226, "listed_count": 5}}, {"id": "810852438500671488", "location": "ahgase, tuanzy", "verified": false, "name": "Carol; the other side", "username": "mtuanart", "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 876, "tweet_count": 14484, "listed_count": 2}}, {"id": "1090221727198646272", "verified": false, "name": "Moon", "username": "euphorichsk", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 195, "tweet_count": 1939, "listed_count": 0}}, {"id": "2881953855", "location": "ot5 1d seleninha \u2606", "verified": false, "name": "yas as filhos \ud83d\udc31\ud83d\udc36\ud83d\udc31\ud83d\udc36", "username": "alrigLittle", "public_metrics": {"followers_count": 5687, "following_count": 5057, "tweet_count": 84643, "listed_count": 7}}, {"id": "1112601317300678656", "verified": false, "name": "Bruna Estevam", "username": "BrunaEstevam7", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 196, "tweet_count": 1084, "listed_count": 0}}, {"id": "186325023", "location": "Argenzuela", "verified": false, "name": "crisalida2023", "username": "crisalida2023", "public_metrics": {"followers_count": 1506, "following_count": 3844, "tweet_count": 92183, "listed_count": 13}}, {"id": "64383444", "location": "she/her", "verified": false, "name": "maria", "username": "gallardomorat", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 340, "tweet_count": 49848, "listed_count": 6}}, {"id": "793827048", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Danna Paola Brasil", "username": "OhDannaPaolaBr", "public_metrics": {"followers_count": 7671, "following_count": 152, "tweet_count": 30965, "listed_count": 12}}, {"id": "2711260777", "location": "Barcelona", "verified": false, "name": "Ehtelenolwe", "username": "Ehtelenolwe", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 171, "tweet_count": 7271, "listed_count": 1}}, {"id": "2241429001", "location": "Lisboa, Portugal", "verified": false, "name": "Spoopy Tuerto", "username": "DonTuerto", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 292, "tweet_count": 59917, "listed_count": 12}}, {"id": "2577781490", "location": "Curitiba, Brazil", "verified": false, "name": "daniella vai no show do coldplay", "username": "_starmoons", "public_metrics": {"followers_count": 1229, "following_count": 287, "tweet_count": 18570, "listed_count": 2}}, {"id": "2853238599", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Luciana Lula da Silva\ud83c\udf35\ud83c\udf35\ud83c\udf35 Totalmente Abelizada", "username": "luciana_onofre", "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 3385, "tweet_count": 412159, "listed_count": 12}}, {"id": "3338045069", "verified": false, "name": "a + chata", "username": "debsbelo", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 493, "tweet_count": 5836, "listed_count": 0}}, {"id": "1146599997540110337", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Gio \ud83d\udcd6:", "username": "Gio_acruzz", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 101, "tweet_count": 923, "listed_count": 0}}, {"id": "1084530809208487937", "location": "Heaven", "verified": false, "name": "Gio \ud83e\udd8b", "username": "mrspotohead", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 703, "tweet_count": 4942, "listed_count": 0}}, {"id": "880558759814279170", "location": "is your mom available? ", "verified": false, "name": "bia\u2122?", "username": "bucciaratiscumm", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 473, "tweet_count": 32983, "listed_count": 11}}, {"id": "136698973", "verified": false, "name": "Zombie\u272fLobo\u272f \ud83d\udda4", "username": "vultriaisk", "public_metrics": {"followers_count": 7986, "following_count": 3974, "tweet_count": 386134, "listed_count": 73}}, {"id": "970359789237755904", "location": "dtyjutdfghfgkdh", "verified": false, "name": "Pimienta", "username": "pimientads", "public_metrics": {"followers_count": 1182, "following_count": 268, "tweet_count": 12449, "listed_count": 0}}, {"id": "3303391251", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Thaay Silva", "username": "Silva7Thay", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 133, "tweet_count": 221, "listed_count": 0}}, {"id": "1119335176742547458", "location": "RJ, Brasil ", "verified": false, "name": "arik", "username": "dreamerorbit", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 1809, "tweet_count": 147684, "listed_count": 5}}, {"id": "62551074", "verified": false, "name": "...\ud83c\udf08", "username": "_cmrbabs", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 641, "tweet_count": 15993, "listed_count": 1}}, {"id": "1164327150230654977", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Satyro", "username": "gabibixa", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 374, "tweet_count": 3409, "listed_count": 0}}, {"id": "1439865277", "location": "Caracas-Venezuela", "verified": false, "name": "Yajaira Garcia", "username": "yajaira6404649", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 711, "tweet_count": 585, "listed_count": 0}}, {"id": "2941644267", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": true, "name": "Efecto Cocuyo", "username": "EfectoCocuyo", "public_metrics": {"followers_count": 788973, "following_count": 2919, "tweet_count": 688556, "listed_count": 2729}}, {"id": "201941173", "location": "R\u00edo Negro, Argentina", "verified": false, "name": "al\u00edn", "username": "gnzlzae", "public_metrics": {"followers_count": 2224, "following_count": 1212, "tweet_count": 73677, "listed_count": 6}}, {"id": "106715769", "location": "\u672d\u5e4c\u30d9\u30a4\u30d9\u30fc", "verified": false, "name": "DJ KMCB", "username": "DJ_KMCB", "public_metrics": {"followers_count": 1506, "following_count": 2891, "tweet_count": 86491, "listed_count": 53}}, {"id": "2329454823", "location": "La Plata, Argentina", "verified": false, "name": "Edith Susana Alice", "username": "EdithSusanaAlic", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 201, "tweet_count": 1839, "listed_count": 0}}, {"id": "1057868888891891712", "location": "\ubc29\ud551\ud06c \ud558\ud2b8\uc5d0", "verified": false, "name": "\u03bb\u03de\u03bb", "username": "YoonLisa9397", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 202, "tweet_count": 39509, "listed_count": 0}}, {"id": "890259533481877504", "verified": false, "name": "Bonita Sazonal", "username": "catarinadecande", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 185, "tweet_count": 15329, "listed_count": 0}}, {"id": "808649315367485444", "location": "Santa Maria, Brasil", "verified": false, "name": "andresse 13 \u2b50\ufe0f", "username": "anndrxssx", "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 815, "tweet_count": 35386, "listed_count": 0}}, {"id": "1305548472", "location": "em casa", "verified": false, "name": "ARI", "username": "mfreenchy", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 513, "tweet_count": 57906, "listed_count": 2}}, {"id": "541892465", "verified": false, "name": "Inma Rigau", "username": "InmaRigau", "public_metrics": {"followers_count": 1345, "following_count": 1208, "tweet_count": 158036, "listed_count": 61}}, {"id": "890013975852797952", "verified": false, "name": "yas", "username": "WALLSTL28", "public_metrics": {"followers_count": 3394, "following_count": 3036, "tweet_count": 49676, "listed_count": 16}}, {"id": "601469657", "location": "ahi nomas", "verified": false, "name": "Lorenzo", "username": "loren_gerst", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 165, "tweet_count": 2105, "listed_count": 0}}, {"id": "2567589337", "verified": false, "name": "bruna", "username": "lmjmuller", "public_metrics": {"followers_count": 1768, "following_count": 896, "tweet_count": 58953, "listed_count": 9}}, {"id": "1003647900667273217", "location": "Neverland", "verified": false, "name": "\u2728S\u03b1\u03b3\u03c5r\u03b9 \u30c3", "username": "Manuela94183206", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 243, "tweet_count": 1671, "listed_count": 2}}, {"id": "971014102465302530", "verified": false, "name": "Kamilla", "username": "KamillaNevess", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 110, "tweet_count": 12605, "listed_count": 0}}, {"id": "931611529044209665", "verified": false, "name": "\u00c9llen Dias", "username": "ellen_dias25", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 79, "tweet_count": 341, "listed_count": 0}}, {"id": "1052356106557644800", "location": "Diadema, S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "fenyx", "username": "wthayx", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 654, "tweet_count": 20733, "listed_count": 0}}, {"id": "1135276554689417216", "location": "Rio Grande do Norte ", "verified": false, "name": "L\u00edvia Lovegood \u2661 || \ud83e\udd8b", "username": "LiviaLovegood_", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 1665, "tweet_count": 12592, "listed_count": 11}}, {"id": "964649396829868032", "location": "Colatina, Brasil", "verified": false, "name": "o \u00faltimo romantico", "username": "GabrielTH027", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 562, "tweet_count": 19646, "listed_count": 0}}, {"id": "942856164143923206", "location": "chb || \ud83d\udd77\"I love you guys\" \ud83d\udd78", "verified": false, "name": "marcy \u263d\ufe0e\u263e\ufe0e / \ud83d\udcd6: sem amor \ud83d\udcfa: jessica jones\u00b2", "username": "spiderdromania", "public_metrics": {"followers_count": 2274, "following_count": 2860, "tweet_count": 91310, "listed_count": 11}}, {"id": "242440866", "location": "Nova Europa, S\u00e3o Paulo ", "verified": false, "name": "Aninha inha \ud83e\udd8b", "username": "anapazine", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 413, "tweet_count": 613, "listed_count": 0}}, {"id": "2156451491", "location": "San Isidro, Argentina", "verified": false, "name": "Lila L de la Vega \ud83d\udd90", "username": "LilaLdelaVega", "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 576, "tweet_count": 149500, "listed_count": 8}}, {"id": "1232582821", "verified": false, "name": "Moirafreixas", "username": "moirafreixas", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 220, "tweet_count": 6208, "listed_count": 0}}, {"id": "1164498458675466241", "location": "Portugal", "verified": false, "name": ":) \ud83d\udc9c", "username": "Beatriz55925439", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 45, "tweet_count": 202, "listed_count": 0}}, {"id": "3262263088", "location": "Itajub\u00e1, MG", "verified": false, "name": "Josi", "username": "Josii_siqueira", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 243, "tweet_count": 1529, "listed_count": 0}}, {"id": "713694163", "location": "Mystic Falls, VA", "verified": false, "name": "ray | \ud83d\udcd6: amor & gelato", "username": "throughpromises", "public_metrics": {"followers_count": 1489, "following_count": 913, "tweet_count": 113431, "listed_count": 9}}, {"id": "328066068", "verified": false, "name": "Jorge C", "username": "Jorval0", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 655, "tweet_count": 7625, "listed_count": 5}}, {"id": "831974163497771023", "location": "s!her ", "verified": false, "name": "nini \ud83e\ude90", "username": "sunghoonsfairy", "public_metrics": {"followers_count": 4389, "following_count": 4653, "tweet_count": 64537, "listed_count": 17}}, {"id": "871157832950968321", "location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddea ", "verified": false, "name": "Aninha \ud83d\udea9 13", "username": "Aninha_gfbpa", "public_metrics": {"followers_count": 1359, "following_count": 2669, "tweet_count": 43387, "listed_count": 1}}, {"id": "819590567093043201", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "aic\u00edteL", "username": "Piressemxicaraa", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 269, "tweet_count": 5104, "listed_count": 0}}, {"id": "850962790294663168", "location": "+5567", "verified": false, "name": "calva em situa\u00e7\u00e3o de barril", "username": "yukkkimi", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 1080, "tweet_count": 14688, "listed_count": 0}}, {"id": "2225646445", "location": "Penafiel", "verified": false, "name": "Daniela", "username": "dani_prati", "public_metrics": {"followers_count": 1398, "following_count": 1644, "tweet_count": 89362, "listed_count": 2}}, {"id": "4529458613", "location": "Penafiel", "verified": false, "name": "sk\u00f3bi", "username": "andre69santos", "public_metrics": {"followers_count": 1276, "following_count": 971, "tweet_count": 19361, "listed_count": 1}}, {"id": "1151223947603714048", "location": "Guaratiba Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "anja safada", "username": "eumyllarocha", "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 798, "tweet_count": 18962, "listed_count": 0}}, {"id": "258525327", "location": "Con master race sin uso.", "verified": false, "name": "keidash", "username": "playercristian", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 791, "tweet_count": 16811, "listed_count": 4}}, {"id": "885256864459628544", "location": "Aracaju, Brasil", "verified": false, "name": "suy", "username": "susumsouza", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 497, "tweet_count": 2326, "listed_count": 0}}, {"id": "2775932908", "location": "\u00c1guas Lindas de Goi\u00e1s, Brasil", "verified": false, "name": "morto na esquina", "username": "Alves4Biel", "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 2617, "tweet_count": 2070, "listed_count": 0}}, {"id": "3418897965", "verified": false, "name": "\u59ebfer taylor's version \u266a", "username": "horadaestrela54", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 241, "tweet_count": 3973, "listed_count": 0}}, {"id": "923591035", "verified": false, "name": "melzinha", "username": "wearealifetime", "public_metrics": {"followers_count": 24206, "following_count": 14018, "tweet_count": 170587, "listed_count": 11}}, {"id": "934846344090578945", "location": "na sua", "verified": false, "name": "Cara de cool", "username": "Aneaoquadrado", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 910, "tweet_count": 6494, "listed_count": 0}}, {"id": "533801289", "location": "Irine\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "name": "Luma \u2661", "username": "Luma_nicoluzi", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 112, "tweet_count": 12441, "listed_count": 0}}, {"id": "836601272", "location": "Asteroide B 612", "verified": false, "name": "GustavoFYou", "username": "GustavoFYou", "public_metrics": {"followers_count": 6528, "following_count": 7116, "tweet_count": 72532, "listed_count": 0}}, {"id": "123414149", "verified": false, "name": "amanda gulielmeti", "username": "amandagulielmet", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 349, "tweet_count": 46307, "listed_count": 0}}, {"id": "2533383794", "verified": false, "name": "juan carlos ramirez", "username": "1070mirez", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 1123, "tweet_count": 231110, "listed_count": 1}}, {"id": "881673741335482368", "location": "They/He", "verified": false, "name": "K\ud83c\udf47", "username": "kaiserc4ke", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 492, "tweet_count": 12897, "listed_count": 0}}, {"id": "1116545056884703232", "location": "Natal, Brasil", "verified": false, "name": "\u2796\ufe0f gostoso dos perp\u00e9tuos \u2796\ufe0f", "username": "ruangab18", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 400, "tweet_count": 13458, "listed_count": 0}}, {"id": "2509223440", "location": "28.05.22//30.08.22", "verified": false, "name": "lau", "username": "liarmlez", "public_metrics": {"followers_count": 3174, "following_count": 1984, "tweet_count": 141097, "listed_count": 12}}, {"id": "4561631138", "location": "Minas Gerais ", "verified": false, "name": "oliveira", "username": "tryvitor", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 256, "tweet_count": 935, "listed_count": 0}}, {"id": "14128609", "location": "Rio de Janeiro", "verified": true, "name": "Felipe Neto \ud83e\udd89", "username": "felipeneto", "public_metrics": {"followers_count": 15245632, "following_count": 809, "tweet_count": 641, "listed_count": 17271}}, {"id": "715552353655586816", "verified": false, "name": "Chorona v\u00edrus", "username": "lenasantos_22", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 121, "tweet_count": 1756, "listed_count": 0}}, {"id": "2389511073", "verified": false, "name": "Let\u00edcia Lima", "username": "Le_ti_cia", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 61, "tweet_count": 147, "listed_count": 0}}, {"id": "776966165369356288", "verified": false, "name": "teeli", "username": "mrnvtlxx", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 252, "tweet_count": 47256, "listed_count": 5}}, {"id": "311235842", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "DM", "username": "RosarioyDem", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 277, "tweet_count": 18645, "listed_count": 0}}, {"id": "122541642", "verified": false, "name": "C\u00e9sar Lievand", "username": "ArgosMozart", "public_metrics": {"followers_count": 12226, "following_count": 9484, "tweet_count": 252352, "listed_count": 875}}, {"id": "1031275475275005953", "location": "Itapetinga \u2600\ufe0f", "verified": false, "name": "Caio \ud83c\udf4e", "username": "okaycaioo", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 824, "tweet_count": 1181, "listed_count": 1}}, {"id": "1148750374486118400", "location": "KIM SEOKJIN IS COMING", "verified": false, "name": "alex\u2077 THE ASTRONAUT IS COMING", "username": "mushroomgguk", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 887, "tweet_count": 16294, "listed_count": 3}}, {"id": "984101464040755201", "location": "#\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8 ", "verified": false, "name": "isa", "username": "stigmakthj", "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 1561, "tweet_count": 23451, "listed_count": 2}}, {"id": "923610888816484352", "verified": false, "name": "Vlpb21", "username": "Vlpb211", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 548, "tweet_count": 21283, "listed_count": 0}}, {"id": "1912181942", "location": "vitoria", "verified": false, "name": "MARIATOSCANO", "username": "MARIATOSCANO15", "public_metrics": {"followers_count": 10040, "following_count": 10530, "tweet_count": 72554, "listed_count": 4}}, {"id": "1106315522138873856", "location": "Laaaaa Longe", "verified": false, "name": "Vini\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Vini_or_Deku", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 816, "tweet_count": 10491, "listed_count": 1}}, {"id": "360265567", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "RosaZarzuela", "username": "RosaMZarzuela", "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 1714, "tweet_count": 3247, "listed_count": 2}}, {"id": "4197783515", "verified": false, "name": "Monique", "username": "b1231_monique", "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 1593, "tweet_count": 68183, "listed_count": 0}}, {"id": "1006252587912450050", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "tave", "username": "joao_vpv", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 342, "tweet_count": 16888, "listed_count": 0}}, {"id": "1216966272", "location": "magic shop\ud83d\udc9c", "verified": false, "name": "flavs\u2077 | THE ASTRONAUT \ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80", "username": "luvknjoonie", "public_metrics": {"followers_count": 1753, "following_count": 925, "tweet_count": 105143, "listed_count": 16}}, {"id": "2986642066", "location": "C/ Leonor Feltz, # 33, Mirador", "verified": false, "name": "Teleradio Am\u00e9rica | Canales 12 y 45", "username": "CanalTRArd", "public_metrics": {"followers_count": 22826, "following_count": 9368, "tweet_count": 117814, "listed_count": 59}}, {"id": "1103591994864164866", "location": "meio do mato ", "verified": false, "name": "nft", "username": "tinydov3_", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 634, "tweet_count": 19694, "listed_count": 1}}, {"id": "2798031300", "location": "Buenos Aires", "verified": false, "name": "sabs", "username": "cerosabs", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 220, "tweet_count": 18250, "listed_count": 1}}, {"id": "1397920099", "verified": false, "name": "Tobi \ud83d\udc5b", "username": "agusttalk", "public_metrics": {"followers_count": 1385, "following_count": 2779, "tweet_count": 42386, "listed_count": 4}}, {"id": "77280828", "verified": false, "name": "joaov", "username": "joaovxctortc", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 1054, "tweet_count": 19561, "listed_count": 1}}, {"id": "1162417464493432834", "verified": false, "name": "DUH!", "username": "WensingIsadora", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 325, "tweet_count": 276, "listed_count": 0}}, {"id": "1109718973", "location": "28/09/2020 \ud83d\udc89", "verified": false, "name": "Icarus gaeL 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "IcarusGael", "public_metrics": {"followers_count": 7635, "following_count": 878, "tweet_count": 61567, "listed_count": 13}}, {"id": "887388280299433985", "location": "n\u00e3o te interessa", "verified": false, "name": "meb\u2605\u5f61", "username": "mebxxs", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 1089, "tweet_count": 7538, "listed_count": 0}}, {"id": "961971035334684672", "location": "pedra do drag\u00e3o", "verified": false, "name": "joseph pussy \u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f", "username": "ice_viserion_", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 632, "tweet_count": 44998, "listed_count": 1}}, {"id": "1041219623948111872", "verified": false, "name": "felipe", "username": "iforbyers", "public_metrics": {"followers_count": 3304, "following_count": 1354, "tweet_count": 40100, "listed_count": 13}}, {"id": "4904932636", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "ana", "username": "monkeyspiderr", "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 410, "tweet_count": 25665, "listed_count": 1}}, {"id": "928714704444370944", "location": "governando o inferno baby\ud83c\udf1f", "verified": false, "name": "\ud83c\udf3b \u20dd\u20d2\u20e4 Juba de Le\u00e3o !!\ud83e\udd81\ud83c\udf3b", "username": "kauane_bertotti", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 106, "tweet_count": 1757, "listed_count": 0}}, {"id": "363930796", "location": "Colatina, Brasil", "verified": false, "name": "la\u00edsinha \ud83d\udc0d", "username": "crf_laiss", "public_metrics": {"followers_count": 1675, "following_count": 1144, "tweet_count": 190384, "listed_count": 2}}, {"id": "766792663", "location": "hawkings", "verified": false, "name": "fah", "username": "oifahzinha", "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 1192, "tweet_count": 6880, "listed_count": 4}}, {"id": "1112122112104456192", "location": "ela/dela", "verified": false, "name": "ju lia", "username": "aguiarjju", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 501, "tweet_count": 9756, "listed_count": 0}}, {"id": "3000880025", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "gabriel", "username": "Biieel_Azevedo", "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 827, "tweet_count": 24736, "listed_count": 1}}, {"id": "1167926807431208960", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Bs As ", "verified": false, "name": "D\u00e9bora\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf93\ud83d\udcda", "username": "Dbora93870873", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 742, "tweet_count": 18325, "listed_count": 0}}, {"id": "860295729708969984", "location": "s\u00f3 ai fazendo as coisa ", "verified": false, "name": "an", "username": "anababayaga", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 136, "tweet_count": 12658, "listed_count": 0}}, {"id": "277420320", "verified": false, "name": "Pedro Marco", "username": "Pedro_Marco_", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 381, "tweet_count": 1865, "listed_count": 1}}, {"id": "867024368", "location": "Quilmes, Argentina", "verified": false, "name": "garzonvianka", "username": "Garzonvianka", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 955, "tweet_count": 17902, "listed_count": 0}}, {"id": "8931692", "verified": false, "name": "Afarfalle", "username": "afarfalle", "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 1221, "tweet_count": 8938, "listed_count": 4}}, {"id": "718528928349073409", "verified": false, "name": "Vincent\u82b1\u7f8e| Aluno da UFRJ", "username": "BringMeToCookie", "public_metrics": {"followers_count": 2472, "following_count": 2465, "tweet_count": 31090, "listed_count": 8}}, {"id": "920397369073721350", "location": "pfp by: @_REIJI03", "verified": false, "name": "\ud835\ude00\ud835\uddee\ud835\ude00\ud835\uddee!! \ud835\uddef\ud835\ude00\ud835\uddf1 \ud835\ude00\ud835\udff0", "username": "I4SIGMA", "public_metrics": {"followers_count": 1261, "following_count": 1532, "tweet_count": 44130, "listed_count": 11}}, {"id": "913835824814452736", "verified": false, "name": "fu", "username": "freitas_fuia", "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 418, "tweet_count": 39971, "listed_count": 2}}, {"id": "3222114604", "location": "she/her", "verified": false, "name": "nana", "username": "coastlinws", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 672, "tweet_count": 59786, "listed_count": 11}}, {"id": "985678611884789761", "location": "gui amaral", "verified": false, "name": "nati \ud83d\udd17", "username": "corbynvocaI", "public_metrics": {"followers_count": 6419, "following_count": 7017, "tweet_count": 5794, "listed_count": 0}}, {"id": "1032787114851749890", "location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0 ", "verified": false, "name": "raul \u26a1\ufe0f", "username": "_RaulEst97", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 849, "tweet_count": 3845, "listed_count": 0}}, {"id": "4605134116", "verified": false, "name": "neli\u2077 TOH3 OCTOBER 15", "username": "antyc_", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 1181, "tweet_count": 88904, "listed_count": 3}}, {"id": "938174426", "verified": false, "name": "Lili Merlini", "username": "lilimerlini", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 1773, "tweet_count": 6030, "listed_count": 3}}, {"id": "1314426560", "location": "San Jose, CA", "verified": false, "name": "HeleneMMorales\u271d\ufe0f\ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83d\udd2c\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb\ud83e\uddd2\ud83c\udffc\ud83d\udc36\ud83d\udc31\ud83d\udc26\ud83d\udc26\ud83c\udde8\ud83c\uddf7", "username": "MarMoRalesCR21", "public_metrics": {"followers_count": 1484, "following_count": 3131, "tweet_count": 60755, "listed_count": 11}}, {"id": "221473056", "location": "C\u00f3rdoba", "verified": false, "name": "TRAJANO \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "marfersua", "public_metrics": {"followers_count": 1853, "following_count": 2500, "tweet_count": 220063, "listed_count": 11}}, {"id": "871072367346372609", "location": "Bs As  Argentina", "verified": false, "name": "Malu", "username": "Malu1ok", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 449, "tweet_count": 37617, "listed_count": 0}}, {"id": "1147617198330064896", "location": "Santo Ber\u00e7o ", "verified": false, "name": "Natriz #SDOL", "username": "_Natriz", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 737, "tweet_count": 8448, "listed_count": 1}}, {"id": "591199271", "location": "Salvador", "verified": false, "name": "maria lara", "username": "1laranjada", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 918, "tweet_count": 133645, "listed_count": 0}}, {"id": "2862344212", "location": "s/her 21 fluminense meu amor", "verified": false, "name": "j\u00falia gone girl", "username": "iS2jmie", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 379, "tweet_count": 262510, "listed_count": 18}}, {"id": "985313094", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Biela \ud83d\udc44", "username": "gabvilasboas_", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 352, "tweet_count": 79332, "listed_count": 1}}, {"id": "1042682200779644928", "verified": false, "name": "yme", "username": "kusuoart", "public_metrics": {"followers_count": 1509, "following_count": 702, "tweet_count": 25851, "listed_count": 9}}, {"id": "853765472294244352", "verified": false, "name": "Beeaniz \ud83d\udc1d", "username": "beeaniz", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 671, "tweet_count": 4295, "listed_count": 0}}, {"id": "1152230306805682179", "verified": false, "name": "Sophronisba", "username": "Sophronisba1", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 164, "tweet_count": 548, "listed_count": 0}}, {"id": "178982552", "location": "En La Ciudad de la Furia", "verified": false, "name": "Chica con ojos de ayer\ud83d\ude3d\ud83e\udd85\ud83d\udcaa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 #LaGrietaEsMoral", "username": "Energiazonapura", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 431, "tweet_count": 138968, "listed_count": 0}}, {"id": "1008727651769638912", "location": "PURLE KISS", "verified": false, "name": "\u2605\u2606\u2605Isaki namorado do Jisung \u00b0\u2022 HYUN DAY \ud83d\udf6e", "username": "H4NDR0MEDAE", "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 1323, "tweet_count": 22312, "listed_count": 7}}, {"id": "68857820", "location": "Crici\u00fama - SC", "verified": false, "name": "lari", "username": "lmzzcc", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 489, "tweet_count": 20788, "listed_count": 2}}, {"id": "818287152501026817", "location": "army ggstan", "verified": false, "name": "\u00b9\u00b3c\u03b1\u027e\u03c3\u2113\u00b9\u00b9\u2079 \ud83d\udc30 ANTIFRAGILE", "username": "joonrandom", "public_metrics": {"followers_count": 4279, "following_count": 2719, "tweet_count": 41150, "listed_count": 9}}, {"id": "1601766368", "location": "Ita\u00fana - Mg", "verified": false, "name": "xxxaqueline", "username": "_pfvjaque", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 653, "tweet_count": 19547, "listed_count": 0}}, {"id": "918913908353662977", "location": "Rolim de Moura, Brasil", "verified": false, "name": "Matheus", "username": "matheus_mrho", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 142, "tweet_count": 895, "listed_count": 0}}, {"id": "982355597642354688", "verified": false, "name": "irs", "username": "cristinanopls", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 401, "tweet_count": 11379, "listed_count": 0}}, {"id": "553944949", "location": "Barcelona", "verified": false, "name": "carmen corao", "username": "UmaCorao", "public_metrics": {"followers_count": 2478, "following_count": 3345, "tweet_count": 140338, "listed_count": 20}}, {"id": "1166458510835625984", "location": "Acampamento J\u00fapiter", "verified": false, "name": "\u271e Sun: O incel \u271e", "username": "AzulMiojo", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 100, "tweet_count": 1153, "listed_count": 0}}, {"id": "67453509", "location": "P\u00e9rez Mill\u00e1n", "verified": false, "name": "Marilda Iuval\u00e9", "username": "Marilda_I", "public_metrics": {"followers_count": 2858, "following_count": 2488, "tweet_count": 326884, "listed_count": 7}}, {"id": "104915818", "location": "En la red - Buenos Aires", "verified": false, "name": "Yelfrey Lozada", "username": "yelfreylozada", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 918, "tweet_count": 53233, "listed_count": 7}}, {"id": "3300708567", "verified": false, "name": "Roxy Roxy", "username": "roxannelvira", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 146, "tweet_count": 39554, "listed_count": 0}}, {"id": "47105050", "location": "#Worldwide ", "verified": false, "name": "Luciana Bianchi", "username": "LucianaBianchi", "public_metrics": {"followers_count": 14300, "following_count": 4418, "tweet_count": 32089, "listed_count": 495}}, {"id": "2810632676", "location": "Rio Grande do Sul", "verified": false, "name": "Lana Raiozin \u26a1", "username": "MaiGodi_", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 514, "tweet_count": 24430, "listed_count": 2}}, {"id": "727465425861271552", "verified": false, "name": "Diego Ib\u00e1\u00f1ez", "username": "taliban2214", "public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 1149, "tweet_count": 210787, "listed_count": 3}}, {"id": "911434342982930433", "verified": false, "name": "de souza\ud83d\udc1d\u2077", "username": "isabykth", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 56, "tweet_count": 4138, "listed_count": 0}}, {"id": "721504134780858368", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "xand\u00e3o \ud83c\udfc1", "username": "sxbble", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 327, "tweet_count": 62107, "listed_count": 3}}, {"id": "159123970", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "verified": false, "name": "Thalles \u30c3", "username": "Thalles257", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 187, "tweet_count": 503, "listed_count": 0}}, {"id": "3001419214", "verified": false, "name": "tio iunis", "username": "edingfyou", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 454, "tweet_count": 48680, "listed_count": 0}}, {"id": "3364514637", "verified": false, "name": "CASTRODWG \u00c9 13", "username": "castrodwg", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 1698, "tweet_count": 23459, "listed_count": 3}}, {"id": "1168350032887734272", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "D o r y", "username": "ButoliLaiza", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 245, "tweet_count": 640, "listed_count": 0}}, {"id": "1129256500889903104", "location": "clinica psiqui\u00e1trica ", "verified": false, "name": "foi de comes e bebes", "username": "amzcyn", "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 592, "tweet_count": 44688, "listed_count": 8}}, {"id": "1162492973210374146", "location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "name": "Saraiva", "username": "Saraivacesarjef", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 70, "tweet_count": 142, "listed_count": 0}}, {"id": "981651312067665925", "verified": false, "name": "Bia", "username": "_bibisAguiar", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 94, "tweet_count": 2269, "listed_count": 0}}, {"id": "3402917615", "verified": false, "name": "Patricia Diaz\ud83d\ude3a\ud83d\ude3a\ud83d\udc99Soy del 41%!!\ud83d\udcaa", "username": "patodi1285", "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 953, "tweet_count": 32245, "listed_count": 0}}, {"id": "829407257909723145", "verified": false, "name": "Manel", "username": "Manuelpilag", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 0, "tweet_count": 5253, "listed_count": 0}}, {"id": "884043620608856064", "verified": false, "name": "xathalia", "username": "_nthlia", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 125, "tweet_count": 2848, "listed_count": 0}}, {"id": "1137788833209212929", "verified": false, "name": "Traste", "username": "Traste_2222", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 68, "tweet_count": 48, "listed_count": 0}}, {"id": "3161766989", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "K\u00e1ssio Vin\u00edcius", "username": "porrazeromeia", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 55, "tweet_count": 308, "listed_count": 0}}, {"id": "1099269812231065600", "location": "Belo Horizonte - MG", "verified": false, "name": "Little Ana", "username": "thatsaninha", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 221, "tweet_count": 4550, "listed_count": 0}}, {"id": "3308603512", "location": "She/They/He", "verified": false, "name": "carla chuf\u00fa\ud83d\udc80\ud83c\udf83\ud83c\udf3b", "username": "phewchu", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 771, "tweet_count": 10820, "listed_count": 0}}, {"id": "1139283498320240645", "location": "Cosmos, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "GUNDOS EVOLUTION\u00ae\ufe0f", "username": "GundosEvolution", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 4773, "tweet_count": 4055, "listed_count": 1}}, {"id": "1046406738872860672", "verified": false, "name": "barbysholynhas", "username": "stylesborntodi", "public_metrics": {"followers_count": 1234, "following_count": 1617, "tweet_count": 25049, "listed_count": 4}}, {"id": "60874583", "verified": false, "name": "Juan Manuel Ducler", "username": "juaniduc", "public_metrics": {"followers_count": 6215, "following_count": 611, "tweet_count": 78706, "listed_count": 18}}, {"id": "1046602566757486592", "location": "Jo\u00e3o Pessoa", "verified": false, "name": "EuSouWiol \ud83d\udea9", "username": "eusouwiol", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 900, "tweet_count": 21196, "listed_count": 0}}, {"id": "2442764901", "verified": false, "name": "En Deportes", "username": "endeportes", "public_metrics": {"followers_count": 2502, "following_count": 2163, "tweet_count": 114942, "listed_count": 9}}, {"id": "1359339878", "location": "Rosario-Argentina", "verified": false, "name": "carlosds", "username": "cds0807", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 3274, "tweet_count": 43546, "listed_count": 10}}, {"id": "1067514656611336194", "location": "ela/ele/elu!", "verified": false, "name": "\u0618lili", "username": "zzzciel", "public_metrics": {"followers_count": 24787, "following_count": 25698, "tweet_count": 174034, "listed_count": 94}}, {"id": "862248068", "location": "BTS|Selena|Red Velvet|Chungha", "verified": false, "name": "\ud835\udc4c\ud835\udc4e\ud835\udc59\ud835\udc59\ud835\udc66\u2077 | \u27b0", "username": "selvetjk", "public_metrics": {"followers_count": 2267, "following_count": 1816, "tweet_count": 239076, "listed_count": 13}}, {"id": "384583656", "location": "Jalisco, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Ciudadanodeapie", "username": "xunpaisenpaz", "public_metrics": {"followers_count": 1395, "following_count": 5003, "tweet_count": 320248, "listed_count": 30}}, {"id": "363953622", "location": "19\u00b0 29\u2032 52\u2033 N, 99\u00b0 7\u2032 37\u2033 W\t", "verified": false, "name": "Eli Guido", "username": "guidoeli", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 216, "tweet_count": 11715, "listed_count": 1}}, {"id": "1153358077825040384", "location": "ela/dela", "verified": false, "name": "eduarda.", "username": "sstarsope", "public_metrics": {"followers_count": 1309, "following_count": 2037, "tweet_count": 13952, "listed_count": 1}}, {"id": "713200214", "location": "taubat\u00e9-sp", "verified": false, "name": "aline foi em LUAN CITY \u2600", "username": "amultifandombr", "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 3816, "tweet_count": 8040, "listed_count": 1}}, {"id": "1156036463605235712", "location": "\u276a\ud80c\udda4\u276b \u2014 \ud835\udc0c\ud835\udc08\ud835\udc0b\ud835\udc0e\ud835\udc11\ud835\udc03, allow me to be \u0447our '\ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\ude01\ud835\uddef\ud835\uddfc\ud835\ude06, \u0131 want to ride th\u0131s and every n\u0131ght on your huge cock . . . ", "verified": false, "name": "\ud835\udc0calu", "username": "lisrosp", "public_metrics": {"followers_count": 3048, "following_count": 3106, "tweet_count": 18980, "listed_count": 8}}, {"id": "782961882634280960", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "GustavoIb\u00e1\u00f1ezPadilla", "username": "GustavoIPadilla", "public_metrics": {"followers_count": 18267, "following_count": 20083, "tweet_count": 446796, "listed_count": 42}}, {"id": "3410694892", "location": "she/they | lesbian | 20y", "verified": false, "name": "amanda", "username": "gaycupofcoffee", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 290, "tweet_count": 26054, "listed_count": 0}}, {"id": "1026542417837805569", "location": "Vale dos Pix", "verified": false, "name": "malou espera a calamidade \ud83c\udf39\ud83d\udc41", "username": "MaloFoy", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 544, "tweet_count": 25187, "listed_count": 0}}, {"id": "4883539252", "location": "Set It Off\ud83d\udc99\u23f3 \u2022 \ud83c\udf3cVipsquad\ud83d\udc9b", "verified": false, "name": "\ud835\ude48\ud835\ude44\ud835\ude46\ud835\ude50\ud835\ude50\u00b3\u2075 \u2661\ufe0e\u2077 I TRUST DREAM", "username": "LoveIyNam", "public_metrics": {"followers_count": 1132, "following_count": 1681, "tweet_count": 69146, "listed_count": 12}}, {"id": "709509584344498177", "location": "gravity falls, oregon", "verified": false, "name": "cu", "username": "haseulenda", "public_metrics": {"followers_count": 2609, "following_count": 2326, "tweet_count": 35765, "listed_count": 0}}, {"id": "1145879555896434689", "verified": false, "name": "dani \u2661", "username": "ChimChi02142277", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 1140, "tweet_count": 1764, "listed_count": 0}}, {"id": "1127934374069059584", "verified": false, "name": "Larissa Silva", "username": "LarisDowney", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 80, "tweet_count": 195, "listed_count": 0}}, {"id": "1074670380298760194", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "Sara, uma vacinalover \ud83e\udd70", "username": "eu__que_lute", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 131, "tweet_count": 335, "listed_count": 0}}, {"id": "943687215439384576", "location": "Girls' Generation OT9;", "verified": false, "name": "\u196b\u1b61\ud83d\udcda\ud83c\udf31\ud80c\udda9\u2661\ud80c\uddaa FORA BOLSONARO", "username": "lanny_way", "public_metrics": {"followers_count": 6549, "following_count": 6274, "tweet_count": 92546, "listed_count": 5}}, {"id": "878848462032433152", "location": "Ionia, Runeterra", "verified": false, "name": "milla odeia mob", "username": "hasaginha", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 2492, "tweet_count": 35181, "listed_count": 1}}, {"id": "144741178", "location": "Citt\u00e1 del Messico ", "verified": false, "name": "Mar\u00eda Cabadas.", "username": "MariaCabadas", "public_metrics": {"followers_count": 3239, "following_count": 3152, "tweet_count": 700459, "listed_count": 135}}, {"id": "722950850", "location": "\u5317\u4eac, \u4e2d\u534e\u4eba\u6c11\u5171\u548c\u56fd", "verified": true, "name": "China Xinhua Espa\u00f1ol", "username": "XHespanol", "public_metrics": {"followers_count": 115989, "following_count": 23, "tweet_count": 101417, "listed_count": 1086}}, {"id": "174262027", "location": "argentina", "verified": false, "name": "(Odracir), Resucitado del mundo de los tontos", "username": "Gulaelunico", "public_metrics": {"followers_count": 3738, "following_count": 4494, "tweet_count": 47583, "listed_count": 2}}, {"id": "845337317720182784", "location": "not james but his girlfriend! ", "verified": false, "name": "\u273f nai\u035b", "username": "snowstornn", "public_metrics": {"followers_count": 12669, "following_count": 12007, "tweet_count": 43098, "listed_count": 6}}, {"id": "1080674981518983168", "location": "Ilha Florian\u00f3polis, Florian\u00f3po", "verified": false, "name": "my name is trouble \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4 aleirbag", "username": "dobletrobleG", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 615, "tweet_count": 6152, "listed_count": 0}}, {"id": "956601109367402503", "location": "Somewhere I Belong, LP", "verified": false, "name": "Estela Martins \ud83c\udf19", "username": "EstelaM2098", "public_metrics": {"followers_count": 1807, "following_count": 2189, "tweet_count": 49543, "listed_count": 13}}, {"id": "937886503", "verified": false, "name": "L.A.", "username": "LeonardoAsensio", "public_metrics": {"followers_count": 1222, "following_count": 1470, "tweet_count": 22389, "listed_count": 1}}, {"id": "3424220080", "location": "Olivos, Argentina ", "verified": false, "name": "Mabel", "username": "mabel_olivos", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 689, "tweet_count": 8425, "listed_count": 1}}, {"id": "731304647198179328", "location": "Campo Grande, Brasil", "verified": false, "name": "Juliaaa", "username": "JuJulialapenha", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 143, "tweet_count": 437, "listed_count": 0}}, {"id": "980223194035564545", "verified": false, "name": "\u00c9rick\u2602\ufe0e", "username": "ErickTaveira13", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 3999, "tweet_count": 36649, "listed_count": 0}}, {"id": "306797233", "location": "valencia", "verified": false, "name": "victoria garcia", "username": "apirau", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 84, "tweet_count": 2137, "listed_count": 0}}, {"id": "184177391", "location": "Amor da sua vida", "verified": false, "name": "\u25e4\u2720\u25e2 Vasco milion\u00e1rio da gama\u25e4\u2720\u25e2", "username": "MarlonAlvarenga", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 1704, "tweet_count": 41274, "listed_count": 0}}, {"id": "818197612251770880", "location": "021 ZO", "verified": false, "name": "Jade.", "username": "waakeemup", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 100, "tweet_count": 41979, "listed_count": 0}}, {"id": "1162810280327491585", "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "verified": false, "name": "Sandra Soares", "username": "SandraS68270464", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 31, "tweet_count": 128, "listed_count": 0}}, {"id": "729807169072271360", "location": "uai", "verified": false, "name": "u\ud83c\udd70\ufe0fi cadelinha da lux", "username": "Gabriela_0920", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 2571, "tweet_count": 18524, "listed_count": 2}}, {"id": "833477766108545026", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Seba", "username": "bastianopolis", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 61, "tweet_count": 6473, "listed_count": 0}}, {"id": "1853520348", "verified": false, "name": "Verito", "username": "VeritoSampini", "public_metrics": {"followers_count": 7920, "following_count": 2270, "tweet_count": 1194, "listed_count": 4}}, {"id": "898153171582844929", "verified": false, "name": "Theus\u2728\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #goLOUD", "username": "MatheusLopii", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 81, "tweet_count": 1082, "listed_count": 0}}, {"id": "757593853683757056", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "verified": false, "name": "Andr\u00e9", "username": "cvandrealone", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 629, "tweet_count": 4018, "listed_count": 0}}, {"id": "2935338946", "verified": false, "name": "Valdir Reis WhatsApp 5521967440073", "username": "valdirReis123", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 605, "tweet_count": 137315, "listed_count": 57}}, {"id": "1105220178781065218", "location": "the wolven storm", "verified": false, "name": "Sanji", "username": "Fabio_jrfj", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 375, "tweet_count": 2089, "listed_count": 1}}, {"id": "1008066373", "location": "S\u00e3o Vicente, Brasil", "verified": false, "name": "jordana", "username": "jojouliz", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 690, "tweet_count": 11222, "listed_count": 0}}, {"id": "93617486", "location": "GOI\u00c2NIA", "verified": false, "name": "MARIANA GIDR\u00c3O", "username": "NANAGIDRAO", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 1655, "tweet_count": 5672, "listed_count": 0}}, {"id": "2432154299", "verified": false, "name": "Mari\u250aTOH SPOILERS", "username": "pwrgay", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 1096, "tweet_count": 56866, "listed_count": 1}}, {"id": "971161206860984320", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "verified": false, "name": "tomatinho", "username": "kauandumer", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 222, "tweet_count": 326, "listed_count": 0}}, {"id": "72425933", "location": "Paragominas, Brasil", "verified": false, "name": "Opede", "username": "anssilva", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 356, "tweet_count": 26103, "listed_count": 2}}, {"id": "4108529553", "location": "Macei\u00f3, Brasil", "verified": false, "name": "Baforei", "username": "andluc_", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 178, "tweet_count": 9193, "listed_count": 0}}, {"id": "3344519637", "location": "peace (n.) undisturbed state of complete happiness and tranquility, example: seeing BTS being happy is my peace.", "verified": false, "name": "ju\u2077 \ud83c\udf42", "username": "axnabee", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 322, "tweet_count": 15981, "listed_count": 3}}, {"id": "906500293407510528", "location": "quarto da senhora que te pariu", "verified": false, "name": "Sir. Jubas", "username": "SirJubas", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 93, "tweet_count": 292, "listed_count": 0}}, {"id": "3991226542", "verified": false, "name": "Argentina Libre", "username": "Argenti79310611", "public_metrics": {"followers_count": 2273, "following_count": 2080, "tweet_count": 356616, "listed_count": 22}}, {"id": "809965439820304384", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "verified": false, "name": "Luka Supremacy \ud83d\udc0d", "username": "TodayOJ", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 256, "tweet_count": 27707, "listed_count": 0}}, {"id": "935014407167410176", "location": "ela/ele/elu", "verified": false, "name": "\ud83d\udc3e marcele is antifragile", "username": "mwoncy", "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 2253, "tweet_count": 47541, "listed_count": 7}}, {"id": "2762244298", "verified": false, "name": "yaya \u2b50", "username": "yayagox", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 524, "tweet_count": 41532, "listed_count": 1}}, {"id": "1139479255195291648", "location": "n\u00e3o sei tamb\u00e9m ", "verified": false, "name": "\ud83c\udf83Jooji \u204d\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9", "username": "Julia_joojS2", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 223, "tweet_count": 3984, "listed_count": 0}}, {"id": "860571702", "verified": false, "name": "Carla Pellani\ud83c\udf31", "username": "cpellani1984", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 398, "tweet_count": 18775, "listed_count": 2}}, {"id": "259965845", "location": "hawkins ", "verified": false, "name": "sara", "username": "allmarais", "public_metrics": {"followers_count": 4072, "following_count": 4625, "tweet_count": 104766, "listed_count": 37}}, {"id": "1117526959033069568", "verified": false, "name": "cherry\u20393", "username": "cherryyysss", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 103, "tweet_count": 781, "listed_count": 0}}, {"id": "1156925759459667968", "location": "belfast", "verified": false, "name": "\u0618", "username": "IouiesouI", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 306, "tweet_count": 16011, "listed_count": 3}}, {"id": "217809683", "location": "macei\u00f3", "verified": false, "name": "Annyele", "username": "anlramonni", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 363, "tweet_count": 57937, "listed_count": 5}}, {"id": "56542021", "verified": false, "name": "Rafaela", "username": "bertolinhax", "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 963, "tweet_count": 73822, "listed_count": 12}}, {"id": "902154767899774976", "verified": false, "name": "Ale", "username": "alevabenecosi", "public_metrics": {"followers_count": 1374, "following_count": 2112, "tweet_count": 24238, "listed_count": 5}}, {"id": "2416067982", "location": "Roma", "verified": true, "name": "Carlo Calenda", "username": "CarloCalenda", "public_metrics": {"followers_count": 440764, "following_count": 165, "tweet_count": 35573, "listed_count": 1362}}, {"id": "163156721", "location": "Angatuba, Brasil", "verified": false, "name": "hidaly, n", "username": "fortytwoo_", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 546, "tweet_count": 155317, "listed_count": 17}}, {"id": "336074317", "location": "Infinita Highway/Av Anonimato", "verified": false, "name": "a mina do nome estranho", "username": "Waldania", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 2111, "tweet_count": 64630, "listed_count": 0}}, {"id": "1057013110446395394", "verified": false, "name": "dioguh louren\u00e7o", "username": "DioguhLourenco", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 199, "tweet_count": 1431, "listed_count": 0}}, {"id": "900715419706830848", "verified": false, "name": "Roberta", "username": "Roh_dama", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 175, "tweet_count": 6647, "listed_count": 0}}, {"id": "879080140801810441", "verified": false, "name": "Agora na @luka_ranha", "username": "Sun_flower022", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 1411, "tweet_count": 75417, "listed_count": 0}}, {"id": "890253325014360065", "location": "Tabo\u00e3o da Serra, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83c\udf38Day \u30c3", "username": "dayfcarvalho", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 258, "tweet_count": 2925, "listed_count": 1}}, {"id": "1033532012458590208", "location": "Manaus, Brasil", "verified": false, "name": "Hyemi", "username": "LeeHyem95734374", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 449, "tweet_count": 2329, "listed_count": 2}}, {"id": "784562296970481664", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "verified": false, "name": "\u2600\ufe0f Sun \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "username": "Trigo4Head", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 190, "tweet_count": 43972, "listed_count": 0}}, {"id": "752157987607814144", "location": "Porto, Portugal", "verified": false, "name": "lipe \u30c3 | BORN PINK \ud83d\udc95", "username": "lipequeenb", "public_metrics": {"followers_count": 1362, "following_count": 4186, "tweet_count": 22656, "listed_count": 5}}, {"id": "283351569", "location": "Santa Catarina, Brasil", "verified": false, "name": "\u2728 themonha \u2728", "username": "mahhsoouza_", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 346, "tweet_count": 46882, "listed_count": 3}}, {"id": "2887871301", "location": "Aracaju", "verified": false, "name": "Schulz \u25fc\ufe0f\u2665\ufe0f", "username": "Luccasschulz", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 83, "tweet_count": 2561, "listed_count": 0}}, {"id": "1132366181422256128", "location": "Taekookl\u00e2ndia", "verified": false, "name": "Hobi G \ud83d\udc14\ud83c\udf5c / gabyztk", "username": "gabykookv", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 430, "tweet_count": 1041, "listed_count": 0}}, {"id": "962115062646345729", "verified": false, "name": "Alguem", "username": "euapaiva", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 447, "tweet_count": 1768, "listed_count": 1}}, {"id": "60689689", "location": "12-02-2017", "verified": false, "name": "cahzinha\ud83c\udfe0", "username": "Kissmeolioti", "public_metrics": {"followers_count": 2641, "following_count": 1675, "tweet_count": 28255, "listed_count": 11}}, {"id": "1166352701279678471", "verified": false, "name": "\ud83c\udf19", "username": "Lua__de__sangue", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 25, "tweet_count": 21, "listed_count": 0}}, {"id": "898937121750298624", "location": "Nem eu sei", "verified": false, "name": "Jhonnyy", "username": "LeQueentt", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 26, "tweet_count": 1896, "listed_count": 0}}, {"id": "852208511543111683", "location": "Joinville, Brasil", "verified": false, "name": "Thami Shinoda Bennington \u30c4", "username": "thamii_andrade_", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 66, "tweet_count": 1562, "listed_count": 0}}, {"id": "819287373125128193", "location": "\ud835\ude75\ud835\ude8a\ud835\ude97 \ud835\ude70\ud835\ude8c\ud835\ude8c+\ud835\ude7f\ud835\ude8e\ud835\ude9b\ud835\ude9c\ud835\ude98\ud835\ude97\ud835\ude8a\ud835\ude95", "verified": false, "name": "Vic\ud83d\udc28", "username": "__cVictoria__", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 728, "tweet_count": 13853, "listed_count": 2}}, {"id": "1167100136583061504", "verified": false, "name": "c\u03b1nd\u0447 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "Candy_yaah", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 10, "tweet_count": 40, "listed_count": 0}}, {"id": "2916993896", "location": "085", "verified": false, "name": "Lara", "username": "narizinhox", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 270, "tweet_count": 29865, "listed_count": 2}}, {"id": "1167230242215383042", "verified": false, "name": "Yuki", "username": "Yuki91996845", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 22, "tweet_count": 106, "listed_count": 0}}, {"id": "1000096389983035392", "location": "Earth ", "verified": false, "name": "Deer me", "username": "Carolin_bonnie", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 1524, "tweet_count": 31155, "listed_count": 0}}, {"id": "732581519542345732", "location": "fundo do po\u00e7o ", "verified": false, "name": "Y", "username": "stansjuni", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 481, "tweet_count": 18027, "listed_count": 12}}, {"id": "866997619", "location": "hogwarts", "verified": false, "name": "summer \u2600", "username": "summerts13", "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 576, "tweet_count": 60621, "listed_count": 2}}, {"id": "2813883078", "location": "26.05.19 \u2022\u1d17\u2022", "verified": false, "name": "beatriz\u2077 cachorra do bts", "username": "bangtanisfire", "public_metrics": {"followers_count": 2871, "following_count": 3274, "tweet_count": 163419, "listed_count": 13}}, {"id": "1132259019035467776", "location": "foda-se", "verified": false, "name": "a", "username": "sinafaces", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 905, "tweet_count": 2324, "listed_count": 1}}, {"id": "1093367262600482816", "location": "Estados Unidos", "verified": false, "name": "Dennise RUBIO", "username": "rubio_dennise", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 117, "tweet_count": 25960, "listed_count": 0}}, {"id": "1088070829479510017", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Pro Venezuela Dem\u00f3crata", "username": "Provzla_D", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 473, "tweet_count": 9793, "listed_count": 0}}, {"id": "732674472927432704", "location": " 20 a\u00f1os de pelotuda", "verified": false, "name": "Magali", "username": "magaliysii", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 231, "tweet_count": 21483, "listed_count": 2}}, {"id": "2503401952", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "Hero.", "username": "Agarozein", "public_metrics": {"followers_count": 21104, "following_count": 7531, "tweet_count": 34346, "listed_count": 0}}, {"id": "702997499473174528", "location": "World", "verified": false, "name": "anne", "username": "heslouwtl", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 458, "tweet_count": 16134, "listed_count": 1}}, {"id": "163981811", "location": "Jes\u00fas Maria, Peru", "verified": false, "name": "Zool\u00f3gico", "username": "izzrios", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 1132, "tweet_count": 31501, "listed_count": 7}}, {"id": "865765463380426755", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Rhayanne", "username": "Rhayanne47", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 473, "tweet_count": 6507, "listed_count": 0}}, {"id": "3289010375", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Analice Martins(Ana)\ud83e\udde9", "username": "analiceanamart3", "public_metrics": {"followers_count": 4579, "following_count": 5026, "tweet_count": 249960, "listed_count": 11}}, {"id": "850457504303783940", "location": "Rome, Lazio", "verified": false, "name": "Eva R", "username": "Eveleenrey", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 351, "tweet_count": 66727, "listed_count": 0}}, {"id": "3033274521", "verified": false, "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "gpf1949", "public_metrics": {"followers_count": 5981, "following_count": 6136, "tweet_count": 34766, "listed_count": 26}}, {"id": "1898409722", "verified": false, "name": "Valentina", "username": "gimenezvalen__", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 384, "tweet_count": 2856, "listed_count": 1}}, {"id": "1015328395385819136", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "sonolenta de casa nova 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "taurusdreamer", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 563, "tweet_count": 9227, "listed_count": 0}}, {"id": "509321609", "verified": false, "name": "Rhodesia", "username": "arleslalectrice", "public_metrics": {"followers_count": 2279, "following_count": 2679, "tweet_count": 321004, "listed_count": 44}}, {"id": "95815957", "location": "Chochitolandia", "verified": false, "name": "Sofi Fu\u03b7kst\u03b1r\u2665", "username": "chochitoo", "public_metrics": {"followers_count": 1217, "following_count": 1891, "tweet_count": 51434, "listed_count": 18}}, {"id": "78584859", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Lucia Alves", "username": "Lilu_Alves", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 1915, "tweet_count": 132680, "listed_count": 0}}, {"id": "1123971261665894401", "verified": false, "name": "Claudiotimao", "username": "Claudiotimao4", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 237, "tweet_count": 3134, "listed_count": 0}}, {"id": "496404699", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "MICKEY FLAMENGUISTA", "username": "mickey_fla", "public_metrics": {"followers_count": 1354, "following_count": 982, "tweet_count": 18472, "listed_count": 1}}, {"id": "2536168588", "location": "Marab\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "Cl\u00f3vis Iarossi", "username": "Clovisiarossi", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 286, "tweet_count": 23925, "listed_count": 0}}, {"id": "45409867", "location": "New York, NY", "verified": true, "name": "Guga Chacra \ud83d\udc9a", "username": "gugachacra", "public_metrics": {"followers_count": 1551253, "following_count": 1760, "tweet_count": 76712, "listed_count": 3081}}, {"id": "770097670908248066", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "\u0627\u0644\u0628\u0648\u0644\u064a\u0633 \u0645\u0634 \u0628\u0648\u0644\u064a\u0633\u0646\u0627 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "username": "paulobrientter", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 317, "tweet_count": 22473, "listed_count": 2}}, {"id": "901658025223708672", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "verified": false, "name": "Camarada gamer do nordeste", "username": "games_anil", "public_metrics": {"followers_count": 1765, "following_count": 4946, "tweet_count": 6851, "listed_count": 1}}, {"id": "1455039001", "location": "tuyter", "verified": false, "name": "Jos\u00e9luis", "username": "ripalda76", "public_metrics": {"followers_count": 2518, "following_count": 5001, "tweet_count": 288155, "listed_count": 48}}, {"id": "1062725348662697984", "verified": false, "name": "Eros", "username": "Isaque_ohn", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 384, "tweet_count": 4493, "listed_count": 0}}, {"id": "150074344", "location": "Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Pampa", "verified": false, "name": "S\u00e9rgio Gut\u00e9rres Nunes", "username": "sergioguterresn", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 584, "tweet_count": 4271, "listed_count": 3}}, {"id": "2155389793", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Luz", "username": "luzmrecalde", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 412, "tweet_count": 1980, "listed_count": 1}}, {"id": "144712423", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": true, "name": "ANGEL", "username": "AngeldebritoOk", "public_metrics": {"followers_count": 3500898, "following_count": 1, "tweet_count": 379406, "listed_count": 2744}}, {"id": "1087449156812193799", "verified": false, "name": "Rachel Rdv", "username": "RdvRachel", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 105, "tweet_count": 1846, "listed_count": 0}}, {"id": "1127675616063627264", "verified": false, "name": "\u00c0ngels Belloch #Alboraia", "username": "BellochAngels", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 553, "tweet_count": 8978, "listed_count": 0}}, {"id": "800223722", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Olga Ockier", "username": "olgabritosoudan", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 450, "tweet_count": 17195, "listed_count": 19}}, {"id": "1027607255976427520", "verified": false, "name": "Javier Martinez", "username": "JavierM55000846", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 179, "tweet_count": 1356, "listed_count": 1}}, {"id": "1019193594618564610", "verified": false, "name": "Beatriu", "username": "bEATRIU25", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 199, "tweet_count": 420, "listed_count": 0}}, {"id": "954051107705192448", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Ro Bravo\ud83d\udcff\ud83c\udf40\ud83c\udf3b", "username": "RosangelaCBravo", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 832, "tweet_count": 4088, "listed_count": 0}}, {"id": "113830180", "verified": false, "name": "Fer Barthez Ortega", "username": "barthez_19", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 981, "tweet_count": 2160, "listed_count": 0}}, {"id": "3127336234", "location": "lendo algum manhwa...", "verified": false, "name": "Ana \u2022 a book lover \ud83c\udf3c", "username": "Aninha_0909", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 2048, "tweet_count": 40802, "listed_count": 2}}, {"id": "1013977219604058112", "verified": false, "name": "key", "username": "wonderstormx", "public_metrics": {"followers_count": 1772, "following_count": 1461, "tweet_count": 30630, "listed_count": 2}}, {"id": "889152311704113152", "location": "Brasil/Gotham", "verified": false, "name": "\u042f\u0430\u043c\u043e\u0438 Bat Spider Forever", "username": "ImMummRa", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 522, "tweet_count": 15275, "listed_count": 9}}, {"id": "240660683", "verified": false, "name": "anna \u263d", "username": "annagsti", "public_metrics": {"followers_count": 1894, "following_count": 1723, "tweet_count": 82667, "listed_count": 7}}, {"id": "3207518247", "verified": false, "name": "Isak Ruas \ud83d\udc96", "username": "ruas_kun", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 1198, "tweet_count": 23465, "listed_count": 0}}, {"id": "706180779194392576", "location": "Lu\u00eds Eduardo Magalh\u00e3es, Brasil", "verified": false, "name": "Munik Muniz \ud83d\udc51\ud83d\udc8e\ud83d\udc37\ud83c\udf35", "username": "narcimara1", "public_metrics": {"followers_count": 1311, "following_count": 1285, "tweet_count": 19326, "listed_count": 1}}, {"id": "1122179144756924417", "location": "Ela / elu / ele ", "verified": false, "name": "(web) veterano da letras \ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0f", "username": "gabinonbinarie", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 466, "tweet_count": 24963, "listed_count": 4}}, {"id": "3317381295", "verified": false, "name": "PORKO LOKO TABO\u00c3O \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "username": "Dicao_SNN", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 1898, "tweet_count": 2060, "listed_count": 0}}, {"id": "55429589", "verified": true, "name": "Felipe Zito", "username": "felipezito", "public_metrics": {"followers_count": 33435, "following_count": 1096, "tweet_count": 16461, "listed_count": 231}}, {"id": "1116496502682193922", "location": "part of the journey is the end", "verified": false, "name": "ana", "username": "anaaaaaluuu", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 326, "tweet_count": 10882, "listed_count": 0}}, {"id": "722811740", "location": "firmat santa fe", "verified": false, "name": "enrique cignoli", "username": "Cignolienrique", "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 3264, "tweet_count": 6420, "listed_count": 0}}, {"id": "3266317441", "location": "Endor Moon ", "verified": false, "name": "Spooky Franky", "username": "capitanroy13", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 215, "tweet_count": 25712, "listed_count": 0}}, {"id": "824445427789422592", "verified": false, "name": "last hope", "username": "samtanas99", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 195, "tweet_count": 13532, "listed_count": 0}}, {"id": "984494868960509952", "verified": false, "name": "UOL ENQUETES \ud83d\udc51\ud83d\udc1c", "username": "1Enqutes", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 2049, "tweet_count": 7205, "listed_count": 0}}, {"id": "104238749", "verified": false, "name": "Marlon TROPA DO BARBA #13\ud83d\udea9", "username": "MarlonHero", "public_metrics": {"followers_count": 1636, "following_count": 1145, "tweet_count": 35557, "listed_count": 4}}, {"id": "25407657", "location": "Los Angeles, CA", "verified": true, "name": "The Ghost Inside", "username": "theghostinside", "public_metrics": {"followers_count": 81584, "following_count": 0, "tweet_count": 7938, "listed_count": 398}}, {"id": "67677125", "location": "Mato Grosso do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "Eve em quarentena", "username": "evelinlemes_", "public_metrics": {"followers_count": 1969, "following_count": 331, "tweet_count": 90222, "listed_count": 8}}, {"id": "634719021", "verified": false, "name": "Jhon Alexander Ramos", "username": "jhonramos1189", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 2166, "tweet_count": 76671, "listed_count": 0}}, {"id": "49849732", "location": "\u00dcT: 4.650541,-74.074043", "verified": true, "name": "Gustavo Petro", "username": "petrogustavo", "public_metrics": {"followers_count": 6163552, "following_count": 2681, "tweet_count": 139180, "listed_count": 5846}}, {"id": "3774277876", "location": "Palestra \ud83d\udc9a", "verified": false, "name": "Willian S. Barbosa", "username": "FloksHp", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 388, "tweet_count": 6276, "listed_count": 0}}, {"id": "2463876862", "location": "\ud83d\udccdRio de Janeiro ", "verified": false, "name": "omo ayra \ud83c\udf0b\ud83d\udc22", "username": "riquetorresofc", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 840, "tweet_count": 14921, "listed_count": 0}}, {"id": "952020320", "verified": false, "name": "Tutu", "username": "retornodesatur", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 1098, "tweet_count": 55317, "listed_count": 2}}, {"id": "792725201956003840", "location": "M\u00farcia, Espanha", "verified": false, "name": "Perona M\u00b0Jose/\u2764\ufe0f", "username": "Perona10690463", "public_metrics": {"followers_count": 5530, "following_count": 2758, "tweet_count": 345416, "listed_count": 24}}, {"id": "1011296626567196672", "location": "Las Palmas de Gran Canaria", "verified": false, "name": "Soy de canarias", "username": "canario72726443", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 440, "tweet_count": 19825, "listed_count": 3}}, {"id": "891359415403786240", "location": "Storpek", "verified": false, "name": "E", "username": "SrPleonasmo", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 1259, "tweet_count": 27822, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"text": "Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do Carlinhos Maia, enfrentou suas dores por mais um dia. Isso faz de voc\u00ea um vencedor, n\u00e3o um imbecil. Eu j\u00e1 estive no seu lugar e garanto: vai ficar tudo bem.", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-01T20:46:03.000Z", "author_id": "44927867", "edit_history_tweet_ids": ["1168263774421311490"], "id": "1168263774421311490", "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 135, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 16, "like_count": 6930, "quote_count": 17}}, {"text": "Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1ndez v\u00eda el kirchnerismo y Kicillof \u2022 Agroverdad https://t.co/oVclkomAsM", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T14:53:37.000Z", "author_id": "254599256", "edit_history_tweet_ids": ["1168537470088155137"], "id": "1168537470088155137", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.8424, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 110, "end": 126, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 135, "end": 146, "probability": 0.6861, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}, {"start": 150, "end": 157, "probability": 0.914, "type": "Person", "normalized_text": "Kicillof"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/oVclkomAsM", "expanded_url": "https://agroverdad.com.ar/2019/08/la-reforma-agraria-que-propone-juan-grabois-si-gana-el-kirchnerismo#.XW0sdSg4lAA.twitter", "display_url": "agroverdad.com.ar/2019/08/la-ref\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://agroverdad.com.ar/2019/08/la-reforma-agraria-que-propone-juan-grabois-si-gana-el-kirchnerismo#.XW0sdSg4lAA.twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 178, "like_count": 851, "quote_count": 83}}, {"text": "Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que seu filho se matou por ser imbecil.\n\nIsso \u00e9 cruel em um n\u00edvel t\u00e3o elevado que me surpreende ele ainda ter milhares de seguidores. Merece o ostracismo.", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T10:18:37.000Z", "author_id": "3316550554", "edit_history_tweet_ids": ["1168468262415425536"], "id": "1168468262415425536", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 107, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 127, "like_count": 8033, "quote_count": 34}}, {"text": "Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera vez, con perd\u00f3n de la expresi\u00f3n.\n\nhttps://t.co/llyzyuevh4", "lang": "es", "created_at": "2019-09-01T18:22:44.000Z", "author_id": "378944786", "edit_history_tweet_ids": ["1168227706460413952"], "id": "1168227706460413952", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 379, "like_count": 1404, "quote_count": 49}, "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/llyzyuevh4", "expanded_url": "https://www.europapress.es/nacional/noticia-compromis-dice-psoe-up-deberian-hablar-punetera-vez-rebajar-exigencias-formar-gobierno-20190830100856.html", "display_url": "europapress.es/nacional/notic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europapress.es/nacional/noticia-compromis-dice-psoe-up-deberian-hablar-punetera-vez-rebajar-exigencias-formar-gobierno-20190830100856.html"}]}}, {"text": "@mmlagoscc @sebastianpinera Ojal\u00e1 alguien se dedicara a rescatar el pensamiento del fallecido economista chileno, don Manfred Max-Neef para que se vuelva a publicar su obra en espa\u00f1ol! Tal vez as\u00ed los gazn\u00e1piros que promueven el crecimiento ilimitado entiendan que eso es suicida! @jorgeheinel @EdicionesUACh", "lang": "es", "created_at": "2019-08-31T13:15:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mmlagoscc", "id": "71290695"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}, {"start": 281, "end": 293, "username": "jorgeheinel", "id": "52094248"}, {"start": 294, "end": 308, "username": "EdicionesUACh", "id": "2803787552"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 133, "probability": 0.7388, "type": "Person", "normalized_text": "Manfred Max-Neef"}]}, "in_reply_to_user_id": "71290695", "author_id": "350530119", "edit_history_tweet_ids": ["1167787962131734529"], "id": "1167787962131734529", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167536238963900416"}]}, {"text": "Bar\u00e3o sangrento se apaixonou p/ Helena Ravenclaw, mas ela \u00f1 o retribuiu. Ele foi mandado p/ Rowena Ravenclaw p/ encontrar Helena na Alb\u00e2nia, mas ela recusou-se a voltar c/ ele e ent\u00e3o ele a matou e depois esfaqueou a si msm. Coberto d sangue, ele ganhou apelido de Bar\u00e3o sangrento https://t.co/SVUenGdbBb", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:38:45.000Z", "author_id": "1056310579038744576", "edit_history_tweet_ids": ["1168533728412540931"], "id": "1168533728412540931", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.4554, "type": "Person", "normalized_text": "Bar\u00e3o sangrento"}, {"start": 32, "end": 47, "probability": 0.7509, "type": "Other", "normalized_text": "Helena Ravenclaw"}, {"start": 92, "end": 107, "probability": 0.5776, "type": "Other", "normalized_text": "Rowena Ravenclaw"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.5963, "type": "Other", "normalized_text": "Helena"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.8509, "type": "Place", "normalized_text": "Alb\u00e2nia"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SVUenGdbBb", "expanded_url": "https://twitter.com/o_profetadiario/status/1168533728412540931/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SVUenGdbBb", "media_key": "3_1168533709181599746"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 45, "quote_count": 2}}, {"text": "Enquanto isso seu clube, segue sendo investigado por corrup\u00e7\u00e3o, desvio de dinheiro, olha a pol\u00edcia federal ai hein https://t.co/XEKNGx2koV", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T12:28:27.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "2883873607", "edit_history_tweet_ids": ["1168500934726574080"], "id": "1168500934726574080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/XEKNGx2koV", "expanded_url": "https://twitter.com/RestritoAdriano/status/1168334132998475777", "display_url": "twitter.com/RestritoAdrian\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168334132998475777"}]}, {"text": "@maica_joao Qual foi", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:21:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "maica_joao", "id": "884165064433033216"}]}, "in_reply_to_user_id": "884165064433033216", "author_id": "863042605214572545", "edit_history_tweet_ids": ["1168544540577488896"], "id": "1168544540577488896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168544287576985600"}]}, {"text": "Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en twitter, sin denuncia ni nada.\nLas empresas cortan relacion con \u00e9l.\nY \u00e9l se suicida. \nhttps://t.co/gWHYFV4dbP\n\nhttps://t.co/U3IyF9HZMm", "lang": "es", "created_at": "2019-09-01T13:29:29.000Z", "author_id": "2332327350", "edit_history_tweet_ids": ["1168153905919909888"], "id": "1168153905919909888", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4974, "type": "Other", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 8, "end": 12, "probability": 0.5357, "type": "Other", "normalized_text": "Chica"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.9116, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/gWHYFV4dbP", "expanded_url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/1350726342/el-estudio-de-night-in-the-woods-corta-con-alec-holowka-tras-las-acusaciones-de-abusos/", "display_url": "vandal.elespanol.com/noticia/135072\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/1350726342/el-estudio-de-night-in-the-woods-corta-con-alec-holowka-tras-las-acusaciones-de-abusos/"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/U3IyF9HZMm", "expanded_url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/1350726433/alec-holowka-uno-de-los-creadores-de-night-in-the-woods-y-acusado-de-abusos-ha-fallecido/", "display_url": "vandal.elespanol.com/noticia/135072\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/1350726433/alec-holowka-uno-de-los-creadores-de-night-in-the-woods-y-acusado-de-abusos-ha-fallecido/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 17, "like_count": 336, "quote_count": 21}}, {"text": "Publicar una novela tal y como est\u00e1 el panorama editorial es un acto suicida. Solo tienes que ver las mesas de novedades de las librer\u00edas para saber que tu novela es una entre un mar de libros. Publicar una novela: \u00abProyecto Bruno\u00bb https://t.co/Adu4wD2pFf", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:12:06.000Z", "author_id": "96182557", "edit_history_tweet_ids": ["1168542119075733504"], "id": "1168542119075733504", "entities": {"annotations": [{"start": 225, "end": 229, "probability": 0.662, "type": "Other", "normalized_text": "Bruno"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/Adu4wD2pFf", "expanded_url": "http://mtr.cool/jhyyvcqbej", "display_url": "mtr.cool/jhyyvcqbej"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}}, {"text": "A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o! \n#chernobyl", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T12:06:46.000Z", "author_id": "259245753", "edit_history_tweet_ids": ["1168495480965402624"], "id": "1168495480965402624", "entities": {"hashtags": [{"start": 122, "end": 132, "tag": "chernobyl"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 19, "like_count": 1446, "quote_count": 8}}, {"text": "Na realidade, ningu\u00e9m deseja acabar com a pr\u00f3pria vida. \n\nA pessoa que se suicida quer \u00e9 acabar com a dor que sente, com o desespero, com a tristeza que invade. \n\nHumanizemo-nos. \n\nN\u00e3o s\u00f3 em Setembro, mas, na vida. \n\nA vida \u00e9 o que \u00e9, e vale ser vivida.", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:09:41.000Z", "author_id": "713842696775925761", "edit_history_tweet_ids": ["1168526413516955651"], "id": "1168526413516955651", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"text": "Hoy es 1 de septiembre. Se da inicio al mes de prevenci\u00f3n de la conducta suicida. #SuicideAwareness #SuicidePreventionMonth \n\nUn tema del que se debe hablar adecuadamente, no solo un d\u00eda, ni un mes sino todo el tiempo. \n\n#EndTheStigma", "lang": "es", "created_at": "2019-09-01T17:39:39.000Z", "author_id": "2326473158", "edit_history_tweet_ids": ["1168216865413505029"], "id": "1168216865413505029", "entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 99, "tag": "SuicideAwareness"}, {"start": 100, "end": 123, "tag": "SuicidePreventionMonth"}, {"start": 221, "end": 234, "tag": "EndTheStigma"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 122, "probability": 0.5328, "type": "Other", "normalized_text": "SuicidePreventionMonth"}, {"start": 222, "end": 233, "probability": 0.7127, "type": "Other", "normalized_text": "EndTheStigma"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 0}}, {"text": "Por que Amarelo? Em 1994, Mike Emme, americano de apenas 17 anos, tirou a pr\u00f3pria vida dirigindo seu carro amarelo. Amigos e familiares distribu\u00edram cart\u00f5es com fitas amarelas e mensagens de apoio a pessoas que estivessem enfrentando o mesmo que Mike, se espalharam mundo afora. https://t.co/t7ubz1VFp4", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:03:03.000Z", "author_id": "55637220", "edit_history_tweet_ids": ["1168539841358905344"], "id": "1168539841358905344", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.7977, "type": "Person", "normalized_text": "Amarelo"}, {"start": 26, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}, {"start": 246, "end": 249, "probability": 0.7404, "type": "Person", "normalized_text": "Mike"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/t7ubz1VFp4", "expanded_url": "https://twitter.com/Crefito2/status/1168539841358905344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t7ubz1VFp4", "media_key": "3_1168539831040917505"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "@whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-01T19:56:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "in_reply_to_user_id": "160394832", "author_id": "1069243110075572224", "edit_history_tweet_ids": ["1168251420988121088"], "id": "1168251420988121088", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 22, "like_count": 3824, "quote_count": 9}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168249709665902593"}]}, {"text": "Passaremos a semana ouvindo que o gol do Athletico aconteceu por causa da linha alta de marca\u00e7\u00e3o, que a estrat\u00e9gia do Flamengo \u00e9 suicida etc.\n\nPor favor, n\u00e3o caiam nessa. O erro foi de comportamento da \u00faltima linha de defesa. Orienta\u00e7\u00e3o corporal e esses detalhes.\n\nSegue o fio.", "lang": "pt", "created_at": "2019-07-18T13:30:43.000Z", "author_id": "177517866", "edit_history_tweet_ids": ["1151846764275732481"], "id": "1151846764275732481", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9855, "type": "Organization", "normalized_text": "Athletico"}, {"start": 118, "end": 125, "probability": 0.9663, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 155, "like_count": 2773, "quote_count": 145}}, {"text": "\"Cuando decid\u00ed convertirme en el mejor espadach\u00edn del mundo renunci\u00e9 a la vida, pero no soy un suicida.\"\n\n#OnePiece https://t.co/9544Jhw0Rw", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T13:38:50.000Z", "author_id": "2767904904", "edit_history_tweet_ids": ["1168518650388766724"], "id": "1168518650388766724", "entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 115, "tag": "OnePiece"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9691, "type": "Other", "normalized_text": "OnePiece"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/9544Jhw0Rw", "expanded_url": "https://twitter.com/OnePieceTuits/status/1168518650388766724/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9544Jhw0Rw", "media_key": "3_1168518636887248896"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 81, "quote_count": 0}}, {"text": "@Bleuitup Como vos dec\u00eds, el ciudadano de a pie no lo entiende. Qu\u00e9 suicida pol\u00edtico se va a meter a promover algo as\u00ed? Ninguno.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T14:23:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Bleuitup", "id": "77794046"}]}, "in_reply_to_user_id": "77794046", "author_id": "142754887", "edit_history_tweet_ids": ["1168529842947657730"], "id": "1168529842947657730", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168523793389801473"}]}, {"text": "@Queenie_owo Pessoal acha que dar espa\u00e7o pras pessoas desabafarem e praticar escuta ativa \u00e9 o mesmo que lidar com um suicida\n\nNo mais, se voc\u00ea \u00e9 REALMENTE amigo de algu\u00e9m, escuta ativa \u00e9 algo que voc\u00ea deve praticar com frequ\u00eancia, afinal, amizade \u00e9 pro bom e pro ruim", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:15:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Queenie_owo", "id": "1018858696556924928"}]}, "in_reply_to_user_id": "1018858696556924928", "author_id": "760666888716378112", "edit_history_tweet_ids": ["1168542887497424896"], "id": "1168542887497424896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168542502426685440"}]}, {"text": "@leticarcarvalho @Steph4ne_ N\u00e3o estuprou s\u00f3 a Let\u00edcia, mas estuprou varias outras e matou vaaaarias tamb\u00e9m! As pessoas s\u00f3 ir\u00e3o saber o peso disso se for com elas, caso contr\u00e1rio : foda-se", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:12:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "leticarcarvalho", "id": "2608651452"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "Steph4ne_", "id": "713592977"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.688, "type": "Person", "normalized_text": "Let\u00edcia"}]}, "in_reply_to_user_id": "2608651452", "author_id": "3578984187", "edit_history_tweet_ids": ["1168542108866818051"], "id": "1168542108866818051", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168532224276389888"}]}, {"text": "Explota la intro y Silvestri nos cuela la melod\u00eda con la mitad de notas de la original. La pel\u00edcula arranca con un tono de aventura \u00e9pica, como si esa fuera la intenci\u00f3n real. Menudo guantazo nos van a pegar. https://t.co/BsoPQkZ8EX", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:12:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "4272351861", "author_id": "4272351861", "edit_history_tweet_ids": ["1168542311153917952"], "id": "1168542311153917952", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.806, "type": "Person", "normalized_text": "Silvestri"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/BsoPQkZ8EX", "expanded_url": "https://twitter.com/Ratchet_AJZN/status/1168542311153917952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BsoPQkZ8EX", "media_key": "3_1168542239108325377"}, {"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/BsoPQkZ8EX", "expanded_url": "https://twitter.com/Ratchet_AJZN/status/1168542311153917952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BsoPQkZ8EX", "media_key": "3_1168542239519326209"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168541558569918465"}]}, {"text": "@Nimwen Uma pessoa ligando pra voc\u00ea dizendo que vai se matar. N\u00e3o fa\u00e7a isso com voc\u00ea mesma\u201d ela ficou assim mega puta. Amiga, colocar n\u00famero l\u00e1 pra ganhar estrelinha muito f\u00e1cil, quero v\u00ea quando algu\u00e9m te ligar dizendo que comprou veneno de rato e t\u00e1 pronta pra tomar.", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:13:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Nimwen", "id": "760666888716378112"}]}, "in_reply_to_user_id": "1018858696556924928", "author_id": "1018858696556924928", "edit_history_tweet_ids": ["1168542502426685440"], "id": "1168542502426685440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168542076579065856"}]}, {"text": "Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojones y lo explica todo. El t\u00edo se suicida y el p\u00f3pulo hace un linchamiento contra ella.\n\nNo es una peli de Netflix. Acaba de suceder hoy.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-31T20:19:55.000Z", "author_id": "125033823", "edit_history_tweet_ids": ["1167894807793950721"], "id": "1167894807793950721", "entities": {"annotations": [{"start": 231, "end": 237, "probability": 0.9184, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 30, "like_count": 1750, "quote_count": 43}}, {"text": "Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:32:49.000Z", "author_id": "3347283070", "edit_history_tweet_ids": ["1166780690689601536"], "id": "1166780690689601536", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 64, "like_count": 28475, "quote_count": 423}}, {"text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "author_id": "3000156695", "edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "id": "1167173466694586368", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 48, "like_count": 44874, "quote_count": 330}}, {"text": "@melldivision Joaquim \u00e9 acima de media, mas nao consigo ver o filme sendo bom. Nao verei pois nao vejo mais filme ahahahah", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:13:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "1082051686338826240", "author_id": "57204941", "edit_history_tweet_ids": ["1168542514279641093"], "id": "1168542514279641093", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.7606, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquim"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168542189581950984"}]}, {"text": "@cIitopower o problema maior pra mim nem eh a espera, que j\u00e1 eh preocupante pra cacete tamb\u00e9m mas \u00e9 \u201ccompreens\u00edvel\u201d mesmo.\n\no problema eh vc falar que quer morrer e o atendente te perguntar o porqu\u00ea, vc explicar e ele dizer \u201cah sim tendi\u201d\ne n\u00e3o tentar te convencer ao contr\u00e1rio em NADA", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:12:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "cIitopower", "id": "4157985951"}]}, "in_reply_to_user_id": "4157985951", "author_id": "1649283548", "edit_history_tweet_ids": ["1168542175438802944"], "id": "1168542175438802944", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168541609450987521"}]}, {"text": "Si lo gana el holand\u00e9s, no miro m\u00e1s f\u00fatbol. https://t.co/7XWnLa77Ls", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T11:04:41.000Z", "author_id": "319390315", "edit_history_tweet_ids": ["1168479857262698496"], "id": "1168479857262698496", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/7XWnLa77Ls", "expanded_url": "https://twitter.com/FIFAcom/status/1168473445509865473", "display_url": "twitter.com/FIFAcom/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168473445509865473"}]}, {"text": "\ud83d\udde3\ufe0f Sabies que cada dia se su\u00efcida una persona a la Comunitat Valenciana?\n\nHi ha molts mites, per\u00f2 parlar del #su\u00efcidi de manera responsable redueix el risc de cometre'l.\n\nParlar pot canviar-ho tot. Trenquem el silenci \u2b07\ufe0f", "lang": "ca", "created_at": "2019-09-02T13:30:00.000Z", "author_id": "423423050", "edit_history_tweet_ids": ["1168516424496582656"], "id": "1168516424496582656", "entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 117, "tag": "su\u00efcidi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 3, "like_count": 28, "quote_count": 1}}, {"text": "a\u00ed depois quando algu\u00e9m suicida vcs ficam postando text\u00e3o sobre empatia e ficam lamentando a vida da pessoa", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:12:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "3890053719", "author_id": "3890053719", "edit_history_tweet_ids": ["1168542327251656706"], "id": "1168542327251656706", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168542179779907586"}]}, {"text": "@Leeomarcondes Eu vou assistir pelo Joaquim Phoenix, mas sinceramente tenho a impress\u00e3o que vai ser uma atua\u00e7\u00e3o memor\u00e1vel apagada por um enredo ruim.", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:12:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Leeomarcondes", "id": "57204941"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 50, "probability": 0.9533, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquim Phoenix"}]}, "in_reply_to_user_id": "57204941", "author_id": "1082051686338826240", "edit_history_tweet_ids": ["1168542189581950984"], "id": "1168542189581950984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168510395159633920"}]}, {"text": "n adianta postar text\u00e3o e os caralho a 4 sobre suicidio depressao etc se vc n eh capaz de fazer o M\u00cdNIMO por algu\u00e9m, \u00f3bvio q se vc n eh psic\u00f3logo ou psiquiatra vc n pode e nem deve tentar curar ngm mas o m\u00ednimo qualquer um pode fazer e a maioria ignora kkk", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:12:20.000Z", "author_id": "3890053719", "edit_history_tweet_ids": ["1168542179779907586"], "id": "1168542179779907586", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}}, {"text": "N\u00e3o queria usar minha carteirinha de psic\u00f3loga rec\u00e9m-formada, mas #setembroamarelo \u00e9 um m\u00eas complicado pra sa\u00fade mental. Vou fazer uma pequena thread aqui e espero que leiam com aten\u00e7\u00e3o: https://t.co/NEholOCfNO", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:10:17.000Z", "author_id": "944941271587704832", "edit_history_tweet_ids": ["1168541663700164608"], "id": "1168541663700164608", "entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 82, "tag": "setembroamarelo"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 81, "probability": 0.7716, "type": "Other", "normalized_text": "setembroamarelo"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/NEholOCfNO", "expanded_url": "https://twitter.com/annacstt_/status/1168541663700164608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NEholOCfNO", "media_key": "3_1168541660768342021"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2803, "reply_count": 24, "like_count": 5814, "quote_count": 175}}, {"text": "@SupremeLoser https://t.co/JMLcUpujiz", "lang": "qme", "created_at": "2019-09-02T15:08:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SupremeLoser", "id": "1139924694"}], "urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/JMLcUpujiz", "expanded_url": "https://twitter.com/kyammi/status/1168541314528481285/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JMLcUpujiz", "media_key": "3_1168541301954011136"}]}, "in_reply_to_user_id": "1139924694", "author_id": "46250847", "edit_history_tweet_ids": ["1168541314528481285"], "id": "1168541314528481285", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168540719461609473"}]}, {"text": "Donar una segona oportunitat a la dreta\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f \u00e9s su\u00efcida.\n\nPSOE\ud83e\udd40i Podemos\ud83c\udf46 haurien de seure a parlar d'una punyetera vegada, amb perd\u00f3 de l'expressi\u00f3 https://t.co/k2kTk5AIgt", "lang": "ca", "created_at": "2019-09-01T18:37:07.000Z", "author_id": "378944786", "edit_history_tweet_ids": ["1168231325981192192"], "id": "1168231325981192192", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 18, "like_count": 132, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/k2kTk5AIgt", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/politica/Compromis-PSOE-UP-deberian-exigencias_0_936856396.html", "display_url": "eldiario.es/politica/Compr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/politica/compromis-psoe-up-deberian-exigencias_1_1381515.html"}]}}, {"text": "Desacreditado que o mano se enforcou \ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\ude29", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:23:08.000Z", "geo": {"place_id": "62cbcbb710badc1b"}, "author_id": "769396098108628992", "edit_history_tweet_ids": ["1168529798374797312"], "id": "1168529798374797312", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.5322, "type": "Person", "normalized_text": "mano"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Pra al\u00e9m da problem\u00e1tica principal do influencer, eu queria muito entender como funciona a din\u00e2mica de perguntar pra uma pessoa de 75 anos se ela se matou aos 16...", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:07:32.000Z", "author_id": "929117127671459842", "edit_history_tweet_ids": ["1168540972332044288"], "id": "1168540972332044288", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "6 Thunderbolts: Yelena Belova, U.S Agent, Ghost, Zemo, Abominaci\u00f3n y la villana de Hulka,  Titania. https://t.co/B3qRuG8ejF", "lang": "und", "created_at": "2019-09-02T15:00:55.000Z", "author_id": "3715623795", "edit_history_tweet_ids": ["1168539304508973057"], "id": "1168539304508973057", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/B3qRuG8ejF", "expanded_url": "https://twitter.com/sergionopolis/status/1168519711031775234?s=21", "display_url": "twitter.com/sergionopolis/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168519711031775234"}]}, {"text": "FAM\u00cdLIA CONTESTA VERS\u00c3O: Jovem \u00e9 encontrado morto dentro de cela em delegacia de Jacarepagu\u00e1; laudo diz que ele se enforcou com a pr\u00f3pria camisa. J\u00e1 a fam\u00edlia acha que n\u00e3o \u00e9 isso que aconteceu. Veja https://t.co/I5EortjR1D #sbtrio https://t.co/IU3ke6nAKk", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:53:41.000Z", "author_id": "65724274", "edit_history_tweet_ids": ["1168537484743122944"], "id": "1168537484743122944", "entities": {"hashtags": [{"start": 223, "end": 230, "tag": "sbtrio"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 91, "probability": 0.2959, "type": "Other", "normalized_text": "Jacarepagu\u00e1"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4065, "type": "Person", "normalized_text": "laudo"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/I5EortjR1D", "expanded_url": "http://sbt.com.br/rio", "display_url": "sbt.com.br/rio", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1523660425362960384/xV1yHVh-?format=jpg&name=orig", "width": 656, "height": 224}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1523660425362960384/xV1yHVh-?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "SBT - Sistema Brasileiro de Televis\u00e3o", "description": "No site oficial do SBT voc\u00ea encontra tudo sobre a programa\u00e7\u00e3o da TV. Artistas, celebridades,jornalismo, divers\u00e3o, humor, shows, emo\u00e7\u00e3o, fam\u00edlia e muito entretenimento.", "unwound_url": "https://www.sbt.com.br/rio"}, {"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/IU3ke6nAKk", "expanded_url": "https://twitter.com/sbtrio/status/1168537484743122944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IU3ke6nAKk", "media_key": "3_1168537473355567105"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 12, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"text": "@xdearsofiax Mas eu adoraria que fosse ele https://t.co/SFYpFbeLRU", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:04:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "64383444", "author_id": "793827048", "edit_history_tweet_ids": ["1168540242112106497"], "id": "1168540242112106497", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/SFYpFbeLRU", "expanded_url": "https://twitter.com/OhDannaPaolaBr/status/1168540242112106497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SFYpFbeLRU", "media_key": "16_1168540104706723840"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168539783448223744"}]}, {"text": "Todos los que est\u00e1n ahora acusando de asesinato a Zoe Quinn por llevar a un hombre al suicidio y no paran de insultar y amenazarla luego si Zoe se suicida por los comentarios de estos tipos van a ir a entregarse a la pasma por lo mismo, digo yo.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-01T11:54:57.000Z", "author_id": "2241429001", "edit_history_tweet_ids": ["1168130118058946561"], "id": "1168130118058946561", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Zoe Quinn"}, {"start": 140, "end": 142, "probability": 0.6724, "type": "Person", "normalized_text": "Zoe"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"text": "*Alec Holowka se suicida*\n\nNadie:\n\nFeministas: ha llegado mi momento de brillar diciendo la mayor estupidez imaginable", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T14:33:59.000Z", "author_id": "970359789237755904", "edit_history_tweet_ids": ["1168532528896102400"], "id": "1168532528896102400", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.82, "type": "Person", "normalized_text": "Alec Holowka"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 38, "quote_count": 0}}, {"text": "#LoDice Am\u00e9rico Mart\u00edn: \u201cEntrar en un nuevo frente de conflicto con una Colombia que tiene un ej\u00e9rcito fuerte, una econom\u00eda estable y apoyo irrestricto de EEUU puede significar un suicidio y no creo que Maduro tenga vocaci\u00f3n de suicida.\" https://t.co/oxsj5t4fdW", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T14:30:00.000Z", "author_id": "2941644267", "edit_history_tweet_ids": ["1168531524003782656"], "id": "1168531524003782656", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "LoDice"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.4368, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9828, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 155, "end": 158, "probability": 0.9903, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 203, "end": 208, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/oxsj5t4fdW", "expanded_url": "http://bit.ly/2LdCSwK", "display_url": "bit.ly/2LdCSwK"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 8, "like_count": 14, "quote_count": 1}}, {"text": "Est\u00e1 semana matou me, o meu corpo nem se aguenta sem ser deitado ou sentado", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:01:31.000Z", "author_id": "4529458613", "edit_history_tweet_ids": ["1168539458431569921"], "id": "1168539458431569921", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Mario Pel\u00e1ez detenido por narcotr\u00e1fico es sobrino del ex fiscal de la Naci\u00f3n, Jos\u00e9 Pel\u00e1ez Bardales, salv\u00f3 a su jefe, aprista mafioso suicida Alan Garc\u00eda, de ser investigado. #CuartoPoder", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T03:32:20.000Z", "author_id": "122541642", "edit_history_tweet_ids": ["1168366019397804033"], "id": "1168366019397804033", "entities": {"hashtags": [{"start": 174, "end": 186, "tag": "CuartoPoder"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9086, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Pel\u00e1ez"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.4907, "type": "Organization", "normalized_text": "Naci\u00f3n"}, {"start": 78, "end": 97, "probability": 0.7822, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Pel\u00e1ez Bardales"}, {"start": 141, "end": 151, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 47, "quote_count": 1}}, {"text": "CARLINHOS NAO SABE O Q SIGNIFICA  A PALAVRA SOFRIMENTO QD FALA SOBRE SUIC\u00cdDIO DA FORMA MAIS ARROGANTE E GROSSEIRA!PERDER UM FILHO Q VC AMA E NAO ENTERRA-LO,DOI NA ALMA A VIDA TODA!EU SOU M\u00c3E D UM SUIC\u00cdDA,RESPEITE A NOSSA DOR E NOSSOS FILHOS! @Carlinhosmaiaof https://t.co/EZ7UpJnxTo", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T05:44:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 242, "end": 258, "username": "Carlinhosmaiaof", "id": "805922985483862016"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6154, "type": "Person", "normalized_text": "CARLINHOS"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/EZ7UpJnxTo", "expanded_url": "https://twitter.com/MARIATOSCANO15/status/1168399230244917249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EZ7UpJnxTo", "media_key": "3_1168399228533714944"}]}, "author_id": "1912181942", "edit_history_tweet_ids": ["1168399230244917249"], "id": "1168399230244917249", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 22, "like_count": 341, "quote_count": 2}}, {"text": "m\u00eas de setembro na porta e depois aparecem esses \u201c\u201dfamosos\u201d\u201d querendo ganhar ibope na onda do setembro amarelo enquanto passam o ano todo defecando pela boca\n\nvoc\u00ea \u00e9 uma vergonha, carlinhos maia, te interna! https://t.co/V16O6plThJ", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T20:37:11.000Z", "author_id": "961971035334684672", "edit_history_tweet_ids": ["1167536765864951808"], "id": "1167536765864951808", "entities": {"annotations": [{"start": 180, "end": 193, "probability": 0.6913, "type": "Person", "normalized_text": "carlinhos maia"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/V16O6plThJ", "expanded_url": "https://twitter.com/ice_viserion_/status/1167536765864951808/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/V16O6plThJ", "media_key": "7_1167536522322731009"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 39, "like_count": 625, "quote_count": 171}}, {"text": "Toda semana alexandre tentando se matar de uma forma diferente involuntariamente", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:57:52.000Z", "author_id": "721504134780858368", "edit_history_tweet_ids": ["1168538536984948737"], "id": "1168538536984948737", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.7885, "type": "Person", "normalized_text": "alexandre"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Cuando las oposiciones debaten con el poder lo hacen desde la idealizaci\u00f3n de un pasado al que muy pocos querr\u00edan volver. [...] De ah\u00ed que defender lo ido no solo sea absurdo sino suicida. \nRicardo Raphael", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T14:54:05.000Z", "author_id": "363953622", "edit_history_tweet_ids": ["1168537584013758465"], "id": "1168537584013758465", "entities": {"annotations": [{"start": 190, "end": 204, "probability": 0.9512, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Raphael"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "#URGENTE Al menos cuatro polic\u00edas mueren y 17 personas m\u00e1s resultan heridas en un atentado suicida en la ciudad de Kunduz, norte de #Afganist\u00e1n https://t.co/9XQV4ZanZi", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T14:34:41.000Z", "author_id": "722950850", "edit_history_tweet_ids": ["1168532703995748362"], "id": "1168532703995748362", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "URGENTE"}, {"start": 132, "end": 143, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9249, "type": "Place", "normalized_text": "Kunduz"}, {"start": 133, "end": 142, "probability": 0.9691, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/9XQV4ZanZi", "expanded_url": "https://twitter.com/XHespanol/status/1168532703995748362/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9XQV4ZanZi", "media_key": "16_1168532307516579840"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}}, {"text": "Estos dos perfiles son d la misma persona... Eduardo Chiariano... Psicologo del Asistencia  al Suicida... x un lado t asiste y de su otro perfil  roba fotos d chicas y las publica en su Instagram  Liberfem... deje su n\u00famero x si quieren saludarlo @Vaefatum viejo verde ... https://t.co/a8G8VlBckG", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T14:45:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 247, "end": 256, "username": "Vaefatum", "id": "476035377"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.52, "type": "Other", "normalized_text": "Eduardo Chiariano"}, {"start": 186, "end": 194, "probability": 0.8863, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 197, "end": 204, "probability": 0.6432, "type": "Other", "normalized_text": "Liberfem"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/a8G8VlBckG", "expanded_url": "https://twitter.com/VeritoSampini/status/1168535348911181824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a8G8VlBckG", "media_key": "3_1168535310558474241"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/a8G8VlBckG", "expanded_url": "https://twitter.com/VeritoSampini/status/1168535348911181824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a8G8VlBckG", "media_key": "3_1168535330892460032"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/a8G8VlBckG", "expanded_url": "https://twitter.com/VeritoSampini/status/1168535348911181824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a8G8VlBckG", "media_key": "3_1168535340983947264"}]}, "author_id": "1853520348", "edit_history_tweet_ids": ["1168535348911181824"], "id": "1168535348911181824", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "E se accadesse l\u2019opposto? Vedi il M5S aveva a che fare con un partito con identit\u00e0 forte, idee chiare (ovviamente non condivisibili) e leadership indiscussa. Il @pdnetwork \u00e8 nella stessa situazione? https://t.co/U1e0rGR7Oj", "lang": "it", "created_at": "2019-09-02T09:11:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 161, "end": 171, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/U1e0rGR7Oj", "expanded_url": "https://twitter.com/vinzpapz/status/1168437288336056320", "display_url": "twitter.com/vinzpapz/statu\u2026"}]}, "author_id": "2416067982", "edit_history_tweet_ids": ["1168451351241777153"], "id": "1168451351241777153", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 35, "like_count": 211, "quote_count": 5}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168437288336056320"}]}, {"text": "@MiguelFontan @AliasMalula @jguaido Debo pedir disculpas, por la cantidad de veces que reniegue de sus criticas y postura tan dura en contra de Juan. Ciertamente nos qued\u00f3 mal, y demostr\u00f3 no tener lo suficiente para librar la batalla del cese de la Usurpaci\u00f3n. Millones de disculpas. Hoy d\u00eda confiar es un pecado!", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T14:20:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MiguelFontan", "id": "51769033"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "AliasMalula", "id": "99596811"}, {"start": 27, "end": 35, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 147, "probability": 0.7861, "type": "Person", "normalized_text": "Juan"}, {"start": 249, "end": 258, "probability": 0.4649, "type": "Place", "normalized_text": "Usurpaci\u00f3n"}]}, "in_reply_to_user_id": "51769033", "author_id": "1088070829479510017", "edit_history_tweet_ids": ["1168529153181868032"], "id": "1168529153181868032", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168214353528741888"}]}, {"text": "Qu\u00e9 raro es escuchar las cuatro canciones que escuchabas en un periodo de tu vida en otro periodo distinto, es como volver a sentir lo que sent\u00edas pero desde un lugar m\u00e1s apartado, como si fueras el espectador esta vez.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T13:06:48.000Z", "author_id": "2503401952", "edit_history_tweet_ids": ["1168510585065168898"], "id": "1168510585065168898", "public_metrics": {"retweet_count": 542, "reply_count": 1, "like_count": 1099, "quote_count": 12}}, {"text": "E hoje outra vez, outra amiga #J\u00falia perdeu a batalha contra a depress\u00e3o e se matou.Gostaria de ter lhe dito,q eu sei como \u00e9 querer morrer,como d\u00f3i sorrir, como a gente tenta se ajustar e \u00f1 consegue,como a gente se fere por fora tentando matar o q tem dentro...\n#SetembroAmarelo https://t.co/afBWtImxiy", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-01T23:14:08.000Z", "author_id": "3289010375", "edit_history_tweet_ids": ["1168301038392270848"], "id": "1168301038392270848", "entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 36, "tag": "J\u00falia"}, {"start": 262, "end": 278, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.8775, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00falia"}, {"start": 263, "end": 277, "probability": 0.7266, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/afBWtImxiy", "expanded_url": "https://twitter.com/analiceanamart3/status/1168301038392270848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/afBWtImxiy", "media_key": "3_1168301012911894530"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/afBWtImxiy", "expanded_url": "https://twitter.com/analiceanamart3/status/1168301038392270848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/afBWtImxiy", "media_key": "3_1168301021875113984"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "@PalisseLa La mossa apparentemente suicida di Salvini ha innescato il tutto, altrimenti la politica dell'erosione sotterranea sarebbe continuata alla grande. In questo modo il PD che per sua natura ama vivacchiare nel sottobosco \u00e8 sottoposto a stress da implosione, e il 5S mostra il culo..", "lang": "it", "created_at": "2019-09-01T12:06:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PalisseLa", "id": "1467550168446906372"}]}, "in_reply_to_user_id": "989261347358756864", "author_id": "3033274521", "edit_history_tweet_ids": ["1168133115971297287"], "id": "1168133115971297287", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168088021671055367"}]}, {"text": "Soy una suicida que busca trabajo en este pa\u00eds que se cae a pedazos. \nSi alguien Sabe de algo me avisa?\nTengo experiencia en atenci\u00f3n al cliente, ventas y cajas. \nSoy de Salta.\nPorfa RT.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T14:13:13.000Z", "author_id": "95815957", "edit_history_tweet_ids": ["1168527302885552129"], "id": "1168527302885552129", "entities": {"annotations": [{"start": 170, "end": 174, "probability": 0.7726, "type": "Place", "normalized_text": "Salta"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@Claudiotimao4 @bibifonfon2 @globoesportecom @RaphaMarquesCRF Meninim esquece. N\u00e3o \u00e9 porque teu time ganhou um mundial de clubes recente. O primeiro que vale contar e alguns brasileiros roubados que tu \u00e9 maior que algu\u00e9m. Nem de S\u00e3o Paulo tu \u00e9 maior. Coitado.", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:49:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Claudiotimao4", "id": "1123971261665894401"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "Bibifonfon2", "id": "1582542912713379840"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "RaphaMarquesCRF", "id": "2372649408"}], "annotations": [{"start": 229, "end": 237, "probability": 0.621, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "in_reply_to_user_id": "1123971261665894401", "author_id": "496404699", "edit_history_tweet_ids": ["1168536431956021248"], "id": "1168536431956021248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168536162383872000"}]}, {"text": "Pelo visto, meu Palmeiras \u00e9 o Macri do futebol. No come\u00e7o, todos estavam entusiasmados. Mas os resultados n\u00e3o apareceram. Cada vez mais dif\u00edcil uma conquista neste ano. Enfim, seguimos em frente. Sou palmeirense da fila. Fiquei 17 anos sem ter meu time ser campe\u00e3o", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-01T23:21:26.000Z", "author_id": "45409867", "edit_history_tweet_ids": ["1168302876168466432"], "id": "1168302876168466432", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.9703, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 462, "like_count": 3695, "quote_count": 53}}, {"text": "Sol P\u00e9rez en Vicente lopez, el s\u00e1bado almorzando con el due\u00f1o de una parrilla conocida llamada  LA Malvada https://t.co/WoIsUTQGcN", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T03:19:41.000Z", "author_id": "144712423", "edit_history_tweet_ids": ["1168362834314637312"], "id": "1168362834314637312", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.8709, "type": "Person", "normalized_text": "Sol P\u00e9rez"}, {"start": 13, "end": 25, "probability": 0.4118, "type": "Place", "normalized_text": "Vicente lopez"}, {"start": 96, "end": 105, "probability": 0.5585, "type": "Other", "normalized_text": "LA Malvada"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/WoIsUTQGcN", "expanded_url": "https://twitter.com/AngeldebritoOk/status/1168362834314637312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WoIsUTQGcN", "media_key": "3_1168362823346458624"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/WoIsUTQGcN", "expanded_url": "https://twitter.com/AngeldebritoOk/status/1168362834314637312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WoIsUTQGcN", "media_key": "3_1168362823338156033"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 50, "like_count": 255, "quote_count": 3}}, {"text": "\"Desde Esquadr\u00e3o Suicida eu espero bombas vindo dos filmes da DC\"\n\nCARALHO, SUPERA ISSO\n\n\u00c9 um filme de 3 anos atr\u00e1s. Dps teve Mulher Maravilha, Aquaman e Shazam.\n\n\u00c9 s\u00f3 esquecer e seguir com as coisas novas q est\u00e3o vindo", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-01T16:46:45.000Z", "author_id": "889152311704113152", "edit_history_tweet_ids": ["1168203552831037440"], "id": "1168203552831037440", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 23, "probability": 0.774, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 62, "end": 63, "probability": 0.7226, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 126, "end": 141, "probability": 0.5226, "type": "Other", "normalized_text": "Mulher Maravilha"}, {"start": 144, "end": 150, "probability": 0.5937, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 154, "end": 159, "probability": 0.8285, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 7, "like_count": 260, "quote_count": 4}}, {"text": "Matheus Fernandes foi um dos \u201cmenos piores\u201d do Palmeiras no primeiro tempo. Saiu para entrar o Veiga", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-01T20:13:48.000Z", "author_id": "55429589", "edit_history_tweet_ids": ["1168255658904473600"], "id": "1168255658904473600", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Matheus Fernandes"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9659, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.537, "type": "Person", "normalized_text": "Veiga"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 62, "like_count": 718, "quote_count": 16}}, {"text": "The first stop of 2020 that we can share with you will be Full Force Festival in Germany! Read more: https://t.co/kMMAi30hBt https://t.co/czyohZ5v7X", "lang": "en", "created_at": "2019-09-02T14:40:28.000Z", "author_id": "25407657", "edit_history_tweet_ids": ["1168534158211190784"], "id": "1168534158211190784", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 76, "probability": 0.7435, "type": "Other", "normalized_text": "Full Force Festival"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Germany"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/kMMAi30hBt", "expanded_url": "http://smarturl.it/div89u", "display_url": "smarturl.it/div89u"}, {"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/czyohZ5v7X", "expanded_url": "https://twitter.com/theghostinside/status/1168534158211190784/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/czyohZ5v7X", "media_key": "7_1168532861051428865"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 215, "reply_count": 21, "like_count": 1004, "quote_count": 79}}, {"text": "La din\u00e1mica es suicida.Trump suspende la politica de cambio clim\u00e1tico de Obama, se lanza contra China, desatan las guerras por el petroleo, invaden Irak, Libia, Siria, el desierto avanza sobre el subsahara y el \u00e9xodo de millones de abalanza sobre Europa.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T13:47:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "49849732", "author_id": "49849732", "edit_history_tweet_ids": ["1168520724811829250"], "id": "1168520724811829250", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9859, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.9874, "type": "Person", "normalized_text": "Obama"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 148, "end": 151, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Irak"}, {"start": 154, "end": 158, "probability": 0.9918, "type": "Place", "normalized_text": "Libia"}, {"start": 161, "end": 165, "probability": 0.9902, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}, {"start": 247, "end": 252, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 3, "like_count": 95, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168520723784183810"}]}, {"text": "@canario72726443 @IreneVerso En noticias y comunicados oficiales??? De invent nada, est\u00e1 dicho por la hermana, que evidentemente si ha hecho algo grave no va a defender esos actos. https://t.co/DxciOsrcXA", "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T07:43:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "canario72726443", "id": "1011296626567196672"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "ireneverso", "id": "1507172066583367683"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/DxciOsrcXA", "expanded_url": "https://twitter.com/SrPleonasmo/status/1168429209288609792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DxciOsrcXA", "media_key": "3_1168429201722085377"}]}, "in_reply_to_user_id": "1011296626567196672", "author_id": "891359415403786240", "edit_history_tweet_ids": ["1168429209288609792"], "id": "1168429209288609792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168195750179811330"}]}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "876329212394823680", "value": "876329212394823680", "detail": "User has been suspended: [876329212394823680].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168304413099864064", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168304413099864064", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168304413099864064].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1110721505657323520", "value": "1110721505657323520", "detail": "User has been suspended: [1110721505657323520].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168541427678228481", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168541427678228481", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168541427678228481].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1168532224276389888", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168532224276389888].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168532224276389888", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168523690897809409", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168523690897809409", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168523690897809409].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1168518230803132418", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168518230803132418", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168518230803132418].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1025852532348932098", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1025852532348932098].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1025852532348932098", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168539689747460096", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168539689747460096].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168539689747460096", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168507679389753344", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168507679389753344", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168507679389753344].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1168337302705311744", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168337302705311744].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168337302705311744", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "840648431647481858", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [840648431647481858].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "840648431647481858", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168336882050248707", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168336882050248707].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168336882050248707", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168517904213708800", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168517904213708800", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168517904213708800].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "959096561262366720", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [959096561262366720].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "959096561262366720", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168497792349876224", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168497792349876224].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168497792349876224", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1168545513970511872", "oldest_id": "1168535210398572545", "result_count": 467, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm31ybyz1cvbagy4jqaffqrfxq7i5"}}