{"data": [{"entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/umFHUeMUDM", "expanded_url": "https://twitter.com/RevalorandoM/status/1181666152478470144", "display_url": "twitter.com/RevalorandoM/s\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181672661644009473"], "created_at": "2019-10-08T20:48:11.000Z", "text": "En momentos dif\u00edciles como los actuales, aplicar \u00e9sto\ud83d\udc47\npuede salvar a la juventud de baja autoestima, depresi\u00f3n e ideaci\u00f3n suicida. https://t.co/umFHUeMUDM", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181666152478470144"}], "id": "1181672661644009473", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "956938018639642629"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.6381, "type": "Other", "normalized_text": "Gym"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181672658339078144"], "created_at": "2019-10-08T20:48:10.000Z", "text": "Esto de ir al Gym despu\u00e9s del laburo es un acto suicida !", "id": "1181672658339078144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "997987217871200258"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181672532728074241"], "created_at": "2019-10-08T20:47:40.000Z", "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "id": "1181672532728074241", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "499318591"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 80, "probability": 0.6236, "type": "Person", "normalized_text": "Echeminga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MargaPallas", "id": "4194518691"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "MundoBurbu", "id": "352226843"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181672445679427584"], "created_at": "2019-10-08T20:47:20.000Z", "text": "RT @MargaPallas: @MundoBurbu Se suicida querr\u00e1s decir , tras escuchar a Echeminga", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181664744366850048"}], "id": "1181672445679427584", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "352226843"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.3974, "type": "Other", "normalized_text": "Gal\u00e1xia 3"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 100, "end": 116, "probability": 0.9145, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AAssembleBR", "id": "1073607966954307585"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181672437735464962"], "created_at": "2019-10-08T20:47:18.000Z", "text": "RT @AAssembleBR: \ud83c\udfac Guardi\u00f5es da Gal\u00e1xia 3: James Gunn confirma que a produ\u00e7\u00e3o n\u00e3o come\u00e7ar\u00e1 at\u00e9 que \"Esquadr\u00e3o Suicida\" seja completamente e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179088445853114371"}], "id": "1181672437735464962", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112124784207380481"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/aQsKWb9gyi", "expanded_url": "https://twitter.com/SaludGuanajuato/status/1181239225318023171", "display_url": "twitter.com/SaludGuanajuat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SarahHochMex", "id": "309052402"}, {"start": 85, "end": 92, "username": "giffmx", "id": "45596706"}, {"start": 93, "end": 104, "username": "PRENSAGIFF", "id": "583304215"}, {"start": 105, "end": 115, "username": "RallyGIFF", "id": "105308812"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181672433134252033"], "created_at": "2019-10-08T20:47:17.000Z", "text": "RT @SarahHochMex: \u00a1Yo me comprometo! \nEste n\u00famero puede salvar la vida a un suicida. @giffmx @PRENSAGIFF @RallyGIFF https://t.co/aQsKWb9gyi", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181523455541272578"}], "id": "1181672433134252033", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197988076"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181672347885023233"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Silvia248", "id": "248412188"}]}, "created_at": "2019-10-08T20:46:56.000Z", "text": "RT @Silvia248: Coraz\u00f3n suicida, bala perdida.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181506435223576576"}], "id": "1181672347885023233", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "625930691"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 49, "probability": 0.6092, "type": "Person", "normalized_text": "Chicharron"}, {"start": 58, "end": 61, "probability": 0.4736, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "chiolaro", "id": "93868579"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181672276137254913"], "created_at": "2019-10-08T20:46:39.000Z", "text": "@Politica_ECpe @chiolaro El que no come Chicharron es del Apra, expectoren-lo y que vaya a la tumba del ladr\u00f3n suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181667249104543750"}], "id": "1181672276137254913", "in_reply_to_user_id": "1616146872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991259857"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181672090757406721"], "created_at": "2019-10-08T20:45:55.000Z", "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "id": "1181672090757406721", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116428011891494912"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181672089629143040"], "created_at": "2019-10-08T20:45:55.000Z", "text": "Acabei de fazer mais um suicida, estudante no 6\u00b0 per\u00edodo da faculdade e a depress\u00e3o venceu =/", "id": "1181672089629143040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "251196819"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181671989234327553"], "created_at": "2019-10-08T20:45:31.000Z", "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "id": "1181671989234327553", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "984819033655652352"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1181671909496430592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "created_at": "2019-10-08T20:45:12.000Z", "text": "RT @jacopo_iacoboni: E ora, spottone a Di Maio e al M5S in tv\n\nUn paese che si suicida, nell'ignavia", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181653815034028033"}], "id": "1181671909496430592", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125671019"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 80, "probability": 0.6236, "type": "Person", "normalized_text": "Echeminga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MargaPallas", "id": "4194518691"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "MundoBurbu", "id": "352226843"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181671838516203528"], "created_at": "2019-10-08T20:44:55.000Z", "text": "RT @MargaPallas: @MundoBurbu Se suicida querr\u00e1s decir , tras escuchar a Echeminga", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181664744366850048"}], "id": "1181671838516203528", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140724052086202370"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181671815413993472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tomastrape", "id": "3371456249"}]}, "created_at": "2019-10-08T20:44:49.000Z", "text": "RT @tomastrape: Los libros qu\u00e9 hay que leer, la m\u00fasica qu\u00e9 hay que escuchar, las pel\u00edculas qu\u00e9 hay que ver, los artistas qu\u00e9 hay que bancar\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181389838366494720"}], "id": "1181671815413993472", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2476188841"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181671770316836864"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Martulopez2102", "id": "835858587868090369"}]}, "created_at": "2019-10-08T20:44:39.000Z", "text": "@Martulopez2102 Que suicida que sos loca", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181401359633047554"}], "id": "1181671770316836864", "in_reply_to_user_id": "835858587868090369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4626095489"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1181671543983751169"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "created_at": "2019-10-08T20:43:45.000Z", "text": "RT @jacopo_iacoboni: E ora, spottone a Di Maio e al M5S in tv\n\nUn paese che si suicida, nell'ignavia", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181653815034028033"}], "id": "1181671543983751169", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257953952"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/nkcNdXaOSG", "expanded_url": "http://www.joseacontreras.net/blog/edomex/2019/10/08/advierten-que-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo/", "display_url": "joseacontreras.net/blog/edomex/20\u2026"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/CRDWZElTNY", "expanded_url": "https://twitter.com/joseacontreras/status/1181671367298736133/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CRDWZElTNY", "media_key": "3_1181671365608448000"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181671367298736133"], "created_at": "2019-10-08T20:43:03.000Z", "text": "Advierten que cada 40 segundos se suicida una persona en el\u00a0mundo https://t.co/nkcNdXaOSG https://t.co/CRDWZElTNY", "id": "1181671367298736133", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75732594"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Jarrid Wilson"}, {"start": 81, "end": 84, "probability": 0.8639, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jubelievesin_JB", "id": "908925325"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181671358662660097"], "created_at": "2019-10-08T20:43:00.000Z", "text": "RT @jubelievesin_JB: Jarrid Wilson, pastor americano conhecido e muito usado por Deus, se suicidou por n\u00e3o suportar mais a depress\u00e3o. A dep\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181605922172473344"}], "id": "1181671358662660097", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "726503385122377731"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Other", "normalized_text": "Hitl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181671170262867969"], "created_at": "2019-10-08T20:42:16.000Z", "text": "RT @Reportero24: Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitl\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180588708505866241"}], "id": "1181671170262867969", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "512704483"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181670827462463494"], "created_at": "2019-10-08T20:40:54.000Z", "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "id": "1181670827462463494", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "286880637"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181670796563009536"], "created_at": "2019-10-08T20:40:46.000Z", "text": "Si el jocker es el mismo que el guas\u00f3n porque en escuadr\u00f3n suicida el jocker no es el guason", "id": "1181670796563009536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "952000637021118465"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181670687653711872"], "created_at": "2019-10-08T20:40:20.000Z", "text": "siempre que alguien dice \"no necesito psic\u00f3logo porque tengo amigos que me escuchan/aconsejan\" un psic\u00f3logo se suicida.", "id": "1181670687653711872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "author_id": "1131013894410067968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.5611, "type": "Other", "normalized_text": "guerra"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Carlos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JorHoLa", "id": "107744879"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181670532418342913"], "created_at": "2019-10-08T20:39:43.000Z", "text": "RT @JorHoLa: Entrar en la \"guerra de las encuestas\" es suicida (ya  vemos como la ha ido a Alberto Carlos por tirar de ellas).\nSi son buena\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181477142300971011"}], "id": "1181670532418342913", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "334193225"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181670337668362246"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Jhon_kge", "id": "915202927823814656"}]}, "created_at": "2019-10-08T20:38:57.000Z", "text": "RT @Jhon_kge: Reflita e salve uma vida... Uma pessoa que tira a pr\u00f3pria vida n\u00e3o \u00e9 um suicida mas tbm um assassino, pois ele n\u00e3o mata s\u00f3 a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1015413513379106816"}], "id": "1181670337668362246", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915202927823814656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181670051323289601"], "created_at": "2019-10-08T20:37:49.000Z", "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "id": "1181670051323289601", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "341702521"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181669883437879302"], "created_at": "2019-10-08T20:37:09.000Z", "text": "Ah se eu pegar o filho da puta que deu veneno e matou a gata da minha v\u00f3, arrombado do caralho... tomara que tenha uma morte lenta e dolorosa", "id": "1181669883437879302", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1014337689485762560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.8815, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 50, "end": 66, "probability": 0.3929, "type": "Other", "normalized_text": "Chapul\u00edn Colorado"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.4567, "type": "Organization", "normalized_text": "Gordavaga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181669874185228288"], "created_at": "2019-10-08T20:37:07.000Z", "text": "RT @pietrorami1910: Si, Vizcarra es un h\u00e9roe como Chapul\u00edn Colorado, solo le seguimos los buenos. Los malos y bandidos son la Gordavaga y s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181667333678477313"}], "id": "1181669874185228288", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1443964640"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1181669648401670145"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "created_at": "2019-10-08T20:36:13.000Z", "text": "RT @jacopo_iacoboni: E ora, spottone a Di Maio e al M5S in tv\n\nUn paese che si suicida, nell'ignavia", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181653815034028033"}], "id": "1181669648401670145", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055494906133839874"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181669402154094592"], "created_at": "2019-10-08T20:35:14.000Z", "text": "vo suicida quem diz que empatia \u00e9 coisa de socialista", "id": "1181669402154094592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "4829911270"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.7476, "type": "Person", "normalized_text": "Mecano"}, {"start": 103, "end": 105, "probability": 0.4622, "type": "Person", "normalized_text": "VIH"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "unhelado", "id": "164743765"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181669343958048768"], "created_at": "2019-10-08T20:35:00.000Z", "text": "RT @unhelado: El fallo positivo de Mecano. \u00bfHan le\u00eddo la letra? Se trata sobre una persona que contrae VIH y se suicida sin confes\u00e1rselo a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181665253857402880"}], "id": "1181669343958048768", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "869255312439693312"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1181669158871867394"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "frank9you", "id": "464516274"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "carmentpf", "id": "1627031726"}]}, "created_at": "2019-10-08T20:34:16.000Z", "text": "RT @frank9you: @carmentpf esattamente e avre fatto i portatori d'acqua \u00e8 stata un'idea suicida", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181659412450205698"}], "id": "1181669158871867394", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "832999521739214848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.4273, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/eSnD2jhoMX", "expanded_url": "https://rotativo.com.mx/2019/10/08/noticias/advierten-que-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-799848/", "display_url": "rotativo.com.mx/2019/10/08/not\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181669110167547904"], "created_at": "2019-10-08T20:34:04.000Z", "text": "(Advierten que cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo) - Rotativo de Quer\u00e9taro - https://t.co/eSnD2jhoMX", "id": "1181669110167547904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40017948"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181669067041755137"], "created_at": "2019-10-08T20:33:54.000Z", "text": "gana suicida", "id": "1181669067041755137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045509355603460102"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/auPSxcSaEY", "expanded_url": "http://elblogdejuaristi.com/2019/10/08/advierten-que-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo/", "display_url": "elblogdejuaristi.com/2019/10/08/adv\u2026"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/0OdOOpQJWr", "expanded_url": "https://twitter.com/BlogDeJuaristi/status/1181669049215934469/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0OdOOpQJWr", "media_key": "3_1181669047383056384"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181669049215934469"], "created_at": "2019-10-08T20:33:50.000Z", "text": "Advierten que cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo https://t.co/auPSxcSaEY https://t.co/0OdOOpQJWr", "id": "1181669049215934469", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4795511299"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 144, "probability": 0.9171, "type": "Place", "normalized_text": "San Felipe"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/I6Ajf3tCK0", "expanded_url": "https://twitter.com/ssaconcagua/status/1181669012176027653/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I6Ajf3tCK0", "media_key": "3_1181668989396762626"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/I6Ajf3tCK0", "expanded_url": "https://twitter.com/ssaconcagua/status/1181669012176027653/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I6Ajf3tCK0", "media_key": "3_1181668997059809280"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/I6Ajf3tCK0", "expanded_url": "https://twitter.com/ssaconcagua/status/1181669012176027653/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I6Ajf3tCK0", "media_key": "3_1181669004240445441"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 36, "tag": "SaludMental"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181669012176027653"], "created_at": "2019-10-08T20:33:41.000Z", "text": "Jornada de promoci\u00f3n de #SaludMental y prevenci\u00f3n de la conducta suicida en las escuelas dirigido a docentes de educaci\u00f3n municipal de San Felipe. https://t.co/I6Ajf3tCK0", "id": "1181669012176027653", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "4364578355"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.6537, "type": "Person", "normalized_text": "guau"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "itsbrisagonv", "id": "1055321761552707585"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181668930177376256"], "created_at": "2019-10-08T20:33:21.000Z", "text": "RT @itsbrisagonv: Simp\u00e1tico es como la gente dps de que alguien se suicida reci\u00e9n guau toma conciencia se lanza de hay la empat\u00eda o el nio\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181629211087376384"}], "id": "1181668930177376256", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113106304"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181668765416722432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "allenvsbruxa", "id": "950871376096890885"}]}, "created_at": "2019-10-08T20:32:42.000Z", "text": "RT @allenvsbruxa: bem-vindo \u00e0s folhas perdidas dum di\u00e1rio\n\u00e9 o quotidiano suicida de quem vive num bairro", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1085651799837556737"}], "id": "1181668765416722432", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168020019709665280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.8815, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 50, "end": 66, "probability": 0.3929, "type": "Other", "normalized_text": "Chapul\u00edn Colorado"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.4567, "type": "Organization", "normalized_text": "Gordavaga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181668540232941569"], "created_at": "2019-10-08T20:31:48.000Z", "text": "RT @pietrorami1910: Si, Vizcarra es un h\u00e9roe como Chapul\u00edn Colorado, solo le seguimos los buenos. Los malos y bandidos son la Gordavaga y s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181667333678477313"}], "id": "1181668540232941569", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3367781907"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181668511405481985"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CmdoCMS", "id": "992177466998476800"}]}, "created_at": "2019-10-08T20:31:42.000Z", "text": "RT @CmdoCMS: O Pelot\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es Especiais do 22\u00b0 Grupo de Artilharia de Campanha Autopropulsado realizava um patrulhamento na Ponte da\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181668201199030273"}], "id": "1181668511405481985", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "192052707"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 142, "probability": 0.8334, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 146, "end": 151, "probability": 0.9465, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 184, "end": 187, "probability": 0.4058, "type": "Organization", "normalized_text": "BPAF"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/lm3bJ08lna", "expanded_url": "https://twitter.com/CmdoCMS/status/1181668201199030273/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lm3bJ08lna", "media_key": "3_1181668194274205696"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/lm3bJ08lna", "expanded_url": "https://twitter.com/CmdoCMS/status/1181668201199030273/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lm3bJ08lna", "media_key": "3_1181668196560113664"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/lm3bJ08lna", "expanded_url": "https://twitter.com/CmdoCMS/status/1181668201199030273/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lm3bJ08lna", "media_key": "3_1181668199403835398"}], "mentions": [{"start": 269, "end": 280, "username": "CVVoficial", "id": "601123866"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181668201199030273"], "created_at": "2019-10-08T20:30:28.000Z", "text": "O Pelot\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es Especiais do 22\u00b0 Grupo de Artilharia de Campanha Autopropulsado realizava um patrulhamento na Ponte da Amizade Argentina e Brasil quando impediu, junto com o 1\u00ba BPAF e Bombeiros, que um cidad\u00e3o pulasse da ponte num ato suicida. Precisa de ajuda? @CVVoficial https://t.co/lm3bJ08lna", "id": "1181668201199030273", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 4, "like_count": 143, "quote_count": 1}, "author_id": "992177466998476800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 103, "probability": 0.5108, "type": "Other", "normalized_text": "M\u00e9dicos"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/RtBVWbu5JQ", "expanded_url": "http://www.medicosypacientes.com/articulo/expertos-insisten-en-la-necesidad-de-formacion-y-programas-de-deteccion-de-la-conducta", "display_url": "medicosypacientes.com/articulo/exper\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181668077311873024"], "created_at": "2019-10-08T20:29:58.000Z", "text": "Expertos insisten en la necesidad de formaci\u00f3n y programas de detecci\u00f3n de la conducta suicida | M\u00e9dicos y Pacientes https://t.co/RtBVWbu5JQ v\u00eda @OMC_Espana", "id": "1181668077311873024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "248176709"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181668027571609601"], "created_at": "2019-10-08T20:29:46.000Z", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "id": "1181668027571609601", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3104486243"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181667950580899841"], "created_at": "2019-10-08T20:29:28.000Z", "text": "minha sina\ngana suicida\nmorte divina\ndoce tangerina", "id": "1181667950580899841", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3304138647"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181667759509426182"], "created_at": "2019-10-08T20:28:42.000Z", "text": "Uma menina se suicida e a escola n\u00e3o faz NADA a respeito, algu\u00e9m cancela o objetivo", "id": "1181667759509426182", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "3039634833"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181667669755465728"], "created_at": "2019-10-08T20:28:21.000Z", "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "id": "1181667669755465728", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084274568603336710"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/8qdi6HBs7j", "expanded_url": "https://www.direitaopressora.com/matou-alguem-nao-importa-se-tem-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "direitaopressora.com/matou-alguem-n\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181667448883429378"], "created_at": "2019-10-08T20:27:28.000Z", "text": "\u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/8qdi6HBs7j", "id": "1181667448883429378", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "284190532"}, {"entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/eWFtqgD2TS", "expanded_url": "http://angola-online.net/noticias/cidadao-suicida-se-por-ser-pressionado-a-fazer-alembamento", "display_url": "angola-online.net/noticias/cidad\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181667410182594563"], "created_at": "2019-10-08T20:27:19.000Z", "text": "Isso \u00e9 natural https://t.co/eWFtqgD2TS", "id": "1181667410182594563", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1258062907"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181667375223054336"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "fatimaL06", "id": "1151185252951515142"}]}, "created_at": "2019-10-08T20:27:11.000Z", "text": "@fatimaL06 Ya suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181487047552446464"}], "id": "1181667375223054336", "in_reply_to_user_id": "1151185252951515142", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1115375925426888707"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 11, "probability": 0.8817, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 39, "end": 46, "probability": 0.3751, "type": "Person", "normalized_text": "Colorado"}, {"start": 106, "end": 114, "probability": 0.4711, "type": "Place", "normalized_text": "Gordavaga"}, {"start": 134, "end": 142, "probability": 0.2128, "type": "Other", "normalized_text": "Pararobar"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/BkvInKGY95", "expanded_url": "https://twitter.com/CrVc02/status/1181658856558137344", "display_url": "twitter.com/CrVc02/status/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181667333678477313"], "created_at": "2019-10-08T20:27:01.000Z", "text": "Si, Vizcarra es un h\u00e9roe como Chapul\u00edn Colorado, solo le seguimos los buenos. Los malos y bandidos son la Gordavaga y su mafia Fuerza Pararobar apoyado por las viudas del Panz\u00f3n suicida https://t.co/BkvInKGY95", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181658856558137344"}], "id": "1181667333678477313", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "author_id": "1035560983715110912"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181667315194183680"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "vocero_aprista", "id": "571987477"}]}, "created_at": "2019-10-08T20:26:56.000Z", "text": "@esquinabaja @AlanGarciaPeru @vocero_aprista aremos grandes colas y magrugaremos para comprar como cuando mando a la quiebra al pa\u00eds AG corrupto, cobarde y suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181645257865416709"}], "id": "1181667315194183680", "in_reply_to_user_id": "19729967", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1345388172"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/woMcs35q4E", "expanded_url": "https://twitter.com/EsquadroSuicid9/status/1181667289680232448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/woMcs35q4E", "media_key": "3_1181667277294460929"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181667289680232448"], "created_at": "2019-10-08T20:26:50.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida apresenta: Festa do pijama!\ud83d\ude19\ud83e\udd17\nDia 19/10, brota e convoca geraaaaal, n\u00e3o vai fica de fora dessa n\u00e9? https://t.co/woMcs35q4E", "id": "1181667289680232448", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151707207517556736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.394, "type": "Person", "normalized_text": "sina"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181667072629252096"], "created_at": "2019-10-08T20:25:59.000Z", "text": "minha, sina\ngana suicida", "id": "1181667072629252096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "703099823"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Jarrid Wilson"}, {"start": 81, "end": 84, "probability": 0.8639, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jubelievesin_JB", "id": "908925325"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181666968740470785"], "created_at": "2019-10-08T20:25:34.000Z", "text": "RT @jubelievesin_JB: Jarrid Wilson, pastor americano conhecido e muito usado por Deus, se suicidou por n\u00e3o suportar mais a depress\u00e3o. A dep\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181605922172473344"}], "id": "1181666968740470785", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036332283140157441"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.5611, "type": "Other", "normalized_text": "guerra"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Carlos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JorHoLa", "id": "107744879"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181666930861715456"], "created_at": "2019-10-08T20:25:25.000Z", "text": "RT @JorHoLa: Entrar en la \"guerra de las encuestas\" es suicida (ya  vemos como la ha ido a Alberto Carlos por tirar de ellas).\nSi son buena\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181477142300971011"}], "id": "1181666930861715456", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19336268"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 10, "probability": 0.8127, "type": "Other", "normalized_text": "Alt Right"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181666746010349568"], "created_at": "2019-10-08T20:24:41.000Z", "text": "A Alt Right n\u00e3o \u00e9 organizada por incels, mas eles n\u00e3o poupam esfor\u00e7os em fazer um outcast se sentir inclu\u00eddo e considerado como pessoa em seus c\u00edrculos. E uma pessoa que n\u00e3o consegue formar la\u00e7os e se sente rejeitada \u00e9 \u00d3TIMA pra virar um soldado, que fa\u00e7a um ataque suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181666743716069377"}], "id": "1181666746010349568", "in_reply_to_user_id": "324707875", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "324707875"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1181666526283407361"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "created_at": "2019-10-08T20:23:48.000Z", "text": "RT @jacopo_iacoboni: E ora, spottone a Di Maio e al M5S in tv\n\nUn paese che si suicida, nell'ignavia", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181653815034028033"}], "id": "1181666526283407361", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "366273513"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.7476, "type": "Person", "normalized_text": "Mecano"}, {"start": 103, "end": 105, "probability": 0.4622, "type": "Person", "normalized_text": "VIH"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "unhelado", "id": "164743765"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181666404120121345"], "created_at": "2019-10-08T20:23:19.000Z", "text": "RT @unhelado: El fallo positivo de Mecano. \u00bfHan le\u00eddo la letra? Se trata sobre una persona que contrae VIH y se suicida sin confes\u00e1rselo a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181665253857402880"}], "id": "1181666404120121345", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2588203268"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181666326105985025"], "created_at": "2019-10-08T20:23:01.000Z", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181444479150112769"}], "id": "1181666326105985025", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3426822683"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181666263170519041"], "created_at": "2019-10-08T20:22:46.000Z", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181444479150112769"}], "id": "1181666263170519041", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "431771186"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181666157910282245"], "created_at": "2019-10-08T20:22:20.000Z", "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "id": "1181666157910282245", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "913123879257804805"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181665995003437056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "igorssants", "id": "2678218905"}]}, "created_at": "2019-10-08T20:21:42.000Z", "text": "RT @igorssants: At\u00e9 agora inconformado de que o cara matou a mulher s\u00f3 pq ela estava gr\u00e1vida, na moral, como q se envolve c um merda desse?", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181663487782801412"}], "id": "1181665995003437056", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "749757295731564544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181665929043877889"], "created_at": "2019-10-08T20:21:26.000Z", "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "id": "1181665929043877889", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2148319789"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.3753, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/BoTenTx6w2", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181665910781874181"], "created_at": "2019-10-08T20:21:22.000Z", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer do esquadr\u00e3o suicida/ filme do esquadr\u00e3o suicida https://t.co/BoTenTx6w2", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181394989168893952"}], "id": "1181665910781874181", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "703212916707733506"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181665841890385920"], "created_at": "2019-10-08T20:21:05.000Z", "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "id": "1181665841890385920", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2768275473"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.7279, "type": "Person", "normalized_text": "Federico"}, {"start": 91, "end": 92, "probability": 0.3696, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 23, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 120, "end": 135, "username": "vocero_aprista", "id": "571987477"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181665785091108864"], "created_at": "2019-10-08T20:20:52.000Z", "text": "RT @ETJHILTON: @canalN_ Eso quiere decir que el pillo Federico hijo del suicida y corrupto AG va comandar ese grupete ? @vocero_aprista @AP\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181596423759876096"}], "id": "1181665785091108864", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3068725821"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.7476, "type": "Person", "normalized_text": "Mecano"}, {"start": 103, "end": 105, "probability": 0.4622, "type": "Person", "normalized_text": "VIH"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "unhelado", "id": "164743765"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181665587220680705"], "created_at": "2019-10-08T20:20:04.000Z", "text": "RT @unhelado: El fallo positivo de Mecano. \u00bfHan le\u00eddo la letra? Se trata sobre una persona que contrae VIH y se suicida sin confes\u00e1rselo a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181665253857402880"}], "id": "1181665587220680705", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "251438058"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181665561199161346"], "created_at": "2019-10-08T20:19:58.000Z", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "id": "1181665561199161346", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4485128619"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1181665487496896513"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "created_at": "2019-10-08T20:19:41.000Z", "text": "RT @jacopo_iacoboni: E ora, spottone a Di Maio e al M5S in tv\n\nUn paese che si suicida, nell'ignavia", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181653815034028033"}], "id": "1181665487496896513", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "812333764508581889"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181665426922717184"], "created_at": "2019-10-08T20:19:26.000Z", "text": "e por desespero e por nunca ter passado por uma situa\u00e7\u00e3o desse tipo, se desfazendo, ou ate mesmo como conhecemos casso de o patr\u00e3o de matar..., na verdade que matou foram vcs, vcs s\u00e3o os assassinos dos que tentam aguma coisa na vida.", "id": "1181665426922717184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1181643578591842304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8597, "type": "Person", "normalized_text": "Mecano"}, {"start": 89, "end": 91, "probability": 0.596, "type": "Person", "normalized_text": "VIH"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/Y0a8y4Wo5Q", "expanded_url": "https://twitter.com/NoiseyenEspanol/status/1181656672093253635", "display_url": "twitter.com/NoiseyenEspano\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181665253857402880"], "created_at": "2019-10-08T20:18:45.000Z", "text": "El fallo positivo de Mecano. \u00bfHan le\u00eddo la letra? Se trata sobre una persona que contrae VIH y se suicida sin confes\u00e1rselo a su pareja (quien narra la historia) por miedo al qu\u00e9 dir\u00e1n. :( https://t.co/Y0a8y4Wo5Q", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181656672093253635"}], "id": "1181665253857402880", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 9, "like_count": 299, "quote_count": 6}, "author_id": "164743765"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181665140669898752"], "created_at": "2019-10-08T20:18:18.000Z", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "id": "1181665140669898752", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2250670130"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.8119, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.3452, "type": "Place", "normalized_text": "Stiglitz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "eratier_", "id": "3381106942"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181665094389903361"], "created_at": "2019-10-08T20:18:07.000Z", "text": "RT @eratier_: El FMI que alent\u00f3 y financio un endeudamiento suicida- Stiglitz: La desregulaci\u00f3n de mercados: El corte de impuestos a ricos\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181568704011739143"}], "id": "1181665094389903361", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "603942871"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.5611, "type": "Other", "normalized_text": "guerra"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Carlos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JorHoLa", "id": "107744879"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181664822330564608"], "created_at": "2019-10-08T20:17:02.000Z", "text": "RT @JorHoLa: Entrar en la \"guerra de las encuestas\" es suicida (ya  vemos como la ha ido a Alberto Carlos por tirar de ellas).\nSi son buena\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181477142300971011"}], "id": "1181664822330564608", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "636268171"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.7212, "type": "Person", "normalized_text": "Echeminga"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MundoBurbu", "id": "352226843"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181664744366850048"], "created_at": "2019-10-08T20:16:43.000Z", "text": "@MundoBurbu Se suicida querr\u00e1s decir , tras escuchar a Echeminga", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181604640749707264"}], "id": "1181664744366850048", "in_reply_to_user_id": "352226843", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "4194518691"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.5063, "type": "Person", "normalized_text": "Carminha"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.7338, "type": "Person", "normalized_text": "Gen\u00e9sio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DuhSecco", "id": "2804457966"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181664609427693568"], "created_at": "2019-10-08T20:16:11.000Z", "text": "RT @DuhSecco: O astral explica: Carminha e Gen\u00e9sio se reencontraram nesta vida por causa de uma encarna\u00e7\u00e3o passada, quando ele, ent\u00e3o pai d\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181661624291270659"}], "id": "1181664609427693568", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1367571594"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181664544936153088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ANAALLICY3", "id": "850422495782080512"}]}, "created_at": "2019-10-08T20:15:56.000Z", "text": "RT @ANAALLICY3: depress\u00e3o s\u00f3 \u00e9 vista como doen\u00e7a quando a pessoa se suicida enquanto ela est\u00e1 viva e sofrendo, \u00e9 s\u00f3 frescura ou ingratid\u00e3o.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181358286941097986"}], "id": "1181664544936153088", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "857383659258695680"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181664436588863488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ANAALLICY3", "id": "850422495782080512"}]}, "created_at": "2019-10-08T20:15:30.000Z", "text": "RT @ANAALLICY3: depress\u00e3o s\u00f3 \u00e9 vista como doen\u00e7a quando a pessoa se suicida enquanto ela est\u00e1 viva e sofrendo, \u00e9 s\u00f3 frescura ou ingratid\u00e3o.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181358286941097986"}], "id": "1181664436588863488", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178362351000707078"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181664402690453505"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "KaiqueLobo4", "id": "1179742013572472832"}]}, "created_at": "2019-10-08T20:15:22.000Z", "text": "RT @KaiqueLobo4: M\u00f3 com\u00e9dia essas mina q fica postando \"luto\" quando algu\u00e9m se suicida mas no dia a dia zoa as pessoas na escola faz bullyi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181248434365448192"}], "id": "1181664402690453505", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178362351000707078"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.4787, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 29, "end": 41, "probability": 0.9279, "type": "Person", "normalized_text": "Charly Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/TREcSnrgem", "expanded_url": "https://twitter.com/NoiseyenEspanol/status/1181656672093253635", "display_url": "twitter.com/NoiseyenEspano\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PabloAmerico1", "id": "1273223682"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181664055783809024"], "created_at": "2019-10-08T20:13:59.000Z", "text": "RT @PabloAmerico1: Suicida - Charly Garc\u00eda https://t.co/TREcSnrgem", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181663628212211714"}], "id": "1181664055783809024", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153766169435889670"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181664046275276807"], "created_at": "2019-10-08T20:13:57.000Z", "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "id": "1181664046275276807", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4198128580"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1181664045365112833"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "created_at": "2019-10-08T20:13:57.000Z", "text": "RT @jacopo_iacoboni: E ora, spottone a Di Maio e al M5S in tv\n\nUn paese che si suicida, nell'ignavia", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181653815034028033"}], "id": "1181664045365112833", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "971444556502831105"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181664005762506754"], "created_at": "2019-10-08T20:13:47.000Z", "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "id": "1181664005762506754", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2589965377"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181663967409774592"], "created_at": "2019-10-08T20:13:38.000Z", "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "id": "1181663967409774592", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004179302248787968"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1181663964675149824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "created_at": "2019-10-08T20:13:38.000Z", "text": "RT @jacopo_iacoboni: E ora, spottone a Di Maio e al M5S in tv\n\nUn paese che si suicida, nell'ignavia", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181653815034028033"}], "id": "1181663964675149824", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34932457"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181663882835894272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DrHistrionico", "id": "240306295"}]}, "created_at": "2019-10-08T20:13:18.000Z", "text": "RT @DrHistrionico: Dejemos de callar y de estigmatizar el suicidio.\nCada 40s una persona se suicida. \nEscucha, no juzgues y acomp\u00e1\u00f1alo a bu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181531237556637696"}], "id": "1181663882835894272", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173682843"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1181663872492752901"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "created_at": "2019-10-08T20:13:16.000Z", "text": "RT @jacopo_iacoboni: E ora, spottone a Di Maio e al M5S in tv\n\nUn paese che si suicida, nell'ignavia", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181653815034028033"}], "id": "1181663872492752901", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "460226131"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6451, "type": "Person", "normalized_text": "Gerona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "shned_org", "id": "927448803464175616"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181663837281497088"], "created_at": "2019-10-08T20:13:07.000Z", "text": "RT @shned_org: Primero el caso de Gerona, mirad los titulares:\n\nSalt\u00f3 al vac\u00edo con sus hijas, lanza a sus hijas y se suicida, muerte por su\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180345688577789952"}], "id": "1181663837281497088", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876915160681771008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.4787, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 29, "end": 41, "probability": 0.9279, "type": "Person", "normalized_text": "Charly Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/TREcSnrgem", "expanded_url": "https://twitter.com/NoiseyenEspanol/status/1181656672093253635", "display_url": "twitter.com/NoiseyenEspano\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PabloAmerico1", "id": "1273223682"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181663831833153536"], "created_at": "2019-10-08T20:13:06.000Z", "text": "RT @PabloAmerico1: Suicida - Charly Garc\u00eda https://t.co/TREcSnrgem", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181663628212211714"}], "id": "1181663831833153536", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "251438058"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.5975, "type": "Other", "normalized_text": "Pr\u00eamio Nobel"}, {"start": 16, "end": 18, "probability": 0.6675, "type": "Other", "normalized_text": "paz"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Sueca"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9624, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/fyT23O7icG", "expanded_url": "https://twitter.com/TarcisoRenova/status/1181660829000851456", "display_url": "twitter.com/TarcisoRenova/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181663822240768000"], "created_at": "2019-10-08T20:13:04.000Z", "text": "Pr\u00eamio Nobel da paz!\nVai para a estranha Sueca!\nPenso na injusti\u00e7a \u00e0 Hitler !\nGente, se vivo ele ganhava!\nEle s\u00f3 matou milh\u00f5es!poderia ter sido Bilh\u00f5es!\nAt\u00e9 acho que foi vitima da guerra!\nViu? qualquer um ganha esse trof\u00e9u! \nImagina quem s\u00e3o os que escolhem e elegem?\nLixo! https://t.co/fyT23O7icG", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181660829000851456"}], "id": "1181663822240768000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1162504639704633348"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181663729164984333"], "created_at": "2019-10-08T20:12:41.000Z", "text": "Passou o setembro amarelo e parece que esquecem a preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio, mais um cara se matou aqui na cidade que tenso.", "id": "1181663729164984333", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "98640270"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181663695711215616"], "created_at": "2019-10-08T20:12:33.000Z", "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "id": "1181663695711215616", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935605161145323520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 124, "probability": 0.6027, "type": "Other", "normalized_text": "Luiz"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181663647879163904"], "created_at": "2019-10-08T20:12:22.000Z", "text": "eu fiquei sem falar com meu gato durante mais de uma semana quando ele matou um passarinho e trouxe pra casa, pensa se o Luiz me conta que matou um cara", "id": "1181663647879163904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "238237331"}, {"entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/WQwo2TujmD", "expanded_url": "https://twitter.com/atmcabeyo/status/1181663639956267008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WQwo2TujmD", "media_key": "3_1181663610034180096"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181663639956267008"], "created_at": "2019-10-08T20:12:20.000Z", "text": "Gana suicida https://t.co/WQwo2TujmD", "id": "1181663639956267008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "605714270"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 22, "probability": 0.8813, "type": "Person", "normalized_text": "Charly Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/TREcSnrgem", "expanded_url": "https://twitter.com/NoiseyenEspanol/status/1181656672093253635", "display_url": "twitter.com/NoiseyenEspano\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181663628212211714"], "created_at": "2019-10-08T20:12:17.000Z", "text": "Suicida - Charly Garc\u00eda https://t.co/TREcSnrgem", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181656672093253635"}], "id": "1181663628212211714", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1273223682"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1181663599682564097"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "created_at": "2019-10-08T20:12:11.000Z", "text": "RT @jacopo_iacoboni: E ora, spottone a Di Maio e al M5S in tv\n\nUn paese che si suicida, nell'ignavia", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181653815034028033"}], "id": "1181663599682564097", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "837034015857250308"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 151, "probability": 0.7338, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 25, "end": 37, "username": "Didicoo1993", "id": "1103061710502547457"}, {"start": 38, "end": 51, "username": "JCornachioni", "id": "1394446252545347588"}, {"start": 52, "end": 62, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181663521622417413"], "created_at": "2019-10-08T20:11:52.000Z", "text": "@lukinhannn @aboutjubsme @Didicoo1993 @jcornachioni @dcucomics O romantismo errado que eu cito \u00e9 tentar inserir o coringa no filme do \"esquadr\u00e3o suicida\" por meio da arlequina, Sim eu leio as hqs.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181661674186711040"}], "id": "1181663521622417413", "in_reply_to_user_id": "318084635", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1323059846"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 170, "end": 173, "probability": 0.365, "type": "Other", "normalized_text": "Coaf"}, {"start": 188, "end": 189, "probability": 0.4853, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/VGqzpi0hZS", "expanded_url": "https://twitter.com/viniciussassine/status/1181527105282170885", "display_url": "twitter.com/viniciussassin\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181663494682419201"], "created_at": "2019-10-08T20:11:46.000Z", "text": "Moro selecionou o cabe\u00e7a dos psicopatas.\nAssim como, o auditor da receita preso, a delegada que prende e acusa inocente que se suicida, o servidor que vaza relat\u00f3rios do Coaf pra m\u00eddia, o PF que d\u00e1 conte\u00fado hackeado na m\u00e3o dele sem poder, a ju\u00edza que faz cosplay das merdas dele.. https://t.co/VGqzpi0hZS", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181527105282170885"}], "id": "1181663494682419201", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "223274381"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9742, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.9441, "type": "Place", "normalized_text": "Jalalabad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181663488034426881"], "created_at": "2019-10-08T20:11:44.000Z", "text": "RT @descifraguerra: La guerra en Afganist\u00e1n prosigue: \n- Ayer un suicida se inmol\u00f3 en Jalalabad contra un autob\u00fas del ej\u00e9rcito, matando a 1\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181594832118206465"}], "id": "1181663488034426881", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "532738771"}, {"geo": {"place_id": "d1fc0c973adbff22"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181663487782801412"], "created_at": "2019-10-08T20:11:44.000Z", "text": "At\u00e9 agora inconformado de que o cara matou a mulher s\u00f3 pq ela estava gr\u00e1vida, na moral, como q se envolve c um merda desse?", "id": "1181663487782801412", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2678218905"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181663379250962432"], "created_at": "2019-10-08T20:11:18.000Z", "text": "@ohLekiN Suicida e so vc \ud83d\ude42", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181657732782403584"}], "id": "1181663379250962432", "in_reply_to_user_id": "2729335671", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1003997841616822274"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181663249303003143"], "created_at": "2019-10-08T20:10:47.000Z", "text": "@nicte_Ravenous Jajajaaja si es que me lo dice porque soy suicida! Jajaja", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181661437648920576"}], "id": "1181663249303003143", "in_reply_to_user_id": "865669591665651712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "932302915632619525"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1181662837170671620"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "created_at": "2019-10-08T20:09:09.000Z", "text": "RT @jacopo_iacoboni: E ora, spottone a Di Maio e al M5S in tv\n\nUn paese che si suicida, nell'ignavia", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181653815034028033"}], "id": "1181662837170671620", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "417118124"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181662793696595968"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "alvaro212", "id": "38345175"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "romancendoya", "id": "235638682"}, {"start": 25, "end": 33, "username": "el_pais", "id": "7996082"}, {"start": 34, "end": 50, "username": "WallStreetJour1", "id": "1159227211"}, {"start": 51, "end": 67, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "created_at": "2019-10-08T20:08:58.000Z", "text": "@alvaro212 @romancendoya @el_pais @WallStreetJour1 @MartinVizcarraC Bueno, entonces informamos quien es, yo si te identifico a ti por lo que escribes, eres seguidor de la hija del preso por ladr\u00f3n y asesino y de yapa del ladr\u00f3n suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181638977767530496"}], "id": "1181662793696595968", "in_reply_to_user_id": "38345175", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991259857"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.5063, "type": "Person", "normalized_text": "Carminha"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.7338, "type": "Person", "normalized_text": "Gen\u00e9sio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DuhSecco", "id": "2804457966"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181662738562588672"], "created_at": "2019-10-08T20:08:45.000Z", "text": "RT @DuhSecco: O astral explica: Carminha e Gen\u00e9sio se reencontraram nesta vida por causa de uma encarna\u00e7\u00e3o passada, quando ele, ent\u00e3o pai d\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181661624291270659"}], "id": "1181662738562588672", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2825128252"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.5063, "type": "Person", "normalized_text": "Carminha"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.7338, "type": "Person", "normalized_text": "Gen\u00e9sio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DuhSecco", "id": "2804457966"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181662639388332042"], "created_at": "2019-10-08T20:08:22.000Z", "text": "RT @DuhSecco: O astral explica: Carminha e Gen\u00e9sio se reencontraram nesta vida por causa de uma encarna\u00e7\u00e3o passada, quando ele, ent\u00e3o pai d\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181661624291270659"}], "id": "1181662639388332042", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18272147"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.6754, "type": "Other", "normalized_text": "RCVNoticias"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/j5nI5UWMU2", "expanded_url": "https://twitter.com/RCVHonduras/status/1181662636813017089/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j5nI5UWMU2", "media_key": "3_1181662634732597250"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "RCVNoticias"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181662636813017089"], "created_at": "2019-10-08T20:08:21.000Z", "text": "#RCVNoticias\n\nLamentable, hombre se suicida y deja un mensaje cerca de su cuerpo\n\n\"Mis amigos y familia, se dieron vuelta\" https://t.co/j5nI5UWMU2", "id": "1181662636813017089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2790776628"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181662604357451776"], "created_at": "2019-10-08T20:08:13.000Z", "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "id": "1181662604357451776", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "379690692"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181662588951810048"], "created_at": "2019-10-08T20:08:10.000Z", "text": "Queria q ser bonita me motivasse a ficar viva...\n\nQq adianta linda e suicida", "id": "1181662588951810048", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1113901746076700674"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.7379, "type": "Person", "normalized_text": "Duk Gu"}, {"start": 86, "end": 95, "probability": 0.928, "type": "Other", "normalized_text": "Love Alarm"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181662584405217280"], "created_at": "2019-10-08T20:08:09.000Z", "text": "RT @hopebwlghostin: Gente calma se o Duk Gu se matou quem foi que fez a vers\u00e3o 2.0 de Love Alarm???", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165322509278953472"}], "id": "1181662584405217280", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117756819"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.5063, "type": "Person", "normalized_text": "Carminha"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.7338, "type": "Person", "normalized_text": "Gen\u00e9sio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DuhSecco", "id": "2804457966"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181662521633202176"], "created_at": "2019-10-08T20:07:54.000Z", "text": "RT @DuhSecco: O astral explica: Carminha e Gen\u00e9sio se reencontraram nesta vida por causa de uma encarna\u00e7\u00e3o passada, quando ele, ent\u00e3o pai d\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181661624291270659"}], "id": "1181662521633202176", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "471235904"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1181662510295982081"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "created_at": "2019-10-08T20:07:51.000Z", "text": "RT @jacopo_iacoboni: E ora, spottone a Di Maio e al M5S in tv\n\nUn paese che si suicida, nell'ignavia", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181653815034028033"}], "id": "1181662510295982081", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1912288435"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181662495636934657"], "created_at": "2019-10-08T20:07:47.000Z", "text": "@MagogyGog Ninguna es inocua. Quedarse con el suicidio del suicida es siempre una garcha.\nPerd\u00f3n, pero es mi temita irresuelto.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181661704633094145"}], "id": "1181662495636934657", "in_reply_to_user_id": "233581879", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "548171063"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9742, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.9441, "type": "Place", "normalized_text": "Jalalabad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181662459951828995"], "created_at": "2019-10-08T20:07:39.000Z", "text": "RT @descifraguerra: La guerra en Afganist\u00e1n prosigue: \n- Ayer un suicida se inmol\u00f3 en Jalalabad contra un autob\u00fas del ej\u00e9rcito, matando a 1\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181594832118206465"}], "id": "1181662459951828995", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042334540"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181662382084505601"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "corsario2525", "id": "3420418348"}]}, "created_at": "2019-10-08T20:07:20.000Z", "text": "RT @corsario2525: Todas las grandes cosas son simples,y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, espera\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181622030489178113"}], "id": "1181662382084505601", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1415861593"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.5063, "type": "Person", "normalized_text": "Carminha"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.7338, "type": "Person", "normalized_text": "Gen\u00e9sio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DuhSecco", "id": "2804457966"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181662375117766656"], "created_at": "2019-10-08T20:07:19.000Z", "text": "RT @DuhSecco: O astral explica: Carminha e Gen\u00e9sio se reencontraram nesta vida por causa de uma encarna\u00e7\u00e3o passada, quando ele, ent\u00e3o pai d\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181661624291270659"}], "id": "1181662375117766656", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976293014"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.5063, "type": "Person", "normalized_text": "Carminha"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.7338, "type": "Person", "normalized_text": "Gen\u00e9sio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DuhSecco", "id": "2804457966"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181662350618828801"], "created_at": "2019-10-08T20:07:13.000Z", "text": "RT @DuhSecco: O astral explica: Carminha e Gen\u00e9sio se reencontraram nesta vida por causa de uma encarna\u00e7\u00e3o passada, quando ele, ent\u00e3o pai d\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181661624291270659"}], "id": "1181662350618828801", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061593982"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1181662291504316417"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "created_at": "2019-10-08T20:06:59.000Z", "text": "RT @jacopo_iacoboni: E ora, spottone a Di Maio e al M5S in tv\n\nUn paese che si suicida, nell'ignavia", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181653815034028033"}], "id": "1181662291504316417", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "592489826"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.5063, "type": "Person", "normalized_text": "Carminha"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.7338, "type": "Person", "normalized_text": "Gen\u00e9sio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DuhSecco", "id": "2804457966"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181662284239777792"], "created_at": "2019-10-08T20:06:57.000Z", "text": "RT @DuhSecco: O astral explica: Carminha e Gen\u00e9sio se reencontraram nesta vida por causa de uma encarna\u00e7\u00e3o passada, quando ele, ent\u00e3o pai d\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181661624291270659"}], "id": "1181662284239777792", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33106805"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181662143608950784"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "JalesAndy", "id": "3307195798"}]}, "created_at": "2019-10-08T20:06:23.000Z", "text": "@JalesAndy ela vai me avisar se vai voltar para casa ou n\u00e3o. j\u00e1 t\u00e1 mais calm ela. \n\nquase me matou do cora\u00e7\u00e3o ksksk", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181661932836868096"}], "id": "1181662143608950784", "in_reply_to_user_id": "3307195798", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2162039033"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 97, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda Perez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181662025933606913"], "created_at": "2019-10-08T20:05:55.000Z", "text": "@aspauzarazuri C\u00fapula de corruptos inamovibles manejados por el suicida corrupto Alan Garc\u00eda Perez.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181597268761305088"}], "id": "1181662025933606913", "in_reply_to_user_id": "127946842", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3068725821"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.5063, "type": "Person", "normalized_text": "Carminha"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.7338, "type": "Person", "normalized_text": "Gen\u00e9sio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DuhSecco", "id": "2804457966"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181661781539852292"], "created_at": "2019-10-08T20:04:57.000Z", "text": "RT @DuhSecco: O astral explica: Carminha e Gen\u00e9sio se reencontraram nesta vida por causa de uma encarna\u00e7\u00e3o passada, quando ele, ent\u00e3o pai d\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181661624291270659"}], "id": "1181661781539852292", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917906074379931648"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1181661642096091137"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "created_at": "2019-10-08T20:04:24.000Z", "text": "RT @jacopo_iacoboni: E ora, spottone a Di Maio e al M5S in tv\n\nUn paese che si suicida, nell'ignavia", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181653815034028033"}], "id": "1181661642096091137", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4785762898"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.3941, "type": "Person", "normalized_text": "Carminha"}, {"start": 29, "end": 35, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Gen\u00e9sio"}, {"start": 182, "end": 193, "probability": 0.5266, "type": "Other", "normalized_text": "TorreDeBabel"}, {"start": 206, "end": 218, "probability": 0.8005, "type": "Other", "normalized_text": "AvenidaBrasil"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/4H0C21GQu1", "expanded_url": "https://twitter.com/DuhSecco/status/1181661624291270659/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4H0C21GQu1", "media_key": "3_1181661619971121152"}, {"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/4H0C21GQu1", "expanded_url": "https://twitter.com/DuhSecco/status/1181661624291270659/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4H0C21GQu1", "media_key": "3_1181661619983716352"}], "hashtags": [{"start": 181, "end": 194, "tag": "TorreDeBabel"}, {"start": 195, "end": 204, "tag": "OiOiOi02"}, {"start": 205, "end": 219, "tag": "AvenidaBrasil"}, {"start": 220, "end": 239, "tag": "ValeAPenaVerDeNovo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181661624291270659"], "created_at": "2019-10-08T20:04:20.000Z", "text": "O astral explica: Carminha e Gen\u00e9sio se reencontraram nesta vida por causa de uma encarna\u00e7\u00e3o passada, quando ele, ent\u00e3o pai dela, matou a m\u00e3e da mo\u00e7a ao flagr\u00e1-la com dois homens.\n\n#TorreDeBabel\n#OiOiOi02\n#AvenidaBrasil\n#ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/4H0C21GQu1", "id": "1181661624291270659", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 3, "like_count": 77, "quote_count": 2}, "author_id": "2804457966"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 48, "probability": 0.9651, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181660843286712320"], "created_at": "2019-10-08T20:01:13.000Z", "text": "\"del escuadr\u00f3n suicida solo me gust\u00f3 Harley Quinn\"\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181660500725321729"}], "id": "1181660843286712320", "in_reply_to_user_id": "283059034", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "283059034"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.6679, "type": "Person", "normalized_text": "ladro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181660721601564674"], "created_at": "2019-10-08T20:00:44.000Z", "text": "@JorgeDCG Y no ladro. Como los apristas. Especialmente el ladron  Suicida .", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181550770791034881"}], "id": "1181660721601564674", "in_reply_to_user_id": "111815940", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "3345037991"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1181660676089139202"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "created_at": "2019-10-08T20:00:34.000Z", "text": "RT @jacopo_iacoboni: E ora, spottone a Di Maio e al M5S in tv\n\nUn paese che si suicida, nell'ignavia", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181653815034028033"}], "id": "1181660676089139202", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "482349619"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7027, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 53, "end": 55, "probability": 0.4484, "type": "Organization", "normalized_text": "MoS"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.509, "type": "Organization", "normalized_text": "BvS"}, {"start": 86, "end": 88, "probability": 0.7443, "type": "Organization", "normalized_text": "BvS"}, {"start": 118, "end": 134, "probability": 0.681, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 150, "probability": 0.6093, "type": "Organization", "normalized_text": "Justice League"}, {"start": 216, "end": 222, "probability": 0.5532, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 225, "end": 230, "probability": 0.8316, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 234, "end": 245, "probability": 0.8459, "type": "Other", "normalized_text": "Wonder Woman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JaviBenedict", "id": "1916995171"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181660517951299589"], "created_at": "2019-10-08T19:59:56.000Z", "text": "@JaviBenedict Con DC \u00faltimamente todo es as\u00ed: odiaba MoS, hasta que vi BvS, cre\u00eda que BvS era lo peor hasta que vi el Escuadr\u00f3n Suicida, Justice League me hizo ver Vengadores con mejores ojos...\n\nMenos mal que est\u00e1n Aquaman, Shazam y Wonder Woman por ah\u00ed, porque vamos.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181658348804071424"}], "id": "1181660517951299589", "in_reply_to_user_id": "1916995171", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "372779685"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181660505104097286"], "created_at": "2019-10-08T19:59:53.000Z", "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1181660505104097286", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090653263605755904"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181660496195391492"], "created_at": "2019-10-08T19:59:51.000Z", "text": "CANSEI CARALHO \nN\u00e3o da mais\nIsso me matou por anos \nAgora eu quem vou matar \nVou matar esse sentimento de merda que ainda aperta em meu peito \nV\u00e1 se foder t\u00e1??", "id": "1181660496195391492", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1177427910036250625"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181660464637530114"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ZorGabor", "id": "20717438"}]}, "created_at": "2019-10-08T19:59:43.000Z", "text": "RT @ZorGabor: Onde anda o filho da puta que me roubou em Novembro de 2011? J\u00e1 se matou? Quando me devolvem o dinheiro? https://t.co/yUGNEI3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181657729942921217"}], "id": "1181660464637530114", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "762072931"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1181660409885003776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "created_at": "2019-10-08T19:59:30.000Z", "text": "RT @jacopo_iacoboni: E ora, spottone a Di Maio e al M5S in tv\n\nUn paese che si suicida, nell'ignavia", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181653815034028033"}], "id": "1181660409885003776", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878613406022078464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 116, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Fundaci\u00f3n Canal"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/sSHJZBlp0I", "expanded_url": "http://bit.ly/33eO0ji", "display_url": "bit.ly/33eO0ji"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elpais_foto", "id": "87820155"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181660320722378752"], "created_at": "2019-10-08T19:59:09.000Z", "text": "RT @elpais_foto: Fotos: Los \u00e1ngeles de la fot\u00f3grafa suicida https://t.co/sSHJZBlp0I Una muestra en la Fundaci\u00f3n Canal recoge la obra de Fra\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181653236366753792"}], "id": "1181660320722378752", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126460401"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1181660110004916224"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 114, "tag": "poveraItalia"}, {"start": 115, "end": 137, "tag": "TaglioDeiParlamentari"}]}, "created_at": "2019-10-08T19:58:19.000Z", "text": "@jacopo_iacoboni Si suicida nell'ignavia. E in un'ignoranza della quale non percepisco pi\u00f9 i limiti. #poveraItalia #TaglioDeiParlamentari", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181653815034028033"}], "id": "1181660110004916224", "in_reply_to_user_id": "497995758", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3007673747"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.7159, "type": "Person", "normalized_text": "Helton"}, {"start": 52, "end": 61, "probability": 0.9284, "type": "Other", "normalized_text": "Masterchef"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181660064307978242"], "created_at": "2019-10-08T19:58:08.000Z", "text": "N\u00e3o sei se aguento Helton mais uma vez, pq me matou Masterchef?", "id": "1181660064307978242", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "954405896"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181660063062249472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fjconpe", "id": "192834709"}]}, "created_at": "2019-10-08T19:58:07.000Z", "text": "RT @fjconpe: La sociedad est\u00e1 en deriva suicida desde 1968\n\nEl 1\u00ba paso fue no reproducirse: ning\u00fan pa\u00eds europeo alcanza reemplazo generacio\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181573623611568128"}], "id": "1181660063062249472", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130471748"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 323, "end": 328, "probability": 0.9797, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "pgabilon", "id": "234043992"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "teledeporte", "id": "30012883"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "monicaplanas", "id": "112765267"}, {"start": 37, "end": 52, "username": "mundodeportivo", "id": "15748165"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181659968417742848"], "created_at": "2019-10-08T19:57:45.000Z", "text": "@pgabilon @teledeporte @monicaplanas @mundodeportivo \"La futbolizaci\u00f3n de la informaci\u00f3n deportiva\"...  Afirmaci\u00f3n completamente acertada desde hace 25 a\u00f1os, decirlo desde un peri\u00f3dico \"deportivo\" espa\u00f1ol, q est\u00e1 igual de futbolizado q cualquier TV, muestra ser muy valiente o muy suicida o no conocer su casa o no conocer Espa\u00f1a.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181642737243832321"}], "id": "1181659968417742848", "in_reply_to_user_id": "234043992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "552181277"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Ironman22700933", "id": "1044270812109451264"}, {"start": 21, "end": 29, "username": "madorni", "id": "50404817"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "KingGorilas", "id": "1165744609374408704"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181659805804630017"], "created_at": "2019-10-08T19:57:06.000Z", "text": "RT @Ironman22700933: @madorni @KingGorilas Esto va a ser para los genios del \"voto castigo\" a Macri. El gato ser\u00e1 lo que ser\u00e1, pero permiti\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181243864516038658"}], "id": "1181659805804630017", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081496808919044096"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1181659774330556418"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "created_at": "2019-10-08T19:56:59.000Z", "text": "RT @jacopo_iacoboni: E ora, spottone a Di Maio e al M5S in tv\n\nUn paese che si suicida, nell'ignavia", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181653815034028033"}], "id": "1181659774330556418", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3372785020"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/aQsKWb9gyi", "expanded_url": "https://twitter.com/SaludGuanajuato/status/1181239225318023171", "display_url": "twitter.com/SaludGuanajuat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SarahHochMex", "id": "309052402"}, {"start": 85, "end": 92, "username": "giffmx", "id": "45596706"}, {"start": 93, "end": 104, "username": "PRENSAGIFF", "id": "583304215"}, {"start": 105, "end": 115, "username": "RallyGIFF", "id": "105308812"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181659710409150464"], "created_at": "2019-10-08T19:56:43.000Z", "text": "RT @SarahHochMex: \u00a1Yo me comprometo! \nEste n\u00famero puede salvar la vida a un suicida. @giffmx @PRENSAGIFF @RallyGIFF https://t.co/aQsKWb9gyi", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181523455541272578"}], "id": "1181659710409150464", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "309052402"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.5126, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.9378, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "herois_da_tv", "id": "708882910305247233"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181659541269880834"], "created_at": "2019-10-08T19:56:03.000Z", "text": "RT @herois_da_tv: \"Vc n pode julgar o Coringa de Jared Leto pq ele tem muito pouco tempo\", dizem os f\u00e3s q n\u00e3o aceitam os fatos.\n\nJared Leto\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181648004744384513"}], "id": "1181659541269880834", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "702437182141763584"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/GuucqBp31U", "expanded_url": "https://twitter.com/ordurebizarree/status/1181217627877842944", "display_url": "twitter.com/ordurebizarree\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181659489197531136"], "created_at": "2019-10-08T19:55:51.000Z", "text": "RT @_gutiuso: Pensaba que todo el mundo sab\u00eda esto, aqu\u00ed hay que elegir a suertes qui\u00e9n se suicida en el examen https://t.co/GuucqBp31U", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181574965952421890"}], "id": "1181659489197531136", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "927334336810176512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.3753, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/BoTenTx6w2", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181659479928119296"], "created_at": "2019-10-08T19:55:48.000Z", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer do esquadr\u00e3o suicida/ filme do esquadr\u00e3o suicida https://t.co/BoTenTx6w2", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181394989168893952"}], "id": "1181659479928119296", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156317847867613184"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1181659419773489153"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "created_at": "2019-10-08T19:55:34.000Z", "text": "RT @jacopo_iacoboni: E ora, spottone a Di Maio e al M5S in tv\n\nUn paese che si suicida, nell'ignavia", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181653815034028033"}], "id": "1181659419773489153", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "722919613"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1181659412450205698"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "carmentpf", "id": "1627031726"}]}, "created_at": "2019-10-08T19:55:32.000Z", "text": "@carmentpf esattamente e avre fatto i portatori d'acqua \u00e8 stata un'idea suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181644500646682624"}], "id": "1181659412450205698", "in_reply_to_user_id": "1627031726", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "464516274"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181659383434039296"], "created_at": "2019-10-08T19:55:25.000Z", "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "id": "1181659383434039296", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60659932"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/rW2hbTC9Zm", "expanded_url": "https://noticiasponce.com/2019/10/08/fiscal-adjunto-de-los-angeles-mata-a-su-esposa-e-hijo-y-se-suicida-en-northridge-su-hija-sobrevivio/", "display_url": "noticiasponce.com/2019/10/08/fis\u2026"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1181659252152262662"], "created_at": "2019-10-08T19:54:54.000Z", "text": "https://t.co/rW2hbTC9Zm", "id": "1181659252152262662", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3070134955"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1181659172745728000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "created_at": "2019-10-08T19:54:35.000Z", "text": "RT @jacopo_iacoboni: E ora, spottone a Di Maio e al M5S in tv\n\nUn paese che si suicida, nell'ignavia", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181653815034028033"}], "id": "1181659172745728000", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2844869322"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/V6RpwpCxBp", "expanded_url": "https://twitter.com/_whats_app__/status/1180695968641142784", "display_url": "twitter.com/_whats_app__/s\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181659137085710337"], "created_at": "2019-10-08T19:54:27.000Z", "text": "Yo soy la suicida, igual sigue siendo decepci\u00f3n pero con otro nombre we https://t.co/V6RpwpCxBp", "id": "1181659137085710337", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1066898408814886912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.8189, "type": "Person", "normalized_text": "Joalin"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.6656, "type": "Person", "normalized_text": "bailey"}, {"start": 55, "end": 58, "probability": 0.3848, "type": "Person", "normalized_text": "krys"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DarkInTheCityAU", "id": "1180182332449398784"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181659036506365953"], "created_at": "2019-10-08T19:54:03.000Z", "text": "@DarkInTheCityAU Joalin matou e bailey foi c\u00famplice, o krys n tinha como matar com um tiro na testa pois se ela estava subindo a escada e ele entrou depois, o tiro seria nas costas dela \ud83d\ude47\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181653855450402817"}], "id": "1181659036506365953", "in_reply_to_user_id": "1180182332449398784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1154915145149235201"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181658984077565952"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Rafael_alvsan", "id": "1127329468694114304"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "suicida_roots", "id": "373708174"}]}, "created_at": "2019-10-08T19:53:50.000Z", "text": "@Rafael_alvsan @suicida_roots A gente v\u00ea\nA gente v\u00ea", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181655979655680000"}], "id": "1181658984077565952", "in_reply_to_user_id": "1127329468694114304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "998694671303041025"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1181658937986342912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "created_at": "2019-10-08T19:53:39.000Z", "text": "RT @jacopo_iacoboni: E ora, spottone a Di Maio e al M5S in tv\n\nUn paese che si suicida, nell'ignavia", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181653815034028033"}], "id": "1181658937986342912", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1334700804"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.6911, "type": "Person", "normalized_text": "Tommy"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1181658928977006595"], "created_at": "2019-10-08T19:53:37.000Z", "text": "@mariasolgui Tommy se suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181605700977516547"}], "id": "1181658928977006595", "in_reply_to_user_id": "1398194575", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1643820594"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Channing Smith"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9797, "type": "Place", "normalized_text": "Tennessee"}, {"start": 90, "end": 92, "probability": 0.9773, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fdcradio", "id": "1351344661550534656"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181658864552497156"], "created_at": "2019-10-08T19:53:22.000Z", "text": "RT @FDCRadio: Channing Smith, un adolescente de 16 a\u00f1os de edad, se suicida en Tennessee, EUA, tras ser v\u00edctima de bullying homof\u00f3bico. Sus\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181355384520548355"}], "id": "1181658864552497156", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "944336099601772544"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181658863512309760"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "saIvagni", "id": "296521326"}]}, "created_at": "2019-10-08T19:53:21.000Z", "text": "@saIvagni Lendo essa chamada d\u00e1 a impress\u00e3o de que o cara matou sem mais nem menos,.mas se o cara vinha amea\u00e7ando a filha dele isso foi a defesa contra o maluco", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181627273398685696"}], "id": "1181658863512309760", "in_reply_to_user_id": "296521326", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "49827508"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 184, "end": 206, "probability": 0.4581, "type": "Other", "normalized_text": "OlaecheaYSusCulisueltos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "hashtags": [{"start": 175, "end": 182, "tag": "Bufalo"}, {"start": 183, "end": 207, "tag": "OlaecheaYSusCulisueltos"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181658696897765376"], "created_at": "2019-10-08T19:52:42.000Z", "text": "@Mauriciomulder Jajajajajajaja pobre b\u00fafalo miserable. Triste se pone tu existencia.\nDesde que tu amo el cobarde suicida ya no est\u00e1 te vas en lamentos.\nSigue ladrando no m\u00e1s.\n#Bufalo\n#OlaecheaYSusCulisueltos", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181538068442095617"}], "id": "1181658696897765376", "in_reply_to_user_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945669065594454017"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181658369553244160"], "created_at": "2019-10-08T19:51:24.000Z", "text": "RT @Isceloth41: Algo me dice que nuestra generaci\u00f3n va a ser la m\u00e1s suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181143090670817282"}], "id": "1181658369553244160", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3404825853"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181658136018657282"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "amandasolfs", "id": "61037267"}]}, "created_at": "2019-10-08T19:50:28.000Z", "text": "@amandasolfs concordo com td que vc disse, eu s\u00f3 acho injusto pelo tipo de crime que ele cometeu a profiss\u00e3o que ele conseguiu nessa ressocializa\u00e7\u00e3o e ver pessoas aplaudindo e ovacionando o cara que matou e esquartejou uma mulher. sei l\u00e1, \u00e9 como se uma pessoa nunca tivesse sido assassinada :(", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181588265268322307"}], "id": "1181658136018657282", "in_reply_to_user_id": "61037267", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "55052513"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1181658123842527233"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "created_at": "2019-10-08T19:50:25.000Z", "text": "RT @jacopo_iacoboni: E ora, spottone a Di Maio e al M5S in tv\n\nUn paese che si suicida, nell'ignavia", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181653815034028033"}], "id": "1181658123842527233", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52039595"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.477, "type": "Person", "normalized_text": "FelizMartes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "tuitterosincero", "id": "943855896597336065"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 139, "tag": "FelizMartes"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181658089860292608"], "created_at": "2019-10-08T19:50:17.000Z", "text": "RT @tuitterosincero: Apuesto que el paraco se suicida antes de tocar una c\u00e1rcel o de ser sentenciado. As\u00ed act\u00faan en la mafia.\n\n#FelizMartes\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181568494938271744"}], "id": "1181658089860292608", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156965455"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1181658079936618497"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "created_at": "2019-10-08T19:50:15.000Z", "text": "RT @jacopo_iacoboni: E ora, spottone a Di Maio e al M5S in tv\n\nUn paese che si suicida, nell'ignavia", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181653815034028033"}], "id": "1181658079936618497", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "431697186"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181657825560449025"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Micuccish0te", "id": "732390400531542016"}]}, "created_at": "2019-10-08T19:49:14.000Z", "text": "@Micuccish0te El + suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181654322439950346"}], "id": "1181657825560449025", "in_reply_to_user_id": "732390400531542016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3026214659"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/yUGNEI3itA", "expanded_url": "https://twitter.com/ZorGabor/status/1181657729942921217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yUGNEI3itA", "media_key": "3_1181657721432678400"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181657729942921217"], "created_at": "2019-10-08T19:48:51.000Z", "text": "Onde anda o filho da puta que me roubou em Novembro de 2011? J\u00e1 se matou? Quando me devolvem o dinheiro? https://t.co/yUGNEI3itA", "id": "1181657729942921217", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "20717438"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1181657571754725383"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "created_at": "2019-10-08T19:48:13.000Z", "text": "RT @jacopo_iacoboni: E ora, spottone a Di Maio e al M5S in tv\n\nUn paese che si suicida, nell'ignavia", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181653815034028033"}], "id": "1181657571754725383", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "971478762100613127"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 44, "probability": 0.869, "type": "Person", "normalized_text": "harley quinn"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Dmezao", "id": "482442701"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181657540746268673"], "created_at": "2019-10-08T19:48:06.000Z", "text": "@Dmezao Y acompa\u00f1ados con ellos, harley quinn del escuadr\u00f3n suicida. \ud83d\ude43", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181386834338672640"}], "id": "1181657540746268673", "in_reply_to_user_id": "482442701", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "549719640"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1181657476422344707"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "created_at": "2019-10-08T19:47:51.000Z", "text": "RT @jacopo_iacoboni: E ora, spottone a Di Maio e al M5S in tv\n\nUn paese che si suicida, nell'ignavia", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181653815034028033"}], "id": "1181657476422344707", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "129424417"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181657475558395905"], "created_at": "2019-10-08T19:47:50.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "id": "1181657475558395905", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107764562"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1181657313267965952"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "HuffPostItalia", "id": "543774554"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "SoniaLaVera", "id": "424084271"}]}, "created_at": "2019-10-08T19:47:12.000Z", "text": "@HuffPostItalia @SoniaLaVera E la povera Italia si suicida con questa gente.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181634469649948678"}], "id": "1181657313267965952", "in_reply_to_user_id": "543774554", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "697617213579141121"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.2795, "type": "Other", "normalized_text": "SALUD"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/m1kbVtyG0u", "expanded_url": "http://tinyurl.com/y235fb8p", "display_url": "tinyurl.com/y235fb8p"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 72, "tag": "SALUD"}, {"start": 73, "end": 87, "tag": "SaludyCiencia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181657300836077568"], "created_at": "2019-10-08T19:47:09.000Z", "text": "Advierten que cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo #SALUD #SaludyCiencia https://t.co/m1kbVtyG0u", "id": "1181657300836077568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152917502"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1181657194242199553"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "created_at": "2019-10-08T19:46:43.000Z", "text": "RT @jacopo_iacoboni: E ora, spottone a Di Maio e al M5S in tv\n\nUn paese che si suicida, nell'ignavia", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181653815034028033"}], "id": "1181657194242199553", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "337185218"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181657179952226304"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "elcomerciocom", "id": "14333756"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "moniquemendoza", "id": "21514980"}]}, "created_at": "2019-10-08T19:46:40.000Z", "text": "@elcomerciocom @moniquemendoza muy triste decisi\u00f3n.. el hambre y ganas q le tiene la gente a los municipales y tr\u00e1nsito... es suicida esa decisi\u00f3n \ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude4f", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181649613297737728"}], "id": "1181657179952226304", "in_reply_to_user_id": "14333756", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2290681149"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 108, "probability": 0.95, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "mperezm08", "id": "2353764298"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181657143809908736"], "created_at": "2019-10-08T19:46:31.000Z", "text": "RT @mperezm08: @rosamariabartra @2019N_ Que se le investigue todo el despilfarro para lavarle la cara a Keiko y al suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181591853524758529"}], "id": "1181657143809908736", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154090718614446080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 9, "probability": 0.4285, "type": "Other", "normalized_text": "LoL"}, {"start": 103, "end": 106, "probability": 0.8058, "type": "Person", "normalized_text": "jung"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181657025941557248"], "created_at": "2019-10-08T19:46:03.000Z", "text": "Update LoL: Perd\u00ed la partida ranked de ayer. El mismo caso que la vez pasada pero en diferentes roles, jung suicida, bot mala, el mid no hizo mucho pero no fede\u00f3 y a diferencia de la vez pasada, en top no pude ganar.", "id": "1181657025941557248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3308031787"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 99, "probability": 0.382, "type": "Organization", "normalized_text": "UD"}, {"start": 185, "end": 188, "probability": 0.9461, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/Wo7Hu3QA4X", "expanded_url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/axel-kicillof-aclaro-sus-dichos-narcotrafico-desempleo-nid2295235", "display_url": "lanacion.com.ar/politica/axel-\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181656960384618497"], "created_at": "2019-10-08T19:45:48.000Z", "text": "Candidato, trate de no hablar con Gente cuya Moral es dudosa, as\u00ed no le dan P\u00e9simos Consejos, as\u00ed UD. No se Suicida a lo Bonzo Repitiendo  y Sin Procesar Opiniones que salen de Vuestra Boca y Producen Muchas Dudas respecto al Contenido de su Cabecita\nhttps://t.co/Wo7Hu3QA4X", "id": "1181656960384618497", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020309817825677313"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1181656906135457792"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "created_at": "2019-10-08T19:45:35.000Z", "text": "RT @jacopo_iacoboni: E ora, spottone a Di Maio e al M5S in tv\n\nUn paese che si suicida, nell'ignavia", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181653815034028033"}], "id": "1181656906135457792", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990614590156308480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181656771271770112"], "created_at": "2019-10-08T19:45:03.000Z", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "id": "1181656771271770112", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2742839293"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181656686811058176"], "created_at": "2019-10-08T19:44:42.000Z", "text": "Those cold hearted bitches que ouvem que um gajo se suicidou na linha do comboio e ficam chateados porque v\u00e3o chegar tarde a casa \ud83d\ude02", "id": "1181656686811058176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4861979499"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9742, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.9441, "type": "Place", "normalized_text": "Jalalabad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181656675461128192"], "created_at": "2019-10-08T19:44:40.000Z", "text": "RT @descifraguerra: La guerra en Afganist\u00e1n prosigue: \n- Ayer un suicida se inmol\u00f3 en Jalalabad contra un autob\u00fas del ej\u00e9rcito, matando a 1\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181594832118206465"}], "id": "1181656675461128192", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "792458315938791424"}, {"entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/mSamKBM7TU", "expanded_url": "https://twitter.com/BandJornalismo/status/1180618701835403264", "display_url": "twitter.com/BandJornalismo\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181656615633801216"], "created_at": "2019-10-08T19:44:25.000Z", "text": "Isso me enoja. Esse criminoso matou a m\u00e3e do filho e junto com a corja esquartejou a mo\u00e7a e deu pros cachorros comer!!!! Vai ganhar 10 mil por m\u00eas, seguir a vida como se nada tivesse acontecido... https://t.co/mSamKBM7TU", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180618701835403264"}], "id": "1181656615633801216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "989187255733506049"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181656506460229634"], "created_at": "2019-10-08T19:43:59.000Z", "text": "As\u00ed que v\u00e1monos a escondidas, esto es una misi\u00f3n suicida", "id": "1181656506460229634", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "463178527"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9742, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.9441, "type": "Place", "normalized_text": "Jalalabad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181656447362502657"], "created_at": "2019-10-08T19:43:45.000Z", "text": "RT @descifraguerra: La guerra en Afganist\u00e1n prosigue: \n- Ayer un suicida se inmol\u00f3 en Jalalabad contra un autob\u00fas del ej\u00e9rcito, matando a 1\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181594832118206465"}], "id": "1181656447362502657", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2352595260"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181656381750988800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "celiamrtzz", "id": "1080813259203248134"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "Gretasancheezz", "id": "925731346328285186"}]}, "created_at": "2019-10-08T19:43:30.000Z", "text": "RT @celiamrtzz: @Gretasancheezz Coraz\u00f3n suicida, bala perdida", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181655852207546369"}], "id": "1181656381750988800", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925731346328285186"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.7864, "type": "Person", "normalized_text": "joalin"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.6529, "type": "Person", "normalized_text": "bailey"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.5078, "type": "Other", "normalized_text": "krystian"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DarkInTheCityAU", "id": "1180182332449398784"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181656367796559877"], "created_at": "2019-10-08T19:43:26.000Z", "text": "@DarkInTheCityAU joalin matou e bailey \u00e9 c\u00famplice. se ela morreu com o tiro na testa, krystian tinha que estar na frente dela, e aparentemente ele entrou e atirou enquanto ela subia as escadas e estava de costas \nfanfiquei bastante mas ok", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181653855450402817"}], "id": "1181656367796559877", "in_reply_to_user_id": "1180182332449398784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147089987231526913"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1181656219343364097"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "created_at": "2019-10-08T19:42:51.000Z", "text": "RT @jacopo_iacoboni: E ora, spottone a Di Maio e al M5S in tv\n\nUn paese che si suicida, nell'ignavia", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181653815034028033"}], "id": "1181656219343364097", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "369728921"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181656208794624007"], "created_at": "2019-10-08T19:42:48.000Z", "text": "@CapitalDesgosto alguem me suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181630500357754885"}], "id": "1181656208794624007", "in_reply_to_user_id": "1079141568462884864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056239362227273728"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181656063310991366"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "larisaa_raujo", "id": "1017245954729299968"}]}, "created_at": "2019-10-08T19:42:14.000Z", "text": "RT @larisaa_raujo: \"Essa \u00e9 a onda de som da risada da minha melhor amiga. Eu fiz isso h\u00e1 um tempo atr\u00e1s, depois que ela se suicidou, porque\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181382011434524673"}], "id": "1181656063310991366", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066855481447206918"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1181656061285212160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "created_at": "2019-10-08T19:42:13.000Z", "text": "RT @jacopo_iacoboni: E ora, spottone a Di Maio e al M5S in tv\n\nUn paese che si suicida, nell'ignavia", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181653815034028033"}], "id": "1181656061285212160", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "984783498820096000"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181655979655680000"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "suicida_roots", "id": "373708174"}]}, "created_at": "2019-10-08T19:41:54.000Z", "text": "@suicida_roots Eu bolo s\u00f3 tora, n\u00e3o por nada", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181614011105923073"}], "id": "1181655979655680000", "in_reply_to_user_id": "373708174", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127329468694114304"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1181655942712025088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "created_at": "2019-10-08T19:41:45.000Z", "text": "RT @jacopo_iacoboni: E ora, spottone a Di Maio e al M5S in tv\n\nUn paese che si suicida, nell'ignavia", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181653815034028033"}], "id": "1181655942712025088", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134206590"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181655852207546369"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Gretasancheezz", "id": "925731346328285186"}]}, "created_at": "2019-10-08T19:41:23.000Z", "text": "@Gretasancheezz Coraz\u00f3n suicida, bala perdida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181450225862479872"}], "id": "1181655852207546369", "in_reply_to_user_id": "925731346328285186", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1080813259203248134"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181655825942827011"], "created_at": "2019-10-08T19:41:17.000Z", "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "id": "1181655825942827011", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3319232687"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181655808922263553"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jcaurichz", "id": "3068725821"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "juantaboada1965", "id": "1602564134"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "MaritzaGarciaJ", "id": "918893341416284160"}]}, "created_at": "2019-10-08T19:41:13.000Z", "text": "RT @jcaurichz: @juantaboada1965 @MaritzaGarciaJ Cambio 21 fue estrategia de dos ca\u00f1ones. Asesorados por las viudas del corrupto suicida Ala\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181603374959075328"}], "id": "1181655808922263553", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2955384215"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1181655718690201603"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "created_at": "2019-10-08T19:40:52.000Z", "text": "RT @jacopo_iacoboni: E ora, spottone a Di Maio e al M5S in tv\n\nUn paese che si suicida, nell'ignavia", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181653815034028033"}], "id": "1181655718690201603", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101168723"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1181655536971997184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "created_at": "2019-10-08T19:40:08.000Z", "text": "RT @jacopo_iacoboni: E ora, spottone a Di Maio e al M5S in tv\n\nUn paese che si suicida, nell'ignavia", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181653815034028033"}], "id": "1181655536971997184", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "212947664"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181655524493930496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "larisaa_raujo", "id": "1017245954729299968"}]}, "created_at": "2019-10-08T19:40:05.000Z", "text": "RT @larisaa_raujo: \"Essa \u00e9 a onda de som da risada da minha melhor amiga. Eu fiz isso h\u00e1 um tempo atr\u00e1s, depois que ela se suicidou, porque\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181382011434524673"}], "id": "1181655524493930496", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "248144209"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181655491409256450"], "created_at": "2019-10-08T19:39:57.000Z", "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "id": "1181655491409256450", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "583986873"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.6669, "type": "Other", "normalized_text": "Discover"}, {"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4992, "type": "Organization", "normalized_text": "Google"}], "urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/Qr6n0KK8IO", "expanded_url": "https://giroportal.com.br/populacao-se-mobiliza-e-ajuda-pagar-fianca-de-morador-que-matou-ladrao-em-novo-progresso/", "display_url": "giroportal.com.br/populacao-se-m\u2026"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1181655445808828416"], "created_at": "2019-10-08T19:39:47.000Z", "text": "Do Discover no Google https://t.co/Qr6n0KK8IO", "id": "1181655445808828416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755933459185631232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.7736, "type": "Person", "normalized_text": "joalin"}, {"start": 65, "end": 68, "probability": 0.7605, "type": "Person", "normalized_text": "sabi"}, {"start": 104, "end": 107, "probability": 0.6077, "type": "Person", "normalized_text": "sabi"}, {"start": 137, "end": 140, "probability": 0.4352, "type": "Other", "normalized_text": "krys"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DarkInTheCityAU", "id": "1180182332449398784"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181655332948451328"], "created_at": "2019-10-08T19:39:20.000Z", "text": "@DarkInTheCityAU a joalin matou. ela disse q o krys atirou mas a sabi morreu com um tiro na testa. se a sabi tava subindo as escadas e o krys chegou em seguida, n\u00e3o teria como o tiro ter pego na testa", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181653855450402817"}], "id": "1181655332948451328", "in_reply_to_user_id": "1180182332449398784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166394801501167619"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181654880131452930"], "created_at": "2019-10-08T19:37:32.000Z", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "id": "1181654880131452930", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "794885852438609920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.711, "type": "Person", "normalized_text": "JLA"}, {"start": 77, "end": 93, "probability": 0.741, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Catwoman"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181654839652208640"], "created_at": "2019-10-08T19:37:22.000Z", "text": "RT @KingGarrac: Esta JLA a la que se unir\u00eda el marcianito era en realidad el Escuadron Suicida y \u00bfCatwoman, qu\u00e9 porras haces ah\u00ed? https://t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181177631850541056"}], "id": "1181654839652208640", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "764151441057517568"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1181654793938493441"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "created_at": "2019-10-08T19:37:11.000Z", "text": "RT @jacopo_iacoboni: E ora, spottone a Di Maio e al M5S in tv\n\nUn paese che si suicida, nell'ignavia", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181653815034028033"}], "id": "1181654793938493441", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4624435708"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1181654790323003392"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "created_at": "2019-10-08T19:37:10.000Z", "text": "RT @jacopo_iacoboni: E ora, spottone a Di Maio e al M5S in tv\n\nUn paese che si suicida, nell'ignavia", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181653815034028033"}], "id": "1181654790323003392", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "380526746"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181654578107953164"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RaquelHolway", "id": "1144300146127187968"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "JDG38038328", "id": "1062892419484696576"}]}, "created_at": "2019-10-08T19:36:20.000Z", "text": "@RaquelHolway @JDG38038328 Mejor q no hable q el gato se pone loco y lo suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181647751077076992"}], "id": "1181654578107953164", "in_reply_to_user_id": "1144300146127187968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146448109070966784"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1181654396276486145"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "created_at": "2019-10-08T19:35:36.000Z", "text": "RT @jacopo_iacoboni: E ora, spottone a Di Maio e al M5S in tv\n\nUn paese che si suicida, nell'ignavia", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181653815034028033"}], "id": "1181654396276486145", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "400630735"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1181654388487667714"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "created_at": "2019-10-08T19:35:34.000Z", "text": "RT @jacopo_iacoboni: E ora, spottone a Di Maio e al M5S in tv\n\nUn paese che si suicida, nell'ignavia", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181653815034028033"}], "id": "1181654388487667714", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35227591"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.396, "type": "Person", "normalized_text": "JMB"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181654359286915072"], "created_at": "2019-10-08T19:35:27.000Z", "text": "@aguedescartoon Para salvar o pimpolho, JMB se \u201csuicidou\u201d, levou consigo 57 milh\u00f5es com ele ...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181651056490696705"}], "id": "1181654359286915072", "in_reply_to_user_id": "162453393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2610063958"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1181654336734203904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "created_at": "2019-10-08T19:35:22.000Z", "text": "RT @jacopo_iacoboni: E ora, spottone a Di Maio e al M5S in tv\n\nUn paese che si suicida, nell'ignavia", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181653815034028033"}], "id": "1181654336734203904", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "535382171"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7828, "type": "Person", "normalized_text": "Cristiano Robaldo"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.6871, "type": "Person", "normalized_text": "Chaves"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Chaves"}, {"start": 148, "end": 161, "probability": 0.8555, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma Rousseff"}, {"start": 181, "end": 186, "probability": 0.4938, "type": "Person", "normalized_text": "Chaves"}, {"start": 240, "end": 245, "probability": 0.5418, "type": "Person", "normalized_text": "Chaves"}, {"start": 267, "end": 273, "probability": 0.8167, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto"}], "mentions": [{"start": 33, "end": 45, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181654107632877570"], "created_at": "2019-10-08T19:34:27.000Z", "text": "Cristiano Robaldo \nBom, para mim @BolsonaroSP poderia ter sido pior se N\u00c3O tivesse escrito Chaves entre aspas. \n\ud83d\udc49\"Chaves\" \n\nA\u00ed eu iria te chamar de Dilma Rousseff, pois ela matou o Chaves. E n\u00e3o disse entre aspas. O governo petista matou o Chaves. \n\n\ud83d\udc49Quem morreu foi Roberto.", "id": "1181654107632877570", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "312285548"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1181653899159199744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "created_at": "2019-10-08T19:33:38.000Z", "text": "RT @jacopo_iacoboni: E ora, spottone a Di Maio e al M5S in tv\n\nUn paese che si suicida, nell'ignavia", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181653815034028033"}], "id": "1181653899159199744", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1264214780"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1181653861821505536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "created_at": "2019-10-08T19:33:29.000Z", "text": "RT @jacopo_iacoboni: E ora, spottone a Di Maio e al M5S in tv\n\nUn paese che si suicida, nell'ignavia", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181653815034028033"}], "id": "1181653861821505536", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "750670310"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1181653815034028033"], "created_at": "2019-10-08T19:33:18.000Z", "text": "E ora, spottone a Di Maio e al M5S in tv\n\nUn paese che si suicida, nell'ignavia", "id": "1181653815034028033", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 25, "like_count": 445, "quote_count": 2}, "author_id": "497995758"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181653758389948416"], "created_at": "2019-10-08T19:33:04.000Z", "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "id": "1181653758389948416", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026302561903685632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181653743500234753"], "created_at": "2019-10-08T19:33:01.000Z", "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "id": "1181653743500234753", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "779028927310364672"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181653547399733249"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "alexiolo_", "id": "29053690"}]}, "created_at": "2019-10-08T19:32:14.000Z", "text": "@alexiolo_ Siempre he pensado eso. Comportamiento suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181647287728197638"}], "id": "1181653547399733249", "in_reply_to_user_id": "29053690", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "122402159"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 87, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "Novo Progresso"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.4802, "type": "Other", "normalized_text": "Portal Giro"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/JAvJYh03IT", "expanded_url": "https://giroportal.com.br/populacao-se-mobiliza-e-ajuda-pagar-fianca-de-morador-que-matou-ladrao-em-novo-progresso/", "display_url": "giroportal.com.br/populacao-se-m\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181653469989609472"], "created_at": "2019-10-08T19:31:55.000Z", "text": "Popula\u00e7\u00e3o se mobiliza e ajuda pagar fian\u00e7a de morador que matou ladr\u00e3o em Novo Progresso - Portal Giro https://t.co/JAvJYh03IT", "id": "1181653469989609472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "474406389"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181653429355270147"], "created_at": "2019-10-08T19:31:46.000Z", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "id": "1181653429355270147", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "483769135"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181653354906210305"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "NinfaAzuara", "id": "496199051"}]}, "created_at": "2019-10-08T19:31:28.000Z", "text": "@NinfaAzuara Y ese tuit \"suicida\"?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181639204717117440"}], "id": "1181653354906210305", "in_reply_to_user_id": "496199051", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138938342"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.6784, "type": "Other", "normalized_text": "peaki"}, {"start": 96, "end": 106, "probability": 0.9035, "type": "Person", "normalized_text": "Tomy Shelby"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181653330587766784"], "created_at": "2019-10-08T19:31:22.000Z", "text": "Lo unico que me mantiene con vida es que salga la 6ta temporada de los peaki para confirmar que Tomy Shelby no se suicida. Estoy muy mal desde que termine el ultimo cap. \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22", "id": "1181653330587766784", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1732449733"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.7213, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00eanus"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.4614, "type": "Place", "normalized_text": "Libra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "venusmais", "id": "1060390888432640000"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181653326565449728"], "created_at": "2019-10-08T19:31:21.000Z", "text": "RT @venusmais: V\u00eanus hoje se despede de Libra e entra em Escorpi\u00e3o. A gente passa a dar mais valor aos relacionamentos em que de fato se po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181575666153742339"}], "id": "1181653326565449728", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144483302906064897"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8108, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "olivervini_", "id": "1127331515619315718"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181653310148956160"], "created_at": "2019-10-08T19:31:17.000Z", "text": "RT @olivervini_: Ah parsa, nem ia fala nd, mas vi v\u00e1rias pessoas postando uma foto preta no insta, trocando foto de perfil, se solidarizand\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181384401957130241"}], "id": "1181653310148956160", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "890386653696720897"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/GuucqBp31U", "expanded_url": "https://twitter.com/ordurebizarree/status/1181217627877842944", "display_url": "twitter.com/ordurebizarree\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181653309360398336"], "created_at": "2019-10-08T19:31:17.000Z", "text": "RT @_gutiuso: Pensaba que todo el mundo sab\u00eda esto, aqu\u00ed hay que elegir a suertes qui\u00e9n se suicida en el examen https://t.co/GuucqBp31U", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181574965952421890"}], "id": "1181653309360398336", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "757198379193622528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.5126, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.9378, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "herois_da_tv", "id": "708882910305247233"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181653299075993602"], "created_at": "2019-10-08T19:31:15.000Z", "text": "RT @herois_da_tv: \"Vc n pode julgar o Coringa de Jared Leto pq ele tem muito pouco tempo\", dizem os f\u00e3s q n\u00e3o aceitam os fatos.\n\nJared Leto\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181648004744384513"}], "id": "1181653299075993602", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "461355996"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 99, "probability": 0.506, "type": "Organization", "normalized_text": "Fundaci\u00f3n Canal"}, {"start": 119, "end": 135, "probability": 0.9003, "type": "Person", "normalized_text": "Francesca Woodman"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/sSHJZBlp0I", "expanded_url": "http://bit.ly/33eO0ji", "display_url": "bit.ly/33eO0ji"}, {"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/vv1nyL91eU", "expanded_url": "https://twitter.com/elpais_foto/status/1181653236366753792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vv1nyL91eU", "media_key": "3_1181616356975886336"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181653236366753792"], "created_at": "2019-10-08T19:31:00.000Z", "text": "Fotos: Los \u00e1ngeles de la fot\u00f3grafa suicida https://t.co/sSHJZBlp0I Una muestra en la Fundaci\u00f3n Canal recoge la obra de Francesca Woodman https://t.co/vv1nyL91eU", "id": "1181653236366753792", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 3}, "author_id": "87820155"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.7464, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.9738, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/MEBRMSGASw", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100008577218129/posts/2124917737804113/", "display_url": "facebook.com/10000857721812\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181653111766704128"], "created_at": "2019-10-08T19:30:30.000Z", "text": "Mais n\u00e3o me faltava mais nada  uma interesseira de S\u00e3o Paulo  conheceu um homem pela internet   que prometeu  vida boa em Portugal se mandou pra l\u00e1  cara bateu matou e jogou dentro de uma sacola. Agora t\u00e3o... https://t.co/MEBRMSGASw", "id": "1181653111766704128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "553277379"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4736, "type": "Person", "normalized_text": "marina"}, {"start": 26, "end": 32, "probability": 0.7788, "type": "Other", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.5947, "type": "Person", "normalized_text": "marina"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181653100811210758"], "created_at": "2019-10-08T19:30:27.000Z", "text": "marina: quero mt assistir coringa, e olha que nunca assisti esse filmes s\u00f3 esquadr\u00e3o...\n\neu: suicida?\n\nmarina: esquadr\u00e3o da moda\n\nKKKKKKKKKKKKKK wtf", "id": "1181653100811210758", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "1106060754099359744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.6537, "type": "Person", "normalized_text": "guau"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "itsbrisagonv", "id": "1055321761552707585"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181652450006224902"], "created_at": "2019-10-08T19:27:52.000Z", "text": "RT @itsbrisagonv: Simp\u00e1tico es como la gente dps de que alguien se suicida reci\u00e9n guau toma conciencia se lanza de hay la empat\u00eda o el nio\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181629211087376384"}], "id": "1181652450006224902", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024348242409148418"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.5126, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.9378, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "herois_da_tv", "id": "708882910305247233"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181652419492634628"], "created_at": "2019-10-08T19:27:45.000Z", "text": "RT @herois_da_tv: \"Vc n pode julgar o Coringa de Jared Leto pq ele tem muito pouco tempo\", dizem os f\u00e3s q n\u00e3o aceitam os fatos.\n\nJared Leto\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181648004744384513"}], "id": "1181652419492634628", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4856004364"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/GuucqBp31U", "expanded_url": "https://twitter.com/ordurebizarree/status/1181217627877842944", "display_url": "twitter.com/ordurebizarree\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181652392347086855"], "created_at": "2019-10-08T19:27:39.000Z", "text": "RT @_gutiuso: Pensaba que todo el mundo sab\u00eda esto, aqu\u00ed hay que elegir a suertes qui\u00e9n se suicida en el examen https://t.co/GuucqBp31U", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181574965952421890"}], "id": "1181652392347086855", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "502725358"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181652216966516738"], "created_at": "2019-10-08T19:26:57.000Z", "text": "@pyranguarinim me conta como \u00e9 bom ter seu sal\u00e1rio sendo professor, e se sobrar um dinheiro depois de pagar as contas - poder comprar o que voc\u00ea quiser, sem que o estado decida isso.\n\nnariz em p\u00e9? sou deboa com quem me interessa.\ncom quem defende regime que matou mais de 80mi, n\u00e3o preciso ser.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181651643932319746"}], "id": "1181652216966516738", "in_reply_to_user_id": "1170360278657175557", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "254572400"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1181652098754191363"], "created_at": "2019-10-08T19:26:29.000Z", "text": "RT @LiutoGiusto: Sono contrario al taglio dei parlamentari, limitazione della rappresentanza democratica. Prendo atto che nessun partito (e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181644178872254465"}], "id": "1181652098754191363", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072825062091317248"}, {"geo": {"place_id": "3a9add77248c1ddd"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181652009524613120"], "created_at": "2019-10-08T19:26:07.000Z", "text": "Ah mano essa suspens\u00e3o do camp de su\u00ed\u00e7o me matou, se fode j\u00e1 era campeonato pra mim", "id": "1181652009524613120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "81383485"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181651778707820545"], "created_at": "2019-10-08T19:25:12.000Z", "text": "@kanehentai psicopata n\u00e3o, mas drogado e suicida com certeza\nquer namorar vida?\nmim apaixonei \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181458771706556416"}], "id": "1181651778707820545", "in_reply_to_user_id": "926214436326727681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150940269979873280"}, {"geo": {"place_id": "a17c7ee694cf30ba"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181651675351793667"], "created_at": "2019-10-08T19:24:48.000Z", "text": "minha sina\ngana suicida\nmorte divina\ndoce tangerina", "id": "1181651675351793667", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "384099297"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181651616182734848"], "created_at": "2019-10-08T19:24:33.000Z", "text": "EU TAVA DURMINDO DO NADA O PISCINEIRO CHEGA E EU ABRO A PORTA E AS SUICIDA DAS MINHAS DOG SAI CORRENDO O CONDOM\u00cdNIO INTEIRO. FOI HORR\u00cdVEL", "id": "1181651616182734848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1130256091013623809"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.8508, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "herois_da_tv", "id": "708882910305247233"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181651532724477952"], "created_at": "2019-10-08T19:24:14.000Z", "text": "@herois_da_tv Esse Esquadr\u00e3o Suicida foi um desperd\u00edcio de dinheiro e de bons nomes, roteiro fraco, dire\u00e7\u00e3o sofr\u00edvel e a intromiss\u00e3o do est\u00fadio ajudou a piorar o que j\u00e1 estava ruim", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181648004744384513"}], "id": "1181651532724477952", "in_reply_to_user_id": "708882910305247233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1305096840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 184, "end": 188, "probability": 0.7449, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo"}, {"start": 197, "end": 200, "probability": 0.5132, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "nicoIecardoso", "id": "845978172676026370"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "marcellelohacrf", "id": "746108596577009664"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181651400733990912"], "created_at": "2019-10-08T19:23:42.000Z", "text": "@nicoIecardoso @marcellelohacrf Sim, \u00e9 um tema dificil meu pai chegou a comentar q teve um pastor esses dias q se suicidou, e na vdd ele castiga sim, pelos pecados, tem um versiculo q Paulo pede a Deus um espinho em sua carne, seria uma doen\u00e7a ou alguma coisa q o incomodava em seu corpo e simplesmente o ignorou", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181650416163000321"}], "id": "1181651400733990912", "in_reply_to_user_id": "845978172676026370", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3375963779"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/s53SXiGSst", "expanded_url": "https://newsbel.by/10/08/minoborony-s-nachala-goda-v-belorusskoj-armii-sluchilos-tri-suicida/", "display_url": "newsbel.by/10/08/minoboro\u2026"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/7yOvTaNXYp", "expanded_url": "https://twitter.com/_News_Belarus/status/1181651044419407872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7yOvTaNXYp", "media_key": "3_1181651042661994496"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 113, "tag": "\u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438"}, {"start": 114, "end": 123, "tag": "\u0411\u0435\u043b\u0430\u0440\u0443\u0441\u044c"}]}, "lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1181651044419407872"], "created_at": "2019-10-08T19:22:17.000Z", "text": "\u041c\u0438\u043d\u043e\u0431\u043e\u0440\u043e\u043d\u044b: \u0441 \u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u0430 \u0433\u043e\u0434\u0430 \u0432 \u0431\u0435\u043b\u043e\u0440\u0443\u0441\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0430\u0440\u043c\u0438\u0438 \u0441\u043b\u0443\u0447\u0438\u043b\u043e\u0441\u044c \u0442\u0440\u0438 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430\n\u2705 \u041f\u043e\u0434\u0440\u043e\u0431\u043d\u0435\u0435: https://t.co/s53SXiGSst\n#\u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438 #\u0411\u0435\u043b\u0430\u0440\u0443\u0441\u044c https://t.co/7yOvTaNXYp", "id": "1181651044419407872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066834465"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181650901905358849"], "created_at": "2019-10-08T19:21:43.000Z", "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "id": "1181650901905358849", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "706305793826660352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.7617, "type": "Organization", "normalized_text": "aegis"}, {"start": 109, "end": 110, "probability": 0.6682, "type": "Other", "normalized_text": "BB"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Higormatheus99", "id": "983035574012522496"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "fourdiar", "id": "3011666271"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181650866367021062"], "created_at": "2019-10-08T19:21:35.000Z", "text": "@Higormatheus99 @fourdiar \u00c9 nego, vc n achar que hfn entregou quando perdeu o aegis e se matou depois de dar BB, tenha certeza que n sou eu que t\u00f4 viajando.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181647724732702722"}], "id": "1181650866367021062", "in_reply_to_user_id": "983035574012522496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "111468128"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1181650834309947394"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AndreaGiuricin", "id": "405516333"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 30, "tag": "Strategia"}, {"start": 47, "end": 56, "tag": "Alitalia"}, {"start": 61, "end": 69, "tag": "Governo"}]}, "created_at": "2019-10-08T19:21:27.000Z", "text": "RT @AndreaGiuricin: #Strategia Stand alone per #Alitalia del #Governo \u00e8 suicida:\n- Alitalia ha 1% quota di mercato dei passeggeri internazi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181535273190068224"}], "id": "1181650834309947394", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "382289387"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181650627270721537"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tomastrape", "id": "3371456249"}]}, "created_at": "2019-10-08T19:20:38.000Z", "text": "RT @tomastrape: Los libros qu\u00e9 hay que leer, la m\u00fasica qu\u00e9 hay que escuchar, las pel\u00edculas qu\u00e9 hay que ver, los artistas qu\u00e9 hay que bancar\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181389838366494720"}], "id": "1181650627270721537", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "220828864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.5126, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.9378, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "herois_da_tv", "id": "708882910305247233"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181650579661168640"], "created_at": "2019-10-08T19:20:26.000Z", "text": "RT @herois_da_tv: \"Vc n pode julgar o Coringa de Jared Leto pq ele tem muito pouco tempo\", dizem os f\u00e3s q n\u00e3o aceitam os fatos.\n\nJared Leto\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181648004744384513"}], "id": "1181650579661168640", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128148151884550145"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1181650523793043464"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AndreaGiuricin", "id": "405516333"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 30, "tag": "Strategia"}, {"start": 47, "end": 56, "tag": "Alitalia"}, {"start": 61, "end": 69, "tag": "Governo"}]}, "created_at": "2019-10-08T19:20:13.000Z", "text": "RT @AndreaGiuricin: #Strategia Stand alone per #Alitalia del #Governo \u00e8 suicida:\n- Alitalia ha 1% quota di mercato dei passeggeri internazi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181535273190068224"}], "id": "1181650523793043464", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "94092819"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.5126, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.9378, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "herois_da_tv", "id": "708882910305247233"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181650405073313793"], "created_at": "2019-10-08T19:19:45.000Z", "text": "RT @herois_da_tv: \"Vc n pode julgar o Coringa de Jared Leto pq ele tem muito pouco tempo\", dizem os f\u00e3s q n\u00e3o aceitam os fatos.\n\nJared Leto\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181648004744384513"}], "id": "1181650405073313793", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155999762040180736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181650394847596544"], "created_at": "2019-10-08T19:19:42.000Z", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "id": "1181650394847596544", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "571947805"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.7265, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "KH0800", "id": "1041394400"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181650374307921923"], "created_at": "2019-10-08T19:19:37.000Z", "text": "RT @KH0800: Termine de ver el Joker y me dejo una sensaci\u00f3n como muy pocas veces, as\u00ed en caliente, dir\u00eda que solo me he sentido as\u00ed leyendo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180956017699557376"}], "id": "1181650374307921923", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027053378118057984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.3753, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/BoTenTx6w2", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181650294968590336"], "created_at": "2019-10-08T19:19:18.000Z", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer do esquadr\u00e3o suicida/ filme do esquadr\u00e3o suicida https://t.co/BoTenTx6w2", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181394989168893952"}], "id": "1181650294968590336", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "445116801"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.982, "type": "Person", "normalized_text": "Darth Vader"}, {"start": 71, "end": 88, "probability": 0.6192, "type": "Other", "normalized_text": "Uma Nova Esperan\u00e7a"}, {"start": 113, "end": 122, "probability": 0.9611, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "herois_da_tv", "id": "708882910305247233"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181650257320583169"], "created_at": "2019-10-08T19:19:10.000Z", "text": "RT @herois_da_tv: Ah, e Darth Vader tem menos de 10 minutos de tela em Uma Nova Esperan\u00e7a. Ou seja, o Coringa de Jared Leto tem mais tempo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181650004353720320"}], "id": "1181650257320583169", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "707753270"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 93, "probability": 0.8901, "type": "Person", "normalized_text": "jesus"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.5527, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "geo": {"place_id": "81184bffde6b6099"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181650121085329409"], "created_at": "2019-10-08T19:18:37.000Z", "text": "@Roberto75279990 @beareclama Mentira,. 3 \u00e9 ruim, dropei depois daquele final horroroso.. jesus, esquadr\u00e3o suicida \u00e9 melhor que a terceira temporada", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181644668930596866"}], "id": "1181650121085329409", "in_reply_to_user_id": "1125908019433357319", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "78442234"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1181650064982319105"], "created_at": "2019-10-08T19:18:24.000Z", "text": "RT @LiutoGiusto: Sono contrario al taglio dei parlamentari, limitazione della rappresentanza democratica. Prendo atto che nessun partito (e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181644178872254465"}], "id": "1181650064982319105", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3179856502"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181650053787766785"], "created_at": "2019-10-08T19:18:21.000Z", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181444479150112769"}], "id": "1181650053787766785", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2962601331"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 16, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "Darth Vader"}, {"start": 53, "end": 70, "probability": 0.7015, "type": "Other", "normalized_text": "Uma Nova Esperan\u00e7a"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.9596, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 132, "end": 148, "probability": 0.6419, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 155, "end": 165, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Darth Vader"}, {"start": 257, "end": 263, "probability": 0.648, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/x297gpAEjF", "expanded_url": "https://twitter.com/herois_da_tv/status/1181650004353720320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x297gpAEjF", "media_key": "16_1181649995742756864"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181650004353720320"], "created_at": "2019-10-08T19:18:09.000Z", "text": "Ah, e Darth Vader tem menos de 10 minutos de tela em Uma Nova Esperan\u00e7a. Ou seja, o Coringa de Jared Leto tem mais tempo de tela em Esquadr\u00e3o Suicida do q Darth Vader no Epis\u00f3dio IV, mas, para os f\u00e3s, \"n\u00e3o \u00e9 tempo suficiente para julgar a atua\u00e7\u00e3o dele como Coringa\". https://t.co/x297gpAEjF", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181648004744384513"}], "id": "1181650004353720320", "in_reply_to_user_id": "708882910305247233", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "author_id": "708882910305247233"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1181649946845597696"], "created_at": "2019-10-08T19:17:55.000Z", "text": "RT @LiutoGiusto: Sono contrario al taglio dei parlamentari, limitazione della rappresentanza democratica. Prendo atto che nessun partito (e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181644178872254465"}], "id": "1181649946845597696", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "750419127655858176"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181649527184527361"], "entities": {"mentions": [{"start": 33, "end": 41, "username": "Brunln_", "id": "88433634"}]}, "created_at": "2019-10-08T19:16:15.000Z", "text": "Se eu morrer foi o rem\u00e9dio que o @Brunln_ me deu que me matou!", "id": "1181649527184527361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1336832737"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181649446817406976"], "created_at": "2019-10-08T19:15:56.000Z", "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "id": "1181649446817406976", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830456026054926337"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181649344379985922"], "created_at": "2019-10-08T19:15:32.000Z", "text": "sequestrou a mulher depois obrigou ela a se casar com ele e matou o pr\u00f3prio irm\u00e3o por birra mas n\u00e3o fez um \u201ca\u201d pelo suposto reino dele", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181648619935543297"}], "id": "1181649344379985922", "in_reply_to_user_id": "953420887335866368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953420887335866368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4666, "type": "Person", "normalized_text": "Tali"}, {"start": 67, "end": 79, "probability": 0.9739, "type": "Other", "normalized_text": "Mass Effect 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lena_Prado", "id": "38147484"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181649294090280976"], "created_at": "2019-10-08T19:15:20.000Z", "text": "RT @Lena_Prado: Ayer se me muri\u00f3 Tali durante la misi\u00f3n suicida de Mass Effect 2 y todav\u00eda no he decidido si voy a tirar palante e importar\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181608373634121728"}], "id": "1181649294090280976", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1648051772"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181649056134774784"], "created_at": "2019-10-08T19:14:23.000Z", "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "id": "1181649056134774784", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "495460873"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.4481, "type": "Other", "normalized_text": "uva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "NicolasColman_", "id": "158508619"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181648947246485504"], "created_at": "2019-10-08T19:13:57.000Z", "text": "RT @NicolasColman_: Necesito que alguien se anime a probar la manaos de uva conmigo, de \u00faltima hacemos tipo pacto suicida y morimos los dos", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181248993747197952"}], "id": "1181648947246485504", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "997582207626727429"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.5641, "type": "Person", "normalized_text": "calamardo"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 25, "username": "chameleosaurus", "id": "782183554331578368"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181648772419522560"], "created_at": "2019-10-08T19:13:15.000Z", "text": "@Presycum @chameleosaurus no pasa nada al final calamardo se suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181262856265895936"}], "id": "1181648772419522560", "in_reply_to_user_id": "2725492907", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "853404432352124929"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 113, "probability": 0.6868, "type": "Person", "normalized_text": "Cobb"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/LW4qIy4DDy", "expanded_url": "https://twitter.com/Abelsius/status/1181648692694147072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LW4qIy4DDy", "media_key": "3_1181648685144391681"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "OctubredeTerror"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181648692694147072"], "created_at": "2019-10-08T19:12:56.000Z", "text": "#OctubredeTerror,  d\u00eda 8 - House\nMucho tiempo tuve im\u00e1genes de haberla visto de pibe, recordaba solo escenas. Cobb es un escritor, su t\u00eda se suicida y hereda su casa. Unos esp\u00edritus lo entran a joder, y se arma una pelear contra unos monstruos tipo videojuego. Una belleza. https://t.co/LW4qIy4DDy", "id": "1181648692694147072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "150893951"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.933, "type": "Person", "normalized_text": "Ram\u00f3n Hern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/qETYffSRRS", "expanded_url": "http://www.elnacional.com/opinion/polarizacion-suicida/", "display_url": "elnacional.com/opinion/polari\u2026"}], "mentions": [{"start": 68, "end": 82, "username": "AlexisEsteban", "id": "109251482"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181648680773812225"], "created_at": "2019-10-08T19:12:54.000Z", "text": "Polarizaci\u00f3n suicida, por Ram\u00f3n Hern\u00e1ndez.\n\nhttps://t.co/qETYffSRRS\n@AlexisEsteban", "id": "1181648680773812225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1949872159"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/GuucqBp31U", "expanded_url": "https://twitter.com/ordurebizarree/status/1181217627877842944", "display_url": "twitter.com/ordurebizarree\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181648624473837568"], "created_at": "2019-10-08T19:12:40.000Z", "text": "RT @_gutiuso: Pensaba que todo el mundo sab\u00eda esto, aqu\u00ed hay que elegir a suertes qui\u00e9n se suicida en el examen https://t.co/GuucqBp31U", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181574965952421890"}], "id": "1181648624473837568", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166669101634338817"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181648604575997952"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "created_at": "2019-10-08T19:12:35.000Z", "text": "@esquinabaja Aprendi\u00f3 las ma\u00f1as del suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181261372585324545"}], "id": "1181648604575997952", "in_reply_to_user_id": "19729967", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2634128540"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.6046, "type": "Person", "normalized_text": "Heath ledger"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "vtlira_", "id": "2962617041"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "RdS_Lodge", "id": "803676791797936128"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "Natyy_Andrade", "id": "2944836653"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181648485269098497"], "created_at": "2019-10-08T19:12:07.000Z", "text": "@vtlira_ @RdS_Lodge @Natyy_Andrade Heath ledger nao SE matou meu amigo, foi ataque card\u00edaco", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181626018811039744"}], "id": "1181648485269098497", "in_reply_to_user_id": "2962617041", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1109635188861095936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.5067, "type": "Other", "normalized_text": "LaChispaMx"}, {"start": 75, "end": 86, "probability": 0.9345, "type": "Person", "normalized_text": "Cesar Romero"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.5778, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 97, "end": 107, "probability": 0.6456, "type": "Other", "normalized_text": "La pel\u00edcula"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.8251, "type": "Person", "normalized_text": "Thal\u00eda"}, {"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8899, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda Mercedes"}, {"start": 146, "end": 159, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Jack Nicholson"}, {"start": 162, "end": 167, "probability": 0.6272, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 176, "end": 185, "probability": 0.9274, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 188, "end": 204, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 214, "end": 225, "probability": 0.8196, "type": "Person", "normalized_text": "Heath Ledger"}, {"start": 229, "end": 252, "probability": 0.8846, "type": "Other", "normalized_text": "El Caballero de la Noche"}, {"start": 261, "end": 275, "probability": 0.9314, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Phoenix"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/aNGRLPo8uB", "expanded_url": "https://twitter.com/LaChispaMX/status/1181648434501173248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aNGRLPo8uB", "media_key": "3_1181648424191565825"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "Elmundodememelandia"}, {"start": 21, "end": 32, "tag": "LaChispaMx"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181648434501173248"], "created_at": "2019-10-08T19:11:55.000Z", "text": "#Elmundodememelandia #LaChispaMx \ud83d\ude1d Para ti, \u00bfQuien ha sido el mejor?\ud83d\udc47\ud83c\udffd \ud83e\udd21\n\n-Cesar Romero (Batman: La pel\u00edcula,1996)\n-Thal\u00eda (Mar\u00eda Mercedes,1992)\n-Jack Nicholson (Batman,1989)\n-Jared Leto (Escuadr\u00f3n Suicida, 2016)\n-Heath Ledger, (El Caballero de la Noche,2018)\n-Joaqu\u00edn Phoenix https://t.co/aNGRLPo8uB", "id": "1181648434501173248", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1053633606"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181648269748736000"], "created_at": "2019-10-08T19:11:16.000Z", "text": "El ingeniero ya hubiese sacado el escuadr\u00f3n suicida", "id": "1181648269748736000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "216578980"}, {"geo": {"place_id": "76032ced94f075be"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181648215092973571"], "created_at": "2019-10-08T19:11:03.000Z", "text": "Po mano que filme massa esse esquadr\u00e3o suicida, nunca tinha visto", "id": "1181648215092973571", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2911851047"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.5611, "type": "Other", "normalized_text": "guerra"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Carlos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JorHoLa", "id": "107744879"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181648040865730563"], "created_at": "2019-10-08T19:10:21.000Z", "text": "RT @JorHoLa: Entrar en la \"guerra de las encuestas\" es suicida (ya  vemos como la ha ido a Alberto Carlos por tirar de ellas).\nSi son buena\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181477142300971011"}], "id": "1181648040865730563", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "278497351"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9035, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 111, "end": 120, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 140, "end": 156, "probability": 0.8329, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 162, "end": 176, "probability": 0.5437, "type": "Other", "normalized_text": "Hannibal Lecter"}, {"start": 181, "end": 195, "probability": 0.9512, "type": "Person", "normalized_text": "Anthony Hopkins"}, {"start": 215, "end": 238, "probability": 0.7097, "type": "Other", "normalized_text": "O Sil\u00eancio dos Inocentes"}, {"start": 275, "end": 279, "probability": 0.9353, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181648004744384513"], "created_at": "2019-10-08T19:10:12.000Z", "text": "\"Vc n pode julgar o Coringa de Jared Leto pq ele tem muito pouco tempo\", dizem os f\u00e3s q n\u00e3o aceitam os fatos.\n\nJared Leto tem 15 minutos em Esquadr\u00e3o Suicida.\n\nO Hannibal Lecter de Anthony Hopkins tem 16 minutos em O Sil\u00eancio dos Inocentes. Entrou para a hist\u00f3ria e ganhou o Oscar", "id": "1181648004744384513", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 11, "like_count": 165, "quote_count": 7}, "author_id": "708882910305247233"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/WeBmNEW3xi", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZaQfjs2lIipig", "display_url": "tmblr.co/ZaQfjs2lIipig"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181647926965260289"], "created_at": "2019-10-08T19:09:54.000Z", "text": "Ser\u00eda un placer cerrar los ojos y no abrirlos nunca. https://t.co/WeBmNEW3xi", "id": "1181647926965260289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158559124"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 157, "end": 175, "probability": 0.6202, "type": "Other", "normalized_text": "LaOpini\u00f3nDePozaRica"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/rUSl5Nu8GG", "expanded_url": "http://ow.ly/XPTM50wFXFs", "display_url": "ow.ly/XPTM50wFXFs"}, {"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/B7uizgyDM6", "expanded_url": "https://twitter.com/laopinionpr/status/1181647761747382273/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B7uizgyDM6", "media_key": "3_1181647759956434944"}], "hashtags": [{"start": 156, "end": 176, "tag": "LaOpini\u00f3nDePozaRica"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181647761747382273"], "created_at": "2019-10-08T19:09:15.000Z", "text": "Fue encontrada por su esposo qui\u00e9n dio a conocer a las autoridades su conyugue hab\u00eda estado ingiriendo bebidas alcoh\u00f3licas desde la tarde del pasado lunes. #LaOpini\u00f3nDePozaRica INF\u00d3RMATE AHORA \ud83d\udc47 \ud83d\udc47 \ud83d\udc47 https://t.co/rUSl5Nu8GG https://t.co/B7uizgyDM6", "id": "1181647761747382273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "442012264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.6277, "type": "Other", "normalized_text": "AlMomento"}, {"start": 27, "end": 38, "probability": 0.7828, "type": "Place", "normalized_text": "Para\u00edso Maya"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/zUZqWJYfKM", "expanded_url": "http://ow.ly/7wgd30pGIFn", "display_url": "ow.ly/7wgd30pGIFn"}, {"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/5MyHEjg8cS", "expanded_url": "https://twitter.com/PeriodicoQuequi/status/1181647341805359110/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5MyHEjg8cS", "media_key": "3_1181647340685463556"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "AlMomento"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181647341805359110"], "created_at": "2019-10-08T19:07:34.000Z", "text": "#AlMomento | Se suicida en Para\u00edso Maya https://t.co/zUZqWJYfKM https://t.co/5MyHEjg8cS", "id": "1181647341805359110", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106330452"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1181647049512624130"], "created_at": "2019-10-08T19:06:25.000Z", "text": "RT @LiutoGiusto: Sono contrario al taglio dei parlamentari, limitazione della rappresentanza democratica. Prendo atto che nessun partito (e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181644178872254465"}], "id": "1181647049512624130", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3307303701"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181646901600493569"], "created_at": "2019-10-08T19:05:49.000Z", "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "id": "1181646901600493569", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "510783329"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181646869895766016"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "gringavieja", "id": "199626054"}]}, "created_at": "2019-10-08T19:05:42.000Z", "text": "@gringavieja Ah\u00ed es cuando la cagas. Salir con alguien as\u00ed es discutible. Tener un hijo con \u00e9l, incomprensible. Y suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181514204102172673"}], "id": "1181646869895766016", "in_reply_to_user_id": "199626054", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "63433194"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181646579150868480"], "created_at": "2019-10-08T19:04:33.000Z", "text": "O suicida estava prestes a pular\nAs pessoas se apressaram pra pegar o celular\nAs mem\u00f3rias tavam cheias e pediram pra esperar \nPor favor n\u00e3o pule agora n\u00f3s queremos te filmar \ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\n\nEssa \u00e9 a letra \ud83d\udc4c\ud83c\udffe", "id": "1181646579150868480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4699019329"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181646501224812544"], "created_at": "2019-10-08T19:04:14.000Z", "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "id": "1181646501224812544", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182561268"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181646400720965632"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "HeeeeyAlexandra", "id": "154711475"}]}, "created_at": "2019-10-08T19:03:50.000Z", "text": "@HeeeeyAlexandra Ya te pegue lo suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181583057494724608"}], "id": "1181646400720965632", "in_reply_to_user_id": "154711475", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "340460733"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181646376712773634"], "created_at": "2019-10-08T19:03:44.000Z", "text": "@mamuseronte A ver si me llega ya a m\u00ed el suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181642095037161473"}], "id": "1181646376712773634", "in_reply_to_user_id": "796354953535254533", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2615672994"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.9299, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 38, "end": 54, "probability": 0.9484, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/tOmU6RrUnd", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/alliehayes/versao-coringa-do-batman-e-voce?utm_source=dynamic&utm_campaign=bfsharetwitter&quiz_result=122545270_366223394#122545270&rid=366223394", "display_url": "buzzfeed.com/br/alliehayes/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181646199587299328"], "created_at": "2019-10-08T19:03:02.000Z", "text": "ESCONDE ESCONDE\nTirei Jared Leto, de \"Esquadr\u00e3o Suicida\" (2016)! https://t.co/tOmU6RrUnd", "id": "1181646199587299328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "994862189612818432"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1181645728910921728"], "created_at": "2019-10-08T19:01:10.000Z", "text": "RT @LiutoGiusto: Sono contrario al taglio dei parlamentari, limitazione della rappresentanza democratica. Prendo atto che nessun partito (e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181644178872254465"}], "id": "1181645728910921728", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972612694338662401"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.5046, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/pM83QrVj8C", "expanded_url": "http://blgs.co/7_o5Q2", "display_url": "blgs.co/7_o5Q2"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181645581007101954"], "created_at": "2019-10-08T19:00:35.000Z", "text": "El suicida, el periodista y el Rey https://t.co/pM83QrVj8C", "id": "1181645581007101954", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "214492604"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181645479572062208"], "created_at": "2019-10-08T19:00:10.000Z", "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "id": "1181645479572062208", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55623525"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181645455337443329"], "created_at": "2019-10-08T19:00:05.000Z", "text": "Eu acho certo ele se reitregar na sociedade, porque essas mulheres n\u00e3o podem ver um jogador de futebol que d\u00e3o mole e falo ele n\u00e3o matou ningu\u00e9m tem que provar.. Ok", "id": "1181645455337443329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179706074875809794"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181645429336952832"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "cidapitanga", "id": "146650758"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "arthurmoledoval", "id": "4106068103"}]}, "created_at": "2019-10-08T18:59:58.000Z", "text": "@cidapitanga @arthurmoledoval Os prints s\u00e3o maravilhosos, ta\u00ed mais um suicida!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181598764366217217"}], "id": "1181645429336952832", "in_reply_to_user_id": "146650758", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2819368006"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 123, "probability": 0.6191, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 170, "end": 183, "probability": 0.7851, "type": "Person", "normalized_text": "Robert de Niro"}, {"start": 228, "end": 232, "probability": 0.6083, "type": "Person", "normalized_text": "jared"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181645303319076871"], "created_at": "2019-10-08T18:59:28.000Z", "text": "De que vale ser un joker gagster salir en un escuadr\u00f3n suicida y ser el peor joker de la historia y tener a una harlee Queen, si joaquin el f\u00e9nix con tan solo acabar con Robert de Niro ya puede que tenga un oscar. Jajaja jajaja jared letto is a chit brooo", "id": "1181645303319076871", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "766729661917175808"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181645217570725888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JAAPS_OFICIAL", "id": "164841709"}]}, "created_at": "2019-10-08T18:59:08.000Z", "text": "RT @JAAPS_OFICIAL: Se \u00e9 preconceito n\u00e3o gostar de uma coisa que j\u00e1 matou v\u00e1rios amigos meu, eu tenho preconceito mesmo e fodas kkkkkkkkkk a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181611143078535168"}], "id": "1181645217570725888", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168599924935708674"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181645203054252032"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "feniyetor", "id": "2310537236"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "CaballeroSergi", "id": "246142474"}]}, "created_at": "2019-10-08T18:59:04.000Z", "text": "@feniyetor @CaballeroSergi Pero da ejemplos, s\u00e9 un suicida xD", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181639651385335808"}], "id": "1181645203054252032", "in_reply_to_user_id": "2310537236", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "118683916"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.5611, "type": "Other", "normalized_text": "guerra"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Carlos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JorHoLa", "id": "107744879"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181645182191767552"], "created_at": "2019-10-08T18:58:59.000Z", "text": "RT @JorHoLa: Entrar en la \"guerra de las encuestas\" es suicida (ya  vemos como la ha ido a Alberto Carlos por tirar de ellas).\nSi son buena\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181477142300971011"}], "id": "1181645182191767552", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "781168298167771136"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181645087584985088"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "AdrianaDavilaF", "id": "441115804"}]}, "created_at": "2019-10-08T18:58:37.000Z", "text": "@fernandeznorona @AdrianaDavilaF A ver si no la suicida tambi\u00e9n.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181642809033547777"}], "id": "1181645087584985088", "in_reply_to_user_id": "43115590", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103168928"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1181644919368273921"], "entities": {"mentions": [{"start": 29, "end": 39, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "created_at": "2019-10-08T18:57:57.000Z", "text": "Un minuto di silenzio per il @pdnetwork morto suicida quest'oggi", "id": "1181644919368273921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155124186739806208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181644767303802881"], "created_at": "2019-10-08T18:57:21.000Z", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "id": "1181644767303802881", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952493514"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181644723028660224"], "created_at": "2019-10-08T18:57:10.000Z", "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "id": "1181644723028660224", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005208028076003328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.4203, "type": "Other", "normalized_text": "manu"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/iaYNTAvPtB", "expanded_url": "https://twitter.com/mekonig/status/1180879349563691012", "display_url": "twitter.com/mekonig/status\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181644703088939009"], "created_at": "2019-10-08T18:57:05.000Z", "text": "Me hizo acordar cuando manu me dijo q estaba mal y me fui corriendo hasta su casa bueno en mi defensa flasheaba despedida suicida tkm amigo siempre usurpando tu espacio un abrazo https://t.co/iaYNTAvPtB", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180879349563691012"}], "id": "1181644703088939009", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "949042964206112773"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 217, "end": 220, "probability": 0.7521, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181644504262160385"], "created_at": "2019-10-08T18:56:18.000Z", "text": "Eu fico indignada com o falso moralismo alheio, um menino que estudou cmg quando eu era mais nova se matou a algumas horas, acabei de saber da not\u00edcia e vi in\u00fameros coment\u00e1rios como \u201cvoc\u00ea era t\u00e3o amado pq fez isso\u201d e Deus tenha piedade da sua alma\u201d", "id": "1181644504262160385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3655229537"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.5575, "type": "Other", "normalized_text": "Gran"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.343, "type": "Other", "normalized_text": "Betania"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.9213, "type": "Place", "normalized_text": "india"}, {"start": 142, "end": 150, "probability": 0.9706, "type": "Place", "normalized_text": "Hong Kong"}, {"start": 169, "end": 173, "probability": 0.9429, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 4, "username": "CNN", "id": "759251"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181644452168904704"], "created_at": "2019-10-08T18:56:05.000Z", "text": "@CNN \" gente o reino unido \u00e9  o impero do erro: pois a Gran- Betania errou em todos os s\u00e9culos : proibiram \u00e0  india o cristianismo,destruiram Hong Kong  ao devolver  \u00e0  China e cometeram aindo o erro suicida de deixar o mercado  comum europeu \"", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181383997076725760"}], "id": "1181644452168904704", "in_reply_to_user_id": "759251", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081675117292371968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181644419839270913"], "created_at": "2019-10-08T18:55:58.000Z", "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "id": "1181644419839270913", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3016485164"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181644408216866816"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AladoDemonio", "id": "1172149700004368384"}]}, "created_at": "2019-10-08T18:55:55.000Z", "text": "@AladoDemonio Flash no esquadr\u00e3o suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181608414042103812"}], "id": "1181644408216866816", "in_reply_to_user_id": "1172149700004368384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1174366266074849282"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1181644339207921664"], "created_at": "2019-10-08T18:55:39.000Z", "text": "RT @LiutoGiusto: Sono contrario al taglio dei parlamentari, limitazione della rappresentanza democratica. Prendo atto che nessun partito (e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181644178872254465"}], "id": "1181644339207921664", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "434309898"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1181644178872254465"], "created_at": "2019-10-08T18:55:00.000Z", "text": "Sono contrario al taglio dei parlamentari, limitazione della rappresentanza democratica. Prendo atto che nessun partito (esclusa +Europa!!!) ha avuto il coraggio di essere l'unico a non assecondare un volere suicida del popolo bue ammaestrato da anni di propaganda anti-casta.", "id": "1181644178872254465", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 5, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "767689615713206272"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181644141945643008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fridayim", "id": "40349695"}]}, "created_at": "2019-10-08T18:54:51.000Z", "text": "RT @fridayim: ter\u00e7a-feira suicida", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181633959182114818"}], "id": "1181644141945643008", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4831454819"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.7445, "type": "Person", "normalized_text": "Ritler"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181643823946092547"], "created_at": "2019-10-08T18:53:36.000Z", "text": "@bitch_lasanha_ Eu amo a pessoa q matou o Ritler(ele se suicidou)", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181636319316971521"}], "id": "1181643823946092547", "in_reply_to_user_id": "1153009391265820674", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159437743971348482"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.5611, "type": "Other", "normalized_text": "guerra"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Carlos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JorHoLa", "id": "107744879"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181643601866100736"], "created_at": "2019-10-08T18:52:43.000Z", "text": "RT @JorHoLa: Entrar en la \"guerra de las encuestas\" es suicida (ya  vemos como la ha ido a Alberto Carlos por tirar de ellas).\nSi son buena\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181477142300971011"}], "id": "1181643601866100736", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "825432095577296896"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1181643502628884482"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lemondefr", "id": "24744541"}]}, "created_at": "2019-10-08T18:52:19.000Z", "text": "RT @lemondefr: Les pesticides ne se cachent pas toujours o\u00f9 l\u2019on croit. Prenez un chat. Aussi c\u00e2lin soit-il, le matou est potentiellement u\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181570644292624384"}], "id": "1181643502628884482", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050852608624214018"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 90, "probability": 0.5249, "type": "Place", "normalized_text": "La Llave"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/CSUcjg3GVG", "expanded_url": "https://twitter.com/ComisariaTlaq/status/1181643502267985921/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CSUcjg3GVG", "media_key": "7_1181643439093374976"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "ComisariaTlaq", "id": "169117197"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 120, "tag": "HagamosNuestraLaSeguridad"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181643502267985921"], "created_at": "2019-10-08T18:52:19.000Z", "text": "Elementos de @ComisariaTlaq atienden amenaza suicida de dos menores, en la colonia La Llave.\n\n#HagamosNuestraLaSeguridad\nDenuncia al 3050 3050 o 911 Emergencia https://t.co/CSUcjg3GVG", "id": "1181643502267985921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "169117197"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.3886, "type": "Person", "normalized_text": "Lincoln"}, {"start": 43, "end": 53, "probability": 0.6882, "type": "Organization", "normalized_text": "Continental"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/SlDnwcLybj", "expanded_url": "http://bit.ly/2oYcRsJ", "display_url": "bit.ly/2oYcRsJ"}, {"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/WpaGiunuhf", "expanded_url": "https://twitter.com/AutoexploraMX/status/1181643470856970241/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WpaGiunuhf", "media_key": "3_1181643469225435137"}, {"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/WpaGiunuhf", "expanded_url": "https://twitter.com/AutoexploraMX/status/1181643470856970241/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WpaGiunuhf", "media_key": "3_1181643469070258176"}, {"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/WpaGiunuhf", "expanded_url": "https://twitter.com/AutoexploraMX/status/1181643470856970241/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WpaGiunuhf", "media_key": "3_1181643469133160448"}, {"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/WpaGiunuhf", "expanded_url": "https://twitter.com/AutoexploraMX/status/1181643470856970241/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WpaGiunuhf", "media_key": "3_1181643469540007937"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181643470856970241"], "created_at": "2019-10-08T18:52:11.000Z", "text": "Lincoln anunci\u00f3 que la edici\u00f3n especial de Continental con puertas de apertura invertida \"suicida\" se producir\u00e1 un a\u00f1o m\u00e1s, estar\u00e1 limitada a solo 150 unidades https://t.co/SlDnwcLybj https://t.co/WpaGiunuhf", "id": "1181643470856970241", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "234008630"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 36, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Baca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "facsa_ucm", "id": "1133834077579239424"}, {"start": 58, "end": 69, "username": "UAM_Madrid", "id": "31731533"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181643340560965632"], "created_at": "2019-10-08T18:51:40.000Z", "text": "RT @facsa_ucm: \ud83d\udd35 | AHORA\nEnrique Baca, catedr\u00e1tico de la \n@UAM_Madrid participa en  coloquio sobre evaluaci\u00f3n de conducta suicida con alumn\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181638848578805760"}], "id": "1181643340560965632", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1308343561"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 89, "probability": 0.8988, "type": "Person", "normalized_text": "DION"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181642602631897093"], "created_at": "2019-10-08T18:48:44.000Z", "text": "ok ele n era mal, foi atingido pela radia\u00e7\u00e3o, vIROU O HOMEM TORTO E AGORA TA ATR\u00c1S DO DION, QUE \u00c9  FILHO DO MELHOR AMIGO QUE ELE &gt;&gt;&gt;MATOU&lt;&lt;&lt;,  S\u00d3 PQ ELE TEM PODER DE CURA E ELE SABE Q PODE MATAR A CRIAN\u00c7A SE ELA USAR EM COISAS GRANDES eu to tremendo de raiva", "id": "1181642602631897093", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3047801415"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181642582587301888"], "created_at": "2019-10-08T18:48:40.000Z", "text": "me aburri de mi existencia ya as\u00ed o m\u00e1s suicida??", "id": "1181642582587301888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "423476808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9742, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.9441, "type": "Place", "normalized_text": "Jalalabad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181642563348025344"], "created_at": "2019-10-08T18:48:35.000Z", "text": "RT @descifraguerra: La guerra en Afganist\u00e1n prosigue: \n- Ayer un suicida se inmol\u00f3 en Jalalabad contra un autob\u00fas del ej\u00e9rcito, matando a 1\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181594832118206465"}], "id": "1181642563348025344", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89286098"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181642503868555264"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "giancarz", "id": "148576695"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "andr3smontalvo", "id": "341561775"}]}, "created_at": "2019-10-08T18:48:21.000Z", "text": "@giancarz @andr3smontalvo Si el quiere ser suicida lo dejamos en paz, un tonto menos a la final.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181641694980317184"}], "id": "1181642503868555264", "in_reply_to_user_id": "148576695", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "147432050"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181642466627407872"], "created_at": "2019-10-08T18:48:12.000Z", "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "id": "1181642466627407872", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031734653760233472"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181642387183034368"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MatheusMuraro1", "id": "2168971866"}]}, "created_at": "2019-10-08T18:47:53.000Z", "text": "@MatheusMuraro1 suicida eu n\u00e3o sei mas de fato \u00e9 um c\u00e2mbio rsrsrs", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181583942006132736"}], "id": "1181642387183034368", "in_reply_to_user_id": "2168971866", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60164772"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 54, "probability": 0.5332, "type": "Other", "normalized_text": "drag queen"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.3747, "type": "Person", "normalized_text": "risca"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181642363669811200"], "created_at": "2019-10-08T18:47:48.000Z", "text": "@MissPassiflora vc deve ta confundindo com a drag queen risca faca suicida manipuladora doida psicopata", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181641073539633152"}], "id": "1181642363669811200", "in_reply_to_user_id": "1653185454", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268476599"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181642351481102339"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "tre_gua", "id": "934578924008460288"}]}, "created_at": "2019-10-08T18:47:45.000Z", "text": "@tre_gua NNDBSNHWNSBS q mal\n\nHay una wea super suicida/drogadicta, que si te tomas m\u00e1s de dos analgesicos vas a andar un poco \"lento\", si te tomas 3 vas a dormir, 4 sue\u00f1o profundo, 6 sue\u00f1o muy profundo, 8 duermes casi 2 d\u00edas o te puede dar sobredosis HJDJSKBDNWB", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181641209015607296"}], "id": "1181642351481102339", "in_reply_to_user_id": "998295673211621380", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3309996317"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1181642268601659392"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AndreaGiuricin", "id": "405516333"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 30, "tag": "Strategia"}, {"start": 47, "end": 56, "tag": "Alitalia"}, {"start": 61, "end": 69, "tag": "Governo"}]}, "created_at": "2019-10-08T18:47:25.000Z", "text": "RT @AndreaGiuricin: #Strategia Stand alone per #Alitalia del #Governo \u00e8 suicida:\n- Alitalia ha 1% quota di mercato dei passeggeri internazi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181535273190068224"}], "id": "1181642268601659392", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142184900"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 241, "end": 264, "probability": 0.456, "type": "Other", "normalized_text": "diamudialdelasaludmental"}], "hashtags": [{"start": 240, "end": 265, "tag": "diamudialdelasaludmental"}, {"start": 266, "end": 277, "tag": "40segundos"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181642241615581186"], "created_at": "2019-10-08T18:47:18.000Z", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona\nSi trabaja en el mundo del entretenimiento o en una plataforma digital, interrumpa la emisi\u00f3n o la transmisi\u00f3n para informar durante 40 segundos acerca de la salud mental y la prevenci\u00f3n del suicidio.#diamudialdelasaludmental #40segundos", "id": "1181642241615581186", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44840151"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 142, "probability": 0.454, "type": "Other", "normalized_text": "Zazie"}, {"start": 166, "end": 170, "probability": 0.452, "type": "Other", "normalized_text": "Zazie"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181642152163643394"], "created_at": "2019-10-08T18:46:57.000Z", "text": "@ViudezLucas E os personagens com o maior peso e culpa ali n\u00e3o s\u00e3o mulheres. Ele s\u00f3 tem 3 rela\u00e7\u00f5es com mulheres ali: m\u00e3e, a personagem da Zazie e assistente.\n\nE a da Zazie a gente n\u00e3o sabe se ele matou. O personagem \u00e9 doente. \u00c9 s\u00f3 aceitar isso. N\u00e3o tem essa de misoginia, n\u00e3o", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181629272886317056"}], "id": "1181642152163643394", "in_reply_to_user_id": "556967426", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74592345"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 44, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Freddy Mercury"}]}, "geo": {"place_id": "0149fa643de6c639"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181641590823178240"], "created_at": "2019-10-08T18:44:43.000Z", "text": "Lo mejor que pondan canci\u00f3n de Freddy Mercury en la pel\u00edcula escuadr\u00f3n suicida", "id": "1181641590823178240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3303267862"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181641504508579841"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "created_at": "2019-10-08T18:44:23.000Z", "text": "@canalN_ Existe el APRA?que alguien me lo diga xfa xq lo que yo ve\u00eda en el congreso era la banda del suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181579291781423109"}], "id": "1181641504508579841", "in_reply_to_user_id": "248692867", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156347276937310209"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181641434711121921"], "created_at": "2019-10-08T18:44:06.000Z", "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "id": "1181641434711121921", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "116892396"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.5326, "type": "Place", "normalized_text": "Riolu"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181641208281681920"], "created_at": "2019-10-08T18:43:12.000Z", "text": "\u00a1Riolu usa ROL\u00d3N SUICIDA EL\u00c9CTRICO!\n\nNada pas\u00f3.", "id": "1181641208281681920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1176198105085218819"}, {"entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/klrfJmoOLc", "expanded_url": "https://twitter.com/HarvardRevPsych/status/1154843844187500544", "display_url": "twitter.com/HarvardRevPsyc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 132, "end": 144, "tag": "SaludMental"}, {"start": 145, "end": 154, "tag": "Suicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181641137775415296"], "created_at": "2019-10-08T18:42:55.000Z", "text": "Los pacientes que han estado internados en un hospital psiqui\u00e1trico, tienen mayor riesgo suicida que aquellos que no lo han estado. #SaludMental #Suicidio https://t.co/klrfJmoOLc", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1154843844187500544"}], "id": "1181641137775415296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "69699937"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 81, "probability": 0.7736, "type": "Person", "normalized_text": "cecilia ochoa"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 23, "username": "PeterDraft", "id": "140232463"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181641084641976322"], "created_at": "2019-10-08T18:42:43.000Z", "text": "@Te_Jodiste @PeterDraft y en segundo a\u00f1o le toca ver estad\u00edstica con cecilia ochoa y se suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181640797948657664"}], "id": "1181641084641976322", "in_reply_to_user_id": "78514637", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "216191131"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181640986692390920"], "created_at": "2019-10-08T18:42:19.000Z", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "id": "1181640986692390920", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887419744617451522"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181640894493184000"], "created_at": "2019-10-08T18:41:57.000Z", "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "id": "1181640894493184000", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "300904290"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.7652, "type": "Person", "normalized_text": "Terrence"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181640701282590721"], "created_at": "2019-10-08T18:41:11.000Z", "text": "N\u00e3o me acredito que o Terrence se matou", "id": "1181640701282590721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2704210297"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181640656411922432"], "created_at": "2019-10-08T18:41:00.000Z", "text": "Independentemente se o ex presidi\u00e1rio matou uma pessoa durante uma discuss\u00e3o por meio de arma (branca ou de fogo) OU matou, esquartejou e ocultou o corpo de uma pessoa, se esse apresentou bom comportamento e teve sua pena diminu\u00edda tudo OK regressar \u00e0s ruas e OK ser empregado?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181636979269742598"}], "id": "1181640656411922432", "in_reply_to_user_id": "157312729", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "157312729"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.5611, "type": "Other", "normalized_text": "guerra"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Carlos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JorHoLa", "id": "107744879"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181640562815963138"], "created_at": "2019-10-08T18:40:38.000Z", "text": "RT @JorHoLa: Entrar en la \"guerra de las encuestas\" es suicida (ya  vemos como la ha ido a Alberto Carlos por tirar de ellas).\nSi son buena\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181477142300971011"}], "id": "1181640562815963138", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2560748830"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181640498014019585"], "created_at": "2019-10-08T18:40:23.000Z", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "id": "1181640498014019585", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109044882709057537"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.6537, "type": "Person", "normalized_text": "guau"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "itsbrisagonv", "id": "1055321761552707585"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181640434495438848"], "created_at": "2019-10-08T18:40:08.000Z", "text": "RT @itsbrisagonv: Simp\u00e1tico es como la gente dps de que alguien se suicida reci\u00e9n guau toma conciencia se lanza de hay la empat\u00eda o el nio\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181629211087376384"}], "id": "1181640434495438848", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1199187050"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181640324667580418"], "created_at": "2019-10-08T18:39:41.000Z", "text": "@bretasjp Dps de esquadr\u00e3o suicida eu nao me surpreendo com mais um fracasso", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181638499989983232"}], "id": "1181640324667580418", "in_reply_to_user_id": "785867187588390915", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "734192874502410240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.9721, "type": "Place", "normalized_text": "Andaluc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "larazon_es", "id": "112694236"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 26, "tag": "Andaluc\u00eda"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181640232787218432"], "created_at": "2019-10-08T18:39:19.000Z", "text": "RT @larazon_es: #Andaluc\u00eda | El supuesto suicida est\u00e1 detenido por presuntamente acabar con la vida de su madre a tiros en plena calle http\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181540069821300737"}], "id": "1181640232787218432", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "304624575"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.5741, "type": "Other", "normalized_text": "VRHT"}, {"start": 92, "end": 95, "probability": 0.7141, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Jupao3116", "id": "556207845"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181640192010178561"], "created_at": "2019-10-08T18:39:10.000Z", "text": "RT @Jupao3116: @PacitaGuerra @recisneros Era uno de los delfines de VRHT, fu\u00e9 expulsado del APRA por discrepar con el gobierno del difunto\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181640058153119749"}], "id": "1181640192010178561", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2691099212"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.688, "type": "Other", "normalized_text": "VRHT"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.7808, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 25, "username": "recisneros", "id": "284350852"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181640058153119749"], "created_at": "2019-10-08T18:38:38.000Z", "text": "@PacitaGuerra @recisneros Era uno de los delfines de VRHT, fu\u00e9 expulsado del APRA por discrepar con el gobierno del difunto suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181628730772467712"}], "id": "1181640058153119749", "in_reply_to_user_id": "2691099212", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "556207845"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181639833896267776"], "created_at": "2019-10-08T18:37:44.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "id": "1181639833896267776", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4922085813"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.8447, "type": "Person", "normalized_text": "amy adams"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181639363471515648"], "created_at": "2019-10-08T18:35:52.000Z", "text": "@undersansa \u00e9 a amiga da amy adams que se suicida nao?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181632471818997760"}], "id": "1181639363471515648", "in_reply_to_user_id": "1110363020763508736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "778182435133677568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.3753, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/BoTenTx6w2", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181639210190692355"], "created_at": "2019-10-08T18:35:16.000Z", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer do esquadr\u00e3o suicida/ filme do esquadr\u00e3o suicida https://t.co/BoTenTx6w2", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181394989168893952"}], "id": "1181639210190692355", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709781532"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 171, "end": 182, "probability": 0.8451, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor Polay"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "evelinorcon", "id": "54091900"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181638942417928193"], "created_at": "2019-10-08T18:34:12.000Z", "text": "@evelinorcon Acu\u00e9rdese que en el primer gobierno del corrupto suicida que en realidad m\u00e1s fue saqueo del pa\u00eds ,el comunista y cabecilla de la agrupaci\u00f3n terroristas\n MRTA V\u00edctor Polay fug\u00f3 de la prisi\u00f3n a trav\u00e9s de un t\u00fanel", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181293275015188480"}], "id": "1181638942417928193", "in_reply_to_user_id": "54091900", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "732088592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.6537, "type": "Person", "normalized_text": "guau"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "itsbrisagonv", "id": "1055321761552707585"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181638925401632768"], "created_at": "2019-10-08T18:34:08.000Z", "text": "RT @itsbrisagonv: Simp\u00e1tico es como la gente dps de que alguien se suicida reci\u00e9n guau toma conciencia se lanza de hay la empat\u00eda o el nio\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181629211087376384"}], "id": "1181638925401632768", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "387440797"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181638917596033024"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dr_fitu83", "id": "1164614610126823424"}]}, "created_at": "2019-10-08T18:34:06.000Z", "text": "RT @dr_fitu83: \"La peregrinaci\u00f3n de una suicida\"\nSu alma en pena vagaba sin rumbo en el mundo de los vivos, sin estar consciente de su prop\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181211193358405632"}], "id": "1181638917596033024", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134758973570256896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9742, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.9441, "type": "Place", "normalized_text": "Jalalabad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181638891197095937"], "created_at": "2019-10-08T18:34:00.000Z", "text": "RT @descifraguerra: La guerra en Afganist\u00e1n prosigue: \n- Ayer un suicida se inmol\u00f3 en Jalalabad contra un autob\u00fas del ej\u00e9rcito, matando a 1\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181594832118206465"}], "id": "1181638891197095937", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "769562616003960832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 21, "probability": 0.6017, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Baca"}, {"start": 145, "end": 157, "probability": 0.5121, "type": "Other", "normalized_text": "Psicolog\u00edaUCM"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/EGRXYonqIG", "expanded_url": "https://twitter.com/facsa_ucm/status/1181638848578805760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EGRXYonqIG", "media_key": "3_1181638497544933376"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/EGRXYonqIG", "expanded_url": "https://twitter.com/facsa_ucm/status/1181638848578805760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EGRXYonqIG", "media_key": "3_1181638571939241992"}], "mentions": [{"start": 43, "end": 54, "username": "UAM_Madrid", "id": "31731533"}], "hashtags": [{"start": 144, "end": 158, "tag": "Psicolog\u00edaUCM"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181638848578805760"], "created_at": "2019-10-08T18:33:49.000Z", "text": "\ud83d\udd35 | AHORA\nEnrique Baca, catedr\u00e1tico de la \n@UAM_Madrid participa en  coloquio sobre evaluaci\u00f3n de conducta suicida con alumnos del Doctorado en #Psicolog\u00edaUCM y acad\u00e9micos de la Escuela.\n\nMa\u00f1ana participar\u00e1 como ponente en el Seminario Internacional sobre prevenci\u00f3n del suicidio https://t.co/EGRXYonqIG", "id": "1181638848578805760", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1133834077579239424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.3753, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/BoTenTx6w2", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181638837765885953"], "created_at": "2019-10-08T18:33:47.000Z", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer do esquadr\u00e3o suicida/ filme do esquadr\u00e3o suicida https://t.co/BoTenTx6w2", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181394989168893952"}], "id": "1181638837765885953", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1239756674"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181638698531577856"], "created_at": "2019-10-08T18:33:14.000Z", "text": "jajajajajajajajajaja lo que hace falta en la soociedad moderna es un prendedor con un Me Gusta / No Me Gusta\n\nSer\u00eda c\u00f3mico que con menos de 500 mil like, no te sirvan en un caf\u00e9, jajajajajajajaja\n\nSi asi hacen show por los me gusta, en la vida real m\u00e1s de uno se suicida jajaja", "id": "1181638698531577856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "780421679637893120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.8187, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/3TEpVUjuoM", "expanded_url": "https://twitter.com/Macalafruto_/status/1181637927048228864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3TEpVUjuoM", "media_key": "3_1181637923659231232"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181637927048228864"], "created_at": "2019-10-08T18:30:10.000Z", "text": "Que por cierto en Escuadr\u00f3n Suicida le hicieron un gui\u00f1o super cutr\u00f3n con disfraces del todo a cien. https://t.co/3TEpVUjuoM", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181637561346936832"}], "id": "1181637927048228864", "in_reply_to_user_id": "1015920576895049729", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015920576895049729"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.3753, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/BoTenTx6w2", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181637812413767680"], "created_at": "2019-10-08T18:29:42.000Z", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer do esquadr\u00e3o suicida/ filme do esquadr\u00e3o suicida https://t.co/BoTenTx6w2", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181394989168893952"}], "id": "1181637812413767680", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3371320175"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 152, "probability": 0.4934, "type": "Place", "normalized_text": "Perif\u00e9rico Sur"}, {"start": 169, "end": 176, "probability": 0.6235, "type": "Place", "normalized_text": "La Llave"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/QXHm9deKZz", "expanded_url": "https://twitter.com/ComisariaTlaq/status/1181637716817002496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QXHm9deKZz", "media_key": "3_1181637706171871232"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 26, "username": "ComisariaTlaq", "id": "169117197"}], "hashtags": [{"start": 180, "end": 206, "tag": "HagamosNuestraLaSeguridad"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181637716817002496"], "created_at": "2019-10-08T18:29:20.000Z", "text": "Polic\u00edas de @ComisariaTlaq rescatan a dos menores en riesgo suicida. Las v\u00edctimas pretend\u00edan lanzarse de lo alto de un puente vehicular de Perif\u00e9rico Sur, en la colonia La Llave.\n\n#HagamosNuestraLaSeguridad\nDenuncia al 3050 3050 0 911 Emergencia https://t.co/QXHm9deKZz", "id": "1181637716817002496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "169117197"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/TdV1IbVlG5", "expanded_url": "https://twitter.com/talisubrenu/status/1181637691911344129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TdV1IbVlG5", "media_key": "3_1181637677042585600"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181637691911344129"], "created_at": "2019-10-08T18:29:14.000Z", "text": "um ano de azar pra quem n\u00e3o curtir a cebola suicida https://t.co/TdV1IbVlG5", "id": "1181637691911344129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2268028813"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181637675415199745"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "branco_spfc", "id": "955416417372958720"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "AlairFerreira5", "id": "1068479263530250240"}, {"start": 29, "end": 35, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-10-08T18:29:10.000Z", "text": "@branco_spfc @AlairFerreira5 @folha Parece fala de um suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181595404447748096"}], "id": "1181637675415199745", "in_reply_to_user_id": "955416417372958720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76788249"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 174, "end": 181, "probability": 0.9814, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 27, "username": "sigaaperdida", "id": "3090610961"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181637549418303488"], "created_at": "2019-10-08T18:28:40.000Z", "text": "@Jvabrahaoc99 @sigaaperdida Sigo achando um absurdo. Um matou os pais, outro matou a esposa e cortou em peda\u00e7os. N \u00e9 poss\u00edvel que a justi\u00e7a seja t\u00e3o fdp assim. Fez mt pelo p flamengo (uhul) e n\u00e3o pensou em respeitar a esposa dele. Tanta gnt  INOCENTE morrendo/preso sem ao menos poder se explicar e ele solto", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181592679743922177"}], "id": "1181637549418303488", "in_reply_to_user_id": "938390861309796352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2253921744"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181637466375282694"], "created_at": "2019-10-08T18:28:20.000Z", "text": "Ainda nao to acreditando que o cara se matou", "id": "1181637466375282694", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "364095159"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181637452534046720"], "created_at": "2019-10-08T18:28:17.000Z", "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "id": "1181637452534046720", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037651850"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/MHfYmTeSlk", "expanded_url": "https://www.ara.cat/opinio/ferran-saez-mateu-politiques-soroll_0_2321767940.html?utm_source=newsletter&utm_medium=cms&utm_campaign=firmes&utm_content=20191008firmes", "display_url": "ara.cat/opinio/ferran-\u2026"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1181637289102970880"], "created_at": "2019-10-08T18:27:38.000Z", "text": "No es pot no actuar, tot i que actuar segons com pot ser su\u00efcida. https://t.co/MHfYmTeSlk", "id": "1181637289102970880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "424631586"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181637151571755008"], "created_at": "2019-10-08T18:27:05.000Z", "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "id": "1181637151571755008", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102693013652992006"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.5611, "type": "Other", "normalized_text": "guerra"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Carlos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JorHoLa", "id": "107744879"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181636933040164865"], "created_at": "2019-10-08T18:26:13.000Z", "text": "RT @JorHoLa: Entrar en la \"guerra de las encuestas\" es suicida (ya  vemos como la ha ido a Alberto Carlos por tirar de ellas).\nSi son buena\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181477142300971011"}], "id": "1181636933040164865", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3150671980"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 231, "end": 234, "probability": 0.7327, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181636909879181312"], "created_at": "2019-10-08T18:26:07.000Z", "text": "Hoje um rapaz q eu conhecia da \u00e9poca da escola se enforcou em uma \u00e1rvore depois q um v\u00eddeo \u00edntimo dele com outro rapaz foi exposto em grupo e chegou at\u00e9 seus pais q n\u00e3o sabiam da sua sexualidade. Expor algu\u00e9m por pura maldade, meu Deus, olha o estrago. Me sinto enjoada com isso.", "id": "1181636909879181312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "3052809637"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181636757764411397"], "created_at": "2019-10-08T18:25:31.000Z", "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "id": "1181636757764411397", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925473972032102401"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181636751237890049"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "created_at": "2019-10-08T18:25:29.000Z", "text": "@Politica_LR @larepublica_pe Que equipo quemaran esta vez ahora que est\u00e1n uds. Apestosa y tu partido fue secuestrado por el suicida  hasta nos robo el sue\u00f1o de verlo preso.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181634457167650816"}], "id": "1181636751237890049", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2180525880"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/Wd16bvG5rW", "expanded_url": "https://la4tmx.com/2019/10/08/hombre-de-la-tercera-edad-se-suicida-colgandose-en-un-panteon/", "display_url": "la4tmx.com/2019/10/08/hom\u2026"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zMWwtOb0cO", "expanded_url": "https://twitter.com/4tmx3/status/1181636632006541312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zMWwtOb0cO", "media_key": "3_1181636630022631426"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181636632006541312"], "created_at": "2019-10-08T18:25:01.000Z", "text": "Hombre de la tercera edad se suicida colg\u00e1ndose en un\u00a0pante\u00f3n https://t.co/Wd16bvG5rW https://t.co/zMWwtOb0cO", "id": "1181636632006541312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168338181630173185"}], "includes": {"users": [{"location": "Sonora, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "YoSoyArl3n3", "public_metrics": {"followers_count": 76364, "following_count": 2861, "tweet_count": 43559, "listed_count": 81}, "username": "Arly_Di", "id": "956938018639642629"}, {"location": "Mexico", "verified": false, "name": "RevalorandoM\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3584, "following_count": 431, "tweet_count": 4016, "listed_count": 0}, "username": "RevalorandoM", "id": "1145516890254692352"}, {"location": "Entre R\u00edos, Argentina", "verified": false, "name": "Joni Torres", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 310, "tweet_count": 2205, "listed_count": 0}, "username": "Joni_Torres10", "id": "997987217871200258"}, {"location": "Villavicencio, Meta", "verified": false, "name": "palacios.mvz", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 350, "tweet_count": 30705, "listed_count": 0}, "username": "PalaciosMvz", "id": "499318591"}, {"location": "Cali, Colombia", "verified": false, "name": "Gloria H", "public_metrics": {"followers_count": 5679, "following_count": 908, "tweet_count": 6536, "listed_count": 25}, "username": "revolturas", "id": "138239734"}, {"verified": false, "name": "Mundo Burbu/\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 10577, "following_count": 7170, "tweet_count": 159278, "listed_count": 43}, "username": "MundoBurbu", "id": "352226843"}, {"location": "Universo Paralelo", "verified": false, "name": "Marga/\u2764\ufe0f #Yoapoyoalgobierno", "public_metrics": {"followers_count": 4476, "following_count": 4990, "tweet_count": 244610, "listed_count": 36}, "username": "MargaPallas", "id": "4194518691"}, {"location": "\ud83d\udce9 brkarengillan@yahoo.com", "verified": false, "name": "Karen Gillan Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 264, "tweet_count": 4549, "listed_count": 7}, "username": "brkarengillan", "id": "1112124784207380481"}, {"location": "(\ud83d\udce9): aassemblebr@outlook.com", "verified": false, "name": "Avengers Assemble BR", "public_metrics": {"followers_count": 80657, "following_count": 1116, "tweet_count": 162719, "listed_count": 212}, "username": "AAssembleBR", "id": "1073607966954307585"}, {"location": "mexico", "verified": false, "name": "juan carlos martin d", "public_metrics": {"followers_count": 4731, "following_count": 610, "tweet_count": 14285, "listed_count": 12}, "username": "jcmdelcampo", "id": "197988076"}, {"location": "San Miguel de Allende", "verified": false, "name": "Sarah hoch", "public_metrics": {"followers_count": 13795, "following_count": 2991, "tweet_count": 67324, "listed_count": 128}, "username": "SarahHochMex", "id": "309052402"}, {"location": "Girona", "verified": false, "name": "Santi", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 480, "tweet_count": 11770, "listed_count": 3}, "username": "mixato44", "id": "625930691"}, {"location": "Madrid ", "verified": false, "name": "\ud835\udc73\ud835\udc82 \ud835\udc6f\ud835\udc82\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc86", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 653, "tweet_count": 21031, "listed_count": 2}, "username": "Silvia248", "id": "248412188"}, {"verified": false, "name": "Miguel Zu\u00f1iga Aliaga", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 425, "tweet_count": 10836, "listed_count": 0}, "username": "zunigaaliaga", "id": "991259857"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Pol\u00edtica El Comercio", "public_metrics": {"followers_count": 539227, "following_count": 927, "tweet_count": 98678, "listed_count": 930}, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}, {"verified": false, "name": "Vinyyy", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 719, "tweet_count": 3656, "listed_count": 0}, "username": "Vinyyy4", "id": "1116428011891494912"}, {"location": "Curitiba", "verified": true, "name": "Paulo Eduardo Martins", "public_metrics": {"followers_count": 474478, "following_count": 946, "tweet_count": 25275, "listed_count": 696}, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}, {"verified": false, "name": "Daniel L.", "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 681, "tweet_count": 28260, "listed_count": 21}, "username": "Danniel95Lopes", "id": "251196819"}, {"location": "Na sua", "verified": false, "name": "isa", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 185, "tweet_count": 17618, "listed_count": 0}, "username": "isa_a_belli", "id": "984819033655652352"}, {"verified": false, "name": "memes futebolisticos. - vito", "public_metrics": {"followers_count": 396071, "following_count": 1087, "tweet_count": 29460, "listed_count": 307}, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}, {"location": "rome", "verified": false, "name": "Alessandro Cascino", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 116, "tweet_count": 1100, "listed_count": 1}, "username": "alecascio", "id": "125671019"}, {"location": "europe", "verified": false, "name": "jacopo iacoboni", "public_metrics": {"followers_count": 112064, "following_count": 2854, "tweet_count": 68120, "listed_count": 788}, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udcaa\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83d\udc4aYO CON PEDRO S\u00c1NCHEZ", "public_metrics": {"followers_count": 2228, "following_count": 2344, "tweet_count": 101347, "listed_count": 7}, "username": "Denise88644469", "id": "1140724052086202370"}, {"location": "San Luis, Argentina ", "verified": false, "name": "papa frite", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 413, "tweet_count": 16524, "listed_count": 1}, "username": "GabiGuzmann", "id": "2476188841"}, {"verified": false, "name": "Tirano Pr\u00f3fugo", "public_metrics": {"followers_count": 6695, "following_count": 2636, "tweet_count": 17480, "listed_count": 8}, "username": "tomastrape", "id": "3371456249"}, {"verified": false, "name": "iari", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 266, "tweet_count": 4520, "listed_count": 1}, "username": "IariBelen04", "id": "4626095489"}, {"location": "Lomas de Zamora, Argentina", "verified": false, "name": "mar \ud83c\udf19\ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 176, "tweet_count": 590, "listed_count": 0}, "username": "Martulopez2102", "id": "835858587868090369"}, {"verified": false, "name": "Cinzia Emanuelli#ItaliaViva", "public_metrics": {"followers_count": 1488, "following_count": 812, "tweet_count": 88449, "listed_count": 10}, "username": "CinziaEmanuelli", "id": "257953952"}, {"location": "Mexico", "verified": false, "name": "Jose A Contreras", "public_metrics": {"followers_count": 29224, "following_count": 22651, "tweet_count": 1450648, "listed_count": 404}, "username": "joseacontreras", "id": "75732594"}, {"location": "Bangu, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "St3H \ud83e\udd8b\ud83d\udcf7", "public_metrics": {"followers_count": 1513, "following_count": 1660, "tweet_count": 34749, "listed_count": 1}, "username": "itsteh_", "id": "726503385122377731"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "juleana /+/", "public_metrics": {"followers_count": 3425, "following_count": 1989, "tweet_count": 176785, "listed_count": 3}, "username": "jubelievesin_JB", "id": "908925325"}, {"location": "en Caracas la horrible", "verified": false, "name": "claudia dacha nazoa", "public_metrics": {"followers_count": 6235, "following_count": 1166, "tweet_count": 369754, "listed_count": 65}, "username": "dachanazoa", "id": "512704483"}, {"location": "Maracay, Edo Aragua, Venezuela", "verified": false, "name": "Reportero24", "public_metrics": {"followers_count": 935882, "following_count": 998583, "tweet_count": 258208, "listed_count": 1728}, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}, {"location": "in my mind ", "verified": false, "name": "\ud835\udc56\ud835\udc60\ud835\udc4e\ud835\udc4f\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc59\ud835\udc4e", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 273, "tweet_count": 33482, "listed_count": 0}, "username": "ibnrxx", "id": "286880637"}, {"location": "Derry", "verified": false, "name": "ori", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 609, "tweet_count": 24978, "listed_count": 0}, "username": "GlamourJaima", "id": "952000637021118465"}, {"location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "name": "pilar \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 238, "tweet_count": 2676, "listed_count": 0}, "username": "pilarnunez_", "id": "1131013894410067968"}, {"location": "Valencia ", "verified": false, "name": "Sole/\u2764\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 920, "tweet_count": 34196, "listed_count": 9}, "username": "hague51", "id": "334193225"}, {"location": "Espa\u00f1a - Sevilla", "verified": false, "name": "JHL \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 2254, "tweet_count": 39888, "listed_count": 12}, "username": "JorHoLa", "id": "107744879"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais, Brasil", "verified": false, "name": "Jhon", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 38, "tweet_count": 260, "listed_count": 0}, "username": "Jhon_kge", "id": "915202927823814656"}, {"verified": false, "name": "Eu acho \u00e9 pouco", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 649, "tweet_count": 20056, "listed_count": 0}, "username": "independisso", "id": "341702521"}, {"verified": false, "name": "Kampara", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 234, "tweet_count": 1862, "listed_count": 0}, "username": "Ekampara", "id": "1014337689485762560"}, {"location": "Ocongate, Cusco - Peru", "verified": false, "name": "Marialena MR", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 876, "tweet_count": 31892, "listed_count": 2}, "username": "Marialenarosas", "id": "1443964640"}, {"verified": false, "name": "Pietro Rami", "public_metrics": {"followers_count": 5583, "following_count": 5574, "tweet_count": 49155, "listed_count": 3}, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}, {"location": "Italia", "verified": false, "name": "Cesare#\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa#FCKNZS", "public_metrics": {"followers_count": 1164, "following_count": 2312, "tweet_count": 105140, "listed_count": 6}, "username": "Cesare14931834", "id": "1055494906133839874"}, {"location": "s\u00e3o domingos sc", "verified": false, "name": "vick", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 252, "tweet_count": 8620, "listed_count": 0}, "username": "vixtoriaaz", "id": "4829911270"}, {"verified": false, "name": "El sonidero", "public_metrics": {"followers_count": 13338, "following_count": 606, "tweet_count": 29683, "listed_count": 8}, "username": "2sonidos", "id": "869255312439693312"}, {"verified": false, "name": "pau", "public_metrics": {"followers_count": 24364, "following_count": 308, "tweet_count": 80099, "listed_count": 270}, "username": "unhelado", "id": "164743765"}, {"location": "Sassari, Sardegna", "verified": false, "name": "Giovanni Mureddu \ud83c\uddee\ud83c\uddf9Patriota \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 576, "tweet_count": 288754, "listed_count": 2}, "username": "MuredduGiovanni", "id": "832999521739214848"}, {"verified": false, "name": "Bond Euro Bond", "public_metrics": {"followers_count": 3162, "following_count": 3419, "tweet_count": 182175, "listed_count": 55}, "username": "frank9you", "id": "464516274"}, {"location": "20.39049,-99.961456", "verified": false, "name": "Rotativo de Quer\u00e9taro", "public_metrics": {"followers_count": 23423, "following_count": 2509, "tweet_count": 494312, "listed_count": 365}, "username": "DiarioRotativo", "id": "40017948"}, {"verified": false, "name": "desaparecido", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 189, "tweet_count": 14652, "listed_count": 0}, "username": "camargust", "id": "1045509355603460102"}, {"verified": false, "name": "Francisco Juaristi", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 179, "tweet_count": 5586, "listed_count": 2}, "username": "BlogDeJuaristi", "id": "4795511299"}, {"location": "San Felipe de Aconcagua, Valpa", "verified": false, "name": "Salud Aconcagua", "public_metrics": {"followers_count": 8184, "following_count": 320, "tweet_count": 6575, "listed_count": 22}, "username": "ssaconcagua", "id": "4364578355"}, {"verified": false, "name": "Andrea Cleenewerck", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 513, "tweet_count": 10334, "listed_count": 0}, "username": "ACleenewerk", "id": "1113106304"}, {"location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "verified": false, "name": "spicy libra", "public_metrics": {"followers_count": 25181, "following_count": 5817, "tweet_count": 91102, "listed_count": 3}, "username": "itsbrisagonv", "id": "1055321761552707585"}, {"location": "Otherworld", "verified": false, "name": "Leandro", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 49, "tweet_count": 1220, "listed_count": 0}, "username": "Leo_Caligvla", "id": "1168020019709665280"}, {"verified": false, "name": "allen halloween", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 0, "tweet_count": 179, "listed_count": 0}, "username": "allenvsbruxa", "id": "950871376096890885"}, {"verified": false, "name": "Tomy \ud83c\uddf5\ud83c\uddeaNueva Constituci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 572, "tweet_count": 28372, "listed_count": 4}, "username": "tomy__sc", "id": "3367781907"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Wilson Sales", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 1914, "tweet_count": 49074, "listed_count": 0}, "username": "wsales7", "id": "192052707"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": true, "name": "Comando Militar do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 152799, "following_count": 18, "tweet_count": 7677, "listed_count": 163}, "username": "CmdoCMS", "id": "992177466998476800"}, {"location": "GRANADA-ANDALUC\u00cdA-ESPA\u00d1A", "verified": false, "name": "Vicente Matas #Vacuna #Mascarilla #Aireaci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 9473, "following_count": 9583, "tweet_count": 110666, "listed_count": 196}, "username": "vicentematas", "id": "248176709"}, {"verified": false, "name": "Pedro CM\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 823, "tweet_count": 80916, "listed_count": 6}, "username": "pedrokawakle", "id": "3104486243"}, {"location": "Madrid", "verified": true, "name": "Juan Carlos Monedero", "public_metrics": {"followers_count": 636836, "following_count": 1370, "tweet_count": 20630, "listed_count": 3096}, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"verified": false, "name": "st\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 85, "tweet_count": 4881, "listed_count": 0}, "username": "stefanyevan", "id": "3304138647"}, {"verified": false, "name": "F\u00ea Sousa", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 254, "tweet_count": 692, "listed_count": 1}, "username": "fefsousaa", "id": "3039634833"}, {"location": "Minas Gerais", "verified": false, "name": "Dalmo Sergio", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 912, "tweet_count": 38546, "listed_count": 0}, "username": "DalmoSergio", "id": "1084274568603336710"}, {"location": "S\u00e3o paulo - Brasil", "verified": false, "name": "Marli Pereira de Lima", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 762, "tweet_count": 17225, "listed_count": 0}, "username": "criartexto1", "id": "284190532"}, {"verified": false, "name": "GALAXY PRODU\u00c7\u00d5ES", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 1, "tweet_count": 2363, "listed_count": 0}, "username": "GALAXYPRODUES", "id": "1258062907"}, {"verified": false, "name": "Jacqueline", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 65, "tweet_count": 86, "listed_count": 0}, "username": "Jacqtb09", "id": "1115375925426888707"}, {"verified": false, "name": "F A T I M A L O P E Z", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 93, "tweet_count": 5, "listed_count": 0}, "username": "fatimaL06", "id": "1151185252951515142"}, {"verified": false, "name": "Josefa Dominga", "public_metrics": {"followers_count": 1766, "following_count": 1522, "tweet_count": 112341, "listed_count": 7}, "username": "CrVc02", "id": "40539429"}, {"location": "PERU", "verified": false, "name": "TEJHILTON", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 2983, "tweet_count": 48567, "listed_count": 0}, "username": "TEJHILTON", "id": "1345388172"}, {"verified": true, "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 452380, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"location": "Mag\u00e9, Brasil", "verified": false, "name": "Esquadr\u00e3o Suicida\ud83d\udc83\ud83d\ude08", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 12, "tweet_count": 26, "listed_count": 0}, "username": "EsquadroSuicid9", "id": "1151707207517556736"}, {"location": "rj/zo", "verified": false, "name": "douglonc\u00e9 is RENAISSANCE\ud83e\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 2898, "following_count": 637, "tweet_count": 188660, "listed_count": 0}, "username": "mydouls", "id": "703099823"}, {"location": "rj zo", "verified": false, "name": "gi\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 253, "tweet_count": 5563, "listed_count": 0}, "username": "gisdmn", "id": "1036332283140157441"}, {"location": "Cordob\u00e9s en Almer\u00eda, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Nacho Ortiz_57 \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 1260, "following_count": 100, "tweet_count": 41449, "listed_count": 14}, "username": "Nacho57", "id": "19336268"}, {"verified": false, "name": "Se fuerte Calamares", "public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 1948, "tweet_count": 49094, "listed_count": 2}, "username": "SonnyMonteiro_", "id": "324707875"}, {"location": "Bruxelles, Belgique", "verified": false, "name": "Federico De Falco", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 1601, "tweet_count": 37573, "listed_count": 18}, "username": "federicodefalco", "id": "366273513"}, {"verified": false, "name": "bad omens", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 302, "tweet_count": 36164, "listed_count": 0}, "username": "aymarlenne", "id": "2588203268"}, {"location": "Salamanca, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Fran \u270d\ud83c\udffb\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 2648, "following_count": 2843, "tweet_count": 163250, "listed_count": 51}, "username": "Fran_relatos", "id": "3426822683"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Conchi Arag\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 0}, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "M\u0489a\u0489g\u0489d\u0489a\u0489D\u0489J\u0489G\u0489", "public_metrics": {"followers_count": 3630, "following_count": 1471, "tweet_count": 222090, "listed_count": 30}, "username": "MagdaDJG", "id": "431771186"}, {"verified": false, "name": "William Eduardo Pach", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 389, "tweet_count": 130513, "listed_count": 1}, "username": "William07035454", "id": "913123879257804805"}, {"verified": false, "name": "\u043c\u03b1\u2202\u03c5\u0950", "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 999, "tweet_count": 35454, "listed_count": 0}, "username": "OpaaaEduarda", "id": "749757295731564544"}, {"location": "Cape Town, South Africa", "verified": false, "name": "Igor Santos", "public_metrics": {"followers_count": 1636, "following_count": 547, "tweet_count": 36345, "listed_count": 3}, "username": "igorssants", "id": "2678218905"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Lu\u00eds Felipe Benitez", "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 850, "tweet_count": 30852, "listed_count": 0}, "username": "luisfelipebtz", "id": "2148319789"}, {"location": "Bahia, Brasil ", "verified": false, "name": "fia.", "public_metrics": {"followers_count": 1257, "following_count": 1264, "tweet_count": 77473, "listed_count": 6}, "username": "trvlerofthstars", "id": "703212916707733506"}, {"location": "smallville", "verified": false, "name": "VITOR \u02ac", "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 979, "tweet_count": 10158, "listed_count": 12}, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}, {"location": "Americana, Brasil", "verified": false, "name": "Paulo Saura", "public_metrics": {"followers_count": 2297, "following_count": 2294, "tweet_count": 67883, "listed_count": 11}, "username": "PauloSaura", "id": "2768275473"}, {"location": "Pimentel,Chiclayo,Peru", "verified": false, "name": "Juan Carlos Aurich Zoeger", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 398, "tweet_count": 9685, "listed_count": 0}, "username": "jcaurichz", "id": "3068725821"}, {"verified": true, "name": "Noisey en Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 43624, "following_count": 642, "tweet_count": 36559, "listed_count": 359}, "username": "NoiseyenEspanol", "id": "251438058"}, {"verified": false, "name": "GANDAYA", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 1039, "tweet_count": 57593, "listed_count": 1}, "username": "asturkonuka", "id": "4485128619"}, {"location": "Passerano Marmorito, Piemonte", "verified": false, "name": "Sandro Boggio", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 67, "tweet_count": 2346, "listed_count": 0}, "username": "grucceverdi1", "id": "812333764508581889"}, {"verified": false, "name": "Mauricio Perdiza", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 6, "tweet_count": 37, "listed_count": 0}, "username": "MPerdiza", "id": "1181643578591842304"}, {"location": "Valladolid", "verified": false, "name": "Miguel \u00c1ngel", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 812, "tweet_count": 23081, "listed_count": 1}, "username": "macario1951", "id": "2250670130"}, {"verified": false, "name": "Horacio - MdP", "public_metrics": {"followers_count": 4893, "following_count": 4902, "tweet_count": 77856, "listed_count": 12}, "username": "horrimdp", "id": "603942871"}, {"location": "Buenos Aires ", "verified": false, "name": "1984 \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 27095, "following_count": 22869, "tweet_count": 59974, "listed_count": 77}, "username": "Arg2019er", "id": "142244936"}, {"location": "Comunidad Valenciana", "verified": false, "name": "Nusa/\u2764yoConEsteGobierno\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 5123, "following_count": 5126, "tweet_count": 616591, "listed_count": 71}, "username": "nusagatero", "id": "636268171"}, {"location": "Nordeste ", "verified": false, "name": "MAREANO", "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 775, "tweet_count": 72017, "listed_count": 3}, "username": "mareiadejour", "id": "1367571594"}, {"location": "Mogi Mirim, Brasil", "verified": false, "name": "Duh Secco", "public_metrics": {"followers_count": 18522, "following_count": 729, "tweet_count": 82011, "listed_count": 26}, "username": "DuhSecco", "id": "2804457966"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Viih \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udfeb", "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 1267, "tweet_count": 44114, "listed_count": 0}, "username": "Tiiaviih", "id": "857383659258695680"}, {"location": "061", "verified": false, "name": "Licy \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1982, "following_count": 0, "tweet_count": 6270, "listed_count": 0}, "username": "ANAALLICY3", "id": "850422495782080512"}, {"location": "Recife, Brasil", "verified": false, "name": "Louis", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 18, "tweet_count": 165, "listed_count": 0}, "username": "louis_viih", "id": "1178362351000707078"}, {"verified": false, "name": "Kaique Lobo", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 280, "tweet_count": 2407, "listed_count": 0}, "username": "KaiqueLobo4", "id": "1179742013572472832"}, {"location": "\ud83d\udc9a\ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "name": "Naty", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 70, "tweet_count": 2385, "listed_count": 0}, "username": "cieguitxvolador", "id": "1153766169435889670"}, {"location": "Alderaan", "verified": false, "name": "pol", "public_metrics": {"followers_count": 5246, "following_count": 1009, "tweet_count": 63153, "listed_count": 6}, "username": "PabloAmerico1", "id": "1273223682"}, {"location": "sc", "verified": false, "name": "anna", "public_metrics": {"followers_count": 2063, "following_count": 539, "tweet_count": 41580, "listed_count": 0}, "username": "clarazzw", "id": "4198128580"}, {"verified": false, "name": "Salvatore #OndaCivica #FBPEGlobal", "public_metrics": {"followers_count": 2911, "following_count": 3168, "tweet_count": 168377, "listed_count": 10}, "username": "salfasanop", "id": "971444556502831105"}, {"verified": false, "name": "Adriana Teixeira", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 84, "tweet_count": 2143, "listed_count": 0}, "username": "adriteixeira3", "id": "2589965377"}, {"verified": false, "name": "In\u00e9s.", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 33, "tweet_count": 4584, "listed_count": 0}, "username": "Madame_Colibri", "id": "1004179302248787968"}, {"location": "Modena, Italy", "verified": false, "name": "Carlo Pincelli", "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 2449, "tweet_count": 39997, "listed_count": 21}, "username": "carlo24", "id": "34932457"}, {"location": "\ud83d\udccdP A R A G U A Y \u2661", "verified": false, "name": "\u2022Lizpa \u2606\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 3090, "following_count": 4983, "tweet_count": 125338, "listed_count": 4}, "username": "lizpa_ap", "id": "1173682843"}, {"location": "Cabin 7, Camp Half-Blood ", "verified": false, "name": "RuLoV Parker \ud83d\udd78 Trickster \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 9889, "following_count": 1477, "tweet_count": 57176, "listed_count": 22}, "username": "DrHistrionico", "id": "240306295"}, {"location": "Primo corno, Orchestra ANSC", "verified": false, "name": "Guglielmo Pellarin \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 42, "tweet_count": 251621, "listed_count": 58}, "username": "gpellarin84", "id": "460226131"}, {"location": "Roca Casterly", "verified": false, "name": "Lord Tywin Lannister", "public_metrics": {"followers_count": 1196, "following_count": 938, "tweet_count": 45123, "listed_count": 2}, "username": "TywwinLannister", "id": "876915160681771008"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Ser Hombre No Es Delito", "public_metrics": {"followers_count": 14704, "following_count": 148, "tweet_count": 11058, "listed_count": 54}, "username": "shned_org", "id": "927448803464175616"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Andr\u00e9 Salles \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83e\udd1d", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 983, "tweet_count": 2762, "listed_count": 0}, "username": "salles_andre", "id": "1162504639704633348"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Tarciso Morais", "public_metrics": {"followers_count": 313540, "following_count": 79, "tweet_count": 107407, "listed_count": 742}, "username": "TarcisoRenova", "id": "1388402174"}, {"location": "Pernambuco/Brasil", "verified": false, "name": "Alaskada\u2736 \u263e", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 441, "tweet_count": 23812, "listed_count": 42}, "username": "thahs", "id": "98640270"}, {"location": "Ponta Grossa, Brasil", "verified": false, "name": "Almiron", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 567, "tweet_count": 15131, "listed_count": 0}, "username": "FelipsAlmiron", "id": "935605161145323520"}, {"verified": false, "name": "AnnA Lua", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 529, "tweet_count": 59189, "listed_count": 0}, "username": "aannaaluuaa", "id": "238237331"}, {"verified": false, "name": "p\u00e2mela", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 469, "tweet_count": 83199, "listed_count": 6}, "username": "laswifles", "id": "605714270"}, {"location": "Usseaux, Piemonte", "verified": false, "name": "@movimentoarturo TO", "public_metrics": {"followers_count": 2877, "following_count": 4656, "tweet_count": 36772, "listed_count": 8}, "username": "TorinoxArturo", "id": "837034015857250308"}, {"location": "\u2718", "verified": false, "name": "leoo", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 1263, "tweet_count": 6956, "listed_count": 5}, "username": "hqzcomics", "id": "1323059846"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "Vai Ter Vacina na \u00c1rea \ud83d\udc89\ud83d\udc0a", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 514, "tweet_count": 160809, "listed_count": 1}, "username": "chegueinaarea", "id": "223274381"}, {"location": "Manaus, Brasil", "verified": true, "name": "Vinicius Sassine", "public_metrics": {"followers_count": 8895, "following_count": 792, "tweet_count": 4495, "listed_count": 102}, "username": "viniciussassine", "id": "234173280"}, {"location": "Llanos Orientales, Colombia", "verified": false, "name": "G\u00fcecha \ud83d\ude08\ud83d\udc82\ud83d\udc7a", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 992, "tweet_count": 214304, "listed_count": 2}, "username": "Pastoreo_", "id": "532738771"}, {"location": "Mundo", "verified": false, "name": "Descifrando la Guerra", "public_metrics": {"followers_count": 366920, "following_count": 7, "tweet_count": 61319, "listed_count": 2845}, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}, {"verified": false, "name": "KONG \ud83e\udd8d", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 105, "tweet_count": 1459, "listed_count": 0}, "username": "GuilhermeAccci1", "id": "1003997841616822274"}, {"location": "ZONA NORTE,BH", "verified": false, "name": "Lekin\u1d9c\u1d43\u1d50", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 334, "tweet_count": 10250, "listed_count": 0}, "username": "aleexis1999", "id": "2729335671"}, {"location": "Foto de portada de @DomMikky", "verified": false, "name": "Pers\u00e9fone [{A.N}]", "public_metrics": {"followers_count": 7388, "following_count": 295, "tweet_count": 15935, "listed_count": 13}, "username": "NPersefone", "id": "932302915632619525"}, {"location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "nicte", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 679, "tweet_count": 9838, "listed_count": 3}, "username": "nicte_mkali", "id": "865669591665651712"}, {"location": "Norvegia", "verified": false, "name": "Rita Serra #StandWithUkraine \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\u2764\ufe0f \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 462, "tweet_count": 32280, "listed_count": 1}, "username": "Kalmha", "id": "417118124"}, {"location": "NYC", "verified": false, "name": "alvaro", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 31, "tweet_count": 15968, "listed_count": 0}, "username": "alvaro212", "id": "38345175"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "name": "Jocasta", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 577, "tweet_count": 9115, "listed_count": 3}, "username": "jocasta8555", "id": "2825128252"}, {"location": "Rio de Janeiro - Brasil", "verified": false, "name": "drama kingo \ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 559, "tweet_count": 41320, "listed_count": 15}, "username": "leocataldo", "id": "18272147"}, {"location": "Honduras", "verified": false, "name": "Radio Cadena Voces", "public_metrics": {"followers_count": 25145, "following_count": 117, "tweet_count": 82717, "listed_count": 123}, "username": "RCVHonduras", "id": "2790776628"}, {"verified": false, "name": "MO RE RA", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 246, "tweet_count": 13566, "listed_count": 0}, "username": "itsmore1ra", "id": "379690692"}, {"location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "verified": false, "name": "aprox. 3,14 \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 230, "tweet_count": 20200, "listed_count": 0}, "username": "pyetrha96", "id": "1113901746076700674"}, {"location": "Campo Maior, Brasil", "verified": false, "name": "Pantufas", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 524, "tweet_count": 43456, "listed_count": 7}, "username": "Marilia_Gomes30", "id": "1117756819"}, {"location": "\u2022 cabin 7.\u2022\u00b0\u00b7\u02da\u0f18.\u2600\ufe0f\u02ce\u02ca\u00b7 ela/dela", "verified": false, "name": "lia park \u27ed\u27ec bts fic \ud83d\udccc", "public_metrics": {"followers_count": 3091, "following_count": 3090, "tweet_count": 47823, "listed_count": 18}, "username": "hopeghostin", "id": "1140705335742750726"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil ", "verified": false, "name": "madonitta", "public_metrics": {"followers_count": 1203, "following_count": 3170, "tweet_count": 122956, "listed_count": 4}, "username": "80sIsBack", "id": "471235904"}, {"verified": false, "name": "Elena Rivetta \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa#havedemocracy#FBPE#FPHD", "public_metrics": {"followers_count": 4190, "following_count": 4907, "tweet_count": 322034, "listed_count": 2}, "username": "ERivetta", "id": "1912288435"}, {"location": "Buenos Aires - Argentina", "verified": false, "name": "Lihuel", "public_metrics": {"followers_count": 4659, "following_count": 2061, "tweet_count": 60257, "listed_count": 24}, "username": "lihuelita", "id": "548171063"}, {"verified": false, "name": "Furia Luminosa \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2425, "following_count": 395, "tweet_count": 86944, "listed_count": 30}, "username": "AvosNo", "id": "233581879"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "Razor Musk", "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 1435, "tweet_count": 313347, "listed_count": 91}, "username": "RazRoad", "id": "1042334540"}, {"location": "Contra los suicidios", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Sol\u00eds Cangas.#YoconFFCCSSEyFAS.Dependiente", "public_metrics": {"followers_count": 14564, "following_count": 13576, "tweet_count": 136273, "listed_count": 83}, "username": "josesoliscangas", "id": "1415861593"}, {"location": "Twitter es la ley MORDAZA", "verified": false, "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Antonio \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 3742, "following_count": 3825, "tweet_count": 78652, "listed_count": 6}, "username": "corsario2525", "id": "3420418348"}, {"verified": false, "name": "Kayo Marru\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 2605, "following_count": 3232, "tweet_count": 263671, "listed_count": 5}, "username": "KayoJovovich15", "id": "976293014"}, {"verified": false, "name": "ari 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 404, "tweet_count": 184917, "listed_count": 4}, "username": "arimarques", "id": "1061593982"}, {"verified": false, "name": "Valentina \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 2635, "following_count": 2436, "tweet_count": 70030, "listed_count": 16}, "username": "katnip74", "id": "592489826"}, {"location": "Belo Horizonte", "verified": false, "name": "Tedesco Bracho", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 3238, "tweet_count": 25181, "listed_count": 21}, "username": "Claudejunio", "id": "33106805"}, {"location": "Hogwarts", "verified": false, "name": "venus \ud83d\udd78\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 296, "tweet_count": 83401, "listed_count": 1}, "username": "azkabandelrey", "id": "2162039033"}, {"location": "terra do nunca", "verified": false, "name": "neko-chan\u262a\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 224, "tweet_count": 7582, "listed_count": 1}, "username": "JalesAndy", "id": "3307195798"}, {"verified": false, "name": "Jorge Aspauza", "public_metrics": {"followers_count": 8892, "following_count": 761, "tweet_count": 133498, "listed_count": 21}, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Sem Cueca #LULA13", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 1157, "tweet_count": 19926, "listed_count": 2}, "username": "MrBarbudo_", "id": "917906074379931648"}, {"location": "Milano, Lombardia", "verified": false, "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 Slava Ukraine \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 Free Palestine", "public_metrics": {"followers_count": 3988, "following_count": 2951, "tweet_count": 146881, "listed_count": 13}, "username": "Stupormundi66", "id": "4785762898"}, {"location": "Bogot\u00e1 / Colombia ", "verified": false, "name": "\u2728\ud835\udd70\ud835\udd91 \ud835\udd95\ud835\udd94\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd91\ud835\udd94 \ud835\udd89\ud835\udd8a \ud835\udd78\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd95\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd9a\ud835\udd98\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 639, "tweet_count": 79612, "listed_count": 14}, "username": "unolepus", "id": "283059034"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "CL", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 262, "tweet_count": 67568, "listed_count": 4}, "username": "Carloslamalope1", "id": "3345037991"}, {"verified": false, "name": "Jorge del Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 405682, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"location": "Esattamente qui. ", "verified": false, "name": "Luca Ponte", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 526, "tweet_count": 54406, "listed_count": 7}, "username": "LucaNameiswolf", "id": "482349619"}, {"verified": false, "name": "Ovi opina, \ud835\udcb7\ud835\udcce \ud835\udcaf\ud835\udcbe\ud835\udcc9\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcbe\ud835\udcb6 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 4337, "following_count": 912, "tweet_count": 110540, "listed_count": 53}, "username": "Ovi_Master", "id": "372779685"}, {"location": "Tenerife", "verified": false, "name": "Javi Benedict", "public_metrics": {"followers_count": 1862, "following_count": 309, "tweet_count": 91489, "listed_count": 20}, "username": "JaviBenedict", "id": "1916995171"}, {"location": "ig: madalenaa._", "verified": false, "name": "madalena", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 187, "tweet_count": 960, "listed_count": 0}, "username": "madalenaarp", "id": "1090653263605755904"}, {"location": "Londrina, Brasil", "verified": false, "name": "fumei diamba vencida", "public_metrics": {"followers_count": 522647, "following_count": 881, "tweet_count": 34421, "listed_count": 351}, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}, {"location": "Maranh\u00e3o, Brasil", "verified": false, "name": "\u264f\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 83, "tweet_count": 851, "listed_count": 0}, "username": "TeithyA", "id": "1177427910036250625"}, {"location": "Terra Livre ", "verified": false, "name": "Perfect Stranger\ud83d\udd34\u26aa\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 917, "tweet_count": 62927, "listed_count": 10}, "username": "negrocomoanoite", "id": "762072931"}, {"location": "Almada, Portugal", "verified": false, "name": "\u00c1guia de Prata \ud83d\udfe5\u2b1c\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 11496, "following_count": 4022, "tweet_count": 381965, "listed_count": 176}, "username": "ZorGabor", "id": "20717438"}, {"location": "Europa", "verified": false, "name": "Ern\u0151 Nemecsek", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 1062, "tweet_count": 139258, "listed_count": 1}, "username": "NemNemecsek", "id": "878613406022078464"}, {"location": "@masquefutp", "verified": false, "name": "joel merino", "public_metrics": {"followers_count": 1175, "following_count": 789, "tweet_count": 145299, "listed_count": 49}, "username": "merinojoel", "id": "126460401"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "EL PA\u00cdS Fotograf\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 61532, "following_count": 1403, "tweet_count": 73401, "listed_count": 981}, "username": "elpais_foto", "id": "87820155"}, {"verified": false, "name": "Paola Gottardi", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 405, "tweet_count": 17441, "listed_count": 15}, "username": "paolagott62", "id": "3007673747"}, {"verified": false, "name": "Sthe \ud83d\udcd6", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 375, "tweet_count": 48546, "listed_count": 2}, "username": "HeyFanny__", "id": "954405896"}, {"location": "Valencia", "verified": false, "name": "EnriqueCT", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 340, "tweet_count": 127433, "listed_count": 6}, "username": "EnriqueCTom", "id": "1130471748"}, {"verified": true, "name": "Fco. J. Contreras", "public_metrics": {"followers_count": 25052, "following_count": 846, "tweet_count": 26164, "listed_count": 205}, "username": "fjconpe", "id": "192834709"}, {"verified": false, "name": "Txema", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 165, "tweet_count": 1244, "listed_count": 0}, "username": "Txxema", "id": "552181277"}, {"verified": false, "name": "Pedro Gabilondo", "public_metrics": {"followers_count": 4772, "following_count": 4028, "tweet_count": 77409, "listed_count": 105}, "username": "pgabilon", "id": "234043992"}, {"verified": false, "name": "Fern\u00e1ndez Raul", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 40, "tweet_count": 1839, "listed_count": 0}, "username": "FernndezRaul1", "id": "1081496808919044096"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Ironman22700933", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 885, "tweet_count": 65902, "listed_count": 0}, "username": "Ironman22700933", "id": "1044270812109451264"}, {"verified": false, "name": "Ex Zingaleggio Movimenti in corso SRL", "public_metrics": {"followers_count": 1795, "following_count": 3492, "tweet_count": 23014, "listed_count": 0}, "username": "windingooo", "id": "3372785020"}, {"verified": false, "name": "Gon\u00e7aloDuarte", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 49, "tweet_count": 15805, "listed_count": 2}, "username": "GoncaloDuarte90", "id": "702437182141763584"}, {"verified": false, "name": "Herois da TV", "public_metrics": {"followers_count": 7580, "following_count": 393, "tweet_count": 32086, "listed_count": 28}, "username": "herois_da_tv", "id": "708882910305247233"}, {"verified": false, "name": "Dead", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 526, "tweet_count": 16548, "listed_count": 0}, "username": "DeadDread69", "id": "927334336810176512"}, {"location": "malaga ", "verified": false, "name": "jaloguti marafaka \ud83e\udec2", "public_metrics": {"followers_count": 2210, "following_count": 784, "tweet_count": 205161, "listed_count": 24}, "username": "metraIIeta", "id": "1059961568304214017"}, {"location": "San Dona' di Piave", "verified": false, "name": "maria macina", "public_metrics": {"followers_count": 6127, "following_count": 1564, "tweet_count": 282472, "listed_count": 40}, "username": "mariamacina", "id": "722919613"}, {"verified": false, "name": "Carmen \u0646", "public_metrics": {"followers_count": 12446, "following_count": 6495, "tweet_count": 188331, "listed_count": 4}, "username": "carmentpf", "id": "1627031726"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "Fl\u00e1vio Souza", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 936, "tweet_count": 25060, "listed_count": 4}, "username": "OFlavioSouza", "id": "60659932"}, {"location": "Ponce", "verified": false, "name": "NoticiasSomosPonce", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 110, "tweet_count": 47032, "listed_count": 4}, "username": "noticiasomponce", "id": "3070134955"}, {"location": "Italy ", "verified": false, "name": "Groundhog day", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 1566, "tweet_count": 82297, "listed_count": 16}, "username": "DreamescapePs", "id": "2844869322"}, {"verified": false, "name": "ro", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 307, "tweet_count": 22912, "listed_count": 0}, "username": "mxzzuchelli", "id": "1066898408814886912"}, {"location": "fan account", "verified": false, "name": "\ud83e\udd96", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 632, "tweet_count": 24402, "listed_count": 9}, "username": "blakedeinert", "id": "1154915145149235201"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "murilu", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 319, "tweet_count": 9121, "listed_count": 0}, "username": "Murilo66075583", "id": "998694671303041025"}, {"verified": false, "name": "Rafael Santos \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 277, "tweet_count": 2200, "listed_count": 0}, "username": "Rafael_alvsan", "id": "1127329468694114304"}, {"verified": false, "name": "Giulia Parini Bruno", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 735, "tweet_count": 23669, "listed_count": 0}, "username": "PariniBruno", "id": "1334700804"}, {"location": "Uruguay", "verified": false, "name": "Juanma Pereira", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 212, "tweet_count": 83, "listed_count": 0}, "username": "jmpereira6400", "id": "1643820594"}, {"location": "Ocril\u00fa", "verified": false, "name": "AndryPM \ud83e\udd20", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 530, "tweet_count": 14583, "listed_count": 2}, "username": "JustAndryPM", "id": "944336099601772544"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Fuera del Cl\u00f3set A.C. \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 35713, "following_count": 859, "tweet_count": 20008, "listed_count": 116}, "username": "FueraCloset_AC", "id": "272138383"}, {"location": "colonia murici, PR", "verified": false, "name": "Max\ud83c\udf31", "public_metrics": {"followers_count": 6674, "following_count": 1115, "tweet_count": 43226, "listed_count": 16}, "username": "maxvalenga", "id": "49827508"}, {"location": "Peru", "verified": false, "name": "Peruano Senior \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 311, "tweet_count": 5562, "listed_count": 0}, "username": "PeruanoSenior", "id": "945669065594454017"}, {"location": "Lima", "verified": true, "name": "Mauricio Mulder", "public_metrics": {"followers_count": 587415, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"location": "Granada, M\u00e1laga", "verified": false, "name": "Rub\u00e9n Cort\u00e9s \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 97, "tweet_count": 14042, "listed_count": 6}, "username": "Crtshrd", "id": "3404825853"}, {"location": "custodia compartida ", "verified": false, "name": "spooky paula \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 251, "tweet_count": 15958, "listed_count": 1}, "username": "isceloth__", "id": "1140194643096809472"}, {"verified": false, "name": "jesga", "public_metrics": {"followers_count": 1184, "following_count": 898, "tweet_count": 69118, "listed_count": 12}, "username": "jeguinha", "id": "55052513"}, {"location": "Brazil.", "verified": false, "name": "cantoura", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 367, "tweet_count": 41356, "listed_count": 25}, "username": "amandasolfs", "id": "61037267"}, {"location": "dall'Olimpico al Quirinale", "verified": false, "name": "Marco De Amicis", "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 1146, "tweet_count": 18592, "listed_count": 27}, "username": "marcoDeAmicis", "id": "52039595"}, {"location": "Bogot\u00e1, Colombia", "verified": false, "name": "WIL", "public_metrics": {"followers_count": 5511, "following_count": 5728, "tweet_count": 426842, "listed_count": 5}, "username": "wihernan", "id": "156965455"}, {"verified": false, "name": "Antonio Guzmam \ud83d\udc8e", "public_metrics": {"followers_count": 1523, "following_count": 1705, "tweet_count": 11233, "listed_count": 3}, "username": "tuitterosincero", "id": "943855896597336065"}, {"verified": false, "name": "gilbabe", "public_metrics": {"followers_count": 1991, "following_count": 2257, "tweet_count": 9206, "listed_count": 1}, "username": "gilbertobabetto", "id": "431697186"}, {"verified": false, "name": "Flavio", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 249, "tweet_count": 12608, "listed_count": 5}, "username": "woeisfkruger", "id": "3026214659"}, {"location": "Comodoro Rivadavia, Argentina", "verified": false, "name": "\u963f", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 255, "tweet_count": 4922, "listed_count": 0}, "username": "Micuccish0te", "id": "732390400531542016"}, {"verified": false, "name": "Luigi", "public_metrics": {"followers_count": 2118, "following_count": 3919, "tweet_count": 95531, "listed_count": 1}, "username": "CausiLuigi", "id": "971478762100613127"}, {"location": "Across the universe", "verified": false, "name": "Alma\u2764Medrano", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 1801, "tweet_count": 53183, "listed_count": 3}, "username": "AlmaMedrano9", "id": "549719640"}, {"location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "verified": false, "name": "neo", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 406, "tweet_count": 30762, "listed_count": 0}, "username": "Dmezao", "id": "482442701"}, {"verified": false, "name": "Luigi Puccini", "public_metrics": {"followers_count": 1664, "following_count": 2159, "tweet_count": 72053, "listed_count": 0}, "username": "gmultatuli", "id": "129424417"}, {"location": "Peru", "verified": false, "name": "Hugo Max Callupe", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 192, "tweet_count": 173, "listed_count": 0}, "username": "hugocallupe", "id": "107764562"}, {"location": "Peru", "verified": false, "name": "claudia cisneros", "public_metrics": {"followers_count": 642394, "following_count": 5973, "tweet_count": 104904, "listed_count": 1563}, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}, {"location": "Citizen of the world", "verified": false, "name": "Mate in two!", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 716, "tweet_count": 72872, "listed_count": 16}, "username": "PedManes", "id": "697617213579141121"}, {"location": "Roma", "verified": true, "name": "L'HuffPost", "public_metrics": {"followers_count": 647713, "following_count": 1202, "tweet_count": 173022, "listed_count": 3384}, "username": "HuffPostItalia", "id": "543774554"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Inf\u00f3rmate Diario", "public_metrics": {"followers_count": 8036, "following_count": 4553, "tweet_count": 511123, "listed_count": 119}, "username": "InformateMX", "id": "152917502"}, {"location": "Roma", "verified": false, "name": "Carlo \ud83c\udf7b\ud83c\udfcd\ud83c\udfc9\ud83c\udfd5 \ud83c\udfed\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 1250, "following_count": 848, "tweet_count": 54073, "listed_count": 11}, "username": "CarloMontanari", "id": "337185218"}, {"location": "Quito-Ecuador", "verified": false, "name": "Diego Reyes Y.\ud83c\uddea\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 408, "tweet_count": 2834, "listed_count": 0}, "username": "reyesdiego85", "id": "2290681149"}, {"location": "Ecuador", "verified": true, "name": "El Comercio", "public_metrics": {"followers_count": 2430887, "following_count": 3961, "tweet_count": 311427, "listed_count": 4368}, "username": "elcomerciocom", "id": "14333756"}, {"verified": false, "name": "Illary", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 938, "tweet_count": 161667, "listed_count": 7}, "username": "IllaryVerdad", "id": "1154090718614446080"}, {"verified": false, "name": "MIGUEL", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 45, "tweet_count": 4386, "listed_count": 0}, "username": "mperezm08", "id": "2353764298"}, {"verified": false, "name": "Cypher", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 469, "tweet_count": 14291, "listed_count": 5}, "username": "Cypher100x", "id": "3308031787"}, {"verified": false, "name": "Osvaldo", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 29, "tweet_count": 95332, "listed_count": 0}, "username": "Osvaldo81844404", "id": "1020309817825677313"}, {"location": "Italia", "verified": false, "name": "#POLiticamenteScorretto\ud83c\udfb9", "public_metrics": {"followers_count": 12746, "following_count": 5975, "tweet_count": 78700, "listed_count": 31}, "username": "PolScorr", "id": "990614590156308480"}, {"verified": false, "name": "Mustafa Rhamri", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 555, "tweet_count": 17141, "listed_count": 7}, "username": "MustaRhamri", "id": "2742839293"}, {"location": "Hogwarts", "verified": false, "name": "Psychopath", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 169, "tweet_count": 8218, "listed_count": 0}, "username": "SatansChild101", "id": "4861979499"}, {"verified": false, "name": "Jairo Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 2460, "tweet_count": 392317, "listed_count": 0}, "username": "JairoGarciaXXI", "id": "792458315938791424"}, {"verified": false, "name": "juliana", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 0, "tweet_count": 3831, "listed_count": 0}, "username": "kajukaju93", "id": "989187255733506049"}, {"location": "Brasil", "verified": true, "name": "Band Jornalismo", "public_metrics": {"followers_count": 791391, "following_count": 80, "tweet_count": 89283, "listed_count": 4460}, "username": "BandJornalismo", "id": "31201557"}, {"location": "Medellin - Cartagena", "verified": false, "name": "Brandon Restrepo", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 170, "tweet_count": 13978, "listed_count": 0}, "username": "brandon_restre", "id": "463178527"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Nerio Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 1816, "following_count": 784, "tweet_count": 168394, "listed_count": 34}, "username": "NerioRod", "id": "2352595260"}, {"location": "Faro de Trafalgar", "verified": false, "name": "greta\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 281, "tweet_count": 6759, "listed_count": 0}, "username": "Gretasancheezz", "id": "925731346328285186"}, {"location": "madriz", "verified": false, "name": "C", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 206, "tweet_count": 804, "listed_count": 0}, "username": "celiamrtzz", "id": "1080813259203248134"}, {"verified": false, "name": "jules", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 844, "tweet_count": 24856, "listed_count": 4}, "username": "eurydicevhs", "id": "1147089987231526913"}, {"verified": false, "name": "lola", "public_metrics": {"followers_count": 1787, "following_count": 619, "tweet_count": 292812, "listed_count": 100}, "username": "ruiciccio", "id": "369728921"}, {"location": "Bras\u00edlia DF", "verified": false, "name": "davi*", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 118, "tweet_count": 10512, "listed_count": 0}, "username": "byd4vi", "id": "1056239362227273728"}, {"location": "Distrito Federal, Brasil", "verified": false, "name": "kaydeboca", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 540, "tweet_count": 17630, "listed_count": 0}, "username": "Mendssssssssss", "id": "1079141568462884864"}, {"location": "Esp\u00edrito Santo", "verified": false, "name": "suehtam\u262d", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 521, "tweet_count": 10308, "listed_count": 0}, "username": "matheuseumesmob", "id": "1066855481447206918"}, {"location": "Senador Canedo, Brasil", "verified": false, "name": "Larissa Ara\u00fajo \u2022", "public_metrics": {"followers_count": 5098, "following_count": 4577, "tweet_count": 1882, "listed_count": 3}, "username": "larisaa_raujo", "id": "1017245954729299968"}, {"location": "Napoli, Campania", "verified": false, "name": "ENZO PERNA", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 99, "tweet_count": 1972, "listed_count": 0}, "username": "ENZO27PERNA", "id": "984783498820096000"}, {"location": "brasil", "verified": false, "name": "Luis Felipe Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 220, "tweet_count": 433, "listed_count": 0}, "username": "suicida_roots", "id": "373708174"}, {"verified": false, "name": "momo momo #no:conte/grilli/lega \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 2871, "following_count": 2327, "tweet_count": 152891, "listed_count": 20}, "username": "arcanodavvero", "id": "134206590"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Morningstar", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 453, "tweet_count": 34570, "listed_count": 0}, "username": "nicollascosta_", "id": "3319232687"}, {"verified": false, "name": "Marlene", "public_metrics": {"followers_count": 2497, "following_count": 2744, "tweet_count": 72787, "listed_count": 6}, "username": "ExiTri", "id": "2955384215"}, {"location": "Italy", "verified": false, "name": "Elisabetta Franchi", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 423, "tweet_count": 10273, "listed_count": 0}, "username": "elisfra", "id": "101168723"}, {"location": "Abruzzo Italia", "verified": false, "name": "Angelo Radica", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 1238, "tweet_count": 55697, "listed_count": 18}, "username": "AngeloRadica", "id": "212947664"}, {"location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "verified": false, "name": "b", "public_metrics": {"followers_count": 1818, "following_count": 1149, "tweet_count": 103722, "listed_count": 25}, "username": "__peixotto", "id": "248144209"}, {"verified": false, "name": "@dumaco", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 1174, "tweet_count": 32348, "listed_count": 0}, "username": "Dumaco14", "id": "583986873"}, {"verified": false, "name": "NAILSON", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 457, "tweet_count": 67, "listed_count": 0}, "username": "almeidajaco1", "id": "755933459185631232"}, {"location": "john 3:16", "verified": false, "name": "julia", "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 990, "tweet_count": 67437, "listed_count": 11}, "username": "pjmcheng", "id": "1166394801501167619"}, {"verified": false, "name": "Emilia", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 69, "tweet_count": 4051, "listed_count": 2}, "username": "emilena23", "id": "794885852438609920"}, {"verified": false, "name": "Fitis el Justiciero", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 444, "tweet_count": 8151, "listed_count": 2}, "username": "Rafa_Loren7", "id": "764151441057517568"}, {"location": "Volando hacia el cosmos", "verified": false, "name": "\ud83c\udf83\ud83d\udc7bGarrac\ud83d\udc7b\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 1553, "tweet_count": 135379, "listed_count": 10}, "username": "Garrac_1", "id": "1720435670"}, {"verified": false, "name": "Alessandra Funel che segue i Lunatici", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 880, "tweet_count": 3744, "listed_count": 1}, "username": "alessandrafunel", "id": "4624435708"}, {"location": "Bologna", "verified": false, "name": "marcello zanna", "public_metrics": {"followers_count": 11500, "following_count": 11175, "tweet_count": 324985, "listed_count": 172}, "username": "mrcllznn", "id": "380526746"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "Ana Camara Quiroga, ex AnnyAmerica40 y 51", "public_metrics": {"followers_count": 2318, "following_count": 2743, "tweet_count": 159096, "listed_count": 4}, "username": "CamaraQuiroga", "id": "1146448109070966784"}, {"verified": false, "name": "Sofia Ventura", "public_metrics": {"followers_count": 28342, "following_count": 1338, "tweet_count": 59487, "listed_count": 286}, "username": "Sofiajeanne", "id": "400630735"}, {"verified": false, "name": "Stefano Mogni", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 3873, "tweet_count": 11363, "listed_count": 19}, "username": "stefanom62", "id": "35227591"}, {"verified": false, "name": "ki \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 545, "tweet_count": 97135, "listed_count": 5}, "username": "ki07110484", "id": "2610063958"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": true, "name": "Andr\u00e9 Guedes", "public_metrics": {"followers_count": 203789, "following_count": 874, "tweet_count": 164229, "listed_count": 406}, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393"}, {"verified": false, "name": "Fabiana Romanutti", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 556, "tweet_count": 6504, "listed_count": 10}, "username": "fabianutti", "id": "535382171"}, {"location": "Curitiba - PR Brasil", "verified": false, "name": "As Trezentas Raposas \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd8a", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 458, "tweet_count": 45335, "listed_count": 9}, "username": "As300Raposas", "id": "312285548"}, {"verified": false, "name": "liliana", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 414, "tweet_count": 15794, "listed_count": 7}, "username": "lrcasanova1", "id": "1264214780"}, {"location": "Augusta, Sicilia", "verified": false, "name": "Davide Scotti #IoVotoItaliaviva #areaDraghi", "public_metrics": {"followers_count": 3029, "following_count": 3249, "tweet_count": 212652, "listed_count": 8}, "username": "57Davide", "id": "750670310"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "Oniria", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 574, "tweet_count": 677, "listed_count": 0}, "username": "oniriayyo", "id": "1026302561903685632"}, {"verified": false, "name": "2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3Jade Ribeiro. \ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83e\udd0d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 27844, "following_count": 11661, "tweet_count": 53994, "listed_count": 12}, "username": "JadeRibeiro22", "id": "779028927310364672"}, {"location": "San Juan, PR", "verified": false, "name": "Ismael aka: Jack Palanca", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 688, "tweet_count": 16373, "listed_count": 7}, "username": "JackPalanca", "id": "122402159"}, {"location": "Puerto Rico", "verified": false, "name": "Alexiolo", "public_metrics": {"followers_count": 3272, "following_count": 1494, "tweet_count": 395935, "listed_count": 71}, "username": "alexiolo_", "id": "29053690"}, {"location": "Rur\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "name": "Jorgyleno da luz", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 523, "tweet_count": 11714, "listed_count": 0}, "username": "Jorgylenogdl", "id": "474406389"}, {"verified": false, "name": "Sandra Bongers", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 230, "tweet_count": 13066, "listed_count": 1}, "username": "lecoeurvolcan", "id": "483769135"}, {"location": "Quer\u00e9taro, Qro.", "verified": false, "name": "David Alejandro", "public_metrics": {"followers_count": 2215, "following_count": 2189, "tweet_count": 35335, "listed_count": 14}, "username": "CastilloOnti", "id": "138938342"}, {"location": "San Luis Potos\u00ed,M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Ninfa", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 937, "tweet_count": 5631, "listed_count": 1}, "username": "NinfaAzuara", "id": "496199051"}, {"location": "SanLorenzo", "verified": false, "name": "Javiii", "public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 1166, "tweet_count": 45546, "listed_count": 2}, "username": "JaviBlancoooo", "id": "1732449733"}, {"verified": false, "name": "abruxamedisse", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 424, "tweet_count": 28891, "listed_count": 0}, "username": "servadooculto", "id": "1144483302906064897"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brazil", "verified": false, "name": "V\u00eanus+", "public_metrics": {"followers_count": 2800, "following_count": 89, "tweet_count": 799, "listed_count": 16}, "username": "venusmais", "id": "1060390888432640000"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "manuzinha\ud83e\udd2a\ud83e\udd75", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 475, "tweet_count": 31381, "listed_count": 1}, "username": "manufdcruz18", "id": "890386653696720897"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "verified": false, "name": "Ratin \ud83e\udd85", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 886, "tweet_count": 8200, "listed_count": 0}, "username": "olivervini_", "id": "1127331515619315718"}, {"location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Misko", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 425, "tweet_count": 17171, "listed_count": 1}, "username": "pablo_rodzz", "id": "757198379193622528"}, {"location": "THE- PI - BR", "verified": false, "name": "Mama Melo", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 215, "tweet_count": 18561, "listed_count": 4}, "username": "mamaohsend", "id": "461355996"}, {"location": "venancio aires  rs", "verified": false, "name": "cleci fischborn", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 6, "tweet_count": 21691, "listed_count": 0}, "username": "clecif", "id": "553277379"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "larissa.", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 226, "tweet_count": 3107, "listed_count": 1}, "username": "llarisampaio_", "id": "1106060754099359744"}, {"location": "Paraguay", "verified": false, "name": "Larissa", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 618, "tweet_count": 16375, "listed_count": 0}, "username": "larimeaurio_", "id": "1024348242409148418"}, {"location": "Caos chamado de Vida ", "verified": false, "name": "TiuFuinha", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 288, "tweet_count": 27250, "listed_count": 1}, "username": "FuinhaEmojiMen", "id": "4856004364"}, {"verified": false, "name": "tuputamadreencripto", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 844, "tweet_count": 24088, "listed_count": 2}, "username": "Jeanguerra3", "id": "502725358"}, {"location": "Jundia\u00ed, SP ", "verified": false, "name": "carolina", "public_metrics": {"followers_count": 17743, "following_count": 574, "tweet_count": 59257, "listed_count": 13}, "username": "carolinakalmarr", "id": "254572400"}, {"verified": false, "name": "Torquemada", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 1090, "tweet_count": 33506, "listed_count": 0}, "username": "conteadifoix", "id": "1072825062091317248"}, {"verified": false, "name": "Liuto\u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 6793, "following_count": 1411, "tweet_count": 31821, "listed_count": 16}, "username": "Liuto_", "id": "767689615713206272"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Philippe", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 366, "tweet_count": 56630, "listed_count": 2}, "username": "PheeeS", "id": "81383485"}, {"location": "Emoland", "verified": false, "name": "DrNihil", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 0, "tweet_count": 8782, "listed_count": 0}, "username": "dr_nihil", "id": "1150940269979873280"}, {"location": "bts", "verified": false, "name": "\u91d1\u5e73", "public_metrics": {"followers_count": 4061, "following_count": 393, "tweet_count": 28162, "listed_count": 6}, "username": "kanehira__", "id": "926214436326727681"}, {"location": "Vila Velha, Brasil", "verified": false, "name": "a qui pena sereia \ud80c\udd89", "public_metrics": {"followers_count": 4093, "following_count": 3506, "tweet_count": 75473, "listed_count": 5}, "username": "MariJorio", "id": "384099297"}, {"verified": false, "name": "zerovsky", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 200, "tweet_count": 12390, "listed_count": 0}, "username": "bibszn", "id": "1130256091013623809"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Jay", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 1506, "tweet_count": 24614, "listed_count": 0}, "username": "Jaywf24", "id": "1305096840"}, {"location": "NI RJ", "verified": false, "name": "Lucas", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 739, "tweet_count": 41728, "listed_count": 1}, "username": "LucasTavrs", "id": "3375963779"}, {"verified": false, "name": "nic", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 247, "tweet_count": 33794, "listed_count": 5}, "username": "nicoIecardoso", "id": "845978172676026370"}, {"location": "\u0411\u0435\u043b\u0430\u0440\u0443\u0441\u044c", "verified": false, "name": "\u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0411\u0435\u043b\u0430\u0440\u0443\u0441\u0438", "public_metrics": {"followers_count": 2660, "following_count": 2017, "tweet_count": 81967, "listed_count": 19}, "username": "_News_Belarus", "id": "1066834465"}, {"verified": false, "name": "Marble cec", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 176, "tweet_count": 115966, "listed_count": 4}, "username": "MarbleCec", "id": "706305793826660352"}, {"verified": false, "name": "Tan", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 103, "tweet_count": 10481, "listed_count": 0}, "username": "tantannr", "id": "111468128"}, {"verified": false, "name": "Higor matheus", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 106, "tweet_count": 183, "listed_count": 0}, "username": "Higormatheus99", "id": "983035574012522496"}, {"verified": false, "name": "Raffaele Pallotto", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 434, "tweet_count": 60067, "listed_count": 10}, "username": "Raf17Pallotto", "id": "382289387"}, {"verified": false, "name": "Andrea Giuricin", "public_metrics": {"followers_count": 18133, "following_count": 1835, "tweet_count": 31019, "listed_count": 130}, "username": "AndreaGiuricin", "id": "405516333"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Emi_SUR", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 946, "tweet_count": 21852, "listed_count": 6}, "username": "emi_sur", "id": "220828864"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Matheus Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 450, "tweet_count": 1030, "listed_count": 3}, "username": "prideofdarkness", "id": "1128148151884550145"}, {"location": "Ferrara, Emilia Romagna", "verified": false, "name": "AndreaK87 \ud83d\udcc8\ud83e\udd81", "public_metrics": {"followers_count": 1802, "following_count": 2478, "tweet_count": 100533, "listed_count": 173}, "username": "Andreacocco87", "id": "94092819"}, {"location": "Ilha sorna", "verified": false, "name": "Liz Keen | TINI TINI TINI", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 1085, "tweet_count": 17997, "listed_count": 3}, "username": "lizzington8", "id": "1155999762040180736"}, {"location": "Heras (CANTABRIA) ESPA\u00d1A", "verified": false, "name": "Roberto", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 131, "tweet_count": 11919, "listed_count": 0}, "username": "oetoquinn", "id": "571947805"}, {"verified": false, "name": "\u00f8", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 89, "tweet_count": 2117, "listed_count": 0}, "username": "7138e77e4", "id": "1027053378118057984"}, {"location": "Yucat\u00e1n, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "KakashiHatake0800 \ud83d\udc51\ud83d\udde1\ud83d\udc0d\ud83e\udd89\ud83d\udd6f", "public_metrics": {"followers_count": 15790, "following_count": 125, "tweet_count": 16349, "listed_count": 29}, "username": "KH0800", "id": "1041394400"}, {"location": "\ud835\udc2c\ud835\udc25\ud835\udc33", "verified": false, "name": "\ud835\udc21\ud835\udc2e\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc2b", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 466, "tweet_count": 24350, "listed_count": 1}, "username": "anyxllx", "id": "445116801"}, {"verified": false, "name": "F/A Fellipe", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 639, "tweet_count": 20210, "listed_count": 1}, "username": "Anjo2170", "id": "707753270"}, {"location": "Caruaru", "verified": false, "name": "Allison Alexandrino \u2283\u222a\u2229\u2abd", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 686, "tweet_count": 8451, "listed_count": 5}, "username": "All_Luc", "id": "78442234"}, {"location": "Caruaru, Brasil", "verified": false, "name": "Charli XCX\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1332, "following_count": 1659, "tweet_count": 20010, "listed_count": 1}, "username": "infernoderob", "id": "1125908019433357319"}, {"verified": false, "name": "@ IL C O N S E R V A T O R E \u2712", "public_metrics": {"followers_count": 15420, "following_count": 7948, "tweet_count": 207852, "listed_count": 37}, "username": "Ilconservator", "id": "3179856502"}, {"verified": false, "name": "Mar\u00eda ML Amate La Klingonesa", "public_metrics": {"followers_count": 2048, "following_count": 2504, "tweet_count": 28533, "listed_count": 46}, "username": "LeyendoEnK", "id": "2962601331"}, {"verified": false, "name": "peter goodwin \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83e\uddf1\u2600\ud83e\udd8d", "public_metrics": {"followers_count": 6247, "following_count": 2817, "tweet_count": 143647, "listed_count": 9}, "username": "Peter_Italy", "id": "750419127655858176"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "name": "Brunita", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 151, "tweet_count": 2366, "listed_count": 0}, "username": "BrunaBrulopes", "id": "1336832737"}, {"location": "021", "verified": false, "name": "Btt", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 370, "tweet_count": 16061, "listed_count": 0}, "username": "limamatheuss2", "id": "830456026054926337"}, {"location": "Paran\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "jok\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1167, "following_count": 2350, "tweet_count": 34397, "listed_count": 1}, "username": "outer_horan", "id": "953420887335866368"}, {"location": "Tineo, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Amador \ud83e\udd44", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 1114, "tweet_count": 50922, "listed_count": 30}, "username": "gaitero666", "id": "1648051772"}, {"location": "Asturias en Barcelona", "verified": false, "name": "\u26a1\ufe0fLena Prado\u26a1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 6268, "following_count": 1399, "tweet_count": 97904, "listed_count": 83}, "username": "Lena_Prado", "id": "38147484"}, {"location": "sao paulo", "verified": false, "name": "laercio....", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 825, "tweet_count": 134602, "listed_count": 1}, "username": "joseopiniao", "id": "495460873"}, {"verified": false, "name": "\u26a1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 361, "tweet_count": 7201, "listed_count": 1}, "username": "Ludmyperez2", "id": "997582207626727429"}, {"verified": false, "name": "Nicol\u00e1s Colman", "public_metrics": {"followers_count": 290826, "following_count": 283849, "tweet_count": 232288, "listed_count": 185}, "username": "NicolasColman_", "id": "158508619"}, {"verified": false, "name": "jua", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 226, "tweet_count": 9136, "listed_count": 0}, "username": "juamelito", "id": "853404432352124929"}, {"location": "Tower of Barbs", "verified": false, "name": "Alguien", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 281, "tweet_count": 135625, "listed_count": 18}, "username": "Presyisoff", "id": "2725492907"}, {"location": "Fortress of Solitud", "verified": false, "name": "Ab\u00ebl", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 1544, "tweet_count": 17781, "listed_count": 4}, "username": "Abelsius", "id": "150893951"}, {"verified": false, "name": "Ciro Rinc\u00f3n Ortega", "public_metrics": {"followers_count": 2330, "following_count": 237, "tweet_count": 58142, "listed_count": 8}, "username": "hamacazulia", "id": "1949872159"}, {"verified": false, "name": "Spooky Sparrow\ud83c\udf83\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 628, "tweet_count": 4414, "listed_count": 2}, "username": "28_sparrow", "id": "1166669101634338817"}, {"verified": false, "name": "Jorge Cubas Mera", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 490, "tweet_count": 1055, "listed_count": 0}, "username": "TotyCubas", "id": "2634128540"}, {"location": "NEVERLAND", "verified": false, "name": "Vi.neil", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 211, "tweet_count": 3432, "listed_count": 0}, "username": "Youngvineil", "id": "1109635188861095936"}, {"location": "Mesquita, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "V7", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 908, "tweet_count": 8144, "listed_count": 0}, "username": "vtlira_", "id": "2962617041"}, {"location": "Mexico", "verified": false, "name": "LaChispaMx", "public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 1310, "tweet_count": 28544, "listed_count": 10}, "username": "LaChispaMX", "id": "1053633606"}, {"location": "Guayaquil Ecuador", "verified": false, "name": "David Macias", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 339, "tweet_count": 31273, "listed_count": 4}, "username": "daviidjosue", "id": "216578980"}, {"location": "Blumenau, Brasil", "verified": false, "name": "RAMOS", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 194, "tweet_count": 31753, "listed_count": 3}, "username": "LucasAugusRamos", "id": "2911851047"}, {"location": "Arag\u00f3n-Espa\u00f1a(Huesca-Zaragoza)", "verified": false, "name": "Ram\u00f3n Miranda Torres\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 3354, "following_count": 3246, "tweet_count": 373690, "listed_count": 53}, "username": "Ramonesmiranda", "id": "278497351"}, {"location": "New Jersey, USA", "verified": false, "name": "Cesar Andres", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 266, "tweet_count": 1502, "listed_count": 0}, "username": "25Andreww", "id": "1158559124"}, {"location": "Poza Rica, Veracruz, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "La Opini\u00f3n de Poza Rica", "public_metrics": {"followers_count": 10475, "following_count": 216, "tweet_count": 193861, "listed_count": 65}, "username": "laopinionpr", "id": "442012264"}, {"location": "Canc\u00fan, Quintana Roo", "verified": false, "name": "Periodico Quequi", "public_metrics": {"followers_count": 27207, "following_count": 586, "tweet_count": 291834, "listed_count": 223}, "username": "PeriodicoQuequi", "id": "106330452"}, {"location": "Savona, Liguria", "verified": false, "name": "firmailleggibile", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 415, "tweet_count": 33833, "listed_count": 7}, "username": "illeggibile", "id": "3307303701"}, {"verified": false, "name": "Ut benedicat tibi Dominus. \ud83d\udc98 \ud83e\udd70 \u2764\ufe0f\ud83c\udf0c\u2665\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2237, "following_count": 609, "tweet_count": 669243, "listed_count": 56}, "username": "diligitis19", "id": "510783329"}, {"verified": false, "name": "Hugo Ga\u00f1\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 993, "tweet_count": 13027, "listed_count": 0}, "username": "hugoganan", "id": "63433194"}, {"location": "Dallas", "verified": false, "name": "Gringa Vieja", "public_metrics": {"followers_count": 9102, "following_count": 1464, "tweet_count": 51223, "listed_count": 40}, "username": "gringavieja", "id": "199626054"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Lola\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 253, "tweet_count": 6477, "listed_count": 0}, "username": "Lola_onailuj", "id": "4699019329"}, {"location": "Contagem, Brasil", "verified": false, "name": "GizelleHexaGalv\u00e3o3\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 2860, "following_count": 2972, "tweet_count": 237592, "listed_count": 11}, "username": "gizelle_galvao", "id": "182561268"}, {"location": "Sampetersburgo, R\u00fassia", "verified": false, "name": "the guy in war", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 244, "tweet_count": 2011, "listed_count": 0}, "username": "MartdenP", "id": "340460733"}, {"verified": false, "name": "alexandra", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 322, "tweet_count": 20010, "listed_count": 1}, "username": "HeeeeyAlexandra", "id": "154711475"}, {"verified": false, "name": "Jorge Vizca\u00edno", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 388, "tweet_count": 9295, "listed_count": 1}, "username": "SrJorgeV", "id": "2615672994"}, {"verified": false, "name": "motomamu", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 451, "tweet_count": 9322, "listed_count": 1}, "username": "mamunasty", "id": "796354953535254533"}, {"location": "Bel\u00e9m, Brasil", "verified": false, "name": "Leo no Velaryon \u00e9 13 \u2764\ufe0f\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 8040, "following_count": 2746, "tweet_count": 46652, "listed_count": 1}, "username": "cardcaptorino", "id": "994862189612818432"}, {"location": "Milano, Italia", "verified": false, "name": "l\u2019ingenuere \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 133, "tweet_count": 33444, "listed_count": 3}, "username": "ingenuere", "id": "972612694338662401"}, {"location": "A Coru\u00f1a", "verified": false, "name": "Manolo Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 4943, "following_count": 811, "tweet_count": 33196, "listed_count": 477}, "username": "manolorodriguez", "id": "214492604"}, {"verified": false, "name": "WOLF \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 877, "tweet_count": 55246, "listed_count": 0}, "username": "WOLF_Lorn", "id": "55623525"}, {"verified": false, "name": "@luzi55", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 29, "tweet_count": 17, "listed_count": 0}, "username": "luzi551", "id": "1179706074875809794"}, {"location": "Manaus - AM", "verified": false, "name": "Cabsf \ud83d\udc4a\ud83d\udcaa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Bolsonaro 22", "public_metrics": {"followers_count": 2268, "following_count": 2233, "tweet_count": 8011, "listed_count": 0}, "username": "carloscabsf", "id": "2819368006"}, {"location": "Puerto Rico, USA", "verified": false, "name": "DannyDHD \ud83c\uddf5\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 468, "tweet_count": 2872, "listed_count": 17}, "username": "Danny_DHD", "id": "766729661917175808"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "paulaedsog", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 216, "tweet_count": 6613, "listed_count": 0}, "username": "paulaedsogg", "id": "1168599924935708674"}, {"location": "BECK STEEL EXCURS\u00d5ES E ING \u2b07\ufe0f\u2b07", "verified": false, "name": "JAAPS DA BKST E DA CONEX\u00c3O PRAIA", "public_metrics": {"followers_count": 2074, "following_count": 640, "tweet_count": 133059, "listed_count": 2}, "username": "JAAPS_OFICIAL", "id": "164841709"}, {"verified": false, "name": "Paul Atreides", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 481, "tweet_count": 24711, "listed_count": 11}, "username": "AtreidesXXI", "id": "118683916"}, {"verified": false, "name": "Feniyetor", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 497, "tweet_count": 10269, "listed_count": 14}, "username": "feniyetor", "id": "2310537236"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9   Feliz  Lemes", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 56, "tweet_count": 11546, "listed_count": 0}, "username": "feliz_lemes", "id": "781168298167771136"}, {"verified": false, "name": "C\u00e9sar Lara", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 607, "tweet_count": 2421, "listed_count": 1}, "username": "Cesarelara", "id": "103168928"}, {"location": "M\u00e9xico D.F.", "verified": true, "name": "Fern\u00e1ndez Noro\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 441678, "following_count": 1105, "tweet_count": 153739, "listed_count": 2373}, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}, {"verified": false, "name": "Bruno Iasevoli", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 77, "tweet_count": 83, "listed_count": 0}, "username": "IasevoliBruno", "id": "1155124186739806208"}, {"verified": false, "name": "clam", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 231, "tweet_count": 14708, "listed_count": 1}, "username": "purpura101", "id": "952493514"}, {"verified": false, "name": "K Vanessa Oliveros A", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 275, "tweet_count": 3602, "listed_count": 1}, "username": "KarenVanessaOl4", "id": "1005208028076003328"}, {"verified": false, "name": "giuliana", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 52, "tweet_count": 9293, "listed_count": 0}, "username": "levennus", "id": "949042964206112773"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\uddff", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 147, "tweet_count": 38223, "listed_count": 1}, "username": "mekonig", "id": "816500648"}, {"verified": false, "name": "Belaiza\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 320, "tweet_count": 8477, "listed_count": 1}, "username": "izmoraess", "id": "3655229537"}, {"verified": false, "name": "OZANAN Silva", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 303, "tweet_count": 4205, "listed_count": 0}, "username": "ozanan_silva", "id": "1081675117292371968"}, {"verified": true, "name": "CNN", "public_metrics": {"followers_count": 60273860, "following_count": 1104, "tweet_count": 387196, "listed_count": 156601}, "username": "CNN", "id": "759251"}, {"location": "sp", "verified": false, "name": "FSDHJgfv jhsdf", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 313, "tweet_count": 24417, "listed_count": 1}, "username": "bartzzzxd", "id": "3016485164"}, {"location": "\u1d49\u02e1\u1d43\u2022\u1d48\u1d49\u02e1\u1d43", "verified": false, "name": "\ud835\ude7d\ud835\ude92\ud83d\udc97", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 46, "tweet_count": 997, "listed_count": 0}, "username": "Nickydahmo", "id": "1174366266074849282"}, {"location": "Vale", "verified": false, "name": "Dem\u00f4nio Alado", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 30, "tweet_count": 199, "listed_count": 0}, "username": "AladoDemonio", "id": "1172149700004368384"}, {"verified": false, "name": "Mauro", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 1425, "tweet_count": 48722, "listed_count": 24}, "username": "MauroReg123", "id": "434309898"}, {"location": "Barueri, Brasil", "verified": false, "name": "Eve", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 138, "tweet_count": 3421, "listed_count": 0}, "username": "vvwhatt", "id": "4831454819"}, {"location": "Osasco, Brasil", "verified": false, "name": "K.", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 399, "tweet_count": 10384, "listed_count": 7}, "username": "fridayim", "id": "40349695"}, {"verified": false, "name": "Largaticha", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 28, "tweet_count": 39, "listed_count": 0}, "username": "Largaticha6", "id": "1159437743971348482"}, {"location": "ttk", "verified": false, "name": "lopeta", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 158, "tweet_count": 1463, "listed_count": 0}, "username": "crflpz", "id": "1153009391265820674"}, {"verified": false, "name": "Ana Garrido del Moli/\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1779, "following_count": 1076, "tweet_count": 390405, "listed_count": 4}, "username": "anap1958", "id": "825432095577296896"}, {"location": "la loupe", "verified": false, "name": "Quoeurnat Danielle", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 178, "tweet_count": 139409, "listed_count": 4}, "username": "QuoeurnatD", "id": "1050852608624214018"}, {"location": "Paris", "verified": true, "name": "Le Monde", "public_metrics": {"followers_count": 10451864, "following_count": 658, "tweet_count": 418751, "listed_count": 38098}, "username": "lemondefr", "id": "24744541"}, {"location": "Tlaquepaque, Jalisco", "verified": false, "name": "Comisar\u00eda Tlaquepaque", "public_metrics": {"followers_count": 12744, "following_count": 980, "tweet_count": 14691, "listed_count": 65}, "username": "ComisariaTlaq", "id": "169117197"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Autoexplora", "public_metrics": {"followers_count": 63160, "following_count": 640, "tweet_count": 53649, "listed_count": 235}, "username": "AutoexploraMX", "id": "234008630"}, {"location": "Talca ", "verified": false, "name": "M\u00f3nica Su\u00e1rez", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 280, "tweet_count": 4380, "listed_count": 5}, "username": "monicasuarez_ch", "id": "1308343561"}, {"location": "Chile", "verified": false, "name": "Facultad Cs. de la Salud UCM", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 103, "tweet_count": 2822, "listed_count": 1}, "username": "facsa_ucm", "id": "1133834077579239424"}, {"location": "\ud835\udc1c\ud835\udc21\ud835\udc2e\ud835\udc27\ud835\udc26\ud835\udc22. \u2661", "verified": false, "name": "\u1d4d\u1d43\u1d47\u2071 \u05b4\u05b6\u05b8", "public_metrics": {"followers_count": 2007, "following_count": 2023, "tweet_count": 26372, "listed_count": 3}, "username": "pjiminvie", "id": "3047801415"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 217, "tweet_count": 4718, "listed_count": 0}, "username": "hexxthemm", "id": "423476808"}, {"location": "Sevilla", "verified": false, "name": "Braulio Co.", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 149, "tweet_count": 7395, "listed_count": 5}, "username": "brconher", "id": "89286098"}, {"verified": false, "name": "Fabricio Ter\u00e1n \u9053", "public_metrics": {"followers_count": 2227, "following_count": 869, "tweet_count": 34506, "listed_count": 48}, "username": "fabriciotheran1", "id": "147432050"}, {"location": "Guayaquil", "verified": false, "name": "Giancarlo Zunino", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 518, "tweet_count": 9343, "listed_count": 4}, "username": "giancarz", "id": "148576695"}, {"location": "Vsj", "verified": false, "name": "Guerra\ud83c\udfcc\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 336, "tweet_count": 15237, "listed_count": 0}, "username": "vgsfc0", "id": "1031734653760233472"}, {"location": "\u26e7\n\n", "verified": false, "name": "\uff23\uff48\uff45\uff52\uff4e\uff49\uff4e\uff48\uff4f \uff22\uff49\uff4c\uff4c \ud83d\udc72\u2622\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 20657, "following_count": 2388, "tweet_count": 792804, "listed_count": 201}, "username": "fvernon", "id": "60164772"}, {"location": "Itapor\u00e3-MS", "verified": false, "name": "matheus", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 712, "tweet_count": 2780, "listed_count": 0}, "username": "MatheusMuraro1", "id": "2168971866"}, {"location": "Campo Grande - MS", "verified": false, "name": "gud\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 45, "tweet_count": 11427, "listed_count": 5}, "username": "gugamessias_", "id": "268476599"}, {"location": "Chile", "verified": false, "name": "Attis (they/he)", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 201, "tweet_count": 9493, "listed_count": 0}, "username": "Attis_bananita", "id": "3309996317"}, {"location": "\u273a  \u03a8  ||-// \u262c  \u0493\u0336\u1d18\u0336\u1d07\u0336", "verified": false, "name": "xavi\ud83d\udca3\u22ac", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 324, "tweet_count": 9275, "listed_count": 1}, "username": "sneefee_", "id": "998295673211621380"}, {"verified": false, "name": "Alessandro Marchetti", "public_metrics": {"followers_count": 1444, "following_count": 2369, "tweet_count": 11281, "listed_count": 32}, "username": "aless_marchetti", "id": "142184900"}, {"location": "mexico", "verified": false, "name": "Graciela", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 357, "tweet_count": 39815, "listed_count": 3}, "username": "naollin", "id": "44840151"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "name": "Diego Barbarossa", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 944, "tweet_count": 31987, "listed_count": 5}, "username": "diipista", "id": "74592345"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "name": "Chassi de Grilo", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 1163, "tweet_count": 75849, "listed_count": 0}, "username": "mina_viudez", "id": "556967426"}, {"location": "La Pampa/SanRafael Mza", "verified": false, "name": "Caro!", "public_metrics": {"followers_count": 1374, "following_count": 1017, "tweet_count": 43772, "listed_count": 2}, "username": "Carosalcedo23", "id": "3303267862"}, {"verified": false, "name": "Jorge Najar Pinedo", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 19, "tweet_count": 485, "listed_count": 0}, "username": "NajarPinedo", "id": "1156347276937310209"}, {"location": "Peru", "verified": true, "name": "Canal N", "public_metrics": {"followers_count": 3469038, "following_count": 529, "tweet_count": 201325, "listed_count": 3259}, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"location": "Bogot\u00e1 ", "verified": false, "name": "Alejandro Chaparro G", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 146, "tweet_count": 113956, "listed_count": 8}, "username": "chapagir", "id": "116892396"}, {"location": "Kanto", "verified": false, "name": "Pok\u00e9bot Revolucionario", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 1, "tweet_count": 248, "listed_count": 0}, "username": "PokebotChairo", "id": "1176198105085218819"}, {"location": "Benito Juarez, Mexico", "verified": false, "name": "Grupo M\u00e9dico Carracci", "public_metrics": {"followers_count": 1965, "following_count": 872, "tweet_count": 8933, "listed_count": 30}, "username": "Carracci", "id": "69699937"}, {"location": "Boston, MA", "verified": false, "name": "Harvard Review of Psychiatry", "public_metrics": {"followers_count": 1511, "following_count": 86, "tweet_count": 1178, "listed_count": 37}, "username": "HarvardRevPsych", "id": "3412875743"}, {"location": "nah sia ud ni tan re toche ", "verified": false, "name": "\ud83d\udc7bspooky milagritos\ud83d\udc7b", "public_metrics": {"followers_count": 2252, "following_count": 1605, "tweet_count": 113363, "listed_count": 11}, "username": "badlonelyheart", "id": "216191131"}, {"location": "sc", "verified": false, "name": "Angel G", "public_metrics": {"followers_count": 4910, "following_count": 1646, "tweet_count": 142736, "listed_count": 41}, "username": "Angel2CB", "id": "78514637"}, {"verified": false, "name": "Sierra", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 47, "tweet_count": 19251, "listed_count": 0}, "username": "Sierra52694737", "id": "887419744617451522"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Fernanda de Aguiar", "public_metrics": {"followers_count": 2348, "following_count": 2695, "tweet_count": 59880, "listed_count": 1}, "username": "faf00", "id": "300904290"}, {"verified": false, "name": "Guigo\ud83d\udc76", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 698, "tweet_count": 8698, "listed_count": 0}, "username": "rventura_05", "id": "2704210297"}, {"location": "rayssa leal city  ", "verified": false, "name": "Milena \u263e", "public_metrics": {"followers_count": 2123, "following_count": 791, "tweet_count": 58688, "listed_count": 1}, "username": "pureendorphin_", "id": "157312729"}, {"location": "C\u00e1diz, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "SOCIATA S\u00cd...Y QUE?? Y SANCHISTA TAMBI\u00c9N \u2665\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 7020, "following_count": 6099, "tweet_count": 222334, "listed_count": 54}, "username": "rudyantonic", "id": "2560748830"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "MARIA DEL PILAR FERREIRO", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 281, "tweet_count": 13340, "listed_count": 1}, "username": "del_ferreiro", "id": "1109044882709057537"}, {"location": "Paraguay", "verified": false, "name": "Nadia C \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 1475, "following_count": 585, "tweet_count": 45101, "listed_count": 1}, "username": "nadiacenturion_", "id": "1199187050"}, {"location": "#descubra", "verified": false, "name": "\u02e1\u1d58\u1da6\u02e2\u1d43", "public_metrics": {"followers_count": 1911, "following_count": 882, "tweet_count": 31217, "listed_count": 0}, "username": "isalurch", "id": "734192874502410240"}, {"location": "Comunidade Valenciana, Espanha", "verified": false, "name": "POLLASTRE", "public_metrics": {"followers_count": 1640, "following_count": 627, "tweet_count": 534159, "listed_count": 70}, "username": "pollastret", "id": "304624575"}, {"location": "Espa\u00f1a ", "verified": true, "name": "La Raz\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 583200, "following_count": 2980, "tweet_count": 513113, "listed_count": 7171}, "username": "larazon_es", "id": "112694236"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Marsala\ud83c\udf39\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 6938, "following_count": 6469, "tweet_count": 161707, "listed_count": 13}, "username": "PazGuerraDelRio", "id": "2691099212"}, {"location": "Per\u00fa", "verified": false, "name": "Jupao \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 531, "tweet_count": 20033, "listed_count": 2}, "username": "Jupao3116", "id": "556207845"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Martin Camargo", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 97, "tweet_count": 156, "listed_count": 0}, "username": "CamargochMartin", "id": "4922085813"}, {"location": "dimens\u00e3o 7", "verified": false, "name": "bru soul", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 119, "tweet_count": 17326, "listed_count": 0}, "username": "brvco", "id": "778182435133677568"}, {"location": "honeymoon avenue", "verified": false, "name": "rhaenyra inacio lula da silva", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 718, "tweet_count": 14246, "listed_count": 0}, "username": "andernso", "id": "1110363020763508736"}, {"location": "sunset valley ", "verified": false, "name": "garu", "public_metrics": {"followers_count": 4170, "following_count": 418, "tweet_count": 333188, "listed_count": 14}, "username": "swtamour", "id": "709781532"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Jorge Apaza Candiott", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 472, "tweet_count": 55115, "listed_count": 6}, "username": "Apaza_Candiotti", "id": "732088592"}, {"location": "Lima Per\u00fa", "verified": false, "name": "Evelin Orc\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 7621, "following_count": 511, "tweet_count": 9781, "listed_count": 25}, "username": "evelinorcon", "id": "54091900"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "verified": false, "name": "\ud83c\udf0a", "public_metrics": {"followers_count": 1305, "following_count": 193, "tweet_count": 175898, "listed_count": 8}, "username": "ayerojasag", "id": "387440797"}, {"location": "\ud83c\udf0d\ud83c\udf0e\ud83c\udf0f", "verified": false, "name": "Revista digital Submarinodehojalata", "public_metrics": {"followers_count": 2403, "following_count": 846, "tweet_count": 21372, "listed_count": 27}, "username": "Submarinodehoj1", "id": "1134758973570256896"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Jorge_A\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 886, "tweet_count": 300, "listed_count": 2}, "username": "dr_fitu83", "id": "1164614610126823424"}, {"verified": false, "name": "\u24b6 El Anarcoide Totalitario \u24b6", "public_metrics": {"followers_count": 1869, "following_count": 1881, "tweet_count": 102268, "listed_count": 16}, "username": "Anarcoi8", "id": "769562616003960832"}, {"verified": false, "name": "\u00c2nginho", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 429, "tweet_count": 18655, "listed_count": 2}, "username": "angelowerneck", "id": "1239756674"}, {"verified": false, "name": "Se\u00f1or K", "public_metrics": {"followers_count": 9226, "following_count": 309, "tweet_count": 242545, "listed_count": 43}, "username": "Monsieur_Alec", "id": "780421679637893120"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "Javi S\u00f3lvez", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 410, "tweet_count": 5251, "listed_count": 2}, "username": "Macalafruto", "id": "1015920576895049729"}, {"location": "na madrugada abandonada", "verified": false, "name": "princesinha do sus", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 493, "tweet_count": 34641, "listed_count": 0}, "username": "alencarr_v", "id": "3371320175"}, {"verified": false, "name": "talisu", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 517, "tweet_count": 9405, "listed_count": 0}, "username": "arrobatalisu", "id": "2268028813"}, {"location": "Sao Paulo, Brazil", "verified": false, "name": "| tarot do afeto", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 2, "tweet_count": 1329, "listed_count": 1}, "username": "mzenolli", "id": "76788249"}, {"location": "021", "verified": false, "name": "Lyly", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 354, "tweet_count": 28032, "listed_count": 0}, "username": "flwelly", "id": "2253921744"}, {"location": "Bela vista", "verified": false, "name": "jotav\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 577, "tweet_count": 14238, "listed_count": 0}, "username": "jotaveabrahao", "id": "938390861309796352"}, {"location": "Harlem", "verified": false, "name": "Peter", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 502, "tweet_count": 12404, "listed_count": 0}, "username": "Japa_almeida", "id": "364095159"}, {"verified": false, "name": "Diego Cruz", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 98, "tweet_count": 7276, "listed_count": 0}, "username": "odiegofcruz", "id": "1037651850"}, {"location": "Sant Feliu de Gu\u00edxols", "verified": false, "name": "Jaume Rold\u00f3s", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 457, "tweet_count": 194400, "listed_count": 26}, "username": "jaumeroldos", "id": "424631586"}, {"location": "Am\u00e9rica do Sul", "verified": false, "name": "Fut sudaca \ud83c\udf0e", "public_metrics": {"followers_count": 2093, "following_count": 623, "tweet_count": 32042, "listed_count": 5}, "username": "fut_sudaca", "id": "1102693013652992006"}, {"verified": false, "name": "JPG", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 433, "tweet_count": 29274, "listed_count": 7}, "username": "anjais2015", "id": "3150671980"}, {"location": "dentro do seu cora\u00e7\u00e3ozinho ", "verified": false, "name": "Mari estrelinha do Lula \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 1017, "tweet_count": 9023, "listed_count": 0}, "username": "marielyabreus", "id": "3052809637"}, {"verified": false, "name": "Patricia Guti\u00e9rrez", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 131, "tweet_count": 6381, "listed_count": 0}, "username": "glopagu27", "id": "925473972032102401"}, {"verified": false, "name": "Camisa", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 1151, "tweet_count": 87503, "listed_count": 6}, "username": "ttucamisa", "id": "2180525880"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "public_metrics": {"followers_count": 461230, "following_count": 46, "tweet_count": 75483, "listed_count": 544}, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "4tmx", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 2, "tweet_count": 76082, "listed_count": 2}, "username": "4tmx3", "id": "1168338181630173185"}], "tweets": [{"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181666152478470144"], "created_at": "2019-10-08T20:22:19.000Z", "text": "Record\u00e9 una frase que cita: \u201cLa familia es el lugar en donde empieza la vida y el amor nunca termina\u201d. \n\nEs muy importante que disipemos nuestras dudas por medio de la lectura sobre los valores y c\u00f3mo inculcarlos en\n\n8/10\n#RevalorandoM\u00e9xico", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181666150263820288"}], "id": "1181666152478470144", "in_reply_to_user_id": "1145516890254692352", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "entities": {"hashtags": [{"start": 222, "end": 240, "tag": "RevalorandoM\u00e9xico"}]}, "author_id": "1145516890254692352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7978, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 5, "end": 11, "probability": 0.5114, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181507658626539520"], "created_at": "2019-10-08T09:52:31.000Z", "text": "A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida a sus hijos y el resto de su vida (si no se suicida o la matan) deber\u00e1 permanecer escondida. O volver a una c\u00e1rcel a que \u2018le cobren\u2019 su osad\u00eda.", "id": "1181507658626539520", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 37, "like_count": 530, "quote_count": 8}, "author_id": "138239734"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.7212, "type": "Person", "normalized_text": "Echeminga"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MundoBurbu", "id": "352226843"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181664744366850048"], "created_at": "2019-10-08T20:16:43.000Z", "text": "@MundoBurbu Se suicida querr\u00e1s decir , tras escuchar a Echeminga", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181604640749707264"}], "id": "1181664744366850048", "in_reply_to_user_id": "352226843", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "4194518691"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 23, "probability": 0.449, "type": "Other", "normalized_text": "da Gal\u00e1xia 3"}, {"start": 26, "end": 35, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.9449, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/qvyTnbl6Um", "expanded_url": "https://twitter.com/AAssembleBR/status/1179088445853114371/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qvyTnbl6Um", "media_key": "3_1179088441964937216"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179088445853114371"], "created_at": "2019-10-01T17:39:26.000Z", "text": "\ud83c\udfac Guardi\u00f5es da Gal\u00e1xia 3: James Gunn confirma que a produ\u00e7\u00e3o n\u00e3o come\u00e7ar\u00e1 at\u00e9 que \"Esquadr\u00e3o Suicida\" seja completamente editado! https://t.co/qvyTnbl6Um", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177774364244299778"}], "id": "1179088445853114371", "in_reply_to_user_id": "1073607966954307585", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "1073607966954307585"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/aQsKWb9gyi", "expanded_url": "https://twitter.com/SaludGuanajuato/status/1181239225318023171", "display_url": "twitter.com/SaludGuanajuat\u2026"}], "mentions": [{"start": 67, "end": 74, "username": "giffmx", "id": "45596706"}, {"start": 75, "end": 86, "username": "PRENSAGIFF", "id": "583304215"}, {"start": 87, "end": 97, "username": "RallyGIFF", "id": "105308812"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181523455541272578"], "created_at": "2019-10-08T10:55:18.000Z", "text": "\u00a1Yo me comprometo! \nEste n\u00famero puede salvar la vida a un suicida. @giffmx @PRENSAGIFF @RallyGIFF https://t.co/aQsKWb9gyi", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181239225318023171"}], "id": "1181523455541272578", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "309052402"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181506435223576576"], "created_at": "2019-10-08T09:47:40.000Z", "text": "Coraz\u00f3n suicida, bala perdida.", "id": "1181506435223576576", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "248412188"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.5377, "type": "Person", "normalized_text": "Mes\u00edas Guevara"}, {"start": 20, "end": 33, "probability": 0.5246, "type": "Organization", "normalized_text": "Acci\u00f3n Popular"}, {"start": 118, "end": 130, "probability": 0.5895, "type": "Person", "normalized_text": "Roc\u00edo La Rosa"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/Eb2z4DG0Ul", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/congreso/mesias-guevara-accion-popular-no-hara-alianzas-para-elecciones-de-2020-disolucion-del-congreso-elecciones-2020-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/congr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/congreso/mesias-guevara-accion-popular-no-hara-alianzas-para-elecciones-de-2020-disolucion-del-congreso-elecciones-2020-noticia/"}], "mentions": [{"start": 132, "end": 141, "username": "chiolaro", "id": "93868579"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181667249104543750"], "created_at": "2019-10-08T20:26:41.000Z", "text": "Mes\u00edas Guevara: \"En Acci\u00f3n Popular no haremos alianzas con otros partidos para elecciones de 2020\u201d [Una entrevista de Roc\u00edo La Rosa @chiolaro  ] \u25bahttps://t.co/Eb2z4DG0Ul", "id": "1181667249104543750", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 14, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "author_id": "1616146872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 44, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181417799396270080"], "created_at": "2019-10-08T03:55:27.000Z", "text": "As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "id": "1181417799396270080", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 142, "like_count": 2835, "quote_count": 24}, "author_id": "36714942"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9319, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/N6NhPItBeF", "expanded_url": "https://twitter.com/BandJornalismo/status/1180618701835403264", "display_url": "twitter.com/BandJornalismo\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181361983645507584"], "created_at": "2019-10-08T00:13:40.000Z", "text": "O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co/N6NhPItBeF", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180618701835403264"}], "id": "1181361983645507584", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 10, "like_count": 793, "quote_count": 11}, "author_id": "813386619243941888"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1181653815034028033"], "created_at": "2019-10-08T19:33:18.000Z", "text": "E ora, spottone a Di Maio e al M5S in tv\n\nUn paese che si suicida, nell'ignavia", "id": "1181653815034028033", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 25, "like_count": 445, "quote_count": 2}, "author_id": "497995758"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181389838366494720"], "created_at": "2019-10-08T02:04:21.000Z", "text": "Los libros qu\u00e9 hay que leer, la m\u00fasica qu\u00e9 hay que escuchar, las pel\u00edculas qu\u00e9 hay que ver, los artistas qu\u00e9 hay que bancar. Entre imperativos se suicida la vanguardia.", "id": "1181389838366494720", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 2, "like_count": 241, "quote_count": 2}, "author_id": "3371456249"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Jarrid Wilson"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.8583, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/NxaZQW65fl", "expanded_url": "https://twitter.com/QuebrandoOTabu/status/1181554840767467520", "display_url": "twitter.com/QuebrandoOTabu\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181605922172473344"], "created_at": "2019-10-08T16:22:59.000Z", "text": "Jarrid Wilson, pastor americano conhecido e muito usado por Deus, se suicidou por n\u00e3o suportar mais a depress\u00e3o. A depress\u00e3o n\u00e3o escolhe cor, g\u00eanero ou religi\u00e3o, ela simplesmente nasce. Se voc\u00ea tem n\u00e3o desista, lute at\u00e9 o fim. Se conhece algu\u00e9m que tenha ajude o m\u00e1ximo que puder. https://t.co/NxaZQW65fl", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181554840767467520"}], "id": "1181605922172473344", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "author_id": "908925325"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 123, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 134, "end": 136, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Mao"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/56VyPBgMyR", "expanded_url": "https://twitter.com/Reportero24/status/1180583844509962242", "display_url": "twitter.com/Reportero24/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180588708505866241"], "created_at": "2019-10-05T21:00:57.000Z", "text": "Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitler, Stalin, Mao (los tres socialistas) persiguieron, exterminaron a sus pueblos, arruinaron a sus naciones.\n\n\u00bfConvivir\u00edamos con ellos sabi\u00e9ndolo? \u00bfSonrisas?. https://t.co/56VyPBgMyR", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180583844509962242"}], "id": "1180588708505866241", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 3, "like_count": 69, "quote_count": 3}, "author_id": "120873942"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 91, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Carlos"}, {"start": 136, "end": 139, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 275, "end": 278, "probability": 0.9438, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181477142300971011"], "created_at": "2019-10-08T07:51:16.000Z", "text": "Entrar en la \"guerra de las encuestas\" es suicida (ya  vemos como la ha ido a Alberto Carlos por tirar de ellas).\nSi son buenas para el PSOE, apostar\u00e1n por la desmovilizaci\u00f3n.\nSi son malas, las usar\u00e1n para el des\u00e1nimo.\nLa \u00fanica encuesta valedera es la del 10N.\nTodos a votar PSOE", "id": "1181477142300971011", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 6, "like_count": 151, "quote_count": 2}, "author_id": "107744879"}, {"entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/EHDZjpPwSF", "expanded_url": "https://twitter.com/Jhon_kge/status/1015413513379106816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EHDZjpPwSF", "media_key": "3_1015413504885567488"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1015413513379106816"], "created_at": "2018-07-07T01:53:41.000Z", "text": "Reflita e salve uma vida... Uma pessoa que tira a pr\u00f3pria vida n\u00e3o \u00e9 um suicida mas tbm um assassino, pois ele n\u00e3o mata s\u00f3 a si msm mas tbm as pessoas que ficam e sentem a falta dele... https://t.co/EHDZjpPwSF", "id": "1015413513379106816", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915202927823814656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 11, "probability": 0.8817, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 39, "end": 46, "probability": 0.3751, "type": "Person", "normalized_text": "Colorado"}, {"start": 106, "end": 114, "probability": 0.4711, "type": "Place", "normalized_text": "Gordavaga"}, {"start": 134, "end": 142, "probability": 0.2128, "type": "Other", "normalized_text": "Pararobar"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/BkvInKGY95", "expanded_url": "https://twitter.com/CrVc02/status/1181658856558137344", "display_url": "twitter.com/CrVc02/status/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181667333678477313"], "created_at": "2019-10-08T20:27:01.000Z", "text": "Si, Vizcarra es un h\u00e9roe como Chapul\u00edn Colorado, solo le seguimos los buenos. Los malos y bandidos son la Gordavaga y su mafia Fuerza Pararobar apoyado por las viudas del Panz\u00f3n suicida https://t.co/BkvInKGY95", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181658856558137344"}], "id": "1181667333678477313", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "author_id": "1035560983715110912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8597, "type": "Person", "normalized_text": "Mecano"}, {"start": 89, "end": 91, "probability": 0.596, "type": "Person", "normalized_text": "VIH"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/Y0a8y4Wo5Q", "expanded_url": "https://twitter.com/NoiseyenEspanol/status/1181656672093253635", "display_url": "twitter.com/NoiseyenEspano\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181665253857402880"], "created_at": "2019-10-08T20:18:45.000Z", "text": "El fallo positivo de Mecano. \u00bfHan le\u00eddo la letra? Se trata sobre una persona que contrae VIH y se suicida sin confes\u00e1rselo a su pareja (quien narra la historia) por miedo al qu\u00e9 dir\u00e1n. :( https://t.co/Y0a8y4Wo5Q", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181656672093253635"}], "id": "1181665253857402880", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 9, "like_count": 299, "quote_count": 6}, "author_id": "164743765"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1181659412450205698"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "carmentpf", "id": "1627031726"}]}, "created_at": "2019-10-08T19:55:32.000Z", "text": "@carmentpf esattamente e avre fatto i portatori d'acqua \u00e8 stata un'idea suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181644500646682624"}], "id": "1181659412450205698", "in_reply_to_user_id": "1627031726", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "464516274"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.5592, "type": "Person", "normalized_text": "guau"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181629211087376384"], "created_at": "2019-10-08T17:55:32.000Z", "text": "Simp\u00e1tico es como la gente dps de que alguien se suicida reci\u00e9n guau toma conciencia se lanza de hay la empat\u00eda o el nio era muy simp\u00e1tico murio tan joven pobre, pero bien que para dar malos comentarios sobre la gente est\u00e1n con todo \ud83d\ude02\ud83e\udd19\ud83c\udffb", "id": "1181629211087376384", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 2, "like_count": 59, "quote_count": 1}, "author_id": "1055321761552707585"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1085651799837556737"], "created_at": "2019-01-16T21:35:34.000Z", "text": "bem-vindo \u00e0s folhas perdidas dum di\u00e1rio\n\u00e9 o quotidiano suicida de quem vive num bairro", "id": "1085651799837556737", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 86, "quote_count": 1}, "author_id": "950871376096890885"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 142, "probability": 0.8334, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 146, "end": 151, "probability": 0.9465, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 184, "end": 187, "probability": 0.4058, "type": "Organization", "normalized_text": "BPAF"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/lm3bJ08lna", "expanded_url": "https://twitter.com/CmdoCMS/status/1181668201199030273/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lm3bJ08lna", "media_key": "3_1181668194274205696"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/lm3bJ08lna", "expanded_url": "https://twitter.com/CmdoCMS/status/1181668201199030273/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lm3bJ08lna", "media_key": "3_1181668196560113664"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/lm3bJ08lna", "expanded_url": "https://twitter.com/CmdoCMS/status/1181668201199030273/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lm3bJ08lna", "media_key": "3_1181668199403835398"}], "mentions": [{"start": 269, "end": 280, "username": "CVVoficial", "id": "601123866"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181668201199030273"], "created_at": "2019-10-08T20:30:28.000Z", "text": "O Pelot\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es Especiais do 22\u00b0 Grupo de Artilharia de Campanha Autopropulsado realizava um patrulhamento na Ponte da Amizade Argentina e Brasil quando impediu, junto com o 1\u00ba BPAF e Bombeiros, que um cidad\u00e3o pulasse da ponte num ato suicida. Precisa de ajuda? @CVVoficial https://t.co/lm3bJ08lna", "id": "1181668201199030273", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 4, "like_count": 143, "quote_count": 1}, "author_id": "992177466998476800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.8781, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 6, "end": 22, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181294828069502982"], "created_at": "2019-10-07T19:46:49.000Z", "text": "A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacerlo de otra forma, insistir en que son los dem\u00e1s los que van en direcci\u00f3n contraria te convierte en un conductor suicida, un aventurero o un descolocado.", "id": "1181294828069502982", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 114, "like_count": 1679, "quote_count": 23}, "author_id": "108670198"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181658856558137344"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}]}, "created_at": "2019-10-08T19:53:20.000Z", "text": "@pietrorami1910 Se aprovechan de su nobleza...\ud83d\ude05", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181656191329546240"}], "id": "1181658856558137344", "in_reply_to_user_id": "1035560983715110912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "40539429"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181645257865416709"], "entities": {"mentions": [{"start": 140, "end": 155, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "created_at": "2019-10-08T18:59:18.000Z", "text": "\"Se es dem\u00f3crata o no se es. No se puede serlo a medias.\"\nEstamos coordinando en familia y junto con la editorial, el libro de memorias que @AlanGarciaPeru nos dej\u00f3 listo para publicar.\nDentro de muy poco podr\u00e1n leerlo.", "id": "1181645257865416709", "public_metrics": {"retweet_count": 380, "reply_count": 492, "like_count": 1923, "quote_count": 43}, "author_id": "19729967"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 237, "end": 245, "probability": 0.5999, "type": "Other", "normalized_text": "Alt Right"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181666743716069377"], "created_at": "2019-10-08T20:24:40.000Z", "text": "\u00c0s vezes a pessoa est\u00e1 louca na problematiza\u00e7\u00e3o:\n\nZoar gente como INCEL pode ser tentador de divertido mas quanto mais se bate nessa tecla de exclus\u00e3o social dessa galera, mais pessoas com problemas de socializa\u00e7\u00e3o v\u00e3o ser atra\u00eddas pela Alt Right. Porque \u00e9 tudo o que querem.", "id": "1181666743716069377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "324707875"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 44, "probability": 0.8974, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.7842, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.8084, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/XL4TBlZ1OR", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1181444479150112769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XL4TBlZ1OR", "media_key": "3_1181444470455357440"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 45, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 72, "end": 78, "tag": "ebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181444479150112769"], "created_at": "2019-10-08T05:41:28.000Z", "text": "\u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por 50 retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb https://t.co/XL4TBlZ1OR", "id": "1181444479150112769", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833"}, {"geo": {"place_id": "d1fc0c973adbff22"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181663487782801412"], "created_at": "2019-10-08T20:11:44.000Z", "text": "At\u00e9 agora inconformado de que o cara matou a mulher s\u00f3 pq ela estava gr\u00e1vida, na moral, como q se envolve c um merda desse?", "id": "1181663487782801412", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2678218905"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.4735, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BoTenTx6w2", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181394989168893952"], "created_at": "2019-10-08T02:24:49.000Z", "text": "Trailer do esquadr\u00e3o suicida/ filme do esquadr\u00e3o suicida https://t.co/BoTenTx6w2", "id": "1181394989168893952", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 105, "quote_count": 0}, "author_id": "1156317847867613184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.7308, "type": "Person", "normalized_text": "Federico"}, {"start": 76, "end": 77, "probability": 0.3971, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 105, "end": 120, "username": "vocero_aprista", "id": "571987477"}, {"start": 121, "end": 134, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 135, "end": 148, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 157, "end": 169, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181596423759876096"], "created_at": "2019-10-08T15:45:15.000Z", "text": "@canalN_ Eso quiere decir que el pillo Federico hijo del suicida y corrupto AG va comandar ese grupete ? @vocero_aprista @APRA_Oficial @congresoperu @2019N_ @JVelasquezQ", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181579291781423109"}], "id": "1181596423759876096", "in_reply_to_user_id": "248692867", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1345388172"}, {"entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/9ujFRTWmfW", "expanded_url": "https://twitter.com/NoiseyenEspanol/status/1181656672093253635/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9ujFRTWmfW", "media_key": "3_1181656575796219904"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181656672093253635"], "created_at": "2019-10-08T19:44:39.000Z", "text": "P\u00f3nganle canci\u00f3n. https://t.co/9ujFRTWmfW", "id": "1181656672093253635", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 253, "like_count": 1153, "quote_count": 1753}, "author_id": "251438058"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.7733, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 55, "end": 62, "probability": 0.309, "type": "Place", "normalized_text": "Stiglitz"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/mrw2fNVcbG", "expanded_url": "https://www.pagina12.com.ar/219487-joseph-stiglitz-macri-y-el-fmi-provocaron-el-desastre", "display_url": "pagina12.com.ar/219487-joseph-\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181568704011739143"], "created_at": "2019-10-08T13:55:06.000Z", "text": "El FMI que alent\u00f3 y financio un endeudamiento suicida- Stiglitz: La desregulaci\u00f3n de mercados: El corte de impuestos a ricos La econom\u00eda financiera Recorte de gasto p\u00fablico Ahogo de crecimiento Tasas de inter\u00e9s imposibles -&gt; Inflaci\u00f3n Devaluaci\u00f3n y Deuda https://t.co/mrw2fNVcbG", "id": "1181568704011739143", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "142244936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.4603, "type": "Other", "normalized_text": "Echeminga"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181604640749707264"], "created_at": "2019-10-08T16:17:54.000Z", "text": "Voy a bloquear a Echeminga.\nCada vez que leo alguno de sus tuits para imb\u00e9ciles se me muere una neurona.", "id": "1181604640749707264", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 24, "like_count": 151, "quote_count": 2}, "author_id": "352226843"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.3941, "type": "Person", "normalized_text": "Carminha"}, {"start": 29, "end": 35, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Gen\u00e9sio"}, {"start": 182, "end": 193, "probability": 0.5266, "type": "Other", "normalized_text": "TorreDeBabel"}, {"start": 206, "end": 218, "probability": 0.8005, "type": "Other", "normalized_text": "AvenidaBrasil"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/4H0C21GQu1", "expanded_url": "https://twitter.com/DuhSecco/status/1181661624291270659/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4H0C21GQu1", "media_key": "3_1181661619971121152"}, {"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/4H0C21GQu1", "expanded_url": "https://twitter.com/DuhSecco/status/1181661624291270659/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4H0C21GQu1", "media_key": "3_1181661619983716352"}], "hashtags": [{"start": 181, "end": 194, "tag": "TorreDeBabel"}, {"start": 195, "end": 204, "tag": "OiOiOi02"}, {"start": 205, "end": 219, "tag": "AvenidaBrasil"}, {"start": 220, "end": 239, "tag": "ValeAPenaVerDeNovo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181661624291270659"], "created_at": "2019-10-08T20:04:20.000Z", "text": "O astral explica: Carminha e Gen\u00e9sio se reencontraram nesta vida por causa de uma encarna\u00e7\u00e3o passada, quando ele, ent\u00e3o pai dela, matou a m\u00e3e da mo\u00e7a ao flagr\u00e1-la com dois homens.\n\n#TorreDeBabel\n#OiOiOi02\n#AvenidaBrasil\n#ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/4H0C21GQu1", "id": "1181661624291270659", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 3, "like_count": 77, "quote_count": 2}, "author_id": "2804457966"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181358286941097986"], "created_at": "2019-10-07T23:58:58.000Z", "text": "depress\u00e3o s\u00f3 \u00e9 vista como doen\u00e7a quando a pessoa se suicida enquanto ela est\u00e1 viva e sofrendo, \u00e9 s\u00f3 frescura ou ingratid\u00e3o.", "id": "1181358286941097986", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 77, "quote_count": 2}, "author_id": "850422495782080512"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181248434365448192"], "created_at": "2019-10-07T16:42:27.000Z", "text": "M\u00f3 com\u00e9dia essas mina q fica postando \"luto\" quando algu\u00e9m se suicida mas no dia a dia zoa as pessoas na escola faz bullying c quem t\u00e1 quieto e se acha a dona da verdade.\nSinceramente vai toma no cu.\nTem q combater a depress\u00e3o sim tem q motivar q est\u00e1 mal sim \nMas isso \u00e9 todo dia", "id": "1181248434365448192", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "author_id": "1179742013572472832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 22, "probability": 0.8813, "type": "Person", "normalized_text": "Charly Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/TREcSnrgem", "expanded_url": "https://twitter.com/NoiseyenEspanol/status/1181656672093253635", "display_url": "twitter.com/NoiseyenEspano\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181663628212211714"], "created_at": "2019-10-08T20:12:17.000Z", "text": "Suicida - Charly Garc\u00eda https://t.co/TREcSnrgem", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181656672093253635"}], "id": "1181663628212211714", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1273223682"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 188, "end": 197, "probability": 0.3277, "type": "Other", "normalized_text": "JD Schramm"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/Suu2svN4X1", "expanded_url": "https://www.ted.com/talks/jd_schramm", "display_url": "ted.com/talks/jd_schra\u2026"}], "hashtags": [{"start": 133, "end": 159, "tag": "MentalHealthAwarenessWeek"}, {"start": 160, "end": 170, "tag": "40seconds"}, {"start": 171, "end": 185, "tag": "ComandoPsycho"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181531237556637696"], "created_at": "2019-10-08T11:26:13.000Z", "text": "Dejemos de callar y de estigmatizar el suicidio.\nCada 40s una persona se suicida. \nEscucha, no juzgues y acomp\u00e1\u00f1alo a buscar ayuda.\n\n#MentalHealthAwarenessWeek #40seconds #ComandoPsycho \n\nJD Schramm: Break the silence for suicide attempt survivors https://t.co/Suu2svN4X1", "id": "1181531237556637696", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "240306295"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.4336, "type": "Other", "normalized_text": "Gerona"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/zdYBjbSxFf", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cronica/2015/12/13/566c071922601dcc038b4644.html", "display_url": "elmundo.es/cronica/2015/1\u2026"}, {"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/3SiTL2Wz2B", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2015/12/10/catalunya/1449744498_411751.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2015/12/1\u2026"}, {"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/wkyfYYFmUe", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20151210/30714546264/mas-de-cien-personas-despiden-en-girona-a-la-mujer-y-sus-dos-hijas-muertas.html", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20151210/\u2026"}, {"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/EQ8uZqiOeA", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20151209/una-mujer-y-dos-hijos-menores-suyos-mueren-al-precipitarse-desde-un-13-piso-en-girona-4738509", "display_url": "elperiodico.com/es/sociedad/20\u2026"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/IcRXxtwzTU", "expanded_url": "https://twitter.com/shned_org/status/1180345688577789952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IcRXxtwzTU", "media_key": "3_1180345683540430848"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/IcRXxtwzTU", "expanded_url": "https://twitter.com/shned_org/status/1180345688577789952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IcRXxtwzTU", "media_key": "3_1180345683561332736"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/IcRXxtwzTU", "expanded_url": "https://twitter.com/shned_org/status/1180345688577789952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IcRXxtwzTU", "media_key": "3_1180345683590688768"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/IcRXxtwzTU", "expanded_url": "https://twitter.com/shned_org/status/1180345688577789952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IcRXxtwzTU", "media_key": "3_1180345683578167296"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180345688577789952"], "created_at": "2019-10-05T04:55:16.000Z", "text": "Primero el caso de Gerona, mirad los titulares:\n\nSalt\u00f3 al vac\u00edo con sus hijas, lanza a sus hijas y se suicida, muerte por suicidio de una mujer y sus dos hijas, mueren al caer...\n\nhttps://t.co/zdYBjbSxFf\nhttps://t.co/3SiTL2Wz2B\nhttps://t.co/wkyfYYFmUe\nhttps://t.co/EQ8uZqiOeA https://t.co/IcRXxtwzTU", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180345679824207872"}], "id": "1180345688577789952", "in_reply_to_user_id": "927448803464175616", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 3, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "927448803464175616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 72, "probability": 0.9848, "type": "Person", "normalized_text": "Greta Thunberg"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.8762, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel da Paz"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/wEE2dM2YyW", "expanded_url": "https://renovamidia.com.br/greta-thunberg-pode-ser-a-mais-jovem-a-ganhar-o-nobel-da-paz/", "display_url": "renovamidia.com.br/greta-thunberg\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://renovamidia.com.br/greta-thunberg-pode-ser-a-mais-jovem-a-ganhar-o-nobel-da-paz/"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181660829000851456"], "created_at": "2019-10-08T20:01:10.000Z", "text": "Segundo as casas de apostas, a extremista clim\u00e1tica sueca, Greta Thunberg, 16 anos, \u00e9 a favorita para receber o pr\u00eamio Nobel da Paz.\n\nhttps://t.co/wEE2dM2YyW", "id": "1181660829000851456", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 388, "like_count": 266, "quote_count": 49}, "author_id": "1388402174"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181527105282170885"], "created_at": "2019-10-08T11:09:48.000Z", "text": "Servidores do sistema prisional do estado tamb\u00e9m foram ouvidos: \"N\u00e3o conseguimos dormir. Os gritos ficam na nossa cabe\u00e7a. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de gostar dos presos, \u00e9 quest\u00e3o de humanidade. Parece que fizeram uma sele\u00e7\u00e3o de psicopatas, e deram o direito a eles se regozijarem nos presos\u201d", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181524047039008770"}], "id": "1181527105282170885", "in_reply_to_user_id": "234173280", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 5, "like_count": 387, "quote_count": 16}, "author_id": "234173280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9677, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Jalalabad"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.8817, "type": "Place", "normalized_text": "Ghazni"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/huxZKeKJ9D", "expanded_url": "https://twitter.com/TOLOnews/status/1181492640795299842/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/huxZKeKJ9D", "media_key": "7_1181492491117367296"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181594832118206465"], "created_at": "2019-10-08T15:38:55.000Z", "text": "La guerra en Afganist\u00e1n prosigue: \n- Ayer un suicida se inmol\u00f3 en Jalalabad contra un autob\u00fas del ej\u00e9rcito, matando a 10 e hiriendo a 27.\n- Hoy una explosi\u00f3n en la universidad de Ghazni ha dejado 23 estudiantes heridos. \nhttps://t.co/huxZKeKJ9D", "id": "1181594832118206465", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "author_id": "845571660090671104"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181657732782403584"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GuilhermeAccci1", "id": "1003997841616822274"}]}, "created_at": "2019-10-08T19:48:52.000Z", "text": "@GuilhermeAccci1 Se mata e v\u00ea se vai pro para\u00edso ue", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181599864712552448"}], "id": "1181657732782403584", "in_reply_to_user_id": "1003997841616822274", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2729335671"}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/UdU4SKSHGg", "expanded_url": "https://twitter.com/nicte_Ravenous/status/1181661437648920576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UdU4SKSHGg", "media_key": "3_1181661432145993728"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "NPersefone", "id": "932302915632619525"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181661437648920576"], "created_at": "2019-10-08T20:03:35.000Z", "text": "@NPersefone Yo estoy enganchada https://t.co/UdU4SKSHGg", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181656604934049797"}], "id": "1181661437648920576", "in_reply_to_user_id": "932302915632619525", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "865669591665651712"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181638977767530496"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "romancendoya", "id": "235638682"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "el_pais", "id": "7996082"}, {"start": 23, "end": 39, "username": "WallStreetJour1", "id": "1159227211"}, {"start": 40, "end": 56, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "created_at": "2019-10-08T18:34:20.000Z", "text": "@romancendoya @el_pais @WallStreetJour1 @MartinVizcarraC Estos trolls rojos q comentan por ac\u00e1 no saben ni tienen idea de qui\u00e9n es la columnista q escribe la nota ni su importancia para los mercados latinoamericanos. Por un sol se venden como perras baratas, ya v\u00ed a var\u00edas q viven de succionar del erario p\u00fablico...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181387883980169218"}], "id": "1181638977767530496", "in_reply_to_user_id": "235638682", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38345175"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.8054, "type": "Person", "normalized_text": "Duk Gu"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.9274, "type": "Other", "normalized_text": "Love Alarm"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165322509278953472"], "created_at": "2019-08-24T17:58:31.000Z", "text": "Gente calma se o Duk Gu se matou quem foi que fez a vers\u00e3o 2.0 de Love Alarm???", "id": "1165322509278953472", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1140705335742750726"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 136, "probability": 0.9333, "type": "Person", "normalized_text": "W. Churchill"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/zqEH72mpNm", "expanded_url": "https://twitter.com/corsario2525/status/1181622030489178113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zqEH72mpNm", "media_key": "3_1181269805669769218"}], "hashtags": [{"start": 247, "end": 275, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181622030489178113"], "created_at": "2019-10-08T17:27:00.000Z", "text": "Todas las grandes cosas son simples,y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, esperanza\nW. Churchill\n\nEs URGENTE nuestra ayuda para dar TRASPARENCIA a esta masacre\ud83d\udc47\n1 agente o 1 soldado se suicida cada 8 d\u00edas!\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/zqEH72mpNm", "id": "1181622030489178113", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3420418348"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181661932836868096"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "0bIiviate_", "id": "1529665170330599431"}]}, "created_at": "2019-10-08T20:05:33.000Z", "text": "@0bIiviate_ Fala pra ela ficar l\u00e1 por enquanto Mano que merda", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181661531009929216"}], "id": "1181661932836868096", "in_reply_to_user_id": "2162039033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3307195798"}, {"entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/1TFEZLNB0m", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1181579291781423109", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181597268761305088"], "created_at": "2019-10-08T15:48:36.000Z", "text": "Claro, como los dinosaurios no pueden postular, ver\u00e1n la posibilidad de que lo hagan otros militantes y terminar los viejos metidos de nuevo en el congreso como \"asesores\". \nNo quieren dejar la mamadera. https://t.co/1TFEZLNB0m", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181579291781423109"}], "id": "1181597268761305088", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "127946842"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5941, "type": "Other", "normalized_text": "Marica"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.6316, "type": "Other", "normalized_text": "Paola"}, {"start": 93, "end": 103, "probability": 0.7066, "type": "Organization", "normalized_text": "broadchurch"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181660500725321729"], "created_at": "2019-10-08T19:59:52.000Z", "text": "Marica, hay un man que le est\u00e1 cayendo a Paola y... Jueputa, no se va. Estoy tratando de ver broadchurch. Al menos que traiga algo de comer o un dulce al menos.", "id": "1181660500725321729", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "283059034"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.7869, "type": "Person", "normalized_text": "Gloria"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.4109, "type": "Place", "normalized_text": "Huascar"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.8881, "type": "Person", "normalized_text": "Marino"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/kAmU0lucDJ", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1181550770791034881/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kAmU0lucDJ", "media_key": "3_1181550758526930944"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181550770791034881"], "created_at": "2019-10-08T12:43:50.000Z", "text": "Honor y Gloria a nuestro h\u00e9roe MIGUEL GRAU que se inmol\u00f3 en el Huascar; pero como Marino ante un Golpe de Estado dijo: \u201cNo reconozco otra regla de conducta que la emanada o dirigida al fiel cumplimiento de las instituciones patrias\u201d...\u201dNo hay otro Caudillo que la Constituci\u00f3n\u201d \ud83c\uddf5\ud83c\uddea https://t.co/kAmU0lucDJ", "id": "1181550770791034881", "public_metrics": {"retweet_count": 315, "reply_count": 526, "like_count": 967, "quote_count": 49}, "author_id": "111815940"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.9372, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.406, "type": "Other", "normalized_text": "Man of Steel"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.917, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.7241, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/AMwNeSJzhH", "expanded_url": "https://twitter.com/JaviBenedict/status/1181658348804071424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AMwNeSJzhH", "media_key": "3_1181657974344953856"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/AMwNeSJzhH", "expanded_url": "https://twitter.com/JaviBenedict/status/1181658348804071424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AMwNeSJzhH", "media_key": "3_1181658037007859712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181658348804071424"], "created_at": "2019-10-08T19:51:19.000Z", "text": "Una cosa buena que ha tenido Joker es que ha conseguido que mire con otros ojos a Man of Steel y Batman v Superman. https://t.co/AMwNeSJzhH", "id": "1181658348804071424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "1916995171"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7008, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8263, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.842, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179926832579252224"], "created_at": "2019-10-04T01:10:53.000Z", "text": "deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "id": "1179926832579252224", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 15, "like_count": 1810, "quote_count": 11}, "author_id": "1015972843"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/yUGNEI3itA", "expanded_url": "https://twitter.com/ZorGabor/status/1181657729942921217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yUGNEI3itA", "media_key": "3_1181657721432678400"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181657729942921217"], "created_at": "2019-10-08T19:48:51.000Z", "text": "Onde anda o filho da puta que me roubou em Novembro de 2011? J\u00e1 se matou? Quando me devolvem o dinheiro? https://t.co/yUGNEI3itA", "id": "1181657729942921217", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "20717438"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 99, "probability": 0.506, "type": "Organization", "normalized_text": "Fundaci\u00f3n Canal"}, {"start": 119, "end": 135, "probability": 0.9003, "type": "Person", "normalized_text": "Francesca Woodman"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/sSHJZBlp0I", "expanded_url": "http://bit.ly/33eO0ji", "display_url": "bit.ly/33eO0ji"}, {"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/vv1nyL91eU", "expanded_url": "https://twitter.com/elpais_foto/status/1181653236366753792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vv1nyL91eU", "media_key": "3_1181616356975886336"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181653236366753792"], "created_at": "2019-10-08T19:31:00.000Z", "text": "Fotos: Los \u00e1ngeles de la fot\u00f3grafa suicida https://t.co/sSHJZBlp0I Una muestra en la Fundaci\u00f3n Canal recoge la obra de Francesca Woodman https://t.co/vv1nyL91eU", "id": "1181653236366753792", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 3}, "author_id": "87820155"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/TXd8bsRDMQ", "expanded_url": "https://twitter.com/EUinsideEP/status/1181527451907829762", "display_url": "twitter.com/EUinsideEP/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181573623611568128"], "created_at": "2019-10-08T14:14:39.000Z", "text": "La sociedad est\u00e1 en deriva suicida desde 1968\n\nEl 1\u00ba paso fue no reproducirse: ning\u00fan pa\u00eds europeo alcanza reemplazo generacional El 2\u00ba, fragilizar la instituci\u00f3n q transmit\u00eda la vida: el matrimonio\n\nPero no sab\u00eda que nuestros j\u00f3venes ya estaban pidiendo abiertamente \u00a1Extinci\u00f3n!: https://t.co/TXd8bsRDMQ", "id": "1181573623611568128", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "author_id": "192834709"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.8064, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de Doha"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/tSqjOaqoKn", "expanded_url": "https://twitter.com/pgabilon/status/1181642737243832321/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tSqjOaqoKn", "media_key": "3_1181642729840893952"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 34, "username": "teledeporte", "id": "30012883"}, {"start": 114, "end": 127, "username": "monicaplanas", "id": "112765267"}, {"start": 131, "end": 146, "username": "mundodeportivo", "id": "15748165"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181642737243832321"], "created_at": "2019-10-08T18:49:17.000Z", "text": "Mientras goz\u00e1bamos en @teledeporte con el Mundial de Doha, en otras cadenas... lamentable. Acertado comentario de @monicaplanas en @mundodeportivo https://t.co/tSqjOaqoKn", "id": "1181642737243832321", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 12, "like_count": 101, "quote_count": 6}, "author_id": "234043992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.9783, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 128, "end": 128, "probability": 0.5284, "type": "Organization", "normalized_text": "K"}, {"start": 181, "end": 189, "probability": 0.7155, "type": "Place", "normalized_text": "venezuela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "madorni", "id": "50404817"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "KingGorilas", "id": "1165744609374408704"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181243864516038658"], "created_at": "2019-10-07T16:24:18.000Z", "text": "@madorni @KingGorilas Esto va a ser para los genios del \"voto castigo\" a Macri. El gato ser\u00e1 lo que ser\u00e1, pero permitir que los K regresen al poder es directamente suicida. Miren a venezuela!!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181216381746008064"}], "id": "1181243864516038658", "in_reply_to_user_id": "50404817", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "author_id": "1044270812109451264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9035, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 111, "end": 120, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 140, "end": 156, "probability": 0.8329, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 162, "end": 176, "probability": 0.5437, "type": "Other", "normalized_text": "Hannibal Lecter"}, {"start": 181, "end": 195, "probability": 0.9512, "type": "Person", "normalized_text": "Anthony Hopkins"}, {"start": 215, "end": 238, "probability": 0.7097, "type": "Other", "normalized_text": "O Sil\u00eancio dos Inocentes"}, {"start": 275, "end": 279, "probability": 0.9353, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181648004744384513"], "created_at": "2019-10-08T19:10:12.000Z", "text": "\"Vc n pode julgar o Coringa de Jared Leto pq ele tem muito pouco tempo\", dizem os f\u00e3s q n\u00e3o aceitam os fatos.\n\nJared Leto tem 15 minutos em Esquadr\u00e3o Suicida.\n\nO Hannibal Lecter de Anthony Hopkins tem 16 minutos em O Sil\u00eancio dos Inocentes. Entrou para a hist\u00f3ria e ganhou o Oscar", "id": "1181648004744384513", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 11, "like_count": 165, "quote_count": 7}, "author_id": "708882910305247233"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/GuucqBp31U", "expanded_url": "https://twitter.com/ordurebizarree/status/1181217627877842944", "display_url": "twitter.com/ordurebizarree\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181574965952421890"], "created_at": "2019-10-08T14:19:59.000Z", "text": "Pensaba que todo el mundo sab\u00eda esto, aqu\u00ed hay que elegir a suertes qui\u00e9n se suicida en el examen https://t.co/GuucqBp31U", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181217627877842944"}], "id": "1181574965952421890", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 72, "quote_count": 0}, "author_id": "1059961568304214017"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1181644500646682624"], "created_at": "2019-10-08T18:56:17.000Z", "text": "Ora che i #5stelle han tagliato a fette la democrazia in ogni modo possibile,il PD cosa pretender\u00e1 in cambio,lo Ius soli,bruciare la Bibbia e la Costituzione nelle piazze, cos\u00ec fanno anche contento il falso papa e la facciamo finita con la democrazia?!\n#m5s #sx siete un cancro!", "id": "1181644500646682624", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 4, "like_count": 57, "quote_count": 1}, "entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 18, "tag": "5stelle"}, {"start": 253, "end": 257, "tag": "m5s"}, {"start": 258, "end": 261, "tag": "sx"}]}, "author_id": "1627031726"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181655979655680000"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "suicida_roots", "id": "373708174"}]}, "created_at": "2019-10-08T19:41:54.000Z", "text": "@suicida_roots Eu bolo s\u00f3 tora, n\u00e3o por nada", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181614011105923073"}], "id": "1181655979655680000", "in_reply_to_user_id": "373708174", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127329468694114304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9456, "type": "Person", "normalized_text": "Channing Smith"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Tennessee"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.9793, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/5bQBmjLPwx", "expanded_url": "https://twitter.com/FDCRadio/status/1181355384520548355/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5bQBmjLPwx", "media_key": "3_1181355373900550147"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/5bQBmjLPwx", "expanded_url": "https://twitter.com/FDCRadio/status/1181355384520548355/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5bQBmjLPwx", "media_key": "3_1181355377809645569"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/5bQBmjLPwx", "expanded_url": "https://twitter.com/FDCRadio/status/1181355384520548355/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5bQBmjLPwx", "media_key": "3_1181355381341204480"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181355384520548355"], "created_at": "2019-10-07T23:47:26.000Z", "text": "Channing Smith, un adolescente de 16 a\u00f1os de edad, se suicida en Tennessee, EUA, tras ser v\u00edctima de bullying homof\u00f3bico. Sus compa\u00f1eros de clase difundieron en redes sociales unas capturas de pantalla de mensajes entre \u00e9l y  otro chico. https://t.co/5bQBmjLPwx", "id": "1181355384520548355", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 8, "like_count": 97, "quote_count": 5}, "author_id": "272138383"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 50, "probability": 0.5961, "type": "Person", "normalized_text": "Milagros Leyva"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181538068442095617"], "created_at": "2019-10-08T11:53:22.000Z", "text": "Fui invitado para hoy al programa de Milagros Leyva. Su productor dice que \u201cles han puesto una nueva secuencia\u201d e invitan a un sob\u00f3n del gobierno. Pero claaaro, todo normal...\u00bfGolpe de estado? \u00a1Nooo, que va!", "id": "1181538068442095617", "public_metrics": {"retweet_count": 1136, "reply_count": 2318, "like_count": 2981, "quote_count": 186}, "author_id": "235139317"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181143090670817282"], "created_at": "2019-10-07T09:43:52.000Z", "text": "Algo me dice que nuestra generaci\u00f3n va a ser la m\u00e1s suicida.", "id": "1181143090670817282", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1140194643096809472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 117, "probability": 0.4495, "type": "Person", "normalized_text": "FelizMartes"}, {"start": 120, "end": 132, "probability": 0.5354, "type": "Person", "normalized_text": "MuerteCruzada"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 118, "tag": "FelizMartes"}, {"start": 119, "end": 133, "tag": "MuerteCruzada"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181568494938271744"], "created_at": "2019-10-08T13:54:16.000Z", "text": "Apuesto que el paraco se suicida antes de tocar una c\u00e1rcel o de ser sentenciado. As\u00ed act\u00faan en la mafia.\n\n#FelizMartes #MuerteCruzada", "id": "1181568494938271744", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "943855896597336065"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.552, "type": "Other", "normalized_text": "halloween"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9026, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181386834338672640"], "created_at": "2019-10-08T01:52:25.000Z", "text": "Voy a salir en halloween y cada pendejo que vea vestido de Joker me lo voy a madrear, hagan fila", "id": "1181386834338672640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "482442701"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9326, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9622, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/GoRpbZrcTl", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1180308229537927170", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181258082543964160"], "created_at": "2019-10-07T17:20:48.000Z", "text": "\u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida? \u00bfEst\u00e1n aun en el Per\u00fa? \u00bfAlguien sabe? https://t.co/GoRpbZrcTl", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180308229537927170"}], "id": "1181258082543964160", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 97, "like_count": 772, "quote_count": 14}, "author_id": "32532614"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/Bgol9at6Mw", "expanded_url": "http://huffp.st/rbCHKvh", "display_url": "huffp.st/rbCHKvh"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1181634469649948678"], "created_at": "2019-10-08T18:16:25.000Z", "text": "Migranti, la solidariet\u00e0 Ue non arriva. Il pre-accordo di Malta non diventa accordo https://t.co/Bgol9at6Mw", "id": "1181634469649948678", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 93, "like_count": 103, "quote_count": 48}, "author_id": "543774554"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 38, "probability": 0.8854, "type": "Person", "normalized_text": "Cynthia Viteri"}, {"start": 210, "end": 218, "probability": 0.9585, "type": "Place", "normalized_text": "Guayaquil"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/o2HhTrBcfO", "expanded_url": "https://twitter.com/elcomerciocom/status/1181649613297737728/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/o2HhTrBcfO", "media_key": "7_1181649521207631877"}], "mentions": [{"start": 254, "end": 269, "username": "moniquemendoza", "id": "21514980"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "ATENCI\u00d3N"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181649613297737728"], "created_at": "2019-10-08T19:16:36.000Z", "text": "#ATENCI\u00d3N | La alcaldesa Cynthia Viteri convoc\u00f3 a los agentes municipales, metropolitanos y bomberiles a hacer frente para defender a la ciudad frente a grupos armados. \u201cLa democracia no caer\u00e1 en las calles de Guayaquil y menos un mes de octubre\u201d\n\nV\u00eda: \u2066@moniquemendoza\u2069 https://t.co/o2HhTrBcfO", "id": "1181649613297737728", "public_metrics": {"retweet_count": 346, "reply_count": 151, "like_count": 963, "quote_count": 73}, "author_id": "14333756"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 93, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181591853524758529"], "created_at": "2019-10-08T15:27:05.000Z", "text": "@rosamariabartra @2019N_ Que se le investigue todo el despilfarro para lavarle la cara a Keiko y al suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181428891581214720"}], "id": "1181591853524758529", "in_reply_to_user_id": "67978697", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2353764298"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.9001, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/QHWwic4Yop", "expanded_url": "https://twitter.com/BandJornalismo/status/1180618701835403264/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QHWwic4Yop", "media_key": "13_1180618450764349440"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 67, "tag": "BandJornalismo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180618701835403264"], "created_at": "2019-10-05T23:00:08.000Z", "text": "Goleiro Bruno volta a jogar futebol ap\u00f3s dois anos. #BandJornalismo https://t.co/QHWwic4Yop", "id": "1180618701835403264", "public_metrics": {"retweet_count": 657, "reply_count": 1038, "like_count": 5548, "quote_count": 5545}, "author_id": "31201557"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181655852207546369"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Gretasancheezz", "id": "925731346328285186"}]}, "created_at": "2019-10-08T19:41:23.000Z", "text": "@Gretasancheezz Coraz\u00f3n suicida, bala perdida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181450225862479872"}], "id": "1181655852207546369", "in_reply_to_user_id": "925731346328285186", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1080813259203248134"}, {"entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/IYbtQafZi3", "expanded_url": "https://twitter.com/larisaa_raujo/status/1181382011434524673/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IYbtQafZi3", "media_key": "3_1181381997454864384"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181382011434524673"], "created_at": "2019-10-08T01:33:15.000Z", "text": "\"Essa \u00e9 a onda de som da risada da minha melhor amiga. Eu fiz isso h\u00e1 um tempo atr\u00e1s, depois que ela se suicidou, porque eu quero ter seu sorriso sempre cmg\" https://t.co/IYbtQafZi3", "id": "1181382011434524673", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 97, "quote_count": 3}, "author_id": "1017245954729299968"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/hLP2vSH1Eo", "expanded_url": "https://twitter.com/rafaeIc/status/1181327338031767552", "display_url": "twitter.com/rafaeIc/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Rafael_alvsan", "id": "1127329468694114304"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181614011105923073"], "created_at": "2019-10-08T16:55:08.000Z", "text": "@Rafael_alvsan se elas soubessem q n\u00e3o eh vc q bola https://t.co/hLP2vSH1Eo", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181327338031767552"}], "id": "1181614011105923073", "in_reply_to_user_id": "1127329468694114304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "373708174"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181450225862479872"], "created_at": "2019-10-08T06:04:18.000Z", "text": "hijos de la ruina, corona de espinas", "id": "1181450225862479872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "925731346328285186"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 137, "probability": 0.9547, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda Perez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "juantaboada1965", "id": "1602564134"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "MaritzaGarciaJ", "id": "918893341416284160"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181603374959075328"], "created_at": "2019-10-08T16:12:52.000Z", "text": "@juantaboada1965 @MaritzaGarciaJ Cambio 21 fue estrategia de dos ca\u00f1ones. Asesorados por las viudas del corrupto suicida Alan Garc\u00eda Perez", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181373344169549824"}], "id": "1181603374959075328", "in_reply_to_user_id": "1602564134", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3068725821"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 7, "probability": 0.5867, "type": "Person", "normalized_text": "JLA"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.7383, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 82, "end": 89, "probability": 0.6804, "type": "Person", "normalized_text": "Catwoman"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/YJm0baiLL2", "expanded_url": "https://twitter.com/KingGarrac/status/1181177631850541056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YJm0baiLL2", "media_key": "3_1181177625340993542"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181177631850541056"], "created_at": "2019-10-07T12:01:07.000Z", "text": "Esta JLA a la que se unir\u00eda el marcianito era en realidad el Escuadron Suicida y \u00bfCatwoman, qu\u00e9 porras haces ah\u00ed? https://t.co/YJm0baiLL2", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181177033205981184"}], "id": "1181177631850541056", "in_reply_to_user_id": "1720435670", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1720435670"}, {"geo": {"place_id": "547fe91108bd744c"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181647287728197638"], "created_at": "2019-10-08T19:07:21.000Z", "text": "Yo no s\u00e9 como los motociclistas se atreven a correr en las carreteras de este pa\u00eds. Eso es algo de vida o muerteeee. \ud83c\udfcd \ud83d\udc80", "id": "1181647287728197638", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "29053690"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181639204717117440"], "created_at": "2019-10-08T18:35:14.000Z", "text": "Te vas y ya no puedo verte, no puedo escucharte, no te siento; pero en cada situaci\u00f3n que la vida me presenta y tengo que hacer una elecci\u00f3n, t\u00fa resuena dentro de m\u00ed, ah\u00ed me doy cuenta: te llevo conmigo.", "id": "1181639204717117440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "496199051"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7577, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00eanus"}, {"start": 25, "end": 29, "probability": 0.3671, "type": "Place", "normalized_text": "Libra"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181575666153742339"], "created_at": "2019-10-08T14:22:46.000Z", "text": "V\u00eanus hoje se despede de Libra e entra em Escorpi\u00e3o. A gente passa a dar mais valor aos relacionamentos em que de fato se pode confiar - rar\u00edssimos. Por outro lado, o desconhecido insinuante passa a agu\u00e7ar mais os sentidos. Ent\u00e3o vale lembrar o ditado: a curiosidade matou o gato!", "id": "1181575666153742339", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 92, "quote_count": 2}, "author_id": "1060390888432640000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.8361, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181384401957130241"], "created_at": "2019-10-08T01:42:45.000Z", "text": "Ah parsa, nem ia fala nd, mas vi v\u00e1rias pessoas postando uma foto preta no insta, trocando foto de perfil, se solidarizando com o mlk q suicidou tlgd, mas s\u00f3 de saber que vai passar alguns dias e ngm vai mais falar nd disso, j\u00e1 me da desgosto", "id": "1181384401957130241", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1127331515619315718"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1181644178872254465"], "created_at": "2019-10-08T18:55:00.000Z", "text": "Sono contrario al taglio dei parlamentari, limitazione della rappresentanza democratica. Prendo atto che nessun partito (esclusa +Europa!!!) ha avuto il coraggio di essere l'unico a non assecondare un volere suicida del popolo bue ammaestrato da anni di propaganda anti-casta.", "id": "1181644178872254465", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 5, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "767689615713206272"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/3SucBQGsvW", "expanded_url": "https://twitter.com/kanehentai/status/1181458771706556416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3SucBQGsvW", "media_key": "3_1181458768120438784"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181458771706556416"], "created_at": "2019-10-08T06:38:16.000Z", "text": "acabaram de falar q tenho cara de psicopata, suicida e drogado sera q virei L I L P E E P https://t.co/3SucBQGsvW", "id": "1181458771706556416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "926214436326727681"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181647724732702722"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "NatanRamalho", "id": "1266513940663676929"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "fourdiar", "id": "3011666271"}]}, "created_at": "2019-10-08T19:09:06.000Z", "text": "@NatanRamalho @fourdiar Haha ta vendo que jogo irm\u00e3o? Hfn jogou bem os 3 jogos. Me picam techies na final para garantir uma vaga tem que perder mesmo.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181643558517956608"}], "id": "1181647724732702722", "in_reply_to_user_id": "111468128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "983035574012522496"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/CPMU2JfiG8", "expanded_url": "https://twitter.com/AndreaGiuricin/status/1181535273190068224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CPMU2JfiG8", "media_key": "3_1181535267301269504"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Strategia"}, {"start": 27, "end": 36, "tag": "Alitalia"}, {"start": 41, "end": 49, "tag": "Governo"}, {"start": 180, "end": 183, "tag": "FS"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1181535273190068224"], "created_at": "2019-10-08T11:42:15.000Z", "text": "#Strategia Stand alone per #Alitalia del #Governo \u00e8 suicida:\n- Alitalia ha 1% quota di mercato dei passeggeri internazionali in UE\n- 1,9% dei passeggeri in UE\n- Si stima che Piano #FS prevede taglio offerta (-3 aerei) e ricavi in aumento (non sta in piedi) https://t.co/CPMU2JfiG8", "id": "1181535273190068224", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "author_id": "405516333"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.5579, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 128, "end": 129, "probability": 0.6298, "type": "Other", "normalized_text": "El"}, {"start": 142, "end": 148, "probability": 0.5885, "type": "Other", "normalized_text": "berserk"}, {"start": 151, "end": 171, "probability": 0.8499, "type": "Other", "normalized_text": "the end of evangelion"}, {"start": 193, "end": 197, "probability": 0.6021, "type": "Person", "normalized_text": "Erwin"}, {"start": 226, "end": 237, "probability": 0.952, "type": "Other", "normalized_text": "Vinland Saga"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180956017699557376"], "created_at": "2019-10-06T21:20:30.000Z", "text": "Termine de ver el Joker y me dejo una sensaci\u00f3n como muy pocas veces, as\u00ed en caliente, dir\u00eda que solo me he sentido as\u00ed leyendo El eclipse de berserk, the end of evangelion, el plan suicida de Erwin y, el final del ep\u00edlogo de Vinland Saga.Estoy temblando.", "id": "1180956017699557376", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 10, "like_count": 268, "quote_count": 3}, "author_id": "1041394400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 16, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "Darth Vader"}, {"start": 53, "end": 70, "probability": 0.7015, "type": "Other", "normalized_text": "Uma Nova Esperan\u00e7a"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.9596, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 132, "end": 148, "probability": 0.6419, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 155, "end": 165, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Darth Vader"}, {"start": 257, "end": 263, "probability": 0.648, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/x297gpAEjF", "expanded_url": "https://twitter.com/herois_da_tv/status/1181650004353720320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x297gpAEjF", "media_key": "16_1181649995742756864"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181650004353720320"], "created_at": "2019-10-08T19:18:09.000Z", "text": "Ah, e Darth Vader tem menos de 10 minutos de tela em Uma Nova Esperan\u00e7a. Ou seja, o Coringa de Jared Leto tem mais tempo de tela em Esquadr\u00e3o Suicida do q Darth Vader no Epis\u00f3dio IV, mas, para os f\u00e3s, \"n\u00e3o \u00e9 tempo suficiente para julgar a atua\u00e7\u00e3o dele como Coringa\". https://t.co/x297gpAEjF", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181648004744384513"}], "id": "1181650004353720320", "in_reply_to_user_id": "708882910305247233", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "author_id": "708882910305247233"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.8383, "type": "Other", "normalized_text": "fear twd"}, {"start": 96, "end": 98, "probability": 0.5412, "type": "Other", "normalized_text": "twd"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181644668930596866"], "created_at": "2019-10-08T18:56:57.000Z", "text": "@beareclama Mulher as 3 primeiras temporadas s\u00e3o muito boas, mas fear twd t\u00e1 dando de 10 a 0 em twd", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181601623774236681"}], "id": "1181644668930596866", "in_reply_to_user_id": "2772227074", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125908019433357319"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181648619935543297"], "created_at": "2019-10-08T19:12:39.000Z", "text": "j\u00e1 foi dito que ele quer conquistar todos os reinos e ok ter um plano ambicioso mas em duas temporadas ele nao teve avan\u00e7o nenhum nisso???", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181647164658896898"}], "id": "1181648619935543297", "in_reply_to_user_id": "953420887335866368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953420887335866368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.5162, "type": "Person", "normalized_text": "Tali"}, {"start": 51, "end": 63, "probability": 0.958, "type": "Other", "normalized_text": "Mass Effect 2"}, {"start": 211, "end": 220, "probability": 0.9057, "type": "Other", "normalized_text": "GamerDrama"}], "hashtags": [{"start": 210, "end": 221, "tag": "GamerDrama"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181608373634121728"], "created_at": "2019-10-08T16:32:44.000Z", "text": "Ayer se me muri\u00f3 Tali durante la misi\u00f3n suicida de Mass Effect 2 y todav\u00eda no he decidido si voy a tirar palante e importar al 3 sin ella o voy a volver a jugar la misi\u00f3n entera para ver si consigo salvarla. \n\n#GamerDrama", "id": "1181608373634121728", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "38147484"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.5494, "type": "Other", "normalized_text": "uva"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181248993747197952"], "created_at": "2019-10-07T16:44:41.000Z", "text": "Necesito que alguien se anime a probar la manaos de uva conmigo, de \u00faltima hacemos tipo pacto suicida y morimos los dos", "id": "1181248993747197952", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 5, "like_count": 165, "quote_count": 5}, "author_id": "158508619"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.889, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181261372585324545"], "created_at": "2019-10-07T17:33:52.000Z", "text": "Uy justo Vizcarra sali\u00f3 a hablar a la hora de la marcha anti quiebre constitucional y todos los canales lo ponen en vivo. As\u00ed es cuando los astro$ se alinean.", "id": "1181261372585324545", "public_metrics": {"retweet_count": 612, "reply_count": 391, "like_count": 2153, "quote_count": 41}, "author_id": "19729967"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181514204102172673"], "created_at": "2019-10-08T10:18:32.000Z", "text": "Hoy me han contado el en\u00e9simo caso de pareja joven que resuelve tema limpieza pagando a una mujer porque el pavo no hace ni va a hacer jam\u00e1s nada.", "id": "1181514204102172673", "public_metrics": {"retweet_count": 932, "reply_count": 96, "like_count": 2289, "quote_count": 128}, "author_id": "199626054"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5995, "type": "Person", "normalized_text": "Modo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181583057494724608"], "created_at": "2019-10-08T14:52:08.000Z", "text": "Modo inservible", "id": "1181583057494724608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "154711475"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181642095037161473"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "SrJorgeV", "id": "2615672994"}]}, "created_at": "2019-10-08T18:46:43.000Z", "text": "@SrJorgeV Ya tocaba no", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181626521779425281"}], "id": "1181642095037161473", "in_reply_to_user_id": "2615672994", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "796354953535254533"}, {"entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/47xy9mHzpC", "expanded_url": "https://twitter.com/emsdixxx/status/1181609283298959360", "display_url": "twitter.com/emsdixxx/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181611143078535168"], "created_at": "2019-10-08T16:43:44.000Z", "text": "Se \u00e9 preconceito n\u00e3o gostar de uma coisa que j\u00e1 matou v\u00e1rios amigos meu, eu tenho preconceito mesmo e fodas kkkkkkkkkk agora algu\u00e9m me fala quem \u00e9 essa menina falando da minha vida como se me conhecesse? Que eu nunca nem vi kkkkkkkkkkkkk https://t.co/47xy9mHzpC", "id": "1181611143078535168", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "164841709"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.6331, "type": "Other", "normalized_text": "podcast"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CaballeroSergi", "id": "246142474"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181639651385335808"], "created_at": "2019-10-08T18:37:01.000Z", "text": "@CaballeroSergi Lo digo por muchos podcast jajajajaja", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181639544749395969"}], "id": "1181639651385335808", "in_reply_to_user_id": "246142474", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2310537236"}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/Ncaz1YJ7As", "expanded_url": "https://twitter.com/RutaElectoralmx/status/1181640736317562880", "display_url": "twitter.com/RutaElectoralm\u2026"}], "mentions": [{"start": 236, "end": 251, "username": "AdrianaDavilaF", "id": "441115804"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181642809033547777"], "created_at": "2019-10-08T18:49:34.000Z", "text": "No ped\u00ed disculpas, no tergiversen. Fui muy claro que no acepto acusaciones de misoginia violencia de g\u00e9nero y que me solidarizo con la parte del riesgo personal que el debate abri\u00f3 sobre la trata de personas al vincularse a la diputada @AdrianaDavilaF. No tengo elementos... https://t.co/Ncaz1YJ7As", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181640736317562880"}], "id": "1181642809033547777", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 15, "like_count": 82, "quote_count": 0}, "author_id": "43115590"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180879349563691012"], "created_at": "2019-10-06T16:15:51.000Z", "text": "Ayer novio me dijo \u2018no vengas a casa que estoy de mal humor y no te lo mereces\u2019 le ca\u00ed igual con su helado favorito, cerveza, vinito y le cocin\u00e9. En todas o en ninguna guachin", "id": "1180879349563691012", "public_metrics": {"retweet_count": 4394, "reply_count": 160, "like_count": 57039, "quote_count": 3054}, "author_id": "816500648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.8746, "type": "Place", "normalized_text": "Hong Kong"}, {"start": 68, "end": 94, "probability": 0.6461, "type": "Other", "normalized_text": "London Stock Exchange Group"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/RYhjaTuBE2", "expanded_url": "https://cnn.it/2oXbbjk", "display_url": "cnn.it/2oXbbjk", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cnn.com/2019/10/07/investing/hong-kong-exchanges-and-clearing-london-stock-exchange-takeover-bid/index.html?utm_source=twCNN&utm_term=link&utm_content=2019-10-08T01%3A41%3A08&utm_medium=social"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1181383997076725760"], "created_at": "2019-10-08T01:41:08.000Z", "text": "Hong Kong Exchanges and Clearing has dropped its bid to acquire the London Stock Exchange Group https://t.co/RYhjaTuBE2", "id": "1181383997076725760", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 13, "like_count": 89, "quote_count": 2}, "author_id": "759251"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181608414042103812"], "created_at": "2019-10-08T16:32:53.000Z", "text": "A\u00ed voc\u00ea t\u00e1 na academia e na TV aparece um neg\u00f3cio dizendo que hoje vai te flash e aparece um pouco de um epis\u00f3dio. Voc\u00ea n\u00e3o sabe se continua andando ou para e pede pra aumentar o volume", "id": "1181608414042103812", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172149700004368384"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181633959182114818"], "created_at": "2019-10-08T18:14:24.000Z", "text": "ter\u00e7a-feira suicida", "id": "1181633959182114818", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40349695"}, {"entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/GY2EY2NOhL", "expanded_url": "https://www.lemonde.fr/planete/article/2019/10/07/chats-et-chiens-sont-des-sources-d-exposition-aux-pesticides_6014584_3244.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1570530114", "display_url": "lemonde.fr/planete/articl\u2026"}]}, "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1181570644292624384"], "created_at": "2019-10-08T14:02:48.000Z", "text": "Les pesticides ne se cachent pas toujours o\u00f9 l\u2019on croit. Prenez un chat. Aussi c\u00e2lin soit-il, le matou est potentiellement une dangereuse source d\u2019exposition pour peu qu\u2019il soit affubl\u00e9 d\u2019un collier antipuces. https://t.co/GY2EY2NOhL", "id": "1181570644292624384", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 7, "like_count": 61, "quote_count": 4}, "author_id": "24744541"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 21, "probability": 0.6017, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Baca"}, {"start": 145, "end": 157, "probability": 0.5121, "type": "Other", "normalized_text": "Psicolog\u00edaUCM"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/EGRXYonqIG", "expanded_url": "https://twitter.com/facsa_ucm/status/1181638848578805760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EGRXYonqIG", "media_key": "3_1181638497544933376"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/EGRXYonqIG", "expanded_url": "https://twitter.com/facsa_ucm/status/1181638848578805760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EGRXYonqIG", "media_key": "3_1181638571939241992"}], "mentions": [{"start": 43, "end": 54, "username": "UAM_Madrid", "id": "31731533"}], "hashtags": [{"start": 144, "end": 158, "tag": "Psicolog\u00edaUCM"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181638848578805760"], "created_at": "2019-10-08T18:33:49.000Z", "text": "\ud83d\udd35 | AHORA\nEnrique Baca, catedr\u00e1tico de la \n@UAM_Madrid participa en  coloquio sobre evaluaci\u00f3n de conducta suicida con alumnos del Doctorado en #Psicolog\u00edaUCM y acad\u00e9micos de la Escuela.\n\nMa\u00f1ana participar\u00e1 como ponente en el Seminario Internacional sobre prevenci\u00f3n del suicidio https://t.co/EGRXYonqIG", "id": "1181638848578805760", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1133834077579239424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 153, "end": 158, "probability": 0.6884, "type": "Person", "normalized_text": "Pinker"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "andr3smontalvo", "id": "341561775"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181641694980317184"], "created_at": "2019-10-08T18:45:08.000Z", "text": "@andr3smontalvo Est\u00e1s en tu derecho no portar armas.\nPero no puedes imponernos al resto ese \"buenismo bobo\".\n\nNo existe tal cosa como el \"buen salvaje\". Pinker lo demostr\u00f3 magistralmente en sus libros.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181630443743059969"}], "id": "1181641694980317184", "in_reply_to_user_id": "341561775", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148576695"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6981, "type": "Person", "normalized_text": "katana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "fvernon", "id": "60164772"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181583942006132736"], "created_at": "2019-10-08T14:55:39.000Z", "text": "@fvernon bati o olho e achei que a katana era um c\u00e2mbio suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181344456261459969"}], "id": "1181583942006132736", "in_reply_to_user_id": "60164772", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2168971866"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181629272886317056"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "diipista", "id": "74592345"}]}, "created_at": "2019-10-08T17:55:46.000Z", "text": "@diipista Mas colocar mulheres nessa posi\u00e7\u00e3o foi escolha do diretor. Acho que por isso a galera diz que o filme \u00e9 \"irrespons\u00e1vel\", se liga?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181617956318568448"}], "id": "1181629272886317056", "in_reply_to_user_id": "74592345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "556967426"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 31, "end": 34, "probability": 0.3964, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/AQO4PFoD93", "expanded_url": "http://ow.ly/Pv1x30pGB2e", "display_url": "ow.ly/Pv1x30pGB2e", "status": 404, "unwound_url": "http://canaln.pe/actualidad/castillo-apra-participara-elecciones-parlamentarias-2020-n391309?hootPostID=081e15cc61bde7491c5aa8e18d4271fd"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181579291781423109"], "created_at": "2019-10-08T14:37:10.000Z", "text": "Jorge del Castillo dijo que el Apra dar\u00e1 oportunidad a j\u00f3venes para que postulen en las elecciones parlamentarias del 2020 https://t.co/AQO4PFoD93", "id": "1181579291781423109", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 680, "like_count": 319, "quote_count": 76}, "author_id": "248692867"}, {"entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/tAQEVGHOn9", "expanded_url": "https://journals.lww.com/hrpjournal/Fulltext/2019/07000/Suicidal_Risk_Following_Hospital_Discharge__A.1.aspx", "display_url": "journals.lww.com/hrpjournal/Ful\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Suicide"}, {"start": 106, "end": 117, "tag": "psychiatry"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1154843844187500544"], "created_at": "2019-07-26T20:00:03.000Z", "text": "#Suicide is one of the most significant risks following psychiatric hospitalization. Learn more about how #psychiatry is dealing with this challenge: https://t.co/tAQEVGHOn9", "id": "1154843844187500544", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "author_id": "3412875743"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181640797948657664"], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 25, "username": "PeterDraft", "id": "140232463"}]}, "created_at": "2019-10-08T18:41:34.000Z", "text": "@lowlonelycth @PeterDraft plot twist pasa por le da gasolina a los profesores.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181640542397947904"}], "id": "1181640797948657664", "in_reply_to_user_id": "216191131", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "78514637"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181636979269742598"], "created_at": "2019-10-08T18:26:24.000Z", "text": "Voc\u00ea acredita que, por mais grave e repugnante que tenha sido o crime praticado por algu\u00e9m, se esse algu\u00e9m cumprir corretamente a sua pena, apresentando bom comportamento, tudo bem ter sua pena diminu\u00edda, e tudo ok regressar \u00e0 sociedade, pois possui total direito?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181635574635126785"}], "id": "1181636979269742598", "in_reply_to_user_id": "157312729", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "157312729"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.9603, "type": "Place", "normalized_text": "Andaluc\u00eda"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/HxVLq2Fu2Z", "expanded_url": "http://lrzn.es/zrlfd1", "display_url": "lrzn.es/zrlfd1"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Andaluc\u00eda"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181540069821300737"], "created_at": "2019-10-08T12:01:19.000Z", "text": "#Andaluc\u00eda | El supuesto suicida est\u00e1 detenido por presuntamente acabar con la vida de su madre a tiros en plena calle https://t.co/HxVLq2Fu2Z", "id": "1181540069821300737", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "112694236"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.688, "type": "Other", "normalized_text": "VRHT"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.7808, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 25, "username": "recisneros", "id": "284350852"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181640058153119749"], "created_at": "2019-10-08T18:38:38.000Z", "text": "@PacitaGuerra @recisneros Era uno de los delfines de VRHT, fu\u00e9 expulsado del APRA por discrepar con el gobierno del difunto suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181628730772467712"}], "id": "1181640058153119749", "in_reply_to_user_id": "2691099212", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "556207845"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9326, "type": "Person", "normalized_text": "Barba Caballero"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9206, "type": "Person", "normalized_text": "Kouri"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.9189, "type": "Person", "normalized_text": "Chimpum"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "recisneros", "id": "284350852"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181628730772467712"], "created_at": "2019-10-08T17:53:37.000Z", "text": "@recisneros Corrijanme si me equivoco, Barba Caballero fu\u00e9 aprista? Tambi\u00e9n estuvo con Kouri con Chimpum?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181605846645706752"}], "id": "1181628730772467712", "in_reply_to_user_id": "284350852", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 16, "like_count": 50, "quote_count": 1}, "author_id": "2691099212"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.5973, "type": "Person", "normalized_text": "sydney"}, {"start": 24, "end": 36, "probability": 0.8647, "type": "Other", "normalized_text": "sharp objects"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181632471818997760"], "created_at": "2019-10-08T18:08:29.000Z", "text": "n\u00e3o lembro da sydney em sharp objects o.o", "id": "1181632471818997760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110363020763508736"}, {"entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/d62EDAxP5G", "expanded_url": "https://twitter.com/spaciolibre/status/1181246425029648386", "display_url": "twitter.com/spaciolibre/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181293275015188480"], "created_at": "2019-10-07T19:40:38.000Z", "text": "Sigan, que me divierte que los comunistas se piquen!\nPalmas compa\u00f1eros, aqu\u00ed seguir\u00e9, en el lado correcto de la historia https://t.co/d62EDAxP5G", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181246425029648386"}], "id": "1181293275015188480", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 100, "like_count": 601, "quote_count": 19}, "author_id": "54091900"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 182, "end": 185, "probability": 0.4764, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "hashtags": [{"start": 245, "end": 254, "tag": "RetoDraJ"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181211193358405632"], "created_at": "2019-10-07T14:14:28.000Z", "text": "\"La peregrinaci\u00f3n de una suicida\"\nSu alma en pena vagaba sin rumbo en el mundo de los vivos, sin estar consciente de su propia muerte ni encontrar el camino al M\u00e1s all\u00e1. Gracias que Dios decidi\u00f3 romper las reglas, al fin podr\u00eda descansar en paz.#RetoDraJ", "id": "1181211193358405632", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "1164614610126823424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.8412, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 80, "end": 88, "probability": 0.9574, "type": "Person", "normalized_text": "Paul Dini"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/xCXsY26dJo", "expanded_url": "https://twitter.com/Macalafruto_/status/1181637561346936832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xCXsY26dJo", "media_key": "3_1181637558150807553"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181637561346936832"], "created_at": "2019-10-08T18:28:43.000Z", "text": "Y antes de que llegue alg\u00fan espabilao listillo s\u00ed, es el Joker de la portada de Paul Dini. https://t.co/xCXsY26dJo", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181634893748539392"}], "id": "1181637561346936832", "in_reply_to_user_id": "1015920576895049729", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015920576895049729"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9828, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}, {"start": 202, "end": 222, "probability": 0.843, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane von richthofen"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "sigaaperdida", "id": "3090610961"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "flwelly", "id": "2253921744"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181592679743922177"], "created_at": "2019-10-08T15:30:22.000Z", "text": "@sigaaperdida @flwelly Pelo que fez jogando futebol ele \u00e9 idolo sim, at\u00e9 pq nao se pode apagar oq ele fez pelo flamengo! Cometeu um crime, foi sentenciado e ta cumprindo! \"Ah mais pq matou uma mulher\" \nSuzane von richthofen matou os pais,ganhou um filme sobre sua vida e ngm ta indignado assim", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181548046276009984"}], "id": "1181592679743922177", "in_reply_to_user_id": "3090610961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "938390861309796352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 83, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/uIKCdeu3Hu", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/08/elecciones-2020-apra-participara-en-proceso-para-nuevo-congreso-asegura-jorge-del-castillo-cierre-del-congreso-poder-ejecutivo-video/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/08/elecciones-2020-apra-participara-en-proceso-para-nuevo-congreso-asegura-jorge-del-castillo-cierre-del-congreso-poder-ejecutivo-video/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "VIDEO"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181634457167650816"], "created_at": "2019-10-08T18:16:22.000Z", "text": "#VIDEO | Apra participar\u00e1 en elecciones congresales 2020, asegura Jorge del Castillo\nhttps://t.co/uIKCdeu3Hu", "id": "1181634457167650816", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 111, "like_count": 36, "quote_count": 18}, "author_id": "829750511624679424"}], "places": [{"full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "id": "d1fc0c973adbff22"}, {"full_name": "Curitiba, Brasil", "id": "6d5542f8d837770d"}, {"full_name": "Pato Bragado, Brasil", "id": "3a9add77248c1ddd"}, {"full_name": "Teixeira de Freitas, Brasil", "id": "a17c7ee694cf30ba"}, {"full_name": "Caruaru, Brasil", "id": "81184bffde6b6099"}, {"full_name": "Gaspar, Brasil", "id": "76032ced94f075be"}, {"full_name": "San Rafael, Argentina", "id": "0149fa643de6c639"}]}, "errors": [{"value": "1181401359633047554", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181401359633047554].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181401359633047554", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181487047552446464", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181487047552446464].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181487047552446464", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "318084635", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [318084635].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "318084635", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181661674186711040", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181661674186711040].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181661674186711040", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181661704633094145", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181661704633094145", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181661704633094145].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1180182332449398784", "value": "1180182332449398784", "detail": "User has been suspended: [1180182332449398784].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181653855450402817", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181653855450402817", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181653855450402817].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1398194575", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1398194575].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1398194575", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181605700977516547", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181605700977516547].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181605700977516547", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "296521326", "value": "296521326", "detail": "User has been suspended: [296521326].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181627273398685696", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181627273398685696", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181627273398685696].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1181588265268322307", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181588265268322307", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181588265268322307].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1181654322439950346", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181654322439950346].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181654322439950346", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1180182332449398784", "value": "1180182332449398784", "detail": "User has been suspended: [1180182332449398784].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181653855450402817", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181653855450402817", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181653855450402817].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1181630500357754885", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181630500357754885", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181630500357754885].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1180182332449398784", "value": "1180182332449398784", "detail": "User has been suspended: [1180182332449398784].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181653855450402817", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181653855450402817", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181653855450402817].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1144300146127187968", "value": "1144300146127187968", "detail": "User has been suspended: [1144300146127187968].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181647751077076992", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181647751077076992", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181647751077076992].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1181651056490696705", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181651056490696705].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181651056490696705", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170360278657175557", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1170360278657175557].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1170360278657175557", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181651643932319746", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181651643932319746].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181651643932319746", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181650416163000321", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181650416163000321", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181650416163000321].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1181262856265895936", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181262856265895936", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181262856265895936].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1181626018811039744", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181626018811039744].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181626018811039744", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "146650758", "value": "146650758", "detail": "User has been suspended: [146650758].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181598764366217217", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181598764366217217", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181598764366217217].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1181636319316971521", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181636319316971521].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181636319316971521", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1653185454", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1653185454].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1653185454", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181641073539633152", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181641073539633152].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181641073539633152", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181641209015607296", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181641209015607296", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181641209015607296].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "785867187588390915", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [785867187588390915].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "785867187588390915", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181638499989983232", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181638499989983232].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181638499989983232", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "955416417372958720", "value": "955416417372958720", "detail": "User has been suspended: [955416417372958720].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181595404447748096", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181595404447748096", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181595404447748096].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1181672661644009473", "oldest_id": "1181636632006541312", "result_count": 360, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm8yk2whx9z9uc1pkbn1s0z885f99"}}