{"data": [{"entities": {"mentions": [{"start": 97, "end": 108, "username": "repubblica", "id": "18935802"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/T7049b96LB", "expanded_url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2019/10/12/news/uccide_moglie_e_figlie_nel_foggiano_e_si_suicida-238310886/", "display_url": "repubblica.it/cronaca/2019/1\u2026"}]}, "text": "Agente penitenziario uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida https://t.co/T7049b96LB di @repubblica", "author_id": "2506777795", "created_at": "2019-10-12T06:26:12.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182905288648724481"], "id": "1182905288648724481"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Open_gol", "id": "1072167411984551936"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182902483955437568"}], "text": "RT @Open_gol: Il fatto \u00e8 accaduto in un appartamento nel centro del paesino della provincia di Foggia. Le ragazze avevano 12 e 18 anni  htt\u2026", "author_id": "462427721", "created_at": "2019-10-12T06:25:46.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182905177667452930"], "id": "1182905177667452930"}, {"text": "Uccide moglie e figlie di 12 e 18 anni e poi su suicida: tragedia nella notte https://t.co/P8bEDtEIHv", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/P8bEDtEIHv", "expanded_url": "https://gds.it/articoli/cronaca/2019/10/12/uccide-moglie-e-figlie-di-12-e-18-anni-e-poi-su-suicida-orrore-nella-notte-5ecf4085-5fdd-424f-ad0f-3814302209ba/", "display_url": "gds.it/articoli/crona\u2026"}]}, "author_id": "180284293", "created_at": "2019-10-12T06:25:20.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182905069081153536"], "id": "1182905069081153536"}, {"text": "Uccide la moglie e le due figlie e si suicida nel\u00a0Foggiano https://t.co/AN320McnUR https://t.co/vZWucUQyC2", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/AN320McnUR", "expanded_url": "https://www.quotidianocontribuenti.com/new/uccide-la-moglie-e-le-due-figlie-e-si-suicida-nel-foggiano/", "display_url": "quotidianocontribuenti.com/new/uccide-la-\u2026"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/vZWucUQyC2", "expanded_url": "https://twitter.com/contribuenti/status/1182904956606652417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vZWucUQyC2", "media_key": "3_1182904954685743104"}]}, "author_id": "18863361", "created_at": "2019-10-12T06:24:53.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182904956606652417"], "id": "1182904956606652417"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 98, "end": 109, "username": "repubblica", "id": "18935802"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/V4bf6zXVTS", "expanded_url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2019/10/12/news/uccide_moglie_e_figlie_nel_foggiano_e_si_suicida-238310886/", "display_url": "repubblica.it/cronaca/2019/1\u2026"}]}, "text": "Agente penitenziario uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida https://t.co/V4bf6zXVTS v\u00eda @repubblica", "author_id": "2903637923", "created_at": "2019-10-12T06:24:46.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182904926025986048"], "id": "1182904926025986048"}, {"text": "Uccide moglie e figlie e si\u00a0suicida https://t.co/vCAhEyrDom https://t.co/IbhTiGgmM5", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/vCAhEyrDom", "expanded_url": "https://www.quotidianocontribuenti.com/new/uccide-moglie-e-figlie-e-si-suicida/", "display_url": "quotidianocontribuenti.com/new/uccide-mog\u2026"}, {"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/IbhTiGgmM5", "expanded_url": "https://twitter.com/contribuenti/status/1182904831096295426/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IbhTiGgmM5", "media_key": "3_1182904829276033025"}]}, "author_id": "18863361", "created_at": "2019-10-12T06:24:23.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182904831096295426"], "id": "1182904831096295426"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 40, "probability": 0.8505, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 45, "end": 54, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/t2HoG6cXFj", "expanded_url": "https://cinestera.com.br/esquadrao-suicida-2-fotos-do-set-do-filme-do-james-gunn-revela-os-trajes-do-elenco/", "display_url": "cinestera.com.br/esquadrao-suic\u2026"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/OY0Gj1t6e2", "expanded_url": "https://twitter.com/cinestera/status/1182904376542793728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OY0Gj1t6e2", "media_key": "3_1182904374911209477"}]}, "text": "Fotos do set do filme Esquadr\u00e3o Suicida 2 do James Gunn revela os trajes do elenco https://t.co/t2HoG6cXFj https://t.co/OY0Gj1t6e2", "author_id": "1045388879552024577", "created_at": "2019-10-12T06:22:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182904376542793728"], "id": "1182904376542793728"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Juanpi326", "id": "814222378716819457"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.3371, "type": "Person", "normalized_text": "bowser"}]}, "in_reply_to_user_id": "814222378716819457", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182898426146627585"}], "text": "@Juanpi326 Wey con bowser de vdd soy un suicida", "author_id": "946873596722499585", "created_at": "2019-10-12T06:22:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182904332154556416"], "id": "1182904332154556416"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182793047991640064"}], "text": "RT @elpais_brasil: As autoridades iranianas cedem diante da como\u00e7\u00e3o social causada pela morte de uma garota que se suicidou ao ouvir que se\u2026", "author_id": "2664533046", "created_at": "2019-10-12T06:19:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182903691168366592"], "id": "1182903691168366592"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 98, "end": 109, "username": "repubblica", "id": "18935802"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/UxAqa7N2JZ", "expanded_url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2019/10/12/news/uccide_moglie_e_figlie_nel_foggiano_e_si_suicida-238310886/", "display_url": "repubblica.it/cronaca/2019/1\u2026"}]}, "text": "Agente penitenziario uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida https://t.co/UxAqa7N2JZ via @repubblica", "author_id": "3080114013", "created_at": "2019-10-12T06:19:38.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182903635136700416"], "id": "1182903635136700416"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 123, "end": 128, "tag": "ANSA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182883677736493057"}], "text": "RT @Agenzia_Ansa: Uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida. Ha usato una pistola, le ragazze avevano 12 e 18 anni \n#ANSA https://t.\u2026", "author_id": "371167537", "created_at": "2019-10-12T06:19:01.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182903477892190208"], "id": "1182903477892190208"}, {"in_reply_to_user_id": "4591334663", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182748491430481920"}], "text": "@liliesviolet_ Eu tava trampando, mais se matou a sdd do pai hj!!! Domingo \u00e9 nois e eu n\u00e3o quero nem saber", "author_id": "310525458", "created_at": "2019-10-12T06:18:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182903243376082944"], "id": "1182903243376082944"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "elgranqenk", "id": "1078174764"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8394, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 33, "end": 49, "probability": 0.5222, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "1078174764", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182875976604307456"}], "text": "@elgranqenk La risa del Joker de Escuadr\u00f3n Suicida parec\u00eda m\u00e1s un interminable y doloroso gemido de dolor y agon\u00eda...", "author_id": "4111931818", "created_at": "2019-10-12T06:18:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182903223495155713"], "id": "1182903223495155713"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 123, "end": 128, "tag": "ANSA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182883677736493057"}], "text": "RT @Agenzia_Ansa: Uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida. Ha usato una pistola, le ragazze avevano 12 e 18 anni \n#ANSA https://t.\u2026", "author_id": "494986042", "created_at": "2019-10-12T06:17:10.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182903012928479232"], "id": "1182903012928479232"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 95, "end": 102, "tag": "Foggia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AlbertoLetizia2", "id": "1047429818004983808"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182899508633636866"}], "text": "RT @AlbertoLetizia2: La giornata parte nel peggiore dei modi. Strage familiare in provincia di #Foggia. Agente penitenziario si suicida dop\u2026", "author_id": "462427721", "created_at": "2019-10-12T06:16:20.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182902803120959488"], "id": "1182902803120959488"}, {"text": "Agente penitenziario uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida https://t.co/u6xeBFsYyT https://t.co/oUkFqLVDMp", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/u6xeBFsYyT", "expanded_url": "http://www.smorfiadigitale.it/notizia/agente-penitenziario-uccide-moglie-e-figlie-nel-foggiano-e-si-suicida", "display_url": "smorfiadigitale.it/notizia/agente\u2026"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/oUkFqLVDMp", "expanded_url": "https://twitter.com/SmorfiaDigitale/status/1182902747806552064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oUkFqLVDMp", "media_key": "3_1182902746388795392"}]}, "author_id": "2653513627", "created_at": "2019-10-12T06:16:07.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182902747806552064"], "id": "1182902747806552064"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 63, "end": 75, "tag": "INTIMISSIMI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "chruggeriTg2", "id": "298029142"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182900986131681281"}], "text": "RT @chruggeriTg2: Sarebbe una campagna marketing suicida: che  #INTIMISSIMI risponda alla sua clientela mondiale. Tutti brand si muovono ve\u2026", "author_id": "990899932734394368", "created_at": "2019-10-12T06:16:02.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182902729724874752"], "id": "1182902729724874752"}, {"text": "Il fatto \u00e8 accaduto in un appartamento nel centro del paesino della provincia di Foggia. Le ragazze avevano 12 e 18 anni  https://t.co/QYENsatta6", "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/QYENsatta6", "expanded_url": "https://www.open.online/2019/10/12/uccide-moglie-e-due-figlie-poi-si-suicida-tragedia-nel-foggiano/", "display_url": "open.online/2019/10/12/ucc\u2026"}]}, "author_id": "1072167411984551936", "created_at": "2019-10-12T06:15:04.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182902483955437568"], "id": "1182902483955437568"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 123, "end": 128, "tag": "ANSA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182883677736493057"}], "text": "RT @Agenzia_Ansa: Uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida. Ha usato una pistola, le ragazze avevano 12 e 18 anni \n#ANSA https://t.\u2026", "author_id": "1179592608886198273", "created_at": "2019-10-12T06:14:55.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182902449234948096"], "id": "1182902449234948096"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 123, "end": 128, "tag": "ANSA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182883677736493057"}], "text": "RT @Agenzia_Ansa: Uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida. Ha usato una pistola, le ragazze avevano 12 e 18 anni \n#ANSA https://t.\u2026", "author_id": "3005280669", "created_at": "2019-10-12T06:13:50.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182902175531458560"], "id": "1182902175531458560"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 9, "end": 20, "tag": "quadrinhos"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7572, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/BoLLwEDWhp", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3gfZ1hDXzI/?igshid=4ti5skjwwxru", "display_url": "instagram.com/p/B3gfZ1hDXzI/\u2026"}]}, "text": "Fiel aos #quadrinhos, Ou N\u00e3o?\nMongal em Esquadr\u00e3o Suicida.\n-\n\nCurtiu, Segue @andinhosalles1 e j\u00e1  marca um amigo.\n.\nParceria Gamer \nideiasgeeks \ngeekarigor \n.\n.\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\nMelhor conte\u00fado \u00e9 Aqui!\n\u2705\ud83c\udfae\ud83d\udcf8\ud83d\udcfd\ud83e\udd13\u2026 https://t.co/BoLLwEDWhp", "author_id": "284793719", "created_at": "2019-10-12T06:13:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182901986666135552"], "id": "1182901986666135552"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Versuasiv0", "id": "2404043429"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182150417926541312"}], "text": "RT @Versuasiv0: Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar,\u2026", "author_id": "811885147", "created_at": "2019-10-12T06:11:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182901623506591744"], "id": "1182901623506591744"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "985887388949012481", "created_at": "2019-10-12T06:10:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182901346439176194"], "id": "1182901346439176194"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "RaiNews", "id": "14060262"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182899211261693952"}], "text": "RT @RaiNews: A quanto si apprende l'uomo, verso le due del mattino, ha sparato prima alla moglie di 54 anni, poi alle due figlie ed infine\u2026", "author_id": "992850334606340096", "created_at": "2019-10-12T06:10:27.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182901322749792256"], "id": "1182901322749792256"}, {"text": "Agente penitenziario uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida https://t.co/9CqcraZuPd", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/9CqcraZuPd", "expanded_url": "http://rs.businesscommunity.it/snap.php?u=https%3A%2F%2Fnews.google.com%2F__i%2Frss%2Frd%2Farticles%2FCBMibWh0dHBzOi8vd3d3LnJlcHViYmxpY2EuaXQvY3JvbmFjYS8yMDE5LzEwLzEyL25ld3MvdWNjaWRlX21vZ2xpZV9lX2ZpZ2xpZV9uZWxfZm9nZ2lhbm9fZV9zaV9zdWljaWRhLTIzODMxMDg4Ni_SAXFodHRwczovL3d3dy5yZXB1YmJsaWNhLml0L2Nyb25hY2EvMjAxOS8xMC8xMi9uZXdzL3VjY2lkZV9tb2dsaWVfZV9maWdsaWVfbmVsX2ZvZ2dpYW5vX2Vfc2lfc3VpY2lkYS0yMzgzMTA4ODYvYW1wLw%3Foc%3D5&i=https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2019/10/12/073317230-93f9d539-fe69-4b5c-aee1-381c8d381585.jpg&t=Agente+penitenziario+uccide+moglie+e+figlie+nel+foggiano+e+si+suicida", "display_url": "rs.businesscommunity.it/snap.php?u=htt\u2026"}]}, "author_id": "239736419", "created_at": "2019-10-12T06:10:23.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182901305645379585"], "id": "1182901305645379585"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "719951750086713344", "created_at": "2019-10-12T06:10:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182901287970623488"], "id": "1182901287970623488"}, {"text": "Foggia, uomo uccide moglie e due figlie e poi si suicida https://t.co/e98SqRxiJF", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/e98SqRxiJF", "expanded_url": "http://bit.ly/2B2TUb6", "display_url": "bit.ly/2B2TUb6"}]}, "author_id": "295535267", "created_at": "2019-10-12T06:10:04.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182901226884648961"], "id": "1182901226884648961"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "881891284197179392", "created_at": "2019-10-12T06:09:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182901039151943692"], "id": "1182901039151943692"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 39, "tag": "ElEscuadr\u00f3nSuicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cinescape_peru", "id": "851844670573379584"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.8252, "type": "Other", "normalized_text": "ElEscuadr\u00f3nSuicida"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/6maAC72ddh", "expanded_url": "http://ow.ly/uhER50wJ7It", "display_url": "ow.ly/uhER50wJ7It"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/c2b8AKFDYB", "expanded_url": "https://twitter.com/cinescape_peru/status/1182799685007925249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c2b8AKFDYB", "media_key": "3_1182799682986237952"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182799685007925249"}], "text": "RT @cinescape_peru: #ElEscuadr\u00f3nSuicida presenta sus primeras im\u00e1genes desde el set &gt; https://t.co/6maAC72ddh https://t.co/c2b8AKFDYB", "author_id": "3254213746", "created_at": "2019-10-12T06:09:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182901008835461120"], "id": "1182901008835461120"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 45, "end": 57, "tag": "INTIMISSIMI"}, {"start": 128, "end": 140, "tag": "crueltyfree"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/phTawu1qzl", "expanded_url": "https://twitter.com/ritadallachiesa/status/1182806329628528646", "display_url": "twitter.com/ritadallachies\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182806329628528646"}], "geo": {"place_id": "7d588036fe12e124"}, "text": "Sarebbe una campagna marketing suicida: che  #INTIMISSIMI risponda alla sua clientela mondiale. Tutti brand si muovono verso il #crueltyfree ....\ud83d\ude33\ud83d\ude33 aspettiamo. Verifichiamo. https://t.co/phTawu1qzl", "author_id": "298029142", "created_at": "2019-10-12T06:09:06.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182900986131681281"], "id": "1182900986131681281"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "TOPESUICIDA_POP", "id": "1574984234"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.7166, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}, {"start": 92, "end": 99, "probability": 0.3644, "type": "Other", "normalized_text": "YOKOHAMA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182872757949747205"}], "text": "RT @TOPESUICIDA_POP: upcoming show\n11/24(Sun)\r\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\r-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\nOPEN 13:00 / START 13:30\r\u00a53,000\u2026", "author_id": "525899858", "created_at": "2019-10-12T06:08:29.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182900827037429760"], "id": "1182900827037429760"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "KaisserXose", "id": "57310300"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.9797, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.7015, "type": "Other", "normalized_text": "dos horas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182897408516202496"}], "text": "RT @KaisserXose: Acabo de leer el titular \"Cada dos horas y media se suicida (una persona en Espa\u00f1a)\" y he entendido \"Caga dos horas y medi\u2026", "author_id": "513175862", "created_at": "2019-10-12T06:08:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182900733835993088"], "id": "1182900733835993088"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 60, "end": 67, "tag": "Foggia"}, {"start": 68, "end": 77, "tag": "Omicidio"}, {"start": 78, "end": 87, "tag": "OrtaNova"}], "urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/YlHUbVz2Rv", "expanded_url": "http://bit.ly/2MywpvN", "display_url": "bit.ly/2MywpvN"}]}, "text": "Uccide moglie e figlie e si suicida https://t.co/YlHUbVz2Rv #Foggia #Omicidio #OrtaNova", "author_id": "378513487", "created_at": "2019-10-12T06:07:59.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182900702739341312"], "id": "1182900702739341312"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 123, "end": 128, "tag": "ANSA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182883677736493057"}], "text": "RT @Agenzia_Ansa: Uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida. Ha usato una pistola, le ragazze avevano 12 e 18 anni \n#ANSA https://t.\u2026", "author_id": "1096491048862449664", "created_at": "2019-10-12T06:07:45.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182900642593067009"], "id": "1182900642593067009"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}, {"start": 100, "end": 114, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 37, "probability": 0.4127, "type": "Person", "normalized_text": "JW"}]}, "in_reply_to_user_id": "111123176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182892193255608320"}], "text": "@jeanwyllys_real Deixa de ser baixo JW, que nojeira essa sua boca suja, n\u00e3o sei como vc n\u00e3o matou o @jairbolsonaro com sua cuspida suja se cobra naja, ai sua \"najenta\"", "author_id": "495297311", "created_at": "2019-10-12T06:06:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182900352309518336"], "id": "1182900352309518336"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "RaiNews", "id": "14060262"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182899211261693952"}], "text": "RT @RaiNews: A quanto si apprende l'uomo, verso le due del mattino, ha sparato prima alla moglie di 54 anni, poi alle due figlie ed infine\u2026", "author_id": "2569816533", "created_at": "2019-10-12T06:05:55.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182900183346110465"], "id": "1182900183346110465"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.3412, "type": "Person", "normalized_text": "Savant"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/RnoYQ8eC41", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3gekEcjSbG/?igshid=11d2qguun5ko7", "display_url": "instagram.com/p/B3gekEcjSbG/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.instagram.com/p/B3gekEcjSbG/?igshid=11d2qguun5ko7"}]}, "text": "Fiel aos Quadrinhos, Ou N\u00e3o???\nSavant e guarda negra no esquadr\u00e3o suicida.\nCurtiu, Segue @andinhosalles1 j\u00e1  marca um amigo.\n.\nParceria Gamer \nideiasgeeks \ngeekarigor \n.\n.\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\nMelhor conte\u00fado \u00e9 Aqui!\n\u2705\ud83c\udfae\ud83d\udcf8\ud83d\udcfd\ud83e\udd13\u2026 https://t.co/RnoYQ8eC41", "author_id": "284793719", "created_at": "2019-10-12T06:05:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182900141310775298"], "id": "1182900141310775298"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "RaiNews", "id": "14060262"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182899211261693952"}], "text": "RT @RaiNews: A quanto si apprende l'uomo, verso le due del mattino, ha sparato prima alla moglie di 54 anni, poi alle due figlie ed infine\u2026", "author_id": "351931233", "created_at": "2019-10-12T06:05:23.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182900050248327168"], "id": "1182900050248327168"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 143, "end": 154, "username": "repubblica", "id": "18935802"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/UtiHKRaZDk", "expanded_url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2019/10/12/news/uccide_moglie_e_figlie_nel_foggiano_e_si_suicida-238310886/", "display_url": "repubblica.it/cronaca/2019/1\u2026"}]}, "text": "Dacci anche oggi il femminicidio quotidiano\n\nAgente penitenziario uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida https://t.co/UtiHKRaZDk via @repubblica", "author_id": "4216053454", "created_at": "2019-10-12T06:04:51.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182899914365382656"], "id": "1182899914365382656"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 30, "username": "ramiroaguilart", "id": "208142856"}, {"start": 31, "end": 42, "username": "compaiRENE", "id": "398933451"}, {"start": 43, "end": 49, "username": "Lenin", "id": "913131817"}], "annotations": [{"start": 280, "end": 282, "probability": 0.5512, "type": "Other", "normalized_text": "ISD"}]}, "in_reply_to_user_id": "776816695", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182898263214776320"}], "text": "@INGRIDHUGFMAN @ramiroaguilart @compaiRENE @Lenin Es realtivo el incremento.. la verdad afecta porcentualmente mas a los que menos tienen. Ejemplo a alguien que gane 600 o 500. Puede que un 10% promedio.. a alguien que gana menos que eso talvez 40 o 50%.. otro ejemplo esto de el ISD. Con nuestra balanzs comercial... es suicida", "author_id": "143290618", "created_at": "2019-10-12T06:03:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182899631790985216"], "id": "1182899631790985216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.7381, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 44, "end": 53, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/m0OcSrvbL3", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3geTQiAwwY/?igshid=105twdx2n64fc", "display_url": "instagram.com/p/B3geTQiAwwY/\u2026"}]}, "text": "Sa\u00edram fotos do set de Esquadr\u00e3o Suicida do James Gunn e temos ilustres desconhecidos como personagens da equipe e aqui vai o nome de cada um e uma pequena descri\u00e7\u00e3o se importar:\n\nO primeiro na foto com o Capit\u00e3o\u2026 https://t.co/m0OcSrvbL3", "author_id": "1131789057548345344", "created_at": "2019-10-12T06:03:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182899596437135361"], "id": "1182899596437135361"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "OrtaNova"}]}, "text": "#OrtaNova (FG): spara alla moglie e alle due figlie di 12 e 18 anni, poi si suicida... Io non ho parole per questa societ\u00e0 sempre pi\u00f9 malata.", "author_id": "4782880171", "created_at": "2019-10-12T06:03:27.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182899563960684545"], "id": "1182899563960684545"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 74, "end": 81, "tag": "Foggia"}, {"start": 223, "end": 236, "tag": "femminicidio"}, {"start": 247, "end": 258, "tag": "Buongiorno"}, {"start": 260, "end": 270, "tag": "12ottobre"}]}, "text": "La giornata parte nel peggiore dei modi. Strage familiare in provincia di #Foggia. Agente penitenziario si suicida dopo avere massacrato la moglie e le due figlie. Tre vite spazzate via per colpa di un uomo, padre, marito. #femminicidio. Non \u00e8 un #Buongiorno. #12ottobre", "author_id": "1047429818004983808", "created_at": "2019-10-12T06:03:14.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 4, "like_count": 79, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182899508633636866"], "id": "1182899508633636866"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rafaelserranore", "id": "270810657"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9675, "type": "Other", "normalized_text": "Telecinco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182783276433453058"}], "text": "RT @rafaelserranore: Cada vez que enchuf\u00e1is Telecinco se suicida un libro.", "author_id": "934291861572866048", "created_at": "2019-10-12T06:02:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182899418112122880"], "id": "1182899418112122880"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 120, "end": 131, "username": "repubblica", "id": "18935802"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/rZz1PBj03H", "expanded_url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2019/10/12/news/uccide_moglie_e_figlie_nel_foggiano_e_si_suicida-238310886/", "display_url": "repubblica.it/cronaca/2019/1\u2026"}]}, "text": "Stiamo proprio male.\n\nAgente penitenziario uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida https://t.co/rZz1PBj03H via @repubblica", "author_id": "1166628498590633985", "created_at": "2019-10-12T06:02:38.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182899357374439424"], "id": "1182899357374439424"}, {"text": "A quanto si apprende l'uomo, verso le due del mattino, ha sparato prima alla moglie di 54 anni, poi alle due figlie ed infine si \u00e8 suicidato con la stessa arma\nhttps://t.co/abyHsklnvW", "entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/abyHsklnvW", "expanded_url": "http://www.rainews.it/dl/rainews/articoli/uccide-moglie-e-due-figlie-nel-foggiano-poi-si-suicida-4aaa5581-5df9-4012-8ee2-64e0b866802a.html?wt_mc=2.social.tw.rainews_xxx.&wt", "display_url": "rainews.it/dl/rainews/art\u2026", "unwound_url": "http://www.rainews.it/dl/rainews/articoli/uccide-moglie-e-due-figlie-nel-foggiano-poi-si-suicida-4aaa5581-5df9-4012-8ee2-64e0b866802a.html?wt_mc=2.social.tw.rainews_xxx.&wt"}]}, "author_id": "14060262", "created_at": "2019-10-12T06:02:03.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182899211261693952"], "id": "1182899211261693952"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 224, "end": 233, "username": "anisalud", "id": "172703719"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/CcdEla7ylb", "expanded_url": "http://www.anisalud.com/actualidad/notas-de-prensa-anis/5102-anis-ha-organizado-el-debate-pendiente-sobre-el-papel-de-los-medios-en-la-informaci%C3%B3n-sobre-el-suicidio", "display_url": "anisalud.com/actualidad/not\u2026"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/soa9OnXqrg", "expanded_url": "https://twitter.com/fecove/status/1182898971196436481/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/soa9OnXqrg", "media_key": "3_1182898878867263489"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/soa9OnXqrg", "expanded_url": "https://twitter.com/fecove/status/1182898971196436481/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/soa9OnXqrg", "media_key": "3_1182898944201900032"}]}, "geo": {"place_id": "68b1ba240f4e87aa"}, "text": "Suicidio en los medios/El debate pendiente Un/nuestro/nuevo \u00e9xito...Conclusiones de la jornada \u201cSuicidio en los medios: el debate pendiente\u201d\n\uf0b7 La conducta suicida no es un trastorno mental sino una conducta y por lo tanto...@anisalud @AsturSaludHable\nhttps://t.co/CcdEla7ylb https://t.co/soa9OnXqrg", "author_id": "47043733", "created_at": "2019-10-12T06:01:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182898971196436481"], "id": "1182898971196436481"}, {"text": "Read my Oct 12 Newsletter featuring \u201cUccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida\u201d https://t.co/WFnuwehG2U", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/WFnuwehG2U", "expanded_url": "https://nzzl.us/HNthMKr", "display_url": "nzzl.us/HNthMKr"}]}, "author_id": "6542772", "created_at": "2019-10-12T06:01:06.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182898969673945095"], "id": "1182898969673945095"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}], "text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "author_id": "328538346", "created_at": "2019-10-12T06:00:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182898845849735168"], "id": "1182898845849735168"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 123, "end": 128, "tag": "ANSA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182883677736493057"}], "text": "RT @Agenzia_Ansa: Uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida. Ha usato una pistola, le ragazze avevano 12 e 18 anni \n#ANSA https://t.\u2026", "author_id": "407747764", "created_at": "2019-10-12T06:00:13.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182898746968940544"], "id": "1182898746968940544"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "3231078531", "created_at": "2019-10-12T05:59:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182898648750923776"], "id": "1182898648750923776"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lanuovasardegna", "id": "121470821"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/0ETSlvenVb", "expanded_url": "https://ift.tt/2pcb7fy", "display_url": "ift.tt/2pcb7fy"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/ZUCLPhw7Zx", "expanded_url": "https://twitter.com/lanuovasardegna/status/1182898059925164032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZUCLPhw7Zx", "media_key": "3_1182898058759213056"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182898059925164032"}], "text": "RT @lanuovasardegna: Uccide la moglie, le due figlie e si suicida https://t.co/0ETSlvenVb https://t.co/ZUCLPhw7Zx", "author_id": "85129926", "created_at": "2019-10-12T05:59:06.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182898466294505472"], "id": "1182898466294505472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.6, "type": "Place", "normalized_text": "Xelaj\u00fa"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/ru2zTsJdSe", "expanded_url": "http://bit.ly/35uAr0O", "display_url": "bit.ly/35uAr0O"}]}, "text": "Esto sucedi\u00f3 en la Empresa Municipal de Aguas de Xelaj\u00fa. https://t.co/ru2zTsJdSe", "author_id": "3254189634", "created_at": "2019-10-12T05:58:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182898432568102912"], "id": "1182898432568102912"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Carmen_S13", "id": "2914388841"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.7831, "type": "Person", "normalized_text": "Hari"}, {"start": 58, "end": 59, "probability": 0.6657, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 209, "end": 215, "probability": 0.8979, "type": "Person", "normalized_text": "Hariany"}]}, "in_reply_to_user_id": "2914388841", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182898005604782080"}], "text": "@Carmen_S13 Ele poderia ter ferrado Hari se defendendo em IG de fofoca, dando entrevistas, enfim sendo biscoiteiro. Nunca vi o doc querendo aparecer mostrando o lado dele. Acho que \u00e9, em partes, em respeito a Hariany. Mesmo sendo chamado de abusivo, suicida...ele tinha direito de resposta.", "author_id": "1021593618447040512", "created_at": "2019-10-12T05:58:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182898280025542656"], "id": "1182898280025542656"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 123, "end": 128, "tag": "ANSA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182883677736493057"}], "text": "RT @Agenzia_Ansa: Uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida. Ha usato una pistola, le ragazze avevano 12 e 18 anni \n#ANSA https://t.\u2026", "author_id": "330532430", "created_at": "2019-10-12T05:58:08.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182898224455213057"], "id": "1182898224455213057"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 33, "end": 51, "tag": "ViolenciaMachista"}, {"start": 61, "end": 73, "tag": "SaludMental"}, {"start": 113, "end": 122, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mj_baile", "id": "391717731"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.707, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciaMachista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182712576179949568"}], "text": "RT @mj_baile: \u26a0\ufe0f El efecto de la #ViolenciaMachista sobre la #SaludMental de las mujeres incrementa el riesgo de #suicidio.La violencia y l\u2026", "author_id": "266632426", "created_at": "2019-10-12T05:58:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182898198039465986"], "id": "1182898198039465986"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 81, "tag": "KillThisLove"}, {"start": 82, "end": 96, "tag": "TheMusicVideo"}, {"start": 97, "end": 102, "tag": "PCAs"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 31, "username": "theblinksuprema", "id": "926103579148062720"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "ygofficialblink", "id": "878204370403250176"}, {"start": 103, "end": 119, "username": "ygofficialblink", "id": "878204370403250176"}]}, "in_reply_to_user_id": "1174196516938035200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182872955111518208"}], "text": "@Jichu15314176 @theblinksuprema @ygofficialblink Ubre suicida u.u \n\n#KillThisLove #TheMusicVideo #PCAs @ygofficialblink", "author_id": "767131587892969473", "created_at": "2019-10-12T05:57:37.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182898093819400192"], "id": "1182898093819400192"}, {"text": "Uccide la moglie, le due figlie e si suicida https://t.co/0ETSlvenVb https://t.co/ZUCLPhw7Zx", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/0ETSlvenVb", "expanded_url": "https://ift.tt/2pcb7fy", "display_url": "ift.tt/2pcb7fy"}, {"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/ZUCLPhw7Zx", "expanded_url": "https://twitter.com/lanuovasardegna/status/1182898059925164032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZUCLPhw7Zx", "media_key": "3_1182898058759213056"}]}, "author_id": "121470821", "created_at": "2019-10-12T05:57:29.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182898059925164032"], "id": "1182898059925164032"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "1186917404", "created_at": "2019-10-12T05:56:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182897845680164864"], "id": "1182897845680164864"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tathiane_vidal", "id": "68503128"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.8572, "type": "Person", "normalized_text": "Ralf"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182850556622184449"}], "text": "RT @tathiane_vidal: Mano eu sou fanzoca do Ralf, mas se matou algu\u00e9m dirigindo b\u00eabado \u00e9 demiss\u00e3o e cadeia. Sem pena", "author_id": "943145522721968128", "created_at": "2019-10-12T05:56:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182897794727731201"], "id": "1182897794727731201"}, {"text": "Una strage... una intera famiglia sterminata... Non ci sono parole...tutto giusto tutto sbagliato ma quando il pensiero ossessivo prende possesso... l'uomo diventa vittima della... https://t.co/he3OWV3Sms", "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/he3OWV3Sms", "expanded_url": "https://www.immediato.net/2019/10/12/strage-a-orta-nova-uccide-moglie-e-due-figlie-poi-si-suicida/", "display_url": "immediato.net/2019/10/12/str\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.immediato.net/2019/10/12/strage-a-orta-nova-uccide-moglie-e-due-figlie-poi-si-suicida/"}]}, "author_id": "319511184", "created_at": "2019-10-12T05:55:55.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182897667850100736"], "id": "1182897667850100736"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "63870331", "created_at": "2019-10-12T05:55:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182897643929964545"], "id": "1182897643929964545"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 123, "end": 128, "tag": "ANSA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182883677736493057"}], "text": "RT @Agenzia_Ansa: Uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida. Ha usato una pistola, le ragazze avevano 12 e 18 anni \n#ANSA https://t.\u2026", "author_id": "1313409793", "created_at": "2019-10-12T05:55:38.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182897593149460480"], "id": "1182897593149460480"}, {"text": "D..D..D..D-O....DI\u00c9SEL! ID\u00d3N! ELLA ES ESE SUE\u00d1O QUE TUVE DESPIERTO UN RECUERDO LEVE DE ESTO QUE SIENTO , UNA SACUDIDA A MIS SALIDAS LA CIMA DE UN BESO EN UN BRINCO SUICIDA , SU FUENTE DE ENERG\u00cdA CAUTIVA MIS SENSORES PUES NO HAY QUIEN LA CONTROLE CUANDO BAILA ENCEND\u00cdA https://t.co/29RxExL7B2", "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/29RxExL7B2", "expanded_url": "https://twitter.com/MasvidalElh2/status/1179818041779077120", "display_url": "twitter.com/MasvidalElh2/s\u2026"}]}, "author_id": "774075631915130880", "created_at": "2019-10-12T05:55:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182897584416972800"], "id": "1182897584416972800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "Acabo de leer el titular \"Cada dos horas y media se suicida (una persona en Espa\u00f1a)\" y he entendido \"Caga dos horas y media y se suicida...\"", "author_id": "57310300", "created_at": "2019-10-12T05:54:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182897408516202496"], "id": "1182897408516202496"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "853410457637576704", "created_at": "2019-10-12T05:54:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182897388152860672"], "id": "1182897388152860672"}, {"text": "Tragedia ad Orta Nova nel Foggiano: un uomo uccide moglie e due figli e si\u00a0suicida https://t.co/dqCvinFRoi https://t.co/3JUG1skJFZ", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/dqCvinFRoi", "expanded_url": "https://www.ventiperquattro.it/2019/10/12/tragedia-ad-orta-nova-nel-foggiano-un-uomo-uccide-moglie-e-due-figli-e-si-suicida/", "display_url": "ventiperquattro.it/2019/10/12/tra\u2026"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/3JUG1skJFZ", "expanded_url": "https://twitter.com/CarbonAntonio/status/1182897195365928960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3JUG1skJFZ", "media_key": "3_1182897193688190976"}]}, "author_id": "2198163632", "created_at": "2019-10-12T05:54:03.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182897195365928960"], "id": "1182897195365928960"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "areqbiz", "id": "1044048343461232645"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9652, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182847402983776256"}], "text": "RT @areqbiz: Hace pocos a\u00f1os se hablaba del \"milagro peruano\" y algunos analistas internacionales dec\u00edan que el camino del Per\u00fa hacia el es\u2026", "author_id": "971462802102681600", "created_at": "2019-10-12T05:53:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182897144006623232"], "id": "1182897144006623232"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 123, "end": 128, "tag": "ANSA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182883677736493057"}], "text": "RT @Agenzia_Ansa: Uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida. Ha usato una pistola, le ragazze avevano 12 e 18 anni \n#ANSA https://t.\u2026", "author_id": "870931953092100098", "created_at": "2019-10-12T05:51:50.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182896638697885696"], "id": "1182896638697885696"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "infoitinterno", "id": "317671787"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/cLhHmq8RcD", "expanded_url": "http://bit.ly/2oC7wr7", "display_url": "bit.ly/2oC7wr7"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182894894903451648"}], "text": "RT @infoitinterno: Uccide moglie e figlie e si suicida https://t.co/cLhHmq8RcD", "author_id": "2396252383", "created_at": "2019-10-12T05:50:46.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182896368941187077"], "id": "1182896368941187077"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "infoitinterno", "id": "317671787"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/ABwCr5rVxN", "expanded_url": "http://bit.ly/2OFEL7K", "display_url": "bit.ly/2OFEL7K"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182894896803385344"}], "text": "RT @infoitinterno: Uccide moglie e figlie e si suicida - Ultima Ora https://t.co/ABwCr5rVxN", "author_id": "2396252383", "created_at": "2019-10-12T05:50:33.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182896315396743168"], "id": "1182896315396743168"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "infoitinterno", "id": "317671787"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/4ZNpRf72AE", "expanded_url": "http://bit.ly/2IMdwoi", "display_url": "bit.ly/2IMdwoi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182894894093914112"}], "text": "RT @infoitinterno: Uccide moglie e figlie di 12 e 18 anni e poi su suicida: orrore nella notte https://t.co/4ZNpRf72AE", "author_id": "2396252383", "created_at": "2019-10-12T05:50:30.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182896304105705472"], "id": "1182896304105705472"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "infoitinterno", "id": "317671787"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/XbPXOyfNcr", "expanded_url": "http://bit.ly/2OJkPRh", "display_url": "bit.ly/2OJkPRh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182894897633943553"}], "text": "RT @infoitinterno: Agente penitenziario uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida https://t.co/XbPXOyfNcr", "author_id": "2396252383", "created_at": "2019-10-12T05:50:04.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182896193346641920"], "id": "1182896193346641920"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 66, "tag": "Foggia"}, {"start": 67, "end": 76, "tag": "Omicidio"}, {"start": 77, "end": 86, "tag": "OrtaNova"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/YlHUbVz2Rv", "expanded_url": "http://bit.ly/2MywpvN", "display_url": "bit.ly/2MywpvN"}]}, "text": "Uccide moglie e figli e si suicida https://t.co/YlHUbVz2Rv #Foggia #Omicidio #OrtaNova", "author_id": "378513487", "created_at": "2019-10-12T05:48:27.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182895785438040064"], "id": "1182895785438040064"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "dc8a97", "id": "364699706"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.9167, "type": "Other", "normalized_text": "humor suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "364699706", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182883944565485568"}], "text": "@dc8a97 mejor ver humor suicida, porque ( - )*( - ) = +", "author_id": "1178559998240182272", "created_at": "2019-10-12T05:48:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182895704014020608"], "id": "1182895704014020608"}, {"text": "Ser\u00e1 se \u00e9 preocupante quando a nota suicida da personagem \u00e9 basicamente tudo que c\u00ea pensa v\u00e1rias vezes ao dia?", "author_id": "54591654", "created_at": "2019-10-12T05:47:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182895660384899072"], "id": "1182895660384899072"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}], "text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "author_id": "1541319872", "created_at": "2019-10-12T05:47:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182895512049127424"], "id": "1182895512049127424"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "repubblica", "id": "18935802"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/dyAFv9bqGp", "expanded_url": "https://larep.it/32aWlEi", "display_url": "larep.it/32aWlEi", "status": 200, "unwound_url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2019/10/12/news/uccide_moglie_e_figlie_nel_foggiano_e_si_suicida-238310886/?ref=twhs&timestamp=1570855925000"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182883728650932224"}], "text": "RT @repubblica: Uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida [news aggiornata alle 06:52] https://t.co/dyAFv9bqGp", "author_id": "3030533474", "created_at": "2019-10-12T05:47:09.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182895460463366144"], "id": "1182895460463366144"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 123, "end": 128, "tag": "ANSA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182883677736493057"}], "text": "RT @Agenzia_Ansa: Uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida. Ha usato una pistola, le ragazze avevano 12 e 18 anni \n#ANSA https://t.\u2026", "author_id": "3030533474", "created_at": "2019-10-12T05:47:05.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182895442826354688"], "id": "1182895442826354688"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}], "text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "author_id": "162560946", "created_at": "2019-10-12T05:46:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182895360043356160"], "id": "1182895360043356160"}, {"text": "Foggia, spara a moglie e figlie e poi si suicida https://t.co/GQUon8lM2S", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/GQUon8lM2S", "expanded_url": "http://sky.tg/6ue6R", "display_url": "sky.tg/6ue6R", "status": 200, "unwound_url": "https://tg24.sky.it/cronaca/2019/10/12/foggia-uccide-moglie-figlie?social=twitter_skytg24_photo_null"}]}, "author_id": "5893702", "created_at": "2019-10-12T05:46:34.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182895314048438273"], "id": "1182895314048438273"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Anna33289994", "id": "1152959116551360514"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182889630129164288"}], "text": "RT @Anna33289994: Cosa aggiungere a questo bollettino quotidiano ??                                Agente penitenziario uccide moglie e fig\u2026", "author_id": "252604372", "created_at": "2019-10-12T05:46:20.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182895255588409344"], "id": "1182895255588409344"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "repubblica", "id": "18935802"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/OgStzhZ4zM", "expanded_url": "https://larep.it/329xnFp", "display_url": "larep.it/329xnFp", "status": 200, "unwound_url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2019/10/12/news/uccide_moglie_e_figlie_nel_foggiano_e_si_suicida-238310886/?rss&ref=twhs"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182891152376119296"}], "text": "RT @repubblica: Uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida https://t.co/OgStzhZ4zM", "author_id": "2796003699", "created_at": "2019-10-12T05:45:53.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182895140018503680"], "id": "1182895140018503680"}, {"text": "Agente penitenziario uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida https://t.co/XbPXOyfNcr", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/XbPXOyfNcr", "expanded_url": "http://bit.ly/2OJkPRh", "display_url": "bit.ly/2OJkPRh"}]}, "author_id": "317671787", "created_at": "2019-10-12T05:44:55.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182894897633943553"], "id": "1182894897633943553"}, {"text": "Uccide moglie e figlie e si suicida - Ultima Ora https://t.co/ABwCr5rVxN", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/ABwCr5rVxN", "expanded_url": "http://bit.ly/2OFEL7K", "display_url": "bit.ly/2OFEL7K"}]}, "author_id": "317671787", "created_at": "2019-10-12T05:44:55.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182894896803385344"], "id": "1182894896803385344"}, {"text": "Uccide moglie e figlie e si suicida https://t.co/cLhHmq8RcD", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/cLhHmq8RcD", "expanded_url": "http://bit.ly/2oC7wr7", "display_url": "bit.ly/2oC7wr7"}]}, "author_id": "317671787", "created_at": "2019-10-12T05:44:54.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182894894903451648"], "id": "1182894894903451648"}, {"text": "Uccide moglie e figlie di 12 e 18 anni e poi su suicida: orrore nella notte https://t.co/4ZNpRf72AE", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/4ZNpRf72AE", "expanded_url": "http://bit.ly/2IMdwoi", "display_url": "bit.ly/2IMdwoi"}]}, "author_id": "317671787", "created_at": "2019-10-12T05:44:54.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182894894093914112"], "id": "1182894894093914112"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rodrigoalvespw", "id": "1191271142"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "mwrcelo", "id": "1083830642574573574"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.925, "type": "Person", "normalized_text": "hariany"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182892458914529280"}], "text": "RT @rodrigoalvespw: @mwrcelo gente serio so porque hariany falo que o cara disse que se ela terminasse com ele  ele ia se matar\n tem varios\u2026", "author_id": "99578687", "created_at": "2019-10-12T05:44:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182894834102800384"], "id": "1182894834102800384"}, {"text": "Agente penitenziario uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida [news aggiornata alle 07:34] https://t.co/yCQcGwUt68", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/yCQcGwUt68", "expanded_url": "https://larep.it/313OOG8", "display_url": "larep.it/313OOG8", "unwound_url": "https://larep.it/313OOG8"}]}, "author_id": "18935802", "created_at": "2019-10-12T05:44:04.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182894682575011840"], "id": "1182894682575011840"}, {"text": "Agente penitenziario uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida https://t.co/agZnIPtkTh https://t.co/i0GWiAIMIn", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/agZnIPtkTh", "expanded_url": "http://dlvr.it/RG27mG", "display_url": "dlvr.it/RG27mG"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/i0GWiAIMIn", "expanded_url": "https://twitter.com/cronaca_news/status/1182894555168833537/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i0GWiAIMIn", "media_key": "3_1182894553512042496"}]}, "author_id": "1051792874126360576", "created_at": "2019-10-12T05:43:33.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182894555168833537"], "id": "1182894555168833537"}, {"text": "Este es el fatality suicida", "author_id": "1180152431029698560", "created_at": "2019-10-12T05:43:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182894487573585920"], "id": "1182894487573585920"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 27, "tag": "Puglia"}, {"start": 52, "end": 59, "tag": "Foggia"}]}, "text": "Strage familiare in #Puglia nella notte. Orta Nova (#Foggia): 53enne agente penitenziario uccide la moglie e le due figlie, poi si suicida", "author_id": "2182009663", "created_at": "2019-10-12T05:43:16.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182894481676361728"], "id": "1182894481676361728"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 94, "tag": "OrtaNova"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MediasetTgcom24", "id": "331617619"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/auIfPYJyvS", "expanded_url": "https://www.tgcom24.mediaset.it/cronaca/puglia/uccide-la-moglie-e-le-due-figlie-nel-foggiano-poi-si-suicida_9683263-201902a.shtml", "display_url": "tgcom24.mediaset.it/cronaca/puglia\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182881600389963778"}], "text": "RT @MediasetTgcom24: Uccide la moglie e le due figlie nel Foggiano, poi si suicida   #OrtaNova https://t.co/auIfPYJyvS https://t.co/xvGL9Ql\u2026", "author_id": "461476987", "created_at": "2019-10-12T05:42:32.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182894298418860033"], "id": "1182894298418860033"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "2845982043", "created_at": "2019-10-12T05:40:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182893831655702529"], "id": "1182893831655702529"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 184, "end": 188, "probability": 0.5934, "type": "Person", "normalized_text": "Dazai"}, {"start": 208, "end": 212, "probability": 0.5093, "type": "Person", "normalized_text": "Conde"}]}, "text": "\u2500Y su intenci\u00f3n ahora mismo no era dirigirle miedo al suicida, o bueno, ese no era su plan. Hasta ahora ninguna de sus palabras fueron dirigidas directamente hacia su persona.\u2500\n\n. . . Dazai, si yo, un simple Conde porto esta m\u00e1scara \u00bfMe crees tan in\u00fatil para creer que los +", "author_id": "752316007482531840", "created_at": "2019-10-12T05:40:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182893679289217026"], "id": "1182893679289217026"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Corriere", "id": "395218906"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/RCc5AZm1ua", "expanded_url": "https://trib.al/EaZwKz2", "display_url": "trib.al/EaZwKz2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/cronache/19_ottobre_12/uccide-moglie-due-figlie-colpi-pistola-poi-si-suicida-cec93ab8-ecab-11e9-bed9-563e2f640bca.shtml"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182893317580902402"}], "text": "RT @Corriere: Uccide la moglie e le due figlie a colpi di pistola, poi si suicida https://t.co/RCc5AZm1ua", "author_id": "1026418206", "created_at": "2019-10-12T05:39:35.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182893555930599429"], "id": "1182893555930599429"}, {"text": "Uccide la moglie e le due figlie a colpi di pistola, poi si suicida https://t.co/RCc5AZm1ua", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/RCc5AZm1ua", "expanded_url": "https://trib.al/EaZwKz2", "display_url": "trib.al/EaZwKz2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/cronache/19_ottobre_12/uccide-moglie-due-figlie-colpi-pistola-poi-si-suicida-cec93ab8-ecab-11e9-bed9-563e2f640bca.shtml"}]}, "author_id": "395218906", "created_at": "2019-10-12T05:38:38.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 10, "like_count": 1, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1182893317580902402"], "id": "1182893317580902402"}, {"in_reply_to_user_id": "2389364107", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182893059085877248"}], "text": "olha o jogo que a gente virou, um singed que s\u00f3 se matou, vai se fude https://t.co/i73gC7e8Qn", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/i73gC7e8Qn", "expanded_url": "https://twitter.com/bilheteantigo/status/1182893279450488833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i73gC7e8Qn", "media_key": "3_1182893266062270466"}]}, "author_id": "2389364107", "created_at": "2019-10-12T05:38:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182893279450488833"], "id": "1182893279450488833"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 123, "end": 128, "tag": "ANSA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182883677736493057"}], "text": "RT @Agenzia_Ansa: Uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida. Ha usato una pistola, le ragazze avevano 12 e 18 anni \n#ANSA https://t.\u2026", "author_id": "2606389745", "created_at": "2019-10-12T05:38:15.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182893219643830273"], "id": "1182893219643830273"}, {"text": "Tragedia nel Foggiano, uccide la moglie e le due figlie, poi si suicida https://t.co/dYcFhQUJ7D", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/dYcFhQUJ7D", "expanded_url": "https://www.nuovosud.it/articoli/98747-altro-sud/tragedia-nel-foggiano-uccide-la-moglie-e-le-due-figlie-poi-si-suicida", "display_url": "nuovosud.it/articoli/98747\u2026"}]}, "author_id": "2270299820", "created_at": "2019-10-12T05:37:09.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182892941905465345"], "id": "1182892941905465345"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "mwrcelo", "id": "1083830642574573574"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.9243, "type": "Person", "normalized_text": "hariany"}], "urls": [{"start": 283, "end": 306, "url": "https://t.co/1IxS28x4If", "expanded_url": "https://twitter.com/rodrigoalvespw/status/1182892458914529280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1IxS28x4If", "media_key": "16_1182892448521117696"}]}, "in_reply_to_user_id": "1083830642574573574", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182888947866853377"}], "text": "@mwrcelo gente serio so porque hariany falo que o cara disse que se ela terminasse com ele  ele ia se matar\n tem varios que esta mandando mensagem morre careca\nse mata ninguem te quer e ai ja se matou\nEU TO INDIGNADO ATE AGORA ME DEU UMA VONTADE DE VOMITAR COM TANTA COISA QUE EU VI https://t.co/1IxS28x4If", "author_id": "1191271142", "created_at": "2019-10-12T05:35:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182892458914529280"], "id": "1182892458914529280"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 123, "end": 128, "tag": "ANSA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182883677736493057"}], "text": "RT @Agenzia_Ansa: Uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida. Ha usato una pistola, le ragazze avevano 12 e 18 anni \n#ANSA https://t.\u2026", "author_id": "1182662235342168072", "created_at": "2019-10-12T05:34:55.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182892381986791424"], "id": "1182892381986791424"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 74, "probability": 0.9265, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.4884, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o S"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182788517325410304"}], "text": "RT @Dc_da_depressao: Primeiras imagens das grava\u00e7\u00f5es de Esquadr\u00e3o Suicida 2!\n\nOk fodase eu admito:\n\nTalvez eu esteja hypado pra Esquadr\u00e3o S\u2026", "author_id": "1114728304257523712", "created_at": "2019-10-12T05:34:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182892291448594432"], "id": "1182892291448594432"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 91, "end": 96, "tag": "ANSA"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/5HQTsex2IU", "expanded_url": "http://bit.ly/32dxAYg", "display_url": "bit.ly/32dxAYg"}]}, "text": "Uccide moglie e figlie e si suicida. Ha usato una pistola, le ragazze avevano 12 e 18 anni #ANSA https://t.co/5HQTsex2IU", "author_id": "1116762632", "created_at": "2019-10-12T05:34:16.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182892218866114561"], "id": "1182892218866114561"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182294392138293248"}], "text": "RT @Juju1405k: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu ami\u2026", "author_id": "1053412174008336385", "created_at": "2019-10-12T05:31:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182891552659693568"], "id": "1182891552659693568"}, {"text": "Strage in famiglia nel foggiano: uccide la moglie e le due figlie nel sonno e poi si suicida https://t.co/n07nQcUvZv", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/n07nQcUvZv", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/8vs5N6", "display_url": "goo.gl/fb/8vs5N6"}]}, "author_id": "4807713257", "created_at": "2019-10-12T05:31:34.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182891537698623488"], "id": "1182891537698623488"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "nostalgiabcn", "id": "307554389"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 75, "probability": 0.9784, "type": "Place", "normalized_text": "Castilla-La Mancha"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/a2W49c2VLE", "expanded_url": "https://www.abc.es/espana/castilla-la-mancha/toledo/abci-persona-suicida-cada-dias-castilla-la-mancha-segun-estadisticas-201910102118_noticia.html#ns_campaign=amp-rrss-inducido&ns_mchannel=abc-es&ns_source=fb&ns_linkname=noticia.foto&ns_fee=0", "display_url": "abc.es/espana/castill\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182792110514360320"}], "text": "RT @nostalgiabcn: Una persona se suicida cada dos d\u00edas en Castilla-La Mancha, seg\u00fan las estad\u00edsticas https://t.co/a2W49c2VLE", "author_id": "2281614140", "created_at": "2019-10-12T05:30:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182891276066283520"], "id": "1182891276066283520"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "repubblica", "id": "18935802"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/dyAFv9bqGp", "expanded_url": "https://larep.it/32aWlEi", "display_url": "larep.it/32aWlEi", "status": 200, "unwound_url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2019/10/12/news/uccide_moglie_e_figlie_nel_foggiano_e_si_suicida-238310886/?ref=twhs&timestamp=1570855925000"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182883728650932224"}], "text": "RT @repubblica: Uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida [news aggiornata alle 06:52] https://t.co/dyAFv9bqGp", "author_id": "47710288", "created_at": "2019-10-12T05:30:07.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182891171565178880"], "id": "1182891171565178880"}, {"text": "Uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida https://t.co/OgStzhZ4zM", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/OgStzhZ4zM", "expanded_url": "https://larep.it/329xnFp", "display_url": "larep.it/329xnFp", "status": 200, "unwound_url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2019/10/12/news/uccide_moglie_e_figlie_nel_foggiano_e_si_suicida-238310886/?rss&ref=twhs"}]}, "author_id": "18935802", "created_at": "2019-10-12T05:30:02.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182891152376119296"], "id": "1182891152376119296"}, {"text": "Depress\u00e3o \n\nMano n\u00e3o sei se ainda tenho isso \nEu sei q antigamente eu tinha \nMas hj eu n\u00e3o sei\nAcho q eu n\u00e3o tenho depress\u00e3o mas eu sou um suicida por pra mim o suic\u00eddio \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o de tudo mano \nPra mim n\u00e3o existe porra nenhuma dps da aqui ent\u00e3o meio q foda-se tlg", "author_id": "947689450439573504", "created_at": "2019-10-12T05:29:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182891005000986624"], "id": "1182891005000986624"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}], "text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "author_id": "1010682716864614400", "created_at": "2019-10-12T05:29:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182890993718353920"], "id": "1182890993718353920"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "repubblica", "id": "18935802"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/DSHHWltvfI", "expanded_url": "https://larep.it/2pbGMhc", "display_url": "larep.it/2pbGMhc", "status": 200, "unwound_url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2019/10/12/news/uccide_moglie_e_figlie_nel_foggiano_e_si_suicida-238310886/?ref=twhs&timestamp=1570857212000"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182889515112792064"}], "text": "RT @repubblica: Agente penitenziario uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida [news aggiornata alle 07:13] https://t.co/DSHHWltvfI", "author_id": "743779047591796736", "created_at": "2019-10-12T05:29:20.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182890977599602690"], "id": "1182890977599602690"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "reyconbarba", "id": "3195358007"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "JulioCesar_Ruiz", "id": "1228094839"}, {"start": 30, "end": 40, "username": "Gestionpe", "id": "110822488"}]}, "in_reply_to_user_id": "3195358007", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182676672841207808"}], "text": "@reyconbarba @JulioCesar_Ruiz @Gestionpe La gente hasta se suicida con esto de la corrupci\u00f3n, no?", "author_id": "837789136899579904", "created_at": "2019-10-12T05:28:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182890835249004545"], "id": "1182890835249004545"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "_oxeleo", "id": "1482864173554012163"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.7424, "type": "Person", "normalized_text": "Ralf"}]}, "in_reply_to_user_id": "1126545849641766912", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182867208214667265"}], "text": "@_oxeleo Ent\u00e3o de acordo com voc\u00ea, o Ralf que estava no banco do passageiro \"matou\" algu\u00e9m que n\u00e3o morreu?\nProcure se informar antes de publicar asneiras", "author_id": "887328381657907201", "created_at": "2019-10-12T05:27:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182890605455839232"], "id": "1182890605455839232"}, {"text": "Agente penitenziario uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida https://t.co/OVGz7ab95D", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/OVGz7ab95D", "expanded_url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2019/10/12/news/uccide_moglie_e_figlie_nel_foggiano_e_si_suicida-238310886/", "display_url": "repubblica.it/cronaca/2019/1\u2026"}]}, "author_id": "1006009106", "created_at": "2019-10-12T05:26:57.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182890377671561216"], "id": "1182890377671561216"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "courtesyas", "id": "2309021521"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182309732062765056"}], "text": "RT @courtesyas: n\u00e3o querendo ser chato nem nada\n\nmas uma pessoa suicida tem certos pensamentos crendo n\u00e3o ser importante a ponto de ser ind\u2026", "author_id": "1182794607018598402", "created_at": "2019-10-12T05:26:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182890202672648192"], "id": "1182890202672648192"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "repubblica", "id": "18935802"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/dyAFv9bqGp", "expanded_url": "https://larep.it/32aWlEi", "display_url": "larep.it/32aWlEi", "status": 200, "unwound_url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2019/10/12/news/uccide_moglie_e_figlie_nel_foggiano_e_si_suicida-238310886/?ref=twhs&timestamp=1570855925000"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182883728650932224"}], "text": "RT @repubblica: Uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida [news aggiornata alle 06:52] https://t.co/dyAFv9bqGp", "author_id": "829050259431096325", "created_at": "2019-10-12T05:25:37.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182890039853887488"], "id": "1182890039853887488"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}], "text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "author_id": "145010134", "created_at": "2019-10-12T05:25:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182889903509704704"], "id": "1182889903509704704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182831731734466560"}], "text": "\ud83c\udfb6Hoy es el gran d\u00eda\nAgarra tu chamarra\nY vete a la tocada\n\nPUNK SUICIDA, PUNK SUICIDA\nPUNK SUICIDA, PUNK SUICIDA \ud83c\udfb6 https://t.co/dNISU8QYQu", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/dNISU8QYQu", "expanded_url": "https://twitter.com/ChicharoRock/status/1182831731734466560", "display_url": "twitter.com/ChicharoRock/s\u2026"}]}, "author_id": "811054829875449856", "created_at": "2019-10-12T05:24:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182889846563659776"], "id": "1182889846563659776"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Anna33289994", "id": "1152959116551360514"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182889630129164288"}], "text": "RT @Anna33289994: Cosa aggiungere a questo bollettino quotidiano ??                                Agente penitenziario uccide moglie e fig\u2026", "author_id": "1282918945", "created_at": "2019-10-12T05:24:25.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182889739357175809"], "id": "1182889739357175809"}, {"text": "Uccide moglie e figlie e si\u00a0suicida https://t.co/ROI4SdLasn https://t.co/ywcfv9sDUM", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/ROI4SdLasn", "expanded_url": "https://venti4ore.com/uccide-moglie-e-figlie-e-si-suicida/", "display_url": "venti4ore.com/uccide-moglie-\u2026"}, {"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/ywcfv9sDUM", "expanded_url": "https://twitter.com/venti4ore/status/1182889727617314817/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ywcfv9sDUM", "media_key": "3_1182889726124199936"}]}, "author_id": "955454252851384323", "created_at": "2019-10-12T05:24:22.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182889727617314817"], "id": "1182889727617314817"}, {"text": "Uccide moglie e figlie e si suicida - https://t.co/5pSfXq4FgE https://t.co/PlVa1u3uEF", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/5pSfXq4FgE", "expanded_url": "http://bit.ly/2VwQfvI", "display_url": "bit.ly/2VwQfvI"}, {"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/PlVa1u3uEF", "expanded_url": "https://twitter.com/calabrianewsit/status/1182889669811412992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PlVa1u3uEF", "media_key": "3_1182889667387166720"}]}, "author_id": "2945547503", "created_at": "2019-10-12T05:24:08.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182889669811412992"], "id": "1182889669811412992"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 179, "end": 190, "username": "repubblica", "id": "18935802"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/UV7HEwwNB5", "expanded_url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2019/10/12/news/uccide_moglie_e_figlie_nel_foggiano_e_si_suicida-238310886/", "display_url": "repubblica.it/cronaca/2019/1\u2026"}]}, "text": "Cosa aggiungere a questo bollettino quotidiano ??                                Agente penitenziario uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida https://t.co/UV7HEwwNB5 via @repubblica", "author_id": "1152959116551360514", "created_at": "2019-10-12T05:23:59.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182889630129164288"], "id": "1182889630129164288"}, {"text": "Agente penitenziario uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida [news aggiornata alle 07:13] https://t.co/DSHHWltvfI", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/DSHHWltvfI", "expanded_url": "https://larep.it/2pbGMhc", "display_url": "larep.it/2pbGMhc", "status": 200, "unwound_url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2019/10/12/news/uccide_moglie_e_figlie_nel_foggiano_e_si_suicida-238310886/?ref=twhs&timestamp=1570857212000"}]}, "author_id": "18935802", "created_at": "2019-10-12T05:23:32.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182889515112792064"], "id": "1182889515112792064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.5008, "type": "Person", "normalized_text": "cassidy"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4633, "type": "Other", "normalized_text": "tulip"}]}, "text": "o cassidy n\u00e3o deixou de ser vampiro, viveu pra ver a filha da tulip com o jesse e simplesmente se matou!!!!????????? vai se fude", "author_id": "957452399760855041", "created_at": "2019-10-12T05:22:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182889279921577985"], "id": "1182889279921577985"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "harmotario_", "id": "221070154"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 136, "probability": 0.5046, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}]}, "in_reply_to_user_id": "221070154", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182887505076609025"}], "text": "@harmotario_ Eu s\u00f3 assisti porq se eu comecei, tenho que terminar se nao fico agoniada e por pura curiosidade de saber quem matou o Bryce tbm kkkkk", "author_id": "1464752702", "created_at": "2019-10-12T05:22:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182889270375321601"], "id": "1182889270375321601"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 123, "end": 128, "tag": "ANSA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182883677736493057"}], "text": "RT @Agenzia_Ansa: Uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida. Ha usato una pistola, le ragazze avevano 12 e 18 anni \n#ANSA https://t.\u2026", "author_id": "1098941461", "created_at": "2019-10-12T05:21:53.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182889100694753280"], "id": "1182889100694753280"}, {"text": "Uccide la moglie e le due figlie a colpi di pistola, poi si suicida https://t.co/svK9PnZBbP https://t.co/i7SLIlfPNI", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/svK9PnZBbP", "expanded_url": "http://csera.it/bd03680fYO", "display_url": "csera.it/bd03680fYO"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/i7SLIlfPNI", "expanded_url": "https://twitter.com/Corriere/status/1182889075788918787/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i7SLIlfPNI", "media_key": "3_1182889074744549376"}]}, "author_id": "395218906", "created_at": "2019-10-12T05:21:47.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182889075788918787"], "id": "1182889075788918787"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 18, "tag": "Foggia"}]}, "text": "Orta Nova (#Foggia): 53enne uccide la moglie e le due figlie, poi si suicida. Nella notte la strage familiare", "author_id": "2182009663", "created_at": "2019-10-12T05:21:35.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182889024467456000"], "id": "1182889024467456000"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 31, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}, {"start": 32, "end": 37, "username": "UFSC", "id": "28217357"}, {"start": 38, "end": 45, "username": "MPF_SC", "id": "67114802"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.5928, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.374, "type": "Other", "normalized_text": "Reitor"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.9735, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182774463429074944"}], "text": "RT @Sahharadcc: @AiltonBenedito @UFSC @MPF_SC UFSC \u00e9 terra de ningu\u00e9m! O Reitor foi pra Italia... est\u00e1 de f\u00e9rias e a vice-reitora \u00e9 uma ban\u2026", "author_id": "1111367807541960704", "created_at": "2019-10-12T05:21:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182888885346541568"], "id": "1182888885346541568"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}], "text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "author_id": "1171827804192870400", "created_at": "2019-10-12T05:20:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182888857886494720"], "id": "1182888857886494720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.3333, "type": "Other", "normalized_text": "Monumental"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/1v9TYpBfZ4", "expanded_url": "https://twitter.com/ReyesSalazarMi1/status/1182888675417509888/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1v9TYpBfZ4", "media_key": "7_1182888562515173376"}]}, "text": "Amor Suicida \nMi amor por es Monumental https://t.co/1v9TYpBfZ4", "author_id": "1166538683387973634", "created_at": "2019-10-12T05:20:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182888675417509888"], "id": "1182888675417509888"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "UmPapelCristao", "id": "963571748347236354"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/BPsQXRlAkP", "expanded_url": "https://twitter.com/UmPapelCristao/status/1176987991086120960/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BPsQXRlAkP", "media_key": "7_1176987906268946432"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176987991086120960"}], "text": "RT @UmPapelCristao: N\u00e3o suicida... https://t.co/BPsQXRlAkP", "author_id": "271988846", "created_at": "2019-10-12T05:19:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182888613035565057"], "id": "1182888613035565057"}, {"text": "Omicidio Suicidio a Orta Nova (FG): Uccide moglie e figlie dI 12 e 18anni e si suicida https://t.co/1gvSs7Pj7Y", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/1gvSs7Pj7Y", "expanded_url": "https://www.infooggi.it/articolo/uccide-moglie-e-figlie-nel-foggiano-e-si-suicida-ha-usato-una-pistola-le-ragazze-avevano-12-e-18-anni/116573", "display_url": "infooggi.it/articolo/uccid\u2026"}]}, "author_id": "125282795", "created_at": "2019-10-12T05:18:55.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182888354813222913"], "id": "1182888354813222913"}, {"geo": {"place_id": "4ebe32c7ad1032ae"}, "text": "me sentindo super, super, super suicida!", "author_id": "3370147954", "created_at": "2019-10-12T05:18:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182888125976252417"], "id": "1182888125976252417"}, {"in_reply_to_user_id": "143148713", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182887655224336386"}], "text": "@j_nioSilva um dos atores (que fazia o protagonista) morreu durante a serie outro dos atores foi preso por pornografia infantil e se matou na cadeia", "author_id": "94440979", "created_at": "2019-10-12T05:17:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182887998062546944"], "id": "1182887998062546944"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 97, "end": 108, "username": "googlenews", "id": "33584794"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/0l40VOhenZ", "expanded_url": "http://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2019/10/12/uccide-moglie-e-figlie-e-si-suicida_25e362d7-d63b-49f8-bc62-570d60d9fc13.html", "display_url": "ansa.it/sito/notizie/t\u2026"}]}, "text": "Agenzia ANSA: Uccide moglie e figlie e si suicida - Ultima Ora.\nhttps://t.co/0l40VOhenZ\n\ntramite @GoogleNews", "author_id": "291289316", "created_at": "2019-10-12T05:17:16.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182887939296104448"], "id": "1182887939296104448"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MiguelBrandt22", "id": "1129062777182728193"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 31, "probability": 0.5336, "type": "Other", "normalized_text": "tt"}, {"start": 41, "end": 48, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Raul Gil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182887469370527745"}], "text": "RT @MiguelBrandt22: Mano pq o tt matou o Raul Gil? As pessoas s\u00e3o mt lerdas pqp, ngm se da o trabalho de pesquisar. Um cara whatever chamad\u2026", "author_id": "1071656926289780742", "created_at": "2019-10-12T05:17:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182887912494501889"], "id": "1182887912494501889"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 123, "end": 128, "tag": "ANSA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182883677736493057"}], "text": "RT @Agenzia_Ansa: Uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida. Ha usato una pistola, le ragazze avevano 12 e 18 anni \n#ANSA https://t.\u2026", "author_id": "521793778", "created_at": "2019-10-12T05:16:25.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182887727391477760"], "id": "1182887727391477760"}, {"text": "Uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida [news aggiornata alle 07:08] https://t.co/7gURA6HXSG", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/7gURA6HXSG", "expanded_url": "https://larep.it/2M9zi7B", "display_url": "larep.it/2M9zi7B", "status": 200, "unwound_url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2019/10/12/news/uccide_moglie_e_figlie_nel_foggiano_e_si_suicida-238310886/?ref=twhs&timestamp=1570856924000"}]}, "author_id": "18935802", "created_at": "2019-10-12T05:16:03.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182887632755277825"], "id": "1182887632755277825"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.9138, "type": "Person", "normalized_text": "Raul Gil"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.7924, "type": "Person", "normalized_text": "Raul"}, {"start": 159, "end": 169, "probability": 0.981, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}, {"start": 191, "end": 198, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Raul Gil"}, {"start": 208, "end": 215, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "RAUL GIL"}, {"start": 258, "end": 262, "probability": 0.6877, "type": "Person", "normalized_text": "LESTE"}, {"start": 267, "end": 268, "probability": 0.5572, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "text": "Mano pq o tt matou o Raul Gil? As pessoas s\u00e3o mt lerdas pqp, ngm se da o trabalho de pesquisar. Um cara whatever chamado Raul foi atropelado por um jogador do Corinthians e t\u00e3o falando q \u00e9 o Raul Gil??? OQ O RAUL GIL TAVA FAZENDO NUM PONTO DE \u00d4NIBUS NA ZONA LESTE DE SP AS 01:00", "author_id": "1129062777182728193", "created_at": "2019-10-12T05:15:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182887469370527745"], "id": "1182887469370527745"}, {"geo": {"place_id": "5187201f64c8b889"}, "text": "Fui assistir hj esquadr\u00e3o suicida pela primeira vez, cara... que filme ruim putzzzz, que coringa \u00e9 aquele k k k k k k k k", "author_id": "934848185058684929", "created_at": "2019-10-12T05:15:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182887455575425025"], "id": "1182887455575425025"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "800851496", "created_at": "2019-10-12T05:14:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182887235957510144"], "id": "1182887235957510144"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 93, "end": 104, "username": "repubblica", "id": "18935802"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/MnAG9WYP4J", "expanded_url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2019/10/12/news/uccide_moglie_e_figlie_nel_foggiano_e_si_suicida-238310886/", "display_url": "repubblica.it/cronaca/2019/1\u2026"}]}, "text": "A quante siamo?\nUccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida https://t.co/MnAG9WYP4J via @repubblica", "author_id": "971625796732424192", "created_at": "2019-10-12T05:13:24.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182886965080920065"], "id": "1182886965080920065"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 123, "end": 128, "tag": "ANSA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182883677736493057"}], "text": "RT @Agenzia_Ansa: Uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida. Ha usato una pistola, le ragazze avevano 12 e 18 anni \n#ANSA https://t.\u2026", "author_id": "2895077031", "created_at": "2019-10-12T05:13:17.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182886936513519618"], "id": "1182886936513519618"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 123, "end": 128, "tag": "ANSA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182883677736493057"}], "text": "RT @Agenzia_Ansa: Uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida. Ha usato una pistola, le ragazze avevano 12 e 18 anni \n#ANSA https://t.\u2026", "author_id": "237241091", "created_at": "2019-10-12T05:12:56.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182886849326571520"], "id": "1182886849326571520"}, {"text": "Uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida https://t.co/yrE3BX4CA3", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/yrE3BX4CA3", "expanded_url": "https://go.squidapp.co/n/imCMS2w", "display_url": "go.squidapp.co/n/imCMS2w"}]}, "author_id": "448088280", "created_at": "2019-10-12T05:12:50.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182886823657381888"], "id": "1182886823657381888"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "PaulaSperling", "id": "2600304302"}]}, "in_reply_to_user_id": "2600304302", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182883176831766528"}], "text": "@PaulaSperling Amor da minha vida a gente se matou para te dar o pr\u00eamio para voc\u00ea ter uma vida est\u00e1vel e cuidar daquilo mais importante que voc\u00ea tem que \u00e9 a sua fam\u00edlia esque\u00e7a esse povo esque\u00e7a oque sua (amiga) fez e siga sua vida ..\nN\u00e3o permita que essa energia ruim te consuma AMEMM\u2764\ud83d\ude4f", "author_id": "700327725056319488", "created_at": "2019-10-12T05:12:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182886801272463361"], "id": "1182886801272463361"}, {"in_reply_to_user_id": "4748714775", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182850765670490112"}], "text": "@aboutmorais Ele n\u00e3o matou ningu\u00e9m!!!\nhttps://t.co/azShlBYa7P", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/azShlBYa7P", "expanded_url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/corinthians/noticia/ralf-do-corinthians-se-envolve-em-acidente-de-carro-em-sao-paulo.ghtml", "display_url": "globoesporte.globo.com/futebol/times/\u2026"}]}, "author_id": "433804301", "created_at": "2019-10-12T05:10:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182886294264963072"], "id": "1182886294264963072"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 123, "end": 128, "tag": "ANSA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182883677736493057"}], "text": "RT @Agenzia_Ansa: Uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida. Ha usato una pistola, le ragazze avevano 12 e 18 anni \n#ANSA https://t.\u2026", "author_id": "2179948113", "created_at": "2019-10-12T05:10:24.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182886211112882177"], "id": "1182886211112882177"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 135, "tag": "40Seconds"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "sntsa_37", "id": "1357221978"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.738, "type": "Other", "normalized_text": "40Seconds"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182334297409236992"}], "text": "RT @sntsa_37: Cada 40 segundos se suicida una persona. Unamos esfuerzos para prevenir el suicidio, hoy es el d\u00eda para actuar #40Seconds, D\u00ed\u2026", "author_id": "1051674818591027201", "created_at": "2019-10-12T05:10:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182886166074482689"], "id": "1182886166074482689"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 123, "end": 128, "tag": "ANSA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182883677736493057"}], "text": "RT @Agenzia_Ansa: Uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida. Ha usato una pistola, le ragazze avevano 12 e 18 anni \n#ANSA https://t.\u2026", "author_id": "3253608629", "created_at": "2019-10-12T05:09:04.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182885876759781377"], "id": "1182885876759781377"}, {"in_reply_to_user_id": "2318665584", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182816249081925632"}], "text": "@suicida_diablo Ha", "author_id": "2290453602", "created_at": "2019-10-12T05:08:55.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182885839375917056"], "id": "1182885839375917056"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PatriciaTubilla", "id": "1540979625282633728"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 96, "probability": 0.9622, "type": "Person", "normalized_text": "A. Garc\u00eda"}]}, "in_reply_to_user_id": "2269112586", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182796824245133312"}], "text": "@PatriciaTubilla Nunca falta una llorona del suicida acosador, sacavueltero y ladr\u00f3n de A. Garc\u00eda q esgrime que los delitos tienen agravantes seg\u00fan tu orientaci\u00f3n pol\u00edtica o ideol\u00f3gica.\nComo su exl\u00edder coimero, ladr\u00f3n y trag\u00f3n era de derecha no hab\u00eda xq despeinarse, si era de izq ah\u00ed s\u00ed apanon.", "author_id": "34280157", "created_at": "2019-10-12T05:08:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182885753401069569"], "id": "1182885753401069569"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "News"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/oQG3nUNbGu", "expanded_url": "http://bit.ly/35tGcfx", "display_url": "bit.ly/35tGcfx"}]}, "text": "#News Ultim'ora Uccide moglie e figlie e si suicida https://t.co/oQG3nUNbGu to keep updated :) !", "author_id": "213451073", "created_at": "2019-10-12T05:07:22.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182885446742880256"], "id": "1182885446742880256"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 68, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}]}, "in_reply_to_user_id": "51899550", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182691342453006343"}], "text": "@_MDFerreira @MarceloFreixo S\u00f3 um suicida pegaria uma carona com Moro.", "author_id": "1101122519497654272", "created_at": "2019-10-12T05:07:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182885398797848576"], "id": "1182885398797848576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.9292, "type": "Other", "normalized_text": "Dear My"}, {"start": 106, "end": 109, "probability": 0.8478, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}]}, "text": "eu tava ouvindo Dear My e t\u00f4 desidratando \na m\u00fasica \u00e9 uma homenagem a um dos integrantes de um  grupo (de kpop que) se suicidou", "author_id": "834178569299488768", "created_at": "2019-10-12T05:06:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182885348990443521"], "id": "1182885348990443521"}, {"text": "Uccide la moglie e le due figlie nel foggiano, poi si suicida, tre donne fatte fuori da un uomo che avrebbe dovuto amarle e proteggerle.\nQuesta \u00e8 una delle emergenze di cui dovremmo occuparci tutti non a chiacchiere ma con i fatti, guardando chi sta accanto a noi", "author_id": "878757559", "created_at": "2019-10-12T05:05:17.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182884924069687296"], "id": "1182884924069687296"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "BlandonJose", "id": "319518155"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 79, "probability": 0.5385, "type": "Other", "normalized_text": "Paname\u00f1ismo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182684326749716480"}], "text": "RT @BlandonJose: Para tener opciones en el 2024, hay que cambiar. El Paname\u00f1ismo tiene que cerrar un ciclo que ya lleva casi 15 a\u00f1os. Conti\u2026", "author_id": "770666119472513025", "created_at": "2019-10-12T05:04:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182884801021435905"], "id": "1182884801021435905"}, {"in_reply_to_user_id": "1172953063092621316", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182298902621495296"}], "text": "@_PeterParkxr_ \u2014Su rostro ha cambiado de una alegr\u00eda inmensa a confusi\u00f3n en apenas un segundo \u00bfpor qu\u00e9 tanta preocupaci\u00f3n? Iba a tirar aquella cosa de una vez por todas.\u2014\n\n \u00bfVale..? No me meter\u00e9 a una misi\u00f3n suicida, solo tirar\u00e9 una reliquia por el ca\u00f1o, calma chico ara\u00f1a.\n\n\u2014Ahora le obsequia&gt;&gt;", "author_id": "895019800912683009", "created_at": "2019-10-12T05:03:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182884564408131585"], "id": "1182884564408131585"}, {"text": "ORTA NOVA \u2013 TRAGEDIA NELLA NOTTE. UN 53ENNE UCCIDE LA MOGLIE E LE DUE FIGLIE E SI SUICIDA https://t.co/R7ukT1sQmS", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/R7ukT1sQmS", "expanded_url": "http://www.lavocedisansevero.it/2019/10/12/orta-nova-tragedia-nella-notte-un-53enne-uccide-la-moglie-e-le-due-figlie-e-si-suicida/", "display_url": "lavocedisansevero.it/2019/10/12/ort\u2026"}]}, "author_id": "778899878227353600", "created_at": "2019-10-12T05:03:08.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182884383176478721"], "id": "1182884383176478721"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 18, "tag": "Foggia"}]}, "text": "Orta Nova (#Foggia): 53enne uccide la moglie e le due figlie, poi si suicida", "author_id": "2182009663", "created_at": "2019-10-12T05:01:53.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182884069614460928"], "id": "1182884069614460928"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ElGreenEwE", "id": "976604824220336129"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "Greencho5", "id": "1132513236492988422"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "Ixchel_theMoon", "id": "2409794041"}, {"start": 39, "end": 53, "username": "Brigitte_Grey", "id": "780417655"}]}, "in_reply_to_user_id": "976604824220336129", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182882431394832384"}], "text": "@ElGreenEwE @Greencho5 @Ixchel_theMoon @Brigitte_Grey No entiendo nadaaa\n* Se suicida *", "author_id": "1152583397061156864", "created_at": "2019-10-12T05:00:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182883769063280640"], "id": "1182883769063280640"}, {"text": "Uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida [news aggiornata alle 06:52] https://t.co/dyAFv9bqGp", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/dyAFv9bqGp", "expanded_url": "https://larep.it/32aWlEi", "display_url": "larep.it/32aWlEi", "status": 200, "unwound_url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2019/10/12/news/uccide_moglie_e_figlie_nel_foggiano_e_si_suicida-238310886/?ref=twhs&timestamp=1570855925000"}]}, "author_id": "18935802", "created_at": "2019-10-12T05:00:32.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1182883728650932224"], "id": "1182883728650932224"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 105, "end": 110, "tag": "ANSA"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/JAoX2YLtl3", "expanded_url": "http://ow.ly/KeT830pHR3k", "display_url": "ow.ly/KeT830pHR3k", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2019/10/12/uccide-moglie-e-figlie-e-si-suicida_25e362d7-d63b-49f8-bc62-570d60d9fc13.html"}]}, "text": "Uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida. Ha usato una pistola, le ragazze avevano 12 e 18 anni \n#ANSA https://t.co/JAoX2YLtl3", "author_id": "150725695", "created_at": "2019-10-12T05:00:20.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 4, "like_count": 31, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1182883677736493057"], "id": "1182883677736493057"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "380100699", "created_at": "2019-10-12T04:59:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182883420025872388"], "id": "1182883420025872388"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "F4vip", "id": "192404320"}]}, "in_reply_to_user_id": "192404320", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182882954227400704"}], "geo": {"place_id": "000426466c9f6e32"}, "text": "@F4vip T\u00fa ta loco suicida \ud83e\udd7a\ud83e\udd23", "author_id": "800375268305027072", "created_at": "2019-10-12T04:58:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182883168455680005"], "id": "1182883168455680005"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 94, "tag": "OrtaNova"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MediasetTgcom24", "id": "331617619"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/auIfPYJyvS", "expanded_url": "https://www.tgcom24.mediaset.it/cronaca/puglia/uccide-la-moglie-e-le-due-figlie-nel-foggiano-poi-si-suicida_9683263-201902a.shtml", "display_url": "tgcom24.mediaset.it/cronaca/puglia\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182881600389963778"}], "text": "RT @MediasetTgcom24: Uccide la moglie e le due figlie nel Foggiano, poi si suicida   #OrtaNova https://t.co/auIfPYJyvS https://t.co/xvGL9Ql\u2026", "author_id": "860927713368035333", "created_at": "2019-10-12T04:58:01.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182883095164440577"], "id": "1182883095164440577"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "1130966154619625472", "created_at": "2019-10-12T04:56:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182882666070327296"], "id": "1182882666070327296"}, {"text": "admiro a coragem de um suicida.", "author_id": "2552650036", "created_at": "2019-10-12T04:56:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182882629626056704"], "id": "1182882629626056704"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "840637663577292801", "created_at": "2019-10-12T04:55:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182882375069503488"], "id": "1182882375069503488"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "TOPESUICIDA_POP", "id": "1574984234"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.7166, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}, {"start": 92, "end": 99, "probability": 0.3644, "type": "Other", "normalized_text": "YOKOHAMA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182872757949747205"}], "text": "RT @TOPESUICIDA_POP: upcoming show\n11/24(Sun)\r\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\r-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\nOPEN 13:00 / START 13:30\r\u00a53,000\u2026", "author_id": "4253392879", "created_at": "2019-10-12T04:54:20.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182882168726441986"], "id": "1182882168726441986"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 102, "end": 117, "username": "Biomas_Digital", "id": "1497404742"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/R5hork72sU", "expanded_url": "https://biomasdigital.com/2019/10/11/advierten-que-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo/", "display_url": "biomasdigital.com/2019/10/11/adv\u2026"}]}, "text": "Advierten que cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo https://t.co/R5hork72sU a trav\u00e9s de @Biomas_Digital", "author_id": "221886043", "created_at": "2019-10-12T04:53:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182882028724871168"], "id": "1182882028724871168"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "renegadojulian", "id": "363957711"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "ElPulgondeSusan", "id": "856874473743671296"}, {"start": 37, "end": 51, "username": "viramirez15b2", "id": "544633532"}, {"start": 52, "end": 61, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179405298328637440"}], "text": "RT @renegadojulian: @ElPulgondeSusan @viramirez15b2 @JorgeDCG La ley del embudo.\nLo ancho para ellos.\nLa miss baguazo y su primera torpeza.\u2026", "author_id": "544633532", "created_at": "2019-10-12T04:53:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182881891839545345"], "id": "1182881891839545345"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "1033878588569858049", "created_at": "2019-10-12T04:53:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182881883589353473"], "id": "1182881883589353473"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "2801237601", "created_at": "2019-10-12T04:52:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182881829407350784"], "id": "1182881829407350784"}, {"in_reply_to_user_id": "866844719334273025", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182881728144302081"}], "text": "@MolloyVamp &lt; cualquier otro ser? Habia visto a Daniel poseer a otros cuerpos, ser tocado, pero jam\u00e1s lo habia observado tan apasionadamiente prisionero como ahora estaba frente a \u00e9l, entregado y sin lucha, un Icaro suicida a voluntad. - Pidemelo. Dime que &gt;", "author_id": "866844719334273025", "created_at": "2019-10-12T04:52:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182881736641921024"], "id": "1182881736641921024"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 73, "tag": "OrtaNova"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/auIfPYJyvS", "expanded_url": "https://www.tgcom24.mediaset.it/cronaca/puglia/uccide-la-moglie-e-le-due-figlie-nel-foggiano-poi-si-suicida_9683263-201902a.shtml", "display_url": "tgcom24.mediaset.it/cronaca/puglia\u2026"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/xvGL9Qlz8p", "expanded_url": "https://twitter.com/MediasetTgcom24/status/1182881600389963778/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xvGL9Qlz8p", "media_key": "3_1182881598850646016"}]}, "text": "Uccide la moglie e le due figlie nel Foggiano, poi si suicida   #OrtaNova https://t.co/auIfPYJyvS https://t.co/xvGL9Qlz8p", "author_id": "331617619", "created_at": "2019-10-12T04:52:05.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1182881600389963778"], "id": "1182881600389963778"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182731988094062592"}], "text": "x3 lo peor de todo es que nunca se suicida. \ud83d\ude42 https://t.co/5jdihHMYZ1", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/5jdihHMYZ1", "expanded_url": "https://twitter.com/alejandro10h_b/status/1182731988094062592", "display_url": "twitter.com/alejandro10h_b\u2026"}]}, "author_id": "299441833", "created_at": "2019-10-12T04:50:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182881222520950784"], "id": "1182881222520950784"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CostaaEsther", "id": "827107133325979648"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182674160574697472"}], "text": "RT @CostaaEsther: Fico de cr com certas coisas.\nO ed\ud83c\udf0d ultimamente est\u00e1 cm uma \"carga negativa\" q pqp, \u00e9 o menino q se suicidou no m\u00eas de pr\u2026", "author_id": "1109518389561753603", "created_at": "2019-10-12T04:50:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182881142204194816"], "id": "1182881142204194816"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "1012146821945331712", "created_at": "2019-10-12T04:49:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182881009068642305"], "id": "1182881009068642305"}, {"text": "Me acaban de dar 25 a\u00f1os.\nChau, me fui a suicida \ud83d\udc4b", "author_id": "1660842284", "created_at": "2019-10-12T04:49:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182880848510640128"], "id": "1182880848510640128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 10, "probability": 0.3996, "type": "Other", "normalized_text": "Ff"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.816, "type": "Person", "normalized_text": "booyah"}]}, "text": "Morri no Ff e fiquei assistindo a partida, o maluco q deu booyah matou ngm, se escondeu da \u00faltima duo e os dois foram eliminado kkkkk", "author_id": "719714814071848960", "created_at": "2019-10-12T04:48:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182880577680228352"], "id": "1182880577680228352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.811, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182657078315364353"}], "text": "RT @rociojarajara: Yo durante Joker: \"Uff si me pasa eso yo me suicido\" \"Na listo, se re suicida\" \"Que triste, yo me mato ah\u00ed\" \nYo a la sal\u2026", "author_id": "2234016378", "created_at": "2019-10-12T04:47:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182880479437037568"], "id": "1182880479437037568"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "a_g_mars", "id": "63759449"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.7372, "type": "Person", "normalized_text": "Jack"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.6607, "type": "Person", "normalized_text": "Mary"}, {"start": 101, "end": 104, "probability": 0.7714, "type": "Person", "normalized_text": "Dean"}, {"start": 109, "end": 112, "probability": 0.7614, "type": "Person", "normalized_text": "Dean"}, {"start": 130, "end": 136, "probability": 0.6369, "type": "Person", "normalized_text": "Castiel"}, {"start": 141, "end": 147, "probability": 0.6376, "type": "Person", "normalized_text": "Castiel"}, {"start": 160, "end": 163, "probability": 0.7733, "type": "Person", "normalized_text": "Jack"}, {"start": 191, "end": 194, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Dean"}, {"start": 248, "end": 251, "probability": 0.794, "type": "Person", "normalized_text": "Dean"}, {"start": 286, "end": 289, "probability": 0.658, "type": "Person", "normalized_text": "Jack"}]}, "in_reply_to_user_id": "63759449", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182869077930528769"}], "text": "@a_g_mars miga, um rol\u00ea viu, aconteceu no final da s14, Jack(o filho) sem querer matou Mary(a m\u00e3e de Dean) e Dean se intrigou com Castiel pq Castiel n queria q Jack morresse mas GOD queria q Dean matasse o pr\u00f3prio filho e morresse no processo, mas Dean desistiu na hora ent\u00e3o GOD matou Jack", "author_id": "2335685916", "created_at": "2019-10-12T04:45:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182880061676052480"], "id": "1182880061676052480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.6391, "type": "Other", "normalized_text": "SHINee"}]}, "text": "Nossa...,lembrei do ex-membro do SHINee que se suicidou,mano...eu n\u00e3o fui presente no ano do acontecimento por\u00e9m,me tocou MT e estou MT triste ele s\u00f3 tinha que ter recebido mais amor cara:'(", "author_id": "1173467151560257536", "created_at": "2019-10-12T04:45:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182879869039980544"], "id": "1182879869039980544"}, {"text": "Eu fa\u00e7o o caralho a 4 pelos outros p dps ter q ouvir um monte de merda kkkk s\u00e9rio, minha cabe\u00e7a j\u00e1 ta um lixo e meu pensamento suicida s\u00f3 piora, vai chegar uma hora q vai acontecer ai foda se tudo", "author_id": "2885052523", "created_at": "2019-10-12T04:42:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182879180545036288"], "id": "1182879180545036288"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "gvcths", "id": "2223287604"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.6054, "type": "Other", "normalized_text": "chile"}]}, "in_reply_to_user_id": "2223287604", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182696652500602881"}], "text": "@gvcths chile?? todos los d\u00edas alguien se suicida en el metro", "author_id": "2184344972", "created_at": "2019-10-12T04:42:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182879162719191040"], "id": "1182879162719191040"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "449315141", "created_at": "2019-10-12T04:42:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182879077092474881"], "id": "1182879077092474881"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 74, "probability": 0.9265, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.4884, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o S"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182788517325410304"}], "text": "RT @Dc_da_depressao: Primeiras imagens das grava\u00e7\u00f5es de Esquadr\u00e3o Suicida 2!\n\nOk fodase eu admito:\n\nTalvez eu esteja hypado pra Esquadr\u00e3o S\u2026", "author_id": "731343036", "created_at": "2019-10-12T04:41:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182878978710949888"], "id": "1182878978710949888"}, {"text": "Acto suicida \"familiomental\", voy a chequear los perfiles de mi familia, \"la blanca\"...", "author_id": "485109389", "created_at": "2019-10-12T04:40:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182878639504920576"], "id": "1182878639504920576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7302, "type": "Person", "normalized_text": "Cain\u00e3"}, {"start": 26, "end": 34, "probability": 0.8254, "type": "Other", "normalized_text": "Budweiser"}]}, "text": "Cain\u00e3 \u00e9 suicida, gosta de Budweiser", "author_id": "2624571539", "created_at": "2019-10-12T04:39:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182878401704714240"], "id": "1182878401704714240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.7716, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/U0BOmnPpkJ", "expanded_url": "https://t.co/U0BOmnPpkJ", "display_url": "t.co/U0BOmnPpkJ"}]}, "text": "pasaselo a Mauricio que reci\u00e9n ahora se entero que no nos  alcanza para llegar al 10 de cada ,mes , si fuese real seria suicida votarlo ya que siendo presidente tuvo que esperar todos los semestres de su mandato para enterarse lo que hizo ? https://t.co/U0BOmnPpkJ", "author_id": "208976888", "created_at": "2019-10-12T04:38:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182878090520911872"], "id": "1182878090520911872"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "katalavena", "id": "3042479770"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "RPetorutti", "id": "1172901224485724160"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "samtallon", "id": "125213284"}, {"start": 39, "end": 54, "username": "PatriciaDonoso", "id": "348844536"}, {"start": 55, "end": 63, "username": "Spyro59", "id": "239808856"}, {"start": 64, "end": 79, "username": "Andres_Inn2010", "id": "182624329"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182845714025603073"}], "text": "RT @katalavena: @RPetorutti @samtallon @PatriciaDonoso @Spyro59 @Andres_Inn2010 @Camila_RojasV @eldesconcierto @Mineduc @mcubillossigall Y\u2026", "author_id": "348844536", "created_at": "2019-10-12T04:37:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182878032740134913"], "id": "1182878032740134913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7214, "type": "Person", "normalized_text": "Valentina"}]}, "text": "Valentina va a pensar que soy una suicida, vale si ves esos tweets son jodiendo no los creas \nPd: te amo", "author_id": "1068184674135093252", "created_at": "2019-10-12T04:36:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182877651721211904"], "id": "1182877651721211904"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tathiane_vidal", "id": "68503128"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Ralf"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182873510416474112"}], "text": "RT @tathiane_vidal: Ralf tinha matado algu\u00e9m b\u00eabado\nDepois o amigo que tava dirigindo e n\u00e3o matou ningu\u00e9m\nA\u00ed oficialmente seguran\u00e7a se desv\u2026", "author_id": "52134265", "created_at": "2019-10-12T04:33:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182876839997575168"], "id": "1182876839997575168"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "elitic84", "id": "902277756"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "Linhares1895", "id": "222254328"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "BombeirosPMESP", "id": "153033613"}], "annotations": [{"start": 159, "end": 164, "probability": 0.9594, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}]}, "in_reply_to_user_id": "902277756", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182875681115557889"}], "text": "@elitic84 @Linhares1895 @BombeirosPMESP Erro puro , se matou tem que ir pre\u00e7o, tem que arcar com suas atitudes e comportamento, mais infelizmente isso daqui \u00e9 brasil \ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0 fala mais alto", "author_id": "1011312791939100675", "created_at": "2019-10-12T04:30:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182876239339626497"], "id": "1182876239339626497"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.767, "type": "Other", "normalized_text": "EX NOVIO"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/NggAVeyH7E", "expanded_url": "https://t.co/NggAVeyH7E", "display_url": "t.co/NggAVeyH7E"}]}, "text": "alto como que en el \u00faltimo el EX NOVIO se suicidA? https://t.co/NggAVeyH7E", "author_id": "1084937363002773505", "created_at": "2019-10-12T04:30:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182876209224437760"], "id": "1182876209224437760"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "815526457216823296", "created_at": "2019-10-12T04:29:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182876042442264577"], "id": "1182876042442264577"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "kevinamorrr", "id": "827652375921958912"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.6885, "type": "Other", "normalized_text": "guason"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182866944531292161"}], "text": "RT @kevinamorrr: Ya fui a ver el guason bb q pasoooooo!! La verdad no soy suicida pero yo dese\u00e9 tanto como el matar a ese comediante hp que\u2026", "author_id": "1033144740332625926", "created_at": "2019-10-12T04:29:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182875891162058754"], "id": "1182875891162058754"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "1151840496437907458", "created_at": "2019-10-12T04:29:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182875878767955968"], "id": "1182875878767955968"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WineInMyHeart", "id": "1091391297200496640"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182461920198180864"}], "text": "RT @Wineinmyheart: Acho que uma das piores coisas que voc\u00ea pode falar pra uma pessoa suicida \u00e9 que ela tem que pensar nas outras pessoas\n\nP\u2026", "author_id": "1161202452437356545", "created_at": "2019-10-12T04:29:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182875821406609408"], "id": "1182875821406609408"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}], "text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "author_id": "4198026022", "created_at": "2019-10-12T04:28:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182875553524834304"], "id": "1182875553524834304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.7707, "type": "Other", "normalized_text": "iBahia"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/BRjy6dyYZe", "expanded_url": "http://dlvr.it/RG21m5", "display_url": "dlvr.it/RG21m5"}]}, "text": "Torcedor provoca jogador e ele conta drama familiar: 'Meu tio se suicidou por homofobia' - iBahia https://t.co/BRjy6dyYZe", "author_id": "889166580", "created_at": "2019-10-12T04:27:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182875424533016576"], "id": "1182875424533016576"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Adrianamar", "id": "49673987"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "alexagomez2000", "id": "53863905"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "mwords25", "id": "157465303"}]}, "in_reply_to_user_id": "49673987", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182793249007849472"}], "text": "@Adrianamar @alexagomez2000 @mwords25 Pero puede ser la gota que derrame el vaso mi estimada amiga. Si bien es cierto que pudo ser \"la suicida\" como t\u00fa le llamas una mujer sensible y buena, con dos ni\u00f1as hermosas, tambi\u00e9n es cierto que a esa a quien defiendes, la humill\u00f3 por un comentario que ella hizo y no conforme", "author_id": "137831075", "created_at": "2019-10-12T04:27:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182875335576215552"], "id": "1182875335576215552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.498, "type": "Organization", "normalized_text": "L\u00edngua Portuguesa"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/DshiaZ2hj0", "expanded_url": "https://twitter.com/proposicoes/status/1165984807433752577", "display_url": "twitter.com/proposicoes/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165984807433752577"}], "text": "Depois dessa ementa, quem se suicidou foi a L\u00edngua Portuguesa https://t.co/DshiaZ2hj0", "author_id": "34432202", "created_at": "2019-10-12T04:26:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182875181678764033"], "id": "1182875181678764033"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ralf"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.4461, "type": "Person", "normalized_text": "ralf"}]}, "text": "J\u00e1 t\u00e3o dizendo que o #ralf matou uma pessoa, sendo que o pr\u00f3prio corpo de bombeiros disse que o senhor teve fratura na perna, mas n corre risco, internet \u00e9 foda em! pra acabar com algu\u00e9m \u00e9 2 palitos, nem sabe se o cara tava dirigindo.", "author_id": "325245361", "created_at": "2019-10-12T04:25:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182874890615033856"], "id": "1182874890615033856"}, {"text": "El que nunca siente miedo es un suicida, pero el que solo sabe sentir miedo es otro.", "author_id": "624024806", "created_at": "2019-10-12T04:25:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182874821492924416"], "id": "1182874821492924416"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}], "text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "author_id": "2564737402", "created_at": "2019-10-12T04:23:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182874414976765952"], "id": "1182874414976765952"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GabrielGomesG10", "id": "75061847"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "geh_gouveia", "id": "307559749"}, {"start": 56, "end": 68, "username": "geh_gouveia", "id": "307559749"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182873862826004481"}], "text": "RT @GabrielGomesG10: @geh_gouveia Gente suja igual essa @geh_gouveia que faz o mundo ser uma merda. N\u00e3o sabe de porra nenhuma do acidente e\u2026", "author_id": "1069064650833182720", "created_at": "2019-10-12T04:21:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182873933219074048"], "id": "1182873933219074048"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Mijailanarco", "id": "212411152"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "alexagomez2000", "id": "53863905"}, {"start": 34, "end": 45, "username": "cuchacucha", "id": "67977000"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182483999136112640"}], "text": "RT @Mijailanarco: @alexagomez2000 @cuchacucha Afirman cosas desde el sentimiento y no el conocimiento, un suicida planifica su suicidio, no\u2026", "author_id": "1147864004259393536", "created_at": "2019-10-12T04:21:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182873913128304640"], "id": "1182873913128304640"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "geh_gouveia", "id": "307559749"}, {"start": 35, "end": 47, "username": "geh_gouveia", "id": "307559749"}], "annotations": [{"start": 139, "end": 142, "probability": 0.634, "type": "Person", "normalized_text": "Ralf"}]}, "in_reply_to_user_id": "307559749", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182851513108049920"}], "text": "@geh_gouveia Gente suja igual essa @geh_gouveia que faz o mundo ser uma merda. N\u00e3o sabe de porra nenhuma do acidente e t\u00e1 acusando o cara \"Ralf quase matou... Beba\u00e7o...\" \nN\u00e3o se sabe nem se era ele dirigindo ou n\u00e3o. Retardada", "author_id": "75061847", "created_at": "2019-10-12T04:21:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182873862826004481"], "id": "1182873862826004481"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LaruMey", "id": "3135717009"}], "urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/hJIakN9pcy", "expanded_url": "https://twitter.com/Paula15336/status/1182860470056837120", "display_url": "twitter.com/Paula15336/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182873696429629441"}], "text": "RT @LaruMey: Y tirarme ah re suicida https://t.co/hJIakN9pcy", "author_id": "419039331", "created_at": "2019-10-12T04:21:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182873861458726912"], "id": "1182873861458726912"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "author_id": "2720153801", "created_at": "2019-10-12T04:21:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182873780558929920"], "id": "1182873780558929920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182860470056837120"}], "text": "Y tirarme ah re suicida https://t.co/hJIakN9pcy", "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/hJIakN9pcy", "expanded_url": "https://twitter.com/Paula15336/status/1182860470056837120", "display_url": "twitter.com/Paula15336/sta\u2026"}]}, "author_id": "3135717009", "created_at": "2019-10-12T04:20:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182873696429629441"], "id": "1182873696429629441"}, {"in_reply_to_user_id": "934071767257223168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182873388068540417"}], "text": "@braynne9 ficou falando mal do telefone, ele se suicidou", "author_id": "1956960360", "created_at": "2019-10-12T04:20:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182873575902109696"], "id": "1182873575902109696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.435, "type": "Other", "normalized_text": "Ralf"}]}, "text": "Ralf tinha matado algu\u00e9m b\u00eabado\nDepois o amigo que tava dirigindo e n\u00e3o matou ningu\u00e9m\nA\u00ed oficialmente seguran\u00e7a se desviou de um carro \nE j\u00e1 li que tava fugindo de assalto \n\nAt\u00e9 amanh\u00e3 a casa que foi em dire\u00e7\u00e3o ao carro e o papa que dirigia \n\nAtentissima", "author_id": "68503128", "created_at": "2019-10-12T04:19:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182873510416474112"], "id": "1182873510416474112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 97, "probability": 0.9336, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 101, "end": 103, "probability": 0.9747, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182639361512345600"}], "text": "RT @mariaclarabolso: A esquerda e a m\u00eddia est\u00e3o mais preocupadas em espalhar mentiras sobre Brasil e EUA do que sobre o fato de que uma mul\u2026", "author_id": "1159889289498550274", "created_at": "2019-10-12T04:19:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182873479747723264"], "id": "1182873479747723264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.508, "type": "Organization", "normalized_text": "Epico"}, {"start": 14, "end": 39, "probability": 0.8466, "type": "Other", "normalized_text": "United States Championship"}, {"start": 46, "end": 56, "probability": 0.5709, "type": "Other", "normalized_text": "Oney Lorcan"}]}, "text": "Epico won the United States Championship from Oney Lorcan with a tope suicida at wrestlemania", "author_id": "830847114976571392", "created_at": "2019-10-12T04:19:21.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182873363238260736"], "id": "1182873363238260736"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JulioMonteiro_0", "id": "1284232808538484737"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "favelanewsrj", "id": "900846878895558657"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.9047, "type": "Person", "normalized_text": "Ralf"}, {"start": 113, "end": 120, "probability": 0.97, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "in_reply_to_user_id": "4835433477", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182872792850685952"}], "text": "@JulioMonteiro_0 @favelanewsrj Se o Ralf \u00e9 assassino sendo que n\u00e3o estava no volante, n\u00e3o matou ningu\u00e9m. O que o Flamengo \u00e9 sendo q colocou crian\u00e7as num container cheio de gambiarra ?", "author_id": "210129939", "created_at": "2019-10-12T04:19:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182873313116413953"], "id": "1182873313116413953"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Montes_fati", "id": "3134013792"}]}, "in_reply_to_user_id": "3134013792", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182865575825068032"}], "text": "@Montes_fati No tiene nada que ver qu\u00e9 una perra salga suicida a que nadie te quiera bb", "author_id": "2524828907", "created_at": "2019-10-12T04:18:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182873221537947648"], "id": "1182873221537947648"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}], "text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "author_id": "1159829821674938370", "created_at": "2019-10-12T04:18:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182873175195029504"], "id": "1182873175195029504"}, {"text": "Se s\u00f3 castrar no fac\u00e3o o infeliz a pena diminui ? https://t.co/Qj2Su1EFHC", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/Qj2Su1EFHC", "expanded_url": "https://doutoradevogado.jusbrasil.com.br/noticias/761114860/sem-perdao-pai-que-matou-estuprador-da-filha-e-condenado-a-18-anos-de-cadeia", "display_url": "doutoradevogado.jusbrasil.com.br/noticias/76111\u2026"}]}, "author_id": "45917669", "created_at": "2019-10-12T04:18:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182873125727457280"], "id": "1182873125727457280"}, {"in_reply_to_user_id": "2750578763", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182872638055694337"}], "text": "@dog_084 Matou n\u00e3o doido , seguran\u00e7a segurou o b.o agora a PM t\u00e1 vendo as imagens para ver  se realmente foi o seguran\u00e7a", "author_id": "1086748855062982656", "created_at": "2019-10-12T04:18:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182873080135327744"], "id": "1182873080135327744"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Soy_Aprista", "id": "57545700"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "fabiolataipe99", "id": "389136953"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "DivaQuintanil", "id": "915902213205217280"}, {"start": 44, "end": 60, "username": "PatriciaTubilla", "id": "1540979625282633728"}, {"start": 61, "end": 76, "username": "primerafuente1", "id": "1929290508"}, {"start": 77, "end": 84, "username": "Jaicec", "id": "85636154"}, {"start": 85, "end": 96, "username": "hernanismo", "id": "442283723"}, {"start": 97, "end": 107, "username": "Renzoiban", "id": "252040220"}, {"start": 108, "end": 119, "username": "Rafaellavp", "id": "358031053"}, {"start": 120, "end": 132, "username": "evelinorcon", "id": "54091900"}, {"start": 133, "end": 143, "username": "ZharonMel", "id": "3060543131"}]}, "in_reply_to_user_id": "57545700", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182763281854939136"}], "text": "@Soy_Aprista @fabiolataipe99 @DivaQuintanil @PatriciaTubilla @primerafuente1 @Jaicec @hernanismo @Renzoiban @Rafaellavp @evelinorcon @ZharonMel Jajaja el delincuente suicida", "author_id": "123960008", "created_at": "2019-10-12T04:18:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182873063274242048"], "id": "1182873063274242048"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "in_reply_to_user_id": "730567425930862593", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182473566895378440"}], "text": "@gonzalesposadal Quien presidente Garc\u00eda? El cobardon suicida? Ya pues! Deja de ponerle un cargo que no corresponde.", "author_id": "890006587980513280", "created_at": "2019-10-12T04:17:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182872990222036992"], "id": "1182872990222036992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.6613, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/Tu9EibdnPA", "expanded_url": "https://twitter.com/TOPESUICIDA_POP/status/1182872757949747205/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Tu9EibdnPA", "media_key": "3_1182872753856106499"}]}, "text": "upcoming show\n11/24(Sun)\r\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\r-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\nOPEN 13:00 / START 13:30\r\u00a53,000(+1D)\n\u30fbACxDC\r\u30fbDREADEYE\r\u30fbFIGHT IT OUT\r\u30fbFLOATERS\r\u30fbLEECH\r\u30fbMARUBULLMEN\r\u30fbMASSPRESS\r\u30fbNO EXCUSE \r\u30fbSAIGAN TERROR\r\u30fbSECRET TEMPLE\r\u30fbTOPE SUICIDA\r\u30fbQUESTRAKT https://t.co/Tu9EibdnPA", "author_id": "1574984234", "created_at": "2019-10-12T04:16:56.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182872757949747205"], "id": "1182872757949747205"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.8134, "type": "Other", "normalized_text": "Stephan"}, {"start": 31, "end": 35, "probability": 0.486, "type": "Person", "normalized_text": "Damon"}]}, "text": "tenho muito d\u00f3 do Stephan e do Damon quando se trata de pai e m\u00e3e, o pai tinha orgulho em bater e maltratar os filhos constantemente e ainda matou eles e a m\u00e3e \"adotou\" um monte de pessoas escrotas e n\u00e3o considera eles filhos cara", "author_id": "1112149643218092032", "created_at": "2019-10-12T04:14:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182872267388309504"], "id": "1182872267388309504"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "WENDYOVA", "id": "113679351"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "alexagomez2000", "id": "53863905"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "LacristianaE", "id": "48916523"}, {"start": 44, "end": 55, "username": "Elenitavip", "id": "64092393"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.7935, "type": "Other", "normalized_text": "Alexa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182868728976949248"}], "text": "RT @WENDYOVA: @alexagomez2000 @LacristianaE @Elenitavip Muy Alexa, eso no es as\u00ed. La gente se suicida por much\u00edsimas razones, estas asumien\u2026", "author_id": "113224914", "created_at": "2019-10-12T04:14:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182872040497438720"], "id": "1182872040497438720"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "CrfCristo", "id": "812793126981091329"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.8788, "type": "Person", "normalized_text": "Ralf"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.9716, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "in_reply_to_user_id": "812793126981091329", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182871168791072768"}], "text": "@CrfCristo Se o Ralf \u00e9 assassino sendo que n\u00e3o matou ningu\u00e9m e n\u00e3o estava dirigindo. O que \u00e9 o Flamengo q colocou 10 crian\u00e7as num container cheio de gambiarra ?", "author_id": "210129939", "created_at": "2019-10-12T04:13:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182871915918221312"], "id": "1182871915918221312"}, {"text": "COMO QUE O FINCH SE MATOU MANO \nPQ???????????? EU N\u00c3O VOU SUPERAR ISSO NUNCA NUNCA NUNCA", "author_id": "1113492793798922241", "created_at": "2019-10-12T04:13:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182871810024624130"], "id": "1182871810024624130"}, {"text": "Misi\u00f3n suicida \ud83d\udca5", "author_id": "4050639424", "created_at": "2019-10-12T04:12:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182871594605125632"], "id": "1182871594605125632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 9, "probability": 0.8179, "type": "Person", "normalized_text": "Ralf"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/ZMEQ4XWBPW", "expanded_url": "https://twitter.com/vinivp22/status/1182871325221838848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZMEQ4XWBPW", "media_key": "7_1182869883786317824"}]}, "text": "\"Se o Ralf matou tem que ser punido\" se esse fosse um pa\u00eds s\u00e9rio sim, mas infelizmente somos o pa\u00eds da impunidade, e a hist\u00f3ria vai se repetir mais uma vez. Imagine voc\u00ea em casa e receber a liga\u00e7\u00e3o que sua esposa(o) foi morta e nunca ter\u00e1 justi\u00e7a, pois isso que vai acontecer. \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/ZMEQ4XWBPW", "author_id": "781449962", "created_at": "2019-10-12T04:11:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182871325221838848"], "id": "1182871325221838848"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Mijailanarco", "id": "212411152"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "alexagomez2000", "id": "53863905"}, {"start": 34, "end": 45, "username": "cuchacucha", "id": "67977000"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182483999136112640"}], "text": "RT @Mijailanarco: @alexagomez2000 @cuchacucha Afirman cosas desde el sentimiento y no el conocimiento, un suicida planifica su suicidio, no\u2026", "author_id": "113224914", "created_at": "2019-10-12T04:11:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182871307911925760"], "id": "1182871307911925760"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 82, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 83, "end": 86, "tag": "DC"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 10, "probability": 0.5522, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 30, "end": 46, "probability": 0.8864, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 67, "end": 81, "probability": 0.9403, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 84, "end": 85, "probability": 0.4878, "type": "Other", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/rYmsZelKo1", "expanded_url": "https://twitter.com/multversogeek/status/1182869054408876032", "display_url": "twitter.com/multversogeek/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182869054408876032"}], "text": "Vamos l\u00e1 DC, vamos ver um bom Esquadr\u00e3o Suicida neste novo filme! #TheSuicideSquad #DC https://t.co/rYmsZelKo1", "author_id": "2505172926", "created_at": "2019-10-12T04:10:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182871044685750272"], "id": "1182871044685750272"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "594926067", "created_at": "2019-10-12T04:10:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182871044127907840"], "id": "1182871044127907840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/oCE0LfqAkT", "expanded_url": "https://t.co/oCE0LfqAkT", "display_url": "t.co/oCE0LfqAkT"}]}, "text": "esquadrao suicida foi uma bosta mas do cast e da soundtrack ningu\u00e9m pode reclamar https://t.co/oCE0LfqAkT", "author_id": "1040760201673101319", "created_at": "2019-10-12T04:09:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182870912904945665"], "id": "1182870912904945665"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}], "text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "author_id": "296451017", "created_at": "2019-10-12T04:09:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182870786874445824"], "id": "1182870786874445824"}, {"in_reply_to_user_id": "1139329516688596993", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182700801057316866"}], "text": "@SUWikiBR Resumindo , ELA SE SUICIDOU POHA", "author_id": "1086790848493355010", "created_at": "2019-10-12T04:06:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182870190830374912"], "id": "1182870190830374912"}, {"in_reply_to_user_id": "1120189156083236864", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 89, "probability": 0.9517, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182827605629788160"}], "text": "@lbakkl a vdd \u00e9 que quem ta empolgado \u00e9 os retardados que s\u00f3 assistiram \"Esquadr\u00e3o Suicida\" e as feminista \"\"lacradora\"\" pq no filme s\u00e3o mulheres que n\u00e3o gostam de homens.", "author_id": "1114945257899270146", "created_at": "2019-10-12T04:06:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182870187307143173"], "id": "1182870187307143173"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "3043237479", "created_at": "2019-10-12T04:06:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182870040531611648"], "id": "1182870040531611648"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "729780204948889601", "created_at": "2019-10-12T04:05:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182869954439319552"], "id": "1182869954439319552"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}], "text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "author_id": "309396226", "created_at": "2019-10-12T04:05:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182869839343509509"], "id": "1182869839343509509"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "2687128157", "created_at": "2019-10-12T04:03:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182869416142393350"], "id": "1182869416142393350"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.684, "type": "Person", "normalized_text": "ralf"}, {"start": 23, "end": 33, "probability": 0.8881, "type": "Organization", "normalized_text": "corinthians"}]}, "text": "Verdade que o ralf (do corinthians) bateu com o carro dele e matou um cidadao, e ele tava bebado o que parece num videos, alguem sabe se e verdade isso?", "author_id": "1181738697965920256", "created_at": "2019-10-12T04:02:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182869230863212544"], "id": "1182869230863212544"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "sekikki", "id": "2438794802"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.3097, "type": "Organization", "normalized_text": "RDG"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/EYY8fTEtfb", "expanded_url": "https://twitter.com/DaeBMC/status/1182869134691880962/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EYY8fTEtfb", "media_key": "3_1182869113200267264"}]}, "in_reply_to_user_id": "2438794802", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182865454370410496"}], "text": "@sekikki Es que aparte che RDG sus capitulos ni le dejan nada bueno a las do\u00f1itas, s\u00f3lo dan ideas de que ac\u00e1 hacemos el reto suicida y as\u00ed https://t.co/EYY8fTEtfb", "author_id": "973454365112418304", "created_at": "2019-10-12T04:02:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182869134691880962"], "id": "1182869134691880962"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "868489651740389376", "created_at": "2019-10-12T04:02:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182869129101037568"], "id": "1182869129101037568"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "362496501", "created_at": "2019-10-12T04:01:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182868964206137345"], "id": "1182868964206137345"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.2348, "type": "Other", "normalized_text": "10\u30fb14\u4e21\u56fd\u56fd\u6280\u9928\u5927\u4f1a"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/akBDnKClE3", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12457", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12457"}]}, "text": "10\u30fb14\u4e21\u56fd\u56fd\u6280\u9928\u5927\u4f1a\u3067\u30af\u30ea\u30b9\u30fb\u30b8\u30a7\u30ea\u30b3\u304c\u8972\u3046\u3060\u308d\u3046\u30ec\u30b9\u30e9\u30fc\u306f\u2026 https://t.co/akBDnKClE3\n\u30b9\u30fc\u30d1\u30fc\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc\u2026\u3063\u3066\u3053\u3068\u306f\u306a\u3044\u304b\u3002", "author_id": "1943577247", "created_at": "2019-10-12T04:01:49.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182868950494793728"], "id": "1182868950494793728"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 29, "username": "FantasticFootb8", "id": "1180587300436221952"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.56, "type": "Other", "normalized_text": "Vini"}, {"start": 174, "end": 177, "probability": 0.7737, "type": "Person", "normalized_text": "Ralf"}]}, "in_reply_to_user_id": "1132243501893193728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182868022912004096"}], "text": "@ViniiAzeved @FantasticFootb8 @marsindx @ofutebolnews Vini, eu entendo o questionamento. At\u00e9 j\u00e1 conversei com o pessoal da p\u00e1gina, o termo \u201cao que tudo indica\u201d induz que o o Ralf matou a pessoa, entende? Sendo que n\u00e3o tinha nada oficial e nem fonte pra confirmar, foi s\u00f3 isso. \n\u00c9 maneira que se coloca as palavras.", "author_id": "4900181909", "created_at": "2019-10-12T04:01:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182868888171810816"], "id": "1182868888171810816"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alexagomez2000", "id": "53863905"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "LacristianaE", "id": "48916523"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "Elenitavip", "id": "64092393"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.8058, "type": "Other", "normalized_text": "Alexa"}]}, "in_reply_to_user_id": "53863905", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182477707201916928"}], "text": "@alexagomez2000 @LacristianaE @Elenitavip Muy Alexa, eso no es as\u00ed. La gente se suicida por much\u00edsimas razones, estas asumiendo eso muy irresponsablemente, no sabes realmente q paso. Muy subjetivo todo. Ahora la q agrede eres tu, sorry pero reflexiona.", "author_id": "113679351", "created_at": "2019-10-12T04:00:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182868728976949248"], "id": "1182868728976949248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4354, "type": "Other", "normalized_text": "Rafael"}]}, "text": "Rafael duro de bebado e eu pedindo pra ele fazer sil\u00eancio subindo as escadas do ap a criatura vai enfiar o dedo na minha bunda pra me encher o saco e quase se matou na escada KKKKKKKK a vida de casado eh prft", "author_id": "1100524998673027073", "created_at": "2019-10-12T04:00:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182868603810529282"], "id": "1182868603810529282"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9363, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/emw15ijYL1", "expanded_url": "https://twitter.com/DoentesPFutebol/status/1182863165509525505", "display_url": "twitter.com/DoentesPFutebo\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182863165509525505"}], "geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}, "text": "Se ,mas se  for verdade, deveria pegar uns 10 ano , mas aqui \u00e9 Brasil.\nAqui:\nPuta se apaixona\nPair m\u00e3e que mata filho s\u00e3o no dia das crian\u00e7as .\nFilha que matou o pai sai para o dia dos pais e m\u00e3es . https://t.co/emw15ijYL1", "author_id": "1947727128", "created_at": "2019-10-12T04:00:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182868547984334848"], "id": "1182868547984334848"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_ppk_suicida", "id": "1663770950"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "478302932866433024"}], "text": "RT @_ppk_suicida: SAFADEZA? todo mundo faz todo mundo gosta !", "author_id": "3354218416", "created_at": "2019-10-12T03:58:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182868108865875968"], "id": "1182868108865875968"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 35, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182495284674187264"}], "text": "RT @sopitas: #D\u00edaMundialSaludMental M\u00e1s grave de lo que pensamos, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo https://t.co/opKq6Z9v\u2026", "author_id": "335684090", "created_at": "2019-10-12T03:58:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182868097608437761"], "id": "1182868097608437761"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Iouismytreasure", "id": "458629408"}]}, "in_reply_to_user_id": "458629408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182867365924655104"}], "text": "@Iouismytreasure matou, eu assisti hoje, se voc\u00ea prestar aten\u00e7\u00e3o, depois da cena dele na casa dela, quando ele j\u00e1 t\u00e1 na dele, tem umas luzes de ambul\u00e2ncia e pol\u00edcia atr\u00e1s", "author_id": "3300315101", "created_at": "2019-10-12T03:58:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182868078453018625"], "id": "1182868078453018625"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "4486697362", "created_at": "2019-10-12T03:58:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182868060262277120"], "id": "1182868060262277120"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "in_reply_to_user_id": "2538626598", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182853353782611968"}], "text": "@_al1ssonhp Aaaaa Faz Favor N\u00e9 Mano !! Vcs Nn Podem Ver Uma Brecha i ja q Vim Fala Bosta Vai tomar No seu c\u00fa fdp euem Vc Sabe se ele Matou Alguem seu Arrombado de merda ! Vsf O Problema \u00e9 q Vcs Q Julgar sem Saber de Poha Nenhuma !! NADA FOI COMPROVADO AINDA ! Seu fdp", "author_id": "1171164111541088256", "created_at": "2019-10-12T03:58:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182868059784134656"], "id": "1182868059784134656"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RobertDColon", "id": "327807630"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182865565704163328"}], "text": "RT @RobertDColon: Oficialmente mi amigo suicida dej\u00f3 el puesto..\nPD: Se abren vacantes.", "author_id": "408621099", "created_at": "2019-10-12T03:57:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182867837964181504"], "id": "1182867837964181504"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PedroordeP19", "id": "1240379630445572096"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 133, "probability": 0.9168, "type": "Person", "normalized_text": "Nelson Rubens"}]}, "in_reply_to_user_id": "1100819932055515136", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182866772044763137"}], "text": "@pedroordep19 @flipns_ S\u00f3 se matou o seu rabo, porque a v\u00edtima n\u00e3o morreu n\u00e3o \u00f4 boc\u00e3o, procura saber direito da not\u00edcia. Nelson Rubens fake", "author_id": "1076564368991703041", "created_at": "2019-10-12T03:57:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182867785724190721"], "id": "1182867785724190721"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_ppk_suicida", "id": "1663770950"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "478311270077431808"}], "text": "RT @_ppk_suicida: Eu espero por voc\u00ea o tempo que for preciso", "author_id": "3354218416", "created_at": "2019-10-12T03:57:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182867780418363393"], "id": "1182867780418363393"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "883854364322017280", "created_at": "2019-10-12T03:57:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182867777616515072"], "id": "1182867777616515072"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "134794842", "created_at": "2019-10-12T03:57:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182867746389921792"], "id": "1182867746389921792"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "1171164111541088256", "created_at": "2019-10-12T03:56:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182867604412731392"], "id": "1182867604412731392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 37, "probability": 0.7527, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/eywSxJs0J0", "expanded_url": "https://www.torredevigilancia.com/parte-do-elenco-de-o-esquadrao-suicida-aparece-uniformizado-nas-primeiras-imagens-do-set-de-filmagens/", "display_url": "torredevigilancia.com/parte-do-elenc\u2026"}]}, "text": "Parte do elenco de O Esquadr\u00e3o Suicida aparece uniformizado nas primeiras imagens do set de filmagens https://t.co/eywSxJs0J0", "author_id": "363448847", "created_at": "2019-10-12T03:55:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182867248983220224"], "id": "1182867248983220224"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}], "text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "author_id": "4731709461", "created_at": "2019-10-12T03:54:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182867230637338625"], "id": "1182867230637338625"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BatThiago2", "id": "985343237580828675"}]}, "in_reply_to_user_id": "985343237580828675", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182804399757910016"}], "text": "@BatThiago2 At\u00e9 pq \u00e9 esquadr\u00e3o suicida haha! \nEles podem at\u00e9 come\u00e7ar o filme fazendo uma retrospectiva de algo que n\u00e3o vimos e a\u00ed explica pq personagens n\u00e3o voltaram (pq morreram carai)", "author_id": "105124790", "created_at": "2019-10-12T03:54:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182867075469053952"], "id": "1182867075469053952"}, {"text": "MEU DEUS ESSES HOMEM SAO SUICIDA", "author_id": "832306766595645440", "created_at": "2019-10-12T03:54:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182867064719073280"], "id": "1182867064719073280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.6401, "type": "Other", "normalized_text": "guason"}]}, "text": "Ya fui a ver el guason bb q pasoooooo!! La verdad no soy suicida pero yo dese\u00e9 tanto como el matar a ese comediante hp que se burl\u00f3 de su show \ud83e\udd2c\u263a\ufe0f", "author_id": "827652375921958912", "created_at": "2019-10-12T03:53:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182866944531292161"], "id": "1182866944531292161"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "819454434", "created_at": "2019-10-12T03:53:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182866832258142209"], "id": "1182866832258142209"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "4504350987", "created_at": "2019-10-12T03:52:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182866480679006208"], "id": "1182866480679006208"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "807717351403782145", "created_at": "2019-10-12T03:51:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182866461670420481"], "id": "1182866461670420481"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.6946, "type": "Person", "normalized_text": "ralf"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/GpcgUWrs39", "expanded_url": "https://twitter.com/franciscopalsep/status/1182865687422885888", "display_url": "twitter.com/franciscopalse\u2026"}]}, "text": "Olha at\u00e9 onde o fanatisismo por futebol leva as pessoas! Cara cria uma historia na cabe\u00e7a dele que o ralf matou algu\u00e9m... mano kkkkkk sem no\u00e7\u00e3o dms, n\u00e3o se sabe nem se o cara tava dirigindo! Puta que pariu https://t.co/GpcgUWrs39", "author_id": "4078358027", "created_at": "2019-10-12T03:51:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182866329512136704"], "id": "1182866329512136704"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}], "text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "author_id": "807069187449516033", "created_at": "2019-10-12T03:51:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182866239942807557"], "id": "1182866239942807557"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "1622137747", "created_at": "2019-10-12T03:50:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182866214831513600"], "id": "1182866214831513600"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}], "text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "author_id": "449714289", "created_at": "2019-10-12T03:50:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182866207206248448"], "id": "1182866207206248448"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "crfcamis", "id": "1969193761"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.8874, "type": "Person", "normalized_text": "Ralf"}]}, "in_reply_to_user_id": "1969193761", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182854156748505088"}], "text": "@crfcamis O Ralf matou? N\u00e3o teve v\u00edtima fatal. E outra, n\u00e3o afirme algo sem saber. Se ele estava dirigindo alcoolizado tem que pagar por isso, agora se ele n\u00e3o estava dirigindo voc\u00ea julgou ele sem apurar os fatos. Cuidado, cabe processo por afirmar um neg\u00f3cio desse.", "author_id": "559535428", "created_at": "2019-10-12T03:50:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182866120845463553"], "id": "1182866120845463553"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8214, "type": "Person", "normalized_text": "Ralf"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.8838, "type": "Person", "normalized_text": "Edmundo"}]}, "text": "SE realmente foi o Ralf que estava dirigindo e realmente matou algu\u00e9m, tem q ser preso e se fuder na cadeia. Que n se torne um Edmundo", "author_id": "853442628859375618", "created_at": "2019-10-12T03:50:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182866117406187520"], "id": "1182866117406187520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4614, "type": "Organization", "normalized_text": "RALF"}, {"start": 33, "end": 36, "probability": 0.7083, "type": "Person", "normalized_text": "PA\u00cdS"}]}, "text": "RALF vacil\u00e3o.  Vamos ver se esse PA\u00cdS \u00e9 s\u00e9rio mesmo !!!   \u00e9 CADEIA e varios anos mesmo se REALMENTE ele matou uma pessoa.", "author_id": "884186362257317889", "created_at": "2019-10-12T03:50:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182866114797285378"], "id": "1182866114797285378"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "883024395501006848", "created_at": "2019-10-12T03:50:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182865995343499265"], "id": "1182865995343499265"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.4907, "type": "Other", "normalized_text": "Chris"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182781174961377281"}], "text": "RT @JoelPerrisimo: Cuando Chris dijo en t\u00f3xica \"nadie me explic\u00f3 que por tenerte a diario iba a recibir efectos secundarios y que poquito a\u2026", "author_id": "1009580947266850816", "created_at": "2019-10-12T03:49:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182865846772912130"], "id": "1182865846772912130"}, {"text": "A ver si no se nos suicida este pendejo por meterse tanto en el personaje. \ud83e\udd7a https://t.co/OJtIgq8xCM", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/OJtIgq8xCM", "expanded_url": "https://twitter.com/unLord/status/1182865758226997253/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OJtIgq8xCM", "media_key": "3_1182865746872950785"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/OJtIgq8xCM", "expanded_url": "https://twitter.com/unLord/status/1182865758226997253/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OJtIgq8xCM", "media_key": "3_1182865746889728000"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/OJtIgq8xCM", "expanded_url": "https://twitter.com/unLord/status/1182865758226997253/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OJtIgq8xCM", "media_key": "3_1182865746873016320"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/OJtIgq8xCM", "expanded_url": "https://twitter.com/unLord/status/1182865758226997253/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OJtIgq8xCM", "media_key": "3_1182865746864553986"}]}, "author_id": "192778725", "created_at": "2019-10-12T03:49:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182865758226997253"], "id": "1182865758226997253"}, {"text": "Oficialmente mi amigo suicida dej\u00f3 el puesto..\nPD: Se abren vacantes.", "author_id": "327807630", "created_at": "2019-10-12T03:48:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182865565704163328"], "id": "1182865565704163328"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "225561496", "created_at": "2019-10-12T03:47:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182865357343772672"], "id": "1182865357343772672"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "klebemariano", "id": "2909528176"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "Miltonneves", "id": "80306410"}]}, "in_reply_to_user_id": "2909528176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182862609806217216"}], "text": "@klebemariano @Miltonneves Demitido? Se matou, tem que ser PRESO.", "author_id": "1131349029630152705", "created_at": "2019-10-12T03:47:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182865291119923203"], "id": "1182865291119923203"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "412357826", "created_at": "2019-10-12T03:47:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182865242948284418"], "id": "1182865242948284418"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "1128304802147065857", "created_at": "2019-10-12T03:46:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182865211818164224"], "id": "1182865211818164224"}, {"text": "e cara que da minha faculdade que se matou e o povo vai l\u00e1 no fb dele comentar nos post dele analisando cada coisa que postava e depois comentando \u201cCLARAMENTE PODEMOS VER AQUI NESSE POST QUE ELE N\u00c3O ESTAVA BEM\u201d", "author_id": "1035195532204040192", "created_at": "2019-10-12T03:46:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182865199742754816"], "id": "1182865199742754816"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}], "text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "author_id": "723989425", "created_at": "2019-10-12T03:46:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182865170403680256"], "id": "1182865170403680256"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.8585, "type": "Person", "normalized_text": "Varela"}]}, "in_reply_to_user_id": "789465914387337216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182753970516824065"}], "geo": {"place_id": "009b71fa17159ccc"}, "text": "@PeroniaRepublic Se suicida junto con Varela.", "author_id": "104347847", "created_at": "2019-10-12T03:46:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182865151592194049"], "id": "1182865151592194049"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "824267506340741121", "created_at": "2019-10-12T03:46:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182865082717478912"], "id": "1182865082717478912"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 28, "username": "rafaellaemily", "id": "1198834496"}]}, "in_reply_to_user_id": "1019557909368397824", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182863060983336971"}], "geo": {"place_id": "d98807d2800ba4c6"}, "text": "@naturaliz4n_ @rafaellaemily igual esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "3297287079", "created_at": "2019-10-12T03:45:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182864863875473408"], "id": "1182864863875473408"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "859029330", "created_at": "2019-10-12T03:45:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182864841238822914"], "id": "1182864841238822914"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.7607, "type": "Person", "normalized_text": "Ralf"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/xSpQdFcdkv", "expanded_url": "https://twitter.com/_al1ssonhp/status/1182853353782611968", "display_url": "twitter.com/_al1ssonhp/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "Ningu\u00e9m falou que o Ralf \u00e9 culpado n\u00e3o bando de filho da puta, espero que n\u00e3o seja e que ele assim como a poss\u00edvel v\u00edtima esteja bem, mas a primeira not\u00edcia que foi dada \u00e9 que ele matou algu\u00e9m, e SE for confirmada, tem que pagar. https://t.co/xSpQdFcdkv", "author_id": "2538626598", "created_at": "2019-10-12T03:45:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182864733638189056"], "id": "1182864733638189056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 83, "probability": 0.8277, "type": "Other", "normalized_text": "TDPL"}]}, "text": "e tem mais\nsou uma suicida ativa em tratamento pra ansiedade social, depress\u00e3o, TDPL e p\u00f3s anorexia. \nE coisas pequenas assim me ajudam bastante, porque gosto de ver essas pessoas se esfor\u00e7ando e lembrando a gente de coisas boas que a vida tr\u00e1s.", "author_id": "1124370262001115136", "created_at": "2019-10-12T03:45:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182864724331024384"], "id": "1182864724331024384"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "818082182", "created_at": "2019-10-12T03:44:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182864562833580032"], "id": "1182864562833580032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.4052, "type": "Other", "normalized_text": "Ros\u00e1rio"}]}, "text": "Mais um estudante de med em Ros\u00e1rio se suicida, quando as pessoas v\u00e3o come\u00e7ar a falar sobre isso???", "author_id": "169652891", "created_at": "2019-10-12T03:44:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182864523805503489"], "id": "1182864523805503489"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "3496569497", "created_at": "2019-10-12T03:44:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182864522975031297"], "id": "1182864522975031297"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}], "text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "author_id": "176246159", "created_at": "2019-10-12T03:43:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182864328602468352"], "id": "1182864328602468352"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "1019785176296181760", "created_at": "2019-10-12T03:43:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182864302509821955"], "id": "1182864302509821955"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "914274449536536576", "created_at": "2019-10-12T03:43:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182864294549118976"], "id": "1182864294549118976"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "804126070966468608", "created_at": "2019-10-12T03:43:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182864256359960576"], "id": "1182864256359960576"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "in_reply_to_user_id": "16794066", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182850817486999553"}], "text": "@BlogdoNoblat Eu tinha um amigo falecido que de tanto se afundar em coca\u00edna, ficou paran\u00f3ico com os comunistas e os inimigos da p\u00e1tria. De fam\u00edlia rica, m\u00fasico, vendeu a bateria e come\u00e7ou a treinar tiro para a guerra. Se matou por n\u00e3o conseguir tirar a posse de arma.", "author_id": "288913243", "created_at": "2019-10-12T03:42:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182864157370179584"], "id": "1182864157370179584"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "1091850085976162310", "created_at": "2019-10-12T03:42:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182864053284343808"], "id": "1182864053284343808"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "259932824", "created_at": "2019-10-12T03:42:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182864019369156610"], "id": "1182864019369156610"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7047, "type": "Person", "normalized_text": "Ralf"}]}, "text": "Ralf entrou numa pika imensa se ele matou o cara mesmo \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "author_id": "348122931", "created_at": "2019-10-12T03:42:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182863988641669120"], "id": "1182863988641669120"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "2991248211", "created_at": "2019-10-12T03:42:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182863969960300545"], "id": "1182863969960300545"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "gusavm", "id": "747287487412764678"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.8577, "type": "Person", "normalized_text": "Ralf"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182863555009404928"}], "text": "RT @gusavm: \u00ca Ralf ... O que c\u00ea arrumou ein? Se matou o maluco tem mais \u00e9 q se foder!", "author_id": "1137840788921028608", "created_at": "2019-10-12T03:41:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182863918236098560"], "id": "1182863918236098560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.4907, "type": "Other", "normalized_text": "Chris"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182781174961377281"}], "text": "RT @JoelPerrisimo: Cuando Chris dijo en t\u00f3xica \"nadie me explic\u00f3 que por tenerte a diario iba a recibir efectos secundarios y que poquito a\u2026", "author_id": "1011348567175368704", "created_at": "2019-10-12T03:41:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182863737402859520"], "id": "1182863737402859520"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "140998758", "created_at": "2019-10-12T03:41:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182863722039201792"], "id": "1182863722039201792"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 29, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182636404020535296"}], "text": "RT @VaneOblitas1: @jdealthaus Uy! Un aprista haci\u00e9ndose el digno, parece que ya olvidaron a su l\u00edder suicida por no querer enfrentar la jus\u2026", "author_id": "487254142", "created_at": "2019-10-12T03:40:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182863666531553280"], "id": "1182863666531553280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182356271120470016"}], "text": "RT @cocainadevenus: Esperemos que alg\u00fan d\u00eda realmente se generen pol\u00edticas para la salud mental. Tambi\u00e9n protocolos de atenci\u00f3n al suicida.\u2026", "author_id": "260469335", "created_at": "2019-10-12T03:40:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182863636202708992"], "id": "1182863636202708992"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "1155853006363144194", "created_at": "2019-10-12T03:40:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182863588584763392"], "id": "1182863588584763392"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "846402064687288322", "created_at": "2019-10-12T03:40:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182863569446146048"], "id": "1182863569446146048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.8256, "type": "Person", "normalized_text": "Ralf"}]}, "text": "\u00ca Ralf ... O que c\u00ea arrumou ein? Se matou o maluco tem mais \u00e9 q se foder!", "author_id": "747287487412764678", "created_at": "2019-10-12T03:40:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182863555009404928"], "id": "1182863555009404928"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "3307098766", "created_at": "2019-10-12T03:40:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182863465704296450"], "id": "1182863465704296450"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "1106965319506149376", "created_at": "2019-10-12T03:39:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182863456204185600"], "id": "1182863456204185600"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}], "text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "author_id": "2899301493", "created_at": "2019-10-12T03:39:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182863448121720833"], "id": "1182863448121720833"}, {"text": "a tal turma que n\u00e3o tem conflitos quase se matou hoje, tudo normal por aqui", "author_id": "1031653703462342656", "created_at": "2019-10-12T03:39:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182863433852698624"], "id": "1182863433852698624"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "3341555417", "created_at": "2019-10-12T03:39:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182863358212689920"], "id": "1182863358212689920"}, {"text": "Esses crente de hoje em dia s\u00e3o tudo retardado. Isso mesmo. RETARDADO!\nFalar que a igreja nunca feriu, perseguiu, matou e os caray?!\nLarga a b\u00edblia um pouco, estuda hist\u00f3ria.\nSe t\u00e1 acontecendo hoje, s\u00f3 t\u00e3o colhendo o que plantaram.", "author_id": "927581832", "created_at": "2019-10-12T03:39:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182863254013517824"], "id": "1182863254013517824"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Mijailanarco", "id": "212411152"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "alexagomez2000", "id": "53863905"}, {"start": 34, "end": 45, "username": "cuchacucha", "id": "67977000"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182483999136112640"}], "text": "RT @Mijailanarco: @alexagomez2000 @cuchacucha Afirman cosas desde el sentimiento y no el conocimiento, un suicida planifica su suicidio, no\u2026", "author_id": "128954189", "created_at": "2019-10-12T03:39:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182863244005986306"], "id": "1182863244005986306"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}], "text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "author_id": "906302531839647744", "created_at": "2019-10-12T03:38:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182863101034676224"], "id": "1182863101034676224"}, {"in_reply_to_user_id": "55954050", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182861677869568001"}], "text": "@2stylesghosts Se matou ela, ele teve que matar a filha tamb\u00e9m. Dif\u00edcil seila nem pensei sobre isso... acabei de sair do cinema, ainda atordoado pqp", "author_id": "261927586", "created_at": "2019-10-12T03:38:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182863026724179970"], "id": "1182863026724179970"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "1058121209379016704", "created_at": "2019-10-12T03:37:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182862883664912384"], "id": "1182862883664912384"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "785132601954689026", "created_at": "2019-10-12T03:37:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182862723547316225"], "id": "1182862723547316225"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "1969193761", "created_at": "2019-10-12T03:36:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182862620052918272"], "id": "1182862620052918272"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Miltonneves", "id": "80306410"}]}, "in_reply_to_user_id": "80306410", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182861649742651392"}], "text": "@Miltonneves Se matou algu\u00e9m tem que ser demitido pra ontem isso mancha a imagem do clube", "author_id": "2909528176", "created_at": "2019-10-12T03:36:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182862609806217216"], "id": "1182862609806217216"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "4659196697", "created_at": "2019-10-12T03:36:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182862483209498629"], "id": "1182862483209498629"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "76533729", "created_at": "2019-10-12T03:35:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182862421511290881"], "id": "1182862421511290881"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "881631191459409920", "created_at": "2019-10-12T03:35:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182862382936268801"], "id": "1182862382936268801"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 60, "end": 76, "tag": "TheSuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MultiversoDC1", "id": "1182803530110984192"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 58, "probability": 0.7378, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 61, "end": 75, "probability": 0.9278, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/v8E6cZKGh0", "expanded_url": "https://twitter.com/MultiversoDC1/status/1182809462836469760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v8E6cZKGh0", "media_key": "3_1182809437364461568"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/v8E6cZKGh0", "expanded_url": "https://twitter.com/MultiversoDC1/status/1182809462836469760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v8E6cZKGh0", "media_key": "3_1182809446495469568"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/v8E6cZKGh0", "expanded_url": "https://twitter.com/MultiversoDC1/status/1182809462836469760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v8E6cZKGh0", "media_key": "3_1182809452371681281"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/v8E6cZKGh0", "expanded_url": "https://twitter.com/MultiversoDC1/status/1182809462836469760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v8E6cZKGh0", "media_key": "3_1182809460810698752"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182809462836469760"}], "text": "RT @MultiversoDC1: Primeiras imagens de Esquadr\u00e3o Suicida 2 #TheSuicideSquad https://t.co/v8E6cZKGh0", "author_id": "276578065", "created_at": "2019-10-12T03:35:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182862302631981057"], "id": "1182862302631981057"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "1121508382140137474", "created_at": "2019-10-12T03:35:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182862300266553344"], "id": "1182862300266553344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.6563, "type": "Other", "normalized_text": "Fratura"}]}, "text": "Se algu\u00e9m viu Fratura me explique o final pq eu n t\u00f4 acreditando que ele matou a mulher e a filha \ud83d\ude23\ud83d\ude23\ud83d\ude23", "author_id": "3027788534", "created_at": "2019-10-12T03:35:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182862292653879296"], "id": "1182862292653879296"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "178521271", "created_at": "2019-10-12T03:34:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182862152756953088"], "id": "1182862152756953088"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "3198388886", "created_at": "2019-10-12T03:34:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182862128685998080"], "id": "1182862128685998080"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "706174407463538688", "created_at": "2019-10-12T03:34:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182861987623165953"], "id": "1182861987623165953"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "1106994459068252160", "created_at": "2019-10-12T03:34:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182861951459872768"], "id": "1182861951459872768"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "4005146661", "created_at": "2019-10-12T03:33:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182861871713542145"], "id": "1182861871713542145"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "guerrerochipres", "id": "185369552"}, {"start": 57, "end": 73, "username": "ElFinanciero_Mx", "id": "119051398"}, {"start": 128, "end": 139, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 51, "probability": 0.5071, "type": "Other", "normalized_text": "Confidencial"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182761295302541312"}], "text": "RT @guerrerochipres: Hoy en\u00a0la columna \"Confidencial\" de @ElFinanciero_Mx\u00a0se dice que aparezco como extra en la \"narcoserie\" de @NetflixLAT\u2026", "author_id": "107857149", "created_at": "2019-10-12T03:33:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182861704654413824"], "id": "1182861704654413824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 8, "probability": 0.8619, "type": "Person", "normalized_text": "Ralf"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9312, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "text": "Se o Ralf matou alguem mesmo eu acho que o mais justo \u00e9 ele ser preso e o gol contra o Vasco  dele ser anulado. Sem clubismo", "author_id": "54905479", "created_at": "2019-10-12T03:32:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182861624010559488"], "id": "1182861624010559488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182030843373637638"}], "text": "PUNK SUICIDA PUNK SUCIDA PUNK SUICIDAAAAA. https://t.co/pfpfsc4BbP", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/pfpfsc4BbP", "expanded_url": "https://twitter.com/chokas/status/1182030843373637638", "display_url": "twitter.com/chokas/status/\u2026"}]}, "author_id": "2720137017", "created_at": "2019-10-12T03:32:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182861588274929664"], "id": "1182861588274929664"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "1681800480", "created_at": "2019-10-12T03:32:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182861575025287168"], "id": "1182861575025287168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.7211, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "T\u00e1 eu e meu irm\u00e3o assistindo esquadr\u00e3o suicida \ud83e\udd70", "author_id": "773713676939431936", "created_at": "2019-10-12T03:32:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182861502946127873"], "id": "1182861502946127873"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "721820986077745154", "created_at": "2019-10-12T03:31:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182861446205657090"], "id": "1182861446205657090"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "821008484569411584", "created_at": "2019-10-12T03:31:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182861314588323840"], "id": "1182861314588323840"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "889592731395399684", "created_at": "2019-10-12T03:31:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182861297957953537"], "id": "1182861297957953537"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}], "text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "author_id": "719214285226930177", "created_at": "2019-10-12T03:31:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182861269369532416"], "id": "1182861269369532416"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 70, "end": 92, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CarlosAceves_", "id": "722133691363799040"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182343671695302656"}], "text": "RT @CarlosAceves_: Cada 40 segundos se suicida una persona. Hoy en el #D\u00edaMundialSaludMental, que est\u00e1 dedicado a la prevenci\u00f3n de esta pro\u2026", "author_id": "1121658539439583234", "created_at": "2019-10-12T03:31:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182861215816536064"], "id": "1182861215816536064"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "787304159368343552", "created_at": "2019-10-12T03:31:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182861205754519554"], "id": "1182861205754519554"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "4806017657", "created_at": "2019-10-12T03:30:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182861160539938816"], "id": "1182861160539938816"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Adrianamar", "id": "49673987"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "alexagomez2000", "id": "53863905"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "mwords25", "id": "157465303"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182793249007849472"}], "text": "RT @Adrianamar: @alexagomez2000 @mwords25 Le depresi\u00f3n es una enfermedad, nadie se suicida porque le digan fea. Y por cierto fue la suicida\u2026", "author_id": "113224914", "created_at": "2019-10-12T03:30:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182861134644367360"], "id": "1182861134644367360"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "1178874916512378880", "created_at": "2019-10-12T03:30:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182861118760456193"], "id": "1182861118760456193"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}], "text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "author_id": "154300913", "created_at": "2019-10-12T03:30:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182861042944266240"], "id": "1182861042944266240"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 101, "tag": "LaFiestaSorpresa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "APadillaBossio", "id": "1961288468"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.8515, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 85, "end": 100, "probability": 0.8465, "type": "Other", "normalized_text": "LaFiestaSorpresa"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/yiWWmI5Zsn", "expanded_url": "https://twitter.com/merv59/status/1182784867299397633", "display_url": "twitter.com/merv59/status/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182837441255755779"}], "text": "RT @APadillaBossio: El suicida se vol\u00f3 para Miami.\nAll\u00e1 lo espera su hermano el de  #LaFiestaSorpresa https://t.co/yiWWmI5Zsn", "author_id": "934078926623838208", "created_at": "2019-10-12T03:29:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182860939219099648"], "id": "1182860939219099648"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "TiagoSalazar", "id": "56931404"}]}, "in_reply_to_user_id": "56931404", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182855437277913093"}], "text": "@TiagoSalazar No v\u00eddeo ele t\u00e1 muito doid\u00e3o, agora se matou algu\u00e9m n\u00e3o da pra saber.", "author_id": "851631482569457664", "created_at": "2019-10-12T03:29:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182860907216621569"], "id": "1182860907216621569"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "4448860761", "created_at": "2019-10-12T03:29:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182860768892669952"], "id": "1182860768892669952"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "geh_gouveia", "id": "307559749"}]}, "in_reply_to_user_id": "307559749", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182851513108049920"}], "text": "@geh_gouveia Matou ningu\u00e9m n\u00e3o, se liga veia fofoqueira", "author_id": "587767051", "created_at": "2019-10-12T03:29:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182860743630303233"], "id": "1182860743630303233"}, {"in_reply_to_user_id": "768152749351571456", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182855064408543232"}], "text": "@mariwnaduarte Se n\u00e3o matou show de bola\nMas dirigir embriagado j\u00e1 \u00e9 crime", "author_id": "1178340266782142469", "created_at": "2019-10-12T03:29:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182860718363815937"], "id": "1182860718363815937"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "2906767941", "created_at": "2019-10-12T03:29:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182860699921534976"], "id": "1182860699921534976"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "835202151903293441", "created_at": "2019-10-12T03:28:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182860629289459713"], "id": "1182860629289459713"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "gifsdeanimal", "id": "976562761521090567"}]}, "in_reply_to_user_id": "841820943865532417", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182855125766938624"}], "text": "@pettitdly @gifsdeanimal n sei pq mas achei q fosse tipo, um suicida enforcado esse bglh q ele tava pulando \n\nmas \u00e9 um belo v\u00eddeo, belo pulinho diria \ud83d\udc37\ud83e\udd19\ud83c\udffc", "author_id": "1056275552984879104", "created_at": "2019-10-12T03:28:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182860465459871744"], "id": "1182860465459871744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.5075, "type": "Other", "normalized_text": "elle"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.4988, "type": "Other", "normalized_text": "hollis"}]}, "text": "ai elle matou minhas esperan\u00e7as de ter um livro do hollis, acho q se ela for continuar briar u o pr\u00f3ximo vai ser do con", "author_id": "4861540917", "created_at": "2019-10-12T03:28:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182860457553678337"], "id": "1182860457553678337"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "TiagoHonorato8", "id": "1215375525700669440"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "in_reply_to_user_id": "704312520", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182859807927275521"}], "text": "@TiagoHonorato8 O do esquadr\u00e3o suicida tamb\u00e9m \u00e9 bom, o Jared Leto. O \u00fanico que prestou em esquadr\u00e3o suicida, devia fazer um filme s\u00f3 com ele de coringa.", "author_id": "704312520", "created_at": "2019-10-12T03:27:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182860389752692736"], "id": "1182860389752692736"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LuccaAlexandre5", "id": "1373622325137043461"}, {"start": 34, "end": 44, "username": "aidarmari", "id": "1085357686923952128"}]}, "in_reply_to_user_id": "1007343501867143172", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182859317462159360"}], "text": "@LuccaAlexandre5 @ssamylli_rizzi2 @aidarmari @Su_Moises e \u00e9, tu q se matou p atacar os cara", "author_id": "816778318590701569", "created_at": "2019-10-12T03:27:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182860382836350977"], "id": "1182860382836350977"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 27, "username": "10Junioor", "id": "2400758766"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182851312007942145"}], "text": "RT @Guiih_Hepta: @10Junioor Por mim rescinde o contrato, se matou inocente (se for comprovado) tem que ir preso.", "author_id": "771451086414774273", "created_at": "2019-10-12T03:27:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182860321792413696"], "id": "1182860321792413696"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jpalbneto1", "id": "46311160"}]}, "in_reply_to_user_id": "46311160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182859892668981248"}], "text": "@jpalbneto1 Se ele n\u00e3o causou o acidente e n\u00e3o matou ningu\u00e9m, seria culpado por que ?", "author_id": "96772658", "created_at": "2019-10-12T03:27:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182860314951540736"], "id": "1182860314951540736"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "750399031407501312", "created_at": "2019-10-12T03:27:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182860223779880961"], "id": "1182860223779880961"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 24, "username": "alexagomez2000", "id": "53863905"}]}, "in_reply_to_user_id": "98141901", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182390930181165059"}], "text": "@PattUzc @alexagomez2000 Y c\u00f3mo creer/saber/sospechar que alguien que se mete contigo y te insulta es una suicida?\n\nPor supuesto que no lo cre\u00ed. Pens\u00e9 que era todo un montaje.\nIncluso hoy dudo a\u00fan.", "author_id": "113224914", "created_at": "2019-10-12T03:27:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182860204309917696"], "id": "1182860204309917696"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "1110384765847384064", "created_at": "2019-10-12T03:26:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182860180461105157"], "id": "1182860180461105157"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "1212317527", "created_at": "2019-10-12T03:26:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182860160848551936"], "id": "1182860160848551936"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "955992567165997062", "created_at": "2019-10-12T03:26:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182860020767170560"], "id": "1182860020767170560"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "1135325487792893952", "created_at": "2019-10-12T03:26:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182860011799605248"], "id": "1182860011799605248"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 338, "end": 351, "tag": "ForaFacistas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RJRodrigoAmorim", "id": "1093608808268656640"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "CannavaroFabyo", "id": "1105680440277512192"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "danielPMERJ", "id": "912492779669999616"}, {"start": 58, "end": 71, "username": "AbrahamWeint", "id": "1120399498692497408"}], "annotations": [{"start": 202, "end": 210, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Mussolini"}, {"start": 230, "end": 236, "probability": 0.5632, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 241, "end": 246, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 267, "end": 272, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 322, "end": 335, "probability": 0.9217, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica do Sul"}]}, "in_reply_to_user_id": "1093608808268656640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182762800655011841"}], "text": "@RJRodrigoAmorim @aureaqueen @CannavaroFabyo @danielPMERJ @AbrahamWeint Doutrina\u00e7\u00e3o o que Deputado? O que vcs fizeram se chama persegui\u00e7\u00e3o ideol\u00f3gica e censura pr\u00e9via. S\u00e3o ferramentas do fascismo desde Mussolini que, associado ao nazismo de Hitler, matou milhares na Europa. A humanidade n\u00e3o permitir\u00e1 a repeti\u00e7\u00e3o aqui na Am\u00e9rica do Sul. #ForaFacistas", "author_id": "1107603364991459328", "created_at": "2019-10-12T03:25:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182859720882884609"], "id": "1182859720882884609"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "2484813552", "created_at": "2019-10-12T03:25:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182859714092326915"], "id": "1182859714092326915"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}], "text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "author_id": "90483841", "created_at": "2019-10-12T03:25:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182859701052198912"], "id": "1182859701052198912"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LegiaoDosHerois", "id": "835045170"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.7085, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/vpQ607SwQb", "expanded_url": "https://legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadrao-suicida-primeiras-fotos-direto-de-bastidores-mostram-atores-caracterizados.html", "display_url": "legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadr\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182792996309221378"}], "text": "RT @LegiaoDosHerois: O Esquadr\u00e3o Suicida - Primeiras fotos dos bastidores mostram os atores caracterizados!\n\n&gt;&gt;https://t.co/vpQ607SwQb http\u2026", "author_id": "2954329709", "created_at": "2019-10-12T03:24:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182859638112473089"], "id": "1182859638112473089"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "2194823213", "created_at": "2019-10-12T03:24:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182859581589987328"], "id": "1182859581589987328"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "325785480", "created_at": "2019-10-12T03:24:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182859576510767105"], "id": "1182859576510767105"}, {"text": "Gente o tio realmente matou a sobrinha sufocada, colocou a menina na cama pra fingir que tava tudo bem com ela e de manh\u00e3 foi se livrar do corpo. Pra piorar n\u00e3o demonstra um pingo de remorso, \u00e9 usu\u00e1rio de drogas.", "author_id": "852254227942584320", "created_at": "2019-10-12T03:24:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182859573797015552"], "id": "1182859573797015552"}, {"in_reply_to_user_id": "1019867899", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182849590778908672"}], "text": "@bangbitchxx eu tava pensando em fazer isso pra a semana suicida de ultimas provas q eu tenho de sla 12 provas em 4 dias", "author_id": "2315931266", "created_at": "2019-10-12T03:24:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182859562610843649"], "id": "1182859562610843649"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "whosjuIie", "id": "67693037"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.6792, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}, {"start": 91, "end": 100, "probability": 0.9533, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 152, "end": 166, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}]}, "in_reply_to_user_id": "67693037", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182858125914890240"}], "text": "@whosjuIie SIM!\nMano tipo, o joker sempre foi um personagem INCR\u00cdVEL a ser trabalhado, e o Jared Leto foi o que \"o matou\" maaaaas, assim como seu nome, Joaquin Phoenix o fez ressurgir das cinzas do dinheiro que foi queimado no esquadr\u00e3o suicida... S\u00e9rio", "author_id": "2972265796", "created_at": "2019-10-12T03:24:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182859458675904513"], "id": "1182859458675904513"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Markinhosjp", "id": "188644067"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "corneta_sccp", "id": "591126341"}], "annotations": [{"start": 151, "end": 155, "probability": 0.4834, "type": "Person", "normalized_text": "bruno"}]}, "in_reply_to_user_id": "188644067", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182855642031124480"}], "text": "@Markinhosjp @corneta_sccp To nem ai mano.. n fecho com cuzao.. se dirigiu bebado e matou alguem, perdeu meu respeito total... pelo visto se o goleiro bruno jogasse no timao ce ia passar pano pra ele.tb", "author_id": "1004402402286624773", "created_at": "2019-10-12T03:23:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182859365797318657"], "id": "1182859365797318657"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.8761, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "\u00c9 isso desisti de Esquadr\u00e3o Suicida meu deus pessimo", "author_id": "53195760", "created_at": "2019-10-12T03:23:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182859241838784512"], "id": "1182859241838784512"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "matheusbsfc", "id": "1347235393"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "Malcolm_m1lgr4u", "id": "2978623618"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.7782, "type": "Person", "normalized_text": "Ralf"}]}, "in_reply_to_user_id": "1347235393", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182857259740737537"}], "text": "@matheusbsfc @Malcolm_m1lgr4u Ralf se envolveu num acidente, parece que matou um cara", "author_id": "879137864554082304", "created_at": "2019-10-12T03:23:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182859182443257862"], "id": "1182859182443257862"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "835543472048336897", "created_at": "2019-10-12T03:22:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182859171156451329"], "id": "1182859171156451329"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 8, "probability": 0.4037, "type": "Person", "normalized_text": "ralf"}]}, "text": "se o ralf matou mesmo uma pessoa por irresponsabilidade e eu ver na minha tl algu\u00e9m defendendo ele \u00e9 block na hora", "author_id": "811730299377905664", "created_at": "2019-10-12T03:22:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182859161786302464"], "id": "1182859161786302464"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "povotime1910", "id": "1096591281239793664"}]}, "in_reply_to_user_id": "1096591281239793664", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182848748822712320"}], "text": "@povotime1910 N\u00e3o sabe se matou ainda caralho", "author_id": "872507945409548289", "created_at": "2019-10-12T03:22:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182859155826192385"], "id": "1182859155826192385"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "316469182", "created_at": "2019-10-12T03:22:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182859020673126405"], "id": "1182859020673126405"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "912482909109592069", "created_at": "2019-10-12T03:22:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182858980441415680"], "id": "1182858980441415680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182294392138293248"}], "text": "RT @Juju1405k: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu ami\u2026", "author_id": "1114291349791084546", "created_at": "2019-10-12T03:22:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182858976775626752"], "id": "1182858976775626752"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}], "text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "author_id": "242719571", "created_at": "2019-10-12T03:21:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182858925030424576"], "id": "1182858925030424576"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "niicovivas01", "id": "752997790993813505"}]}, "in_reply_to_user_id": "752997790993813505", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182854951506198528"}], "text": "@niicovivas01 Re suicida era", "author_id": "1035523926967889920", "created_at": "2019-10-12T03:21:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182858912460169216"], "id": "1182858912460169216"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "1163125192081719298", "created_at": "2019-10-12T03:21:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182858894537826304"], "id": "1182858894537826304"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}], "text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "author_id": "1111309764963823616", "created_at": "2019-10-12T03:21:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182858808730816512"], "id": "1182858808730816512"}, {"text": "Tipo eu amo v\u00eddeo de animal fofinho e sempre vejo, mas quando passa um bagulho assim no meu TT eu fico pior ainda parecendo q eu que escolho ter pensamento suicida, meu filho eu tenho cachorro em casa tenho um hamster, tenho fam\u00edlia e amigos q me amam e eu ainda quero morrer https://t.co/xa6uplQb3s", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/xa6uplQb3s", "expanded_url": "https://twitter.com/listerfbird/status/1182236953204449282", "display_url": "twitter.com/listerfbird/st\u2026"}]}, "author_id": "1120535908569243648", "created_at": "2019-10-12T03:20:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182858617248202752"], "id": "1182858617248202752"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "3247277283", "created_at": "2019-10-12T03:20:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182858439111958528"], "id": "1182858439111958528"}, {"in_reply_to_user_id": "1086276745777430530", "entities": {"annotations": [{"start": 193, "end": 195, "probability": 0.6218, "type": "Place", "normalized_text": "rio"}, {"start": 200, "end": 204, "probability": 0.6171, "type": "Place", "normalized_text": "barro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182858388709007362"}], "text": "Se voc\u00ea n\u00e3o bebesse tanto talvez ainda estaria aqui \ud83d\ude13\ud83d\udc94\ud83d\udc94... At\u00e9 hoje eu saber o motivo da sua morte... Se foi ironia do destino, se te empurram, se voc\u00ea se matou ou se voc\u00ea bebeu demais caiu no rio de barro e n\u00e3o conseguiu se levantar... N\u00e3o sei, mais queria saber \ud83d\ude15\ud83d\ude14\ud83d\ude13\ud83d\udc94", "author_id": "1086276745777430530", "created_at": "2019-10-12T03:19:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182858396107771904"], "id": "1182858396107771904"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SoyVASCO1898", "id": "334314794"}]}, "in_reply_to_user_id": "334314794", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182856647062048768"}], "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "text": "@SoyVASCO1898 Nunca se sabe n\u00e9, n\u00e3o cabe julgamentos por boatos, at\u00e9 mesmo se ele matou algu\u00e9m ou n\u00e3o como est\u00e1 circulando, vamos aguardar desfechos oficiais e que nada de pior possa ter acontecido, sendo antigo ou n\u00e3o", "author_id": "468575141", "created_at": "2019-10-12T03:19:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182858333734223873"], "id": "1182858333734223873"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 15, "probability": 0.5041, "type": "Person", "normalized_text": "Annalise"}, {"start": 18, "end": 24, "probability": 0.7476, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.524, "type": "Other", "normalized_text": "V\u00edvian"}, {"start": 150, "end": 157, "probability": 0.4997, "type": "Person", "normalized_text": "Annalise"}, {"start": 160, "end": 165, "probability": 0.6728, "type": "Other", "normalized_text": "Vivian"}, {"start": 190, "end": 192, "probability": 0.745, "type": "Organization", "normalized_text": "FBI"}, {"start": 204, "end": 209, "probability": 0.4349, "type": "Other", "normalized_text": "V\u00edvian"}]}, "text": "11:59\n- Annalise, Gabriel matou o namorado da V\u00edvian.\n- FICA QUIETO! VOC\u00caS NAO APRENDEM NUNCA! N\u00c3O PODEMOS ATACAR E ESPERAR FICAR DE BOAS\u201d\n\u2014-\n12:00\n- Annalise, Vivian est\u00e1 conversando com o FBI...\n- Al\u00f4, V\u00edvian? Menina, se eu te contar quem matou seu namorado c\u00ea n\u00e3o acredita...", "author_id": "30920139", "created_at": "2019-10-12T03:19:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182858331364515840"], "id": "1182858331364515840"}, {"text": "ha... n\u00e3o!  pega ai uma caixa de fosforo, vou pula l\u00e1 de cima e me suicida! https://t.co/ffeEPauGNU", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/ffeEPauGNU", "expanded_url": "https://twitter.com/EdmarBonoro/status/1182823919964831745", "display_url": "twitter.com/EdmarBonoro/st\u2026"}]}, "author_id": "855670092255899649", "created_at": "2019-10-12T03:19:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182858175009230848"], "id": "1182858175009230848"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "4864119495", "created_at": "2019-10-12T03:18:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182858089063735296"], "id": "1182858089063735296"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 74, "probability": 0.9265, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.4884, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o S"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182788517325410304"}], "text": "RT @Dc_da_depressao: Primeiras imagens das grava\u00e7\u00f5es de Esquadr\u00e3o Suicida 2!\n\nOk fodase eu admito:\n\nTalvez eu esteja hypado pra Esquadr\u00e3o S\u2026", "author_id": "887426519408279552", "created_at": "2019-10-12T03:18:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182858016003112960"], "id": "1182858016003112960"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FitSurgeon", "id": "1146229621182144517"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182834958987153409"}], "text": "RT @FitSurgeon: Actualizaci\u00f3n: depre con ideaci\u00f3n suicida... \n\nPuedo perder priva, pero jam\u00e1s me hubiera perdonado perder una amiga.. \n\nNo\u2026", "author_id": "166391767", "created_at": "2019-10-12T03:18:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182857937628254208"], "id": "1182857937628254208"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "2472786297", "created_at": "2019-10-12T03:17:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182857748737859584"], "id": "1182857748737859584"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 74, "probability": 0.9265, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.4884, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o S"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182788517325410304"}], "text": "RT @Dc_da_depressao: Primeiras imagens das grava\u00e7\u00f5es de Esquadr\u00e3o Suicida 2!\n\nOk fodase eu admito:\n\nTalvez eu esteja hypado pra Esquadr\u00e3o S\u2026", "author_id": "731957826684375040", "created_at": "2019-10-12T03:16:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182857499550064640"], "id": "1182857499550064640"}, {"text": "Hasta el martes no veo a la patrulla suicida los voy a extra\u00f1ar mucho\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude02", "author_id": "934928249372672002", "created_at": "2019-10-12T03:16:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182857491211833345"], "id": "1182857491211833345"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "losbajosfondxs", "id": "76522355"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4907, "type": "Other", "normalized_text": "Punk"}]}, "in_reply_to_user_id": "76522355", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182837028620255232"}], "text": "@losbajosfondxs Punk suicida", "author_id": "88557049", "created_at": "2019-10-12T03:16:10.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182857462044680193"], "id": "1182857462044680193"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PilgrimMcfly", "id": "480975814"}]}, "in_reply_to_user_id": "480975814", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182508767990177792"}], "text": "@PilgrimMcfly Solo piensa que ellas te temen m\u00e1s y picarte significa una acci\u00f3n suicida, tu tranquilo y ellas nerviosas", "author_id": "624941286", "created_at": "2019-10-12T03:16:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182857455728054274"], "id": "1182857455728054274"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tathiane_vidal", "id": "68503128"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.8572, "type": "Person", "normalized_text": "Ralf"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182850556622184449"}], "text": "RT @tathiane_vidal: Mano eu sou fanzoca do Ralf, mas se matou algu\u00e9m dirigindo b\u00eabado \u00e9 demiss\u00e3o e cadeia. Sem pena", "author_id": "2515542062", "created_at": "2019-10-12T03:15:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182857335913496577"], "id": "1182857335913496577"}, {"text": "Se imaginan si mi enamoramiento con el t\u00f3xico hubiese sido real por favor ya tuve a una suicida no quiero a otro que encima necesita de la droga para sobrevivir mi psiquis: destruida", "author_id": "1110652342205063168", "created_at": "2019-10-12T03:14:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182857021118398464"], "id": "1182857021118398464"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "990720653048320000", "created_at": "2019-10-12T03:14:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182857000968998912"], "id": "1182857000968998912"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CaldasIcaro", "id": "1246899423008997376"}]}, "in_reply_to_user_id": "791622221219463168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182856410960453637"}], "text": "@caldasicaro se tava dirigindo bebado e matou algu\u00e9m com certeza ne", "author_id": "71102546", "created_at": "2019-10-12T03:13:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182856846299848709"], "id": "1182856846299848709"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "908026341093715973", "created_at": "2019-10-12T03:13:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182856801877975046"], "id": "1182856801877975046"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.6428, "type": "Person", "normalized_text": "Ralf"}]}, "text": "Aparentemente o Ralf se envolveu em um acidente e mesmo eu tendo falado aparentemente, j\u00e1 tem gente apontando o dedo, falando que matou, que estava b\u00eabado.\n\nCalmo rapa.", "author_id": "390266036", "created_at": "2019-10-12T03:12:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182856547875151872"], "id": "1182856547875151872"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}], "text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "author_id": "2421437223", "created_at": "2019-10-12T03:12:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182856438764326912"], "id": "1182856438764326912"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}], "text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "author_id": "50191660", "created_at": "2019-10-12T03:12:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182856418413686785"], "id": "1182856418413686785"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tathiane_vidal", "id": "68503128"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.8572, "type": "Person", "normalized_text": "Ralf"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182850556622184449"}], "text": "RT @tathiane_vidal: Mano eu sou fanzoca do Ralf, mas se matou algu\u00e9m dirigindo b\u00eabado \u00e9 demiss\u00e3o e cadeia. Sem pena", "author_id": "719182376383954944", "created_at": "2019-10-12T03:11:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182856290013470721"], "id": "1182856290013470721"}, {"text": "Detesto altura e eu daqui de cima, olhando pra baixo, consigo imaginar o que se passa na cabe\u00e7a de um suicida", "author_id": "765706854290845696", "created_at": "2019-10-12T03:09:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182855748503642118"], "id": "1182855748503642118"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}], "text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "author_id": "1306160850", "created_at": "2019-10-12T03:09:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182855739548864512"], "id": "1182855739548864512"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "566908029", "created_at": "2019-10-12T03:08:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182855509969375238"], "id": "1182855509969375238"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "873154914289160193", "created_at": "2019-10-12T03:08:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182855436212621314"], "id": "1182855436212621314"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}], "text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "author_id": "819217023586725888", "created_at": "2019-10-12T03:08:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182855420391624705"], "id": "1182855420391624705"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "1126180904064507904", "created_at": "2019-10-12T03:08:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182855414637092864"], "id": "1182855414637092864"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Pablo_Coyote", "id": "111118970"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.6329, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Queen"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.5474, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "111118970", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182854591521722369"}], "text": "@Pablo_Coyote Se sienten nom\u00e1s droogo, va a ser como la Harley Queen de Escuadr\u00f3n Suicida, chingo de faltos de atenci\u00f3n pretendiendo ser \u201cdiferentes\u201d ya ver\u00e1s, ya ver\u00e1s.", "author_id": "150876506", "created_at": "2019-10-12T03:07:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182855192896770049"], "id": "1182855192896770049"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.7581, "type": "Person", "normalized_text": "Jones"}, {"start": 24, "end": 30, "probability": 0.641, "type": "Place", "normalized_text": "Chicago"}]}, "text": "A Jones se matou oxente Chicago", "author_id": "2353795477", "created_at": "2019-10-12T03:07:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182855165965225984"], "id": "1182855165965225984"}, {"text": "De irme pal cielo m, ah re suicida https://t.co/K3o8SDGJVu", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/K3o8SDGJVu", "expanded_url": "https://twitter.com/candela_mujica/status/1182854971441721344", "display_url": "twitter.com/candela_mujica\u2026"}]}, "author_id": "2581261250", "created_at": "2019-10-12T03:06:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182855153986265088"], "id": "1182855153986265088"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "3184000024", "created_at": "2019-10-12T03:06:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182855104581570560"], "id": "1182855104581570560"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "245154038", "created_at": "2019-10-12T03:05:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182854800247066624"], "id": "1182854800247066624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.9648, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "Caralho Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um dos filmes mais expositivos no inicio possivel", "author_id": "53195760", "created_at": "2019-10-12T03:05:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182854769959940097"], "id": "1182854769959940097"}, {"text": "Bem, \"amizades\" sumiram praticamente todas , meu psicol\u00f3gico ta destruido, odeio meu corpo, e pra finalizar com chave de ouro, meu relacionamento acabou.\nAcho q isso \u00e9 motivo o suficiente pra pensar em acabar com a pr\u00f3pria vida.", "author_id": "1136442132477239297", "created_at": "2019-10-12T03:05:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182854762032783360"], "id": "1182854762032783360"}, {"in_reply_to_user_id": "793644553525944320", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 26, "probability": 0.5018, "type": "Other", "normalized_text": "Ava"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.6233, "type": "Person", "normalized_text": "Connor"}, {"start": 40, "end": 42, "probability": 0.6241, "type": "Other", "normalized_text": "Ava"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7686, "type": "Person", "normalized_text": "connor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182854229251284993"}], "text": "@cassieraiIIy Menina da Ava e Connor, a Ava dormiu c o pai do connor a\u00ed depois parece que meio que o matou, n\u00e3o sei se foi numa cirurgia e ela n fez o que tinha que fazer, a\u00ed por causa disso ela se matou pq tavam perto de descobrir.", "author_id": "61971146", "created_at": "2019-10-12T03:05:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182854753908338688"], "id": "1182854753908338688"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "227719955", "created_at": "2019-10-12T03:05:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182854654398517249"], "id": "1182854654398517249"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}], "text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "author_id": "394451736", "created_at": "2019-10-12T03:04:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182854595208454146"], "id": "1182854595208454146"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "91128178", "created_at": "2019-10-12T03:04:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182854579513413633"], "id": "1182854579513413633"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FlavioGramulha", "id": "1153290039507505157"}]}, "in_reply_to_user_id": "1153290039507505157", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182851699972677634"}], "text": "@FlavioGramulha Pq se no final o que importa \u00e9 o pecado ent\u00e3o estariam todos condenados , o assassino o soldado que matou o assassino e a mulher que aborto o filho. Ou seja n\u00e3o tem como por ordem em pecados.", "author_id": "1102902399725907968", "created_at": "2019-10-12T03:04:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182854556100812800"], "id": "1182854556100812800"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "4900181909", "created_at": "2019-10-12T03:04:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182854476115435520"], "id": "1182854476115435520"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "345609432", "created_at": "2019-10-12T03:04:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182854405131067392"], "id": "1182854405131067392"}, {"text": "Mas eu n sei se morreu, s\u00f3 esperar amanh\u00e3 pra saber, no v\u00eddeo a mulher fala que \u201cquase matou\u201d, mas j\u00e1 teve gente falando que foi quem estava com ele que morreu... ent\u00e3o s\u00f3 amanh\u00e3 provavelmente pra saber", "author_id": "3054338374", "created_at": "2019-10-12T03:03:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182854398906687488"], "id": "1182854398906687488"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}], "text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "author_id": "726956471351697410", "created_at": "2019-10-12T03:03:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182854305914773504"], "id": "1182854305914773504"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "329252429", "created_at": "2019-10-12T03:03:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182854295408037893"], "id": "1182854295408037893"}, {"text": "cuando estoy triste es cuando escabio con mas ganas cual borracho suicida", "author_id": "463053035", "created_at": "2019-10-12T03:03:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182854194220490753"], "id": "1182854194220490753"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182836712139083782"}], "text": "RT @enjoyLais: Minha sina, gana suicida, morte divinaaaa, DOCE TANGERINAAAAA", "author_id": "1002743212354699264", "created_at": "2019-10-12T03:02:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182854138146807808"], "id": "1182854138146807808"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}], "text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "author_id": "732015828489654272", "created_at": "2019-10-12T03:02:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182854105108221958"], "id": "1182854105108221958"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "2525707878", "created_at": "2019-10-12T03:02:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182854094685380610"], "id": "1182854094685380610"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tathiane_vidal", "id": "68503128"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.8572, "type": "Person", "normalized_text": "Ralf"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182850556622184449"}], "text": "RT @tathiane_vidal: Mano eu sou fanzoca do Ralf, mas se matou algu\u00e9m dirigindo b\u00eabado \u00e9 demiss\u00e3o e cadeia. Sem pena", "author_id": "227719955", "created_at": "2019-10-12T03:02:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182854083100708867"], "id": "1182854083100708867"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "author_id": "1041886949324320768", "created_at": "2019-10-12T03:02:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182853976070463488"], "id": "1182853976070463488"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8508, "type": "Person", "normalized_text": "Ralf"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182851357499363330"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Se o Ralf matou algu\u00e9m b\u00eabado, tem que demitir.", "author_id": "3262168497", "created_at": "2019-10-12T03:02:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182853968751448064"], "id": "1182853968751448064"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cinemito", "id": "2934215229"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9422, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 94, "end": 103, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182820130285412354"}], "text": "RT @cinemito: Primeiras imagens das grava\u00e7\u00f5es do novo Esquadr\u00e3o Suicida. O filme dirigido por James Gunn estreia em agosto de 2021. https:/\u2026", "author_id": "620039573", "created_at": "2019-10-12T03:01:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182853806343774208"], "id": "1182853806343774208"}, {"text": "!!!!\nNao se sabe se a v\u00edtima veio a \u00f3bito ou n\u00e3o, no video uma voz de fundo fala\n\u201cQuase matou o homem\u201d", "author_id": "992948446649778176", "created_at": "2019-10-12T03:01:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182853679059292162"], "id": "1182853679059292162"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "eudmed", "id": "129305935"}, {"start": 8, "end": 24, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 63, "probability": 0.3539, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "in_reply_to_user_id": "129305935", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182703914497392640"}], "text": "@eudmed @MartinVizcarraC Te jodi\u00f3 la anemia de tu amo suicida AG", "author_id": "1345388172", "created_at": "2019-10-12T03:00:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182853485798150147"], "id": "1182853485798150147"}, {"text": "Quando voc\u00ea come\u00e7a a ver aquela cena, uma menina nova que se matou meu, do lado tantos idosos que faleceram e mano n\u00e3o era o tempo dela, pqp", "author_id": "1888053781", "created_at": "2019-10-12T03:00:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182853396388352002"], "id": "1182853396388352002"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 150, "end": 153, "probability": 0.8379, "type": "Person", "normalized_text": "Ralf"}, {"start": 230, "end": 233, "probability": 0.7964, "type": "Person", "normalized_text": "Ralf"}]}, "text": "Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, estuprou? Tem que pagar. SE o Ralf matou algu\u00e9m b\u00eabado, tem que ser preso e demitido. Quem passar pano para o Ralf, se confirmado, \u00e9 pilantra.", "author_id": "2538626598", "created_at": "2019-10-12T02:59:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 57, "like_count": 1047, "quote_count": 26}, "edit_history_tweet_ids": ["1182853353782611968"], "id": "1182853353782611968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.7088, "type": "Person", "normalized_text": "Ralf"}]}, "text": "o que \u00e9 essa gambazada filha da puta sentindo pelo Ralf? vai se foder, o cara MATOU UMA PESSOA PORRA", "author_id": "944092591666102272", "created_at": "2019-10-12T02:59:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182853292839190529"], "id": "1182853292839190529"}, {"text": "meu deus mano se ele que tava dirigindo e matou uma pessoa ja era a carreira do cara.....", "author_id": "1029850939858010113", "created_at": "2019-10-12T02:58:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1182853071078121473"], "id": "1182853071078121473"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tathiane_vidal", "id": "68503128"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.8572, "type": "Person", "normalized_text": "Ralf"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182850556622184449"}], "text": "RT @tathiane_vidal: Mano eu sou fanzoca do Ralf, mas se matou algu\u00e9m dirigindo b\u00eabado \u00e9 demiss\u00e3o e cadeia. Sem pena", "author_id": "1155853006363144194", "created_at": "2019-10-12T02:58:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182852903624675329"], "id": "1182852903624675329"}, {"in_reply_to_user_id": "925222705762394112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182852469250023425"}], "text": "\u00f3bvio que n\u00e3o vai ajudar 100% fazer a pessoa parar de ter pensamento suicida\nmas pode conscientizar de alguma forma a procurar ajuda profissional que \u00e9 o que a pessoa precisa\nou pode melhorar um pouco o dia dela e fazer ela se questionar", "author_id": "925222705762394112", "created_at": "2019-10-12T02:57:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182852878077022209"], "id": "1182852878077022209"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}], "text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "author_id": "546854590", "created_at": "2019-10-12T02:57:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182852772762476545"], "id": "1182852772762476545"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}], "text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "author_id": "1165761028011020293", "created_at": "2019-10-12T02:56:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182852597767720961"], "id": "1182852597767720961"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RicardoSilva2l", "id": "1059600652224118789"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "fanpagetimaooo", "id": "1119356797356265474"}]}, "in_reply_to_user_id": "1059600652224118789", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182852101426290688"}], "text": "@RicardoSilva2l @fanpagetimaooo @sccpbrasil ningu\u00e9m sabe se ele matou mano, calma", "author_id": "912433074012655618", "created_at": "2019-10-12T02:56:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182852564926324736"], "id": "1182852564926324736"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8508, "type": "Person", "normalized_text": "Ralf"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182851357499363330"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Se o Ralf matou algu\u00e9m b\u00eabado, tem que demitir.", "author_id": "936724852546981889", "created_at": "2019-10-12T02:55:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182852330926100481"], "id": "1182852330926100481"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}], "text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "author_id": "175176950", "created_at": "2019-10-12T02:55:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182852314413129728"], "id": "1182852314413129728"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8508, "type": "Person", "normalized_text": "Ralf"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182851357499363330"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Se o Ralf matou algu\u00e9m b\u00eabado, tem que demitir.", "author_id": "797629169362411520", "created_at": "2019-10-12T02:55:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182852160599592962"], "id": "1182852160599592962"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.7066, "type": "Person", "normalized_text": "Ralf"}]}, "text": "Situacao \u00e9 essa at\u00e9 o momento:\n\nRalf claramente b\u00eabado \n1 v\u00edtima fatal\n\nSe de fato for comprovado q ele estava digitando b\u00eabado ele MATOU", "author_id": "4850953318", "created_at": "2019-10-12T02:55:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182852145839779840"], "id": "1182852145839779840"}, {"in_reply_to_user_id": "4859960452", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182851767727509504"}], "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "text": "@heymunik Amiga, ele tava super b\u00eabado, se ele matou mesmo algu\u00e9m e eu espero de verdade que n\u00e3o, a vida dele acabou \ud83d\udc94\ud83d\ude2d", "author_id": "2342146386", "created_at": "2019-10-12T02:54:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182852075547451393"], "id": "1182852075547451393"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8508, "type": "Person", "normalized_text": "Ralf"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182851357499363330"}], "text": "RT @_al1ssonhp: Se o Ralf matou algu\u00e9m b\u00eabado, tem que demitir.", "author_id": "941863574867267585", "created_at": "2019-10-12T02:54:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182852034095128576"], "id": "1182852034095128576"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BencomoRusia", "id": "1536375431301152769"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181961814617272322"}], "text": "RT @BencomoRusia: Pienso la revoluci\u00f3n emocional y sentimental va siendo cada vez m\u00e1s necesaria necesitamos gente consciente, amorosa, libr\u2026", "author_id": "1099415863457972231", "created_at": "2019-10-12T02:54:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182852005917843456"], "id": "1182852005917843456"}, {"text": "Viernes por la noche suicida", "author_id": "2451002700", "created_at": "2019-10-12T02:54:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182851985894187008"], "id": "1182851985894187008"}, {"in_reply_to_user_id": "78364410", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182851523589656576"}], "text": "os cara conseguiram superar o n\u00famero de menina que ficavam postando foto de arlequina e pagando de doida safada depois do lan\u00e7amento de esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "78364410", "created_at": "2019-10-12T02:54:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182851946828488704"], "id": "1182851946828488704"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}], "text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "author_id": "187333171", "created_at": "2019-10-12T02:53:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182851777823236096"], "id": "1182851777823236096"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 91, "tag": "TheSuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "thethales", "id": "8404722"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.4935, "type": "Other", "normalized_text": "Rampage"}, {"start": 56, "end": 64, "probability": 0.4089, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 76, "end": 90, "probability": 0.8266, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/sKBd9tJRDw", "expanded_url": "https://twitter.com/thethales/status/1182793198936178688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sKBd9tJRDw", "media_key": "3_1182792631492993024"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/sKBd9tJRDw", "expanded_url": "https://twitter.com/thethales/status/1182793198936178688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sKBd9tJRDw", "media_key": "3_1182793179831123968"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/sKBd9tJRDw", "expanded_url": "https://twitter.com/thethales/status/1182793198936178688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sKBd9tJRDw", "media_key": "3_1182793189004058625"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182793198936178688"}], "text": "RT @thethales: CARAAAAAAAALHOOOOOO! \n\nOlha a Rampage de Esquadr\u00e3o Suicida! #TheSuicideSquad https://t.co/sKBd9tJRDw", "author_id": "54449164", "created_at": "2019-10-12T02:52:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182851597212233728"], "id": "1182851597212233728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182604654456254464"}], "text": "Discurso lindo? Uma hist\u00e9rica que vem provocando uma onda de desespero entre os adolescentes sem um pingo de identidade pr\u00f3pria? Um adolescente de 14 anos supostamente se matou devido a \"crise clim\u00e1tica.\" https://t.co/XwrHRRsLDH", "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/XwrHRRsLDH", "expanded_url": "https://twitter.com/thejoaolobo/status/1182604654456254464", "display_url": "twitter.com/thejoaolobo/st\u2026"}]}, "author_id": "1172653386887499776", "created_at": "2019-10-12T02:52:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182851596893478912"], "id": "1182851596893478912"}], "includes": {"users": [{"public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 266, "tweet_count": 84714, "listed_count": 53}, "username": "FEMsrl", "verified": false, "id": "2506777795", "name": "Eleonora Mocenigo", "location": "Roma"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2818, "following_count": 4471, "tweet_count": 591653, "listed_count": 177}, "username": "alinatede", "verified": false, "id": "462427721", "name": "aleteja"}, {"public_metrics": {"followers_count": 90142, "following_count": 126, "tweet_count": 56868, "listed_count": 503}, "username": "Open_gol", "verified": true, "id": "1072167411984551936", "name": "Open"}, {"public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 419, "tweet_count": 2486, "listed_count": 2}, "username": "giovin81", "verified": false, "id": "180284293", "name": "giovanni_lf", "location": "palermo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 1651, "tweet_count": 93750, "listed_count": 23}, "username": "contribuenti", "verified": false, "id": "18863361", "name": "Confedercontribuenti", "location": "ROMA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7168, "following_count": 4731, "tweet_count": 211274, "listed_count": 85}, "username": "ElGanspo", "verified": false, "id": "2903637923", "name": "Fabiano Gasparini", "location": "Garrucha(Almeria)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6703, "following_count": 1178, "tweet_count": 55064, "listed_count": 42}, "username": "cinestera", "verified": false, "id": "1045388879552024577", "name": "Matheus Amaral", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 323, "tweet_count": 19185, "listed_count": 0}, "username": "ArandaArux", "verified": false, "id": "946873596722499585", "name": "\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd94"}, {"public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 150, "tweet_count": 17211, "listed_count": 0}, "username": "Juanpi326", "verified": false, "id": "814222378716819457", "name": "capfuentes", "location": "San Nicol\u00e1s de los Garza, Nuev"}, {"public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 384, "tweet_count": 85482, "listed_count": 0}, "username": "sheilaandrad", "verified": false, "id": "2664533046", "name": "Sheila Andrade #vote13", "location": "Ipatinga/MG"}, {"public_metrics": {"followers_count": 848089, "following_count": 391, "tweet_count": 67125, "listed_count": 3836}, "username": "elpais_brasil", "verified": true, "id": "2174537102", "name": "EL PA\u00cdS Brasil", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2622, "following_count": 4100, "tweet_count": 84575, "listed_count": 10}, "username": "_Fab1ana_", "verified": false, "id": "3080114013", "name": "~~\u2606Fabiana\u2606~~", "location": "Lombardia, Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 57, "tweet_count": 24779, "listed_count": 1}, "username": "crispadafora", "verified": false, "id": "371167537", "name": "Cristina Spadafora", "location": "Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1901850, "following_count": 267, "tweet_count": 253751, "listed_count": 6501}, "username": "Agenzia_Ansa", "verified": true, "id": "150725695", "name": "Agenzia ANSA", "location": "Via della Dataria, 94 - Roma"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1261, "following_count": 368, "tweet_count": 44540, "listed_count": 1}, "username": "pqwesss", "verified": false, "id": "310525458", "name": "Wesley", "location": "Pirassununga - SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1653, "following_count": 940, "tweet_count": 47381, "listed_count": 1}, "username": "leticiasav_", "verified": false, "id": "4591334663", "name": "Let\u00edcia", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 1302, "tweet_count": 4717, "listed_count": 0}, "username": "JoseMiguel005", "verified": false, "id": "4111931818", "name": "xTITOx"}, {"public_metrics": {"followers_count": 52765, "following_count": 531, "tweet_count": 211, "listed_count": 69}, "username": "elgranqenk", "verified": false, "id": "1078174764", "name": "Qenk Chad", "location": "Cuenca, Ecuador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 143, "tweet_count": 73757, "listed_count": 4}, "username": "seeshaswouldbe", "verified": false, "id": "494986042", "name": "bianca caimi", "location": "cinisello balsamo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 26823, "following_count": 26512, "tweet_count": 87439, "listed_count": 24}, "username": "AlbertoLetizia2", "verified": false, "id": "1047429818004983808", "name": "Alberto Letizia #FBPE"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6904, "following_count": 1739, "tweet_count": 90388, "listed_count": 14}, "username": "SmorfiaDigitale", "verified": false, "id": "2653513627", "name": "La Smorfia Digitale"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1527, "following_count": 1039, "tweet_count": 60170, "listed_count": 3}, "username": "lumachina58", "verified": false, "id": "990899932734394368", "name": "Lumachina delle Alpi", "location": "Lombardia, Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6848, "following_count": 7535, "tweet_count": 36782, "listed_count": 96}, "username": "chruggeriTg2", "verified": false, "id": "298029142", "name": "christiana ruggeri", "location": "Rome, Italy, world"}, {"public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 479, "tweet_count": 50976, "listed_count": 1}, "username": "GreenEy87171873", "verified": false, "id": "1179592608886198273", "name": "Amalia/Chiara la palermitana.", "location": "Sicilia, Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 942, "tweet_count": 59822, "listed_count": 14}, "username": "eleuricchio", "verified": false, "id": "3005280669", "name": "Emanuele Uricchio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 248, "tweet_count": 4203, "listed_count": 1}, "username": "planeta_geeks", "verified": false, "id": "284793719", "name": "PlanetaGeeks", "location": "Bras\u00edlia "}, {"public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 384, "tweet_count": 4642, "listed_count": 0}, "username": "bonika564", "verified": false, "id": "811885147", "name": "piwii \ud83c\udf33", "location": "Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 38818, "following_count": 162, "tweet_count": 1059, "listed_count": 45}, "username": "Versuasiv0", "verified": false, "id": "2404043429", "name": "Jonathan.", "location": "Guatemala"}, {"public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 309, "tweet_count": 13314, "listed_count": 1}, "username": "bispopng", "verified": false, "id": "985887388949012481", "name": "\u30f4\u30a3\u30c8\u30fc\u30eb \u265f\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 398, "tweet_count": 127865, "listed_count": 5}, "username": "_al1ssonhp", "verified": false, "id": "2538626598", "name": "A. Henrique", "location": "@jessicvd \u2763\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 285, "tweet_count": 5565, "listed_count": 0}, "username": "ErlynGalicha", "verified": false, "id": "992850334606340096", "name": "Erlyn Bunag", "location": "Lombardy, Italy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1258744, "following_count": 214, "tweet_count": 259027, "listed_count": 7460}, "username": "RaiNews", "verified": true, "id": "14060262", "name": "RaiNews"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1403, "following_count": 143, "tweet_count": 429460, "listed_count": 626}, "username": "bizcommunityit", "verified": false, "id": "239736419", "name": "Business Community"}, {"public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 100, "tweet_count": 27275, "listed_count": 1}, "username": "Sandinn10", "verified": false, "id": "719951750086713344", "name": "S4ND1N"}, {"public_metrics": {"followers_count": 31511, "following_count": 464, "tweet_count": 200210, "listed_count": 333}, "username": "LaPresse_news", "verified": false, "id": "295535267", "name": "LaPresse", "location": "Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 335, "tweet_count": 7240, "listed_count": 0}, "username": "rubilib", "verified": false, "id": "881891284197179392", "name": "esme", "location": "014"}, {"public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 69, "tweet_count": 13438, "listed_count": 1}, "username": "ker_liro", "verified": false, "id": "3254213746", "name": "ker_li", "location": "San Borja, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 25459, "following_count": 68, "tweet_count": 16785, "listed_count": 52}, "username": "cinescape_peru", "verified": false, "id": "851844670573379584", "name": "Cinescape", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 200553, "following_count": 4054, "tweet_count": 34483, "listed_count": 668}, "username": "ritadallachiesa", "verified": false, "id": "429395418", "name": "rita dalla chiesa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "location": "roma"}, {"public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 112, "tweet_count": 198, "listed_count": 1}, "username": "through_gantes", "verified": false, "id": "525899858", "name": "\u304c\u3093\u3066\u3059", "location": "\u5317\u6d77\u9053 \u672d\u5e4c\u5e02"}, {"public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 860, "tweet_count": 667, "listed_count": 1}, "username": "TOPESUICIDA_POP", "verified": false, "id": "1574984234", "name": "TOPE SUICIDA", "location": "Sapporo City"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 701, "tweet_count": 321532, "listed_count": 67}, "username": "julwiki", "verified": false, "id": "513175862", "name": "Julwiki \ud83d\udc3a '\ud835\udc13\ud835\udc07\ud835\udc04 \ud835\udc0b\ud835\udc0e\ud835\udc0e\ud835\udc0d\ud835\udc18 \ud835\udc0f\ud835\udc14\ud835\udc02\ud835\udc04\ud835\udc0b\ud835\udc00\ud835\udc0d' \u00a9", "location": "Lejos de todos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2798, "following_count": 995, "tweet_count": 113816, "listed_count": 51}, "username": "KaisserXose", "verified": false, "id": "57310300", "name": "Nacho Manrique"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5886, "following_count": 288, "tweet_count": 80266, "listed_count": 134}, "username": "Trmtv", "verified": false, "id": "378513487", "name": "Trmtv", "location": "Basilicata - Puglia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 740, "tweet_count": 100798, "listed_count": 0}, "username": "giovannaconfal4", "verified": false, "id": "1096491048862449664", "name": "giovannaconfalone"}, {"public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 368, "tweet_count": 2851, "listed_count": 0}, "username": "PeixotoJr01", "verified": false, "id": "495297311", "name": "Peixoto Jr", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1031463, "following_count": 1055, "tweet_count": 86585, "listed_count": 2588}, "username": "jeanwyllys_real", "verified": true, "id": "111123176", "name": "Jean Wyllys"}, {"public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 1340, "tweet_count": 27517, "listed_count": 4}, "username": "valessandra59", "verified": false, "id": "2569816533", "name": "Alessandra V."}, {"public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 344, "tweet_count": 44532, "listed_count": 21}, "username": "cwilksuk", "verified": false, "id": "351931233", "name": "Clo", "location": "italy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 1419, "tweet_count": 25723, "listed_count": 1}, "username": "semedizecca", "verified": false, "id": "4216053454", "name": "bruscoIina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 159, "tweet_count": 1451, "listed_count": 0}, "username": "BootsApolo", "verified": false, "id": "143290618", "name": "\ud83d\udde3Rokoto de Bien"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2148, "following_count": 1181, "tweet_count": 24061, "listed_count": 12}, "username": "INGRIDHUFFMAN75", "verified": false, "id": "776816695", "name": "LA FLACA DE PALCO 7", "location": "USA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 2456, "tweet_count": 2029, "listed_count": 6}, "username": "cacadoresdehqs", "verified": false, "id": "1131789057548345344", "name": "Ca\u00e7adores de HQs", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1359, "following_count": 1697, "tweet_count": 15125, "listed_count": 5}, "username": "giacomo_81", "verified": false, "id": "4782880171", "name": "Jack \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "location": "Bari, Apulia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7204, "following_count": 7696, "tweet_count": 51301, "listed_count": 3}, "username": "misslemon1976", "verified": false, "id": "934291861572866048", "name": "Miss Lemon \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "location": "Arag\u00f3n, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3056, "following_count": 4199, "tweet_count": 29002, "listed_count": 3}, "username": "rafaelserranore", "verified": false, "id": "270810657", "name": "Soy un hombre de carne y verso."}, {"public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 358, "tweet_count": 3858, "listed_count": 0}, "username": "PoooooorcoSpino", "verified": false, "id": "1166628498590633985", "name": "ou\u0131dSo\u0254\u0279o\u0500", "location": "Dappertutto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 112, "tweet_count": 15526, "listed_count": 86}, "username": "fecove", "verified": false, "id": "47043733", "name": "Fernando Comas", "location": " Asturias Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 196, "tweet_count": 42191, "listed_count": 24}, "username": "novalis", "verified": false, "id": "6542772", "name": "\ud835\ude82\ud835\ude92\ud835\ude95\ud835\ude9f\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude98 \ud835\ude71\ud835\ude98\ud835\ude9d\ud835\ude9d\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude98", "location": "Mestre (VE)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 3478, "tweet_count": 35211, "listed_count": 1}, "username": "Descalza63", "verified": false, "id": "328538346", "name": "Carmencita Descalza", "location": "Buenos Aires"}, {"public_metrics": {"followers_count": 56477, "following_count": 2727, "tweet_count": 64017, "listed_count": 87}, "username": "PeroniaRepublic", "verified": false, "id": "789465914387337216", "name": "\ud83d\udc51 King of Peronia \ud83d\udc51", "location": "CABA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 503, "tweet_count": 119369, "listed_count": 87}, "username": "Marco_chp1", "verified": false, "id": "407747764", "name": "Marcus"}, {"public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 231, "tweet_count": 32846, "listed_count": 4}, "username": "lucerolop_", "verified": false, "id": "3231078531", "name": "\u029f\u1d1c\u1d04\u1d07\u0280\u1d0f", "location": "Posadas, Misiones \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 113416, "following_count": 611, "tweet_count": 64758, "listed_count": 54}, "username": "MartuPerez_", "verified": false, "id": "397638670", "name": "TITA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1351, "following_count": 4975, "tweet_count": 136853, "listed_count": 200}, "username": "Idl3", "verified": false, "id": "85129926", "name": "\u2588\u2588\u2588\u2588 \u2588\u2588\u2588\u2588\u2588 \u205c", "location": "Sardigna"}, {"public_metrics": {"followers_count": 37249, "following_count": 81, "tweet_count": 88494, "listed_count": 343}, "username": "lanuovasardegna", "verified": true, "id": "121470821", "name": "La Nuova Sardegna", "location": "Sassari, Italy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2215, "following_count": 197, "tweet_count": 13929, "listed_count": 7}, "username": "Metropolialtens", "verified": false, "id": "3254189634", "name": "Metr\u00f3poli Altense", "location": "Quetzaltenango"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2750, "following_count": 636, "tweet_count": 42737, "listed_count": 7}, "username": "surtemprala", "verified": false, "id": "1021593618447040512", "name": "Wanessa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 71, "tweet_count": 19439, "listed_count": 1}, "username": "Carmen_S13", "verified": false, "id": "2914388841", "name": "Enfiar o \ud83c\udf6b no uc antes que enfiem \ud83e\udd21"}, {"public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 925, "tweet_count": 121326, "listed_count": 20}, "username": "ascochita", "verified": false, "id": "330532430", "name": "Alessandro Ricci"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1721, "following_count": 4214, "tweet_count": 2842, "listed_count": 86}, "username": "enfermeduca", "verified": false, "id": "266632426", "name": "Estefan\u00edaArribasLeal", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5125, "following_count": 2360, "tweet_count": 9745, "listed_count": 136}, "username": "mj_baile", "verified": false, "id": "391717731", "name": "M\u00aa Jes\u00fas Baile", "location": "Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 105, "tweet_count": 16121, "listed_count": 0}, "username": "josempire", "verified": false, "id": "767131587892969473", "name": "dalgomi BORN PINK", "location": "Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1919, "following_count": 985, "tweet_count": 39173, "listed_count": 0}, "username": "Thupsmcrf", "verified": false, "id": "1186917404", "name": "Thuane", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 198, "tweet_count": 21861, "listed_count": 0}, "username": "oqdias", "verified": false, "id": "943145522721968128", "name": "cenorinha", "location": "Curitiba, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9129, "following_count": 2330, "tweet_count": 339215, "listed_count": 55}, "username": "tathiane_vidal", "verified": false, "id": "68503128", "name": "Short dobrado da Zanotti \u2764", "location": "ArenaCorinthians"}, {"public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 743, "tweet_count": 666, "listed_count": 0}, "username": "saponaro76", "verified": false, "id": "319511184", "name": "Alessandra Saponaro", "location": "Foggia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 1657, "tweet_count": 39447, "listed_count": 8}, "username": "rafalisco", "verified": false, "id": "63870331", "name": "Rafa Lisco", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2376, "following_count": 796, "tweet_count": 247366, "listed_count": 113}, "username": "aifosatir", "verified": false, "id": "1313409793", "name": "\u211d\ud835\udd5a\ud835\udd65\ud835\udd52\ud835\udd64\ud835\udd60\ud835\udd57\ud835\udd5a\ud835\udd52 \ud83d\udd22", "location": "Calabria, Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 228, "tweet_count": 13098, "listed_count": 0}, "username": "Yvy2_", "verified": false, "id": "774075631915130880", "name": "Yuyu.\ud83e\udd8b", "location": "Carolina, Puerto Rico\ud83c\uddf5\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3105, "following_count": 2870, "tweet_count": 28862, "listed_count": 3}, "username": "tuitavitz", "verified": false, "id": "853410457637576704", "name": "versions of me"}, {"public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 24, "tweet_count": 19267, "listed_count": 0}, "username": "CarbonAntonio", "verified": false, "id": "2198163632", "name": "antonio carbonara"}, {"public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 3122, "tweet_count": 56168, "listed_count": 0}, "username": "Kathy075511", "verified": false, "id": "971462802102681600", "name": "@Kathy0755"}, {"public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 303, "tweet_count": 8252, "listed_count": 1}, "username": "areqbiz", "verified": false, "id": "1044048343461232645", "name": "Sonia Manrique C.", "location": "Arequipa, Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 482, "tweet_count": 42740, "listed_count": 1}, "username": "Stefaniaugo77", "verified": false, "id": "870931953092100098", "name": "Stefania77", "location": "Mil\u00e3o, Lombardia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1781, "following_count": 1441, "tweet_count": 229238, "listed_count": 52}, "username": "lightmoon972", "verified": false, "id": "2396252383", "name": "Giuseppina Lombardi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4487, "following_count": 5, "tweet_count": 3767923, "listed_count": 165}, "username": "infoitinterno", "verified": false, "id": "317671787", "name": "informazione interno", "location": "Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 470, "tweet_count": 6948, "listed_count": 0}, "username": "ortorrombo", "verified": false, "id": "1178559998240182272", "name": "\ud835\udd0d\ud835\udd32\ud835\udd1e\ud835\udd2b \ud835\udd09\ud835\udd29\ud835\udd2c\ud835\udd2d\ud835\udd30\ud835\udd22\u0301", "location": "Aqu\u00ed"}, {"public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 442, "tweet_count": 10394, "listed_count": 0}, "username": "dc8a97", "verified": false, "id": "364699706", "name": "Papipul posting Ls", "location": "Mad Pain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 190, "tweet_count": 104313, "listed_count": 7}, "username": "damnyoujulia", "verified": false, "id": "54591654", "name": "Bonnie Parker", "location": "Rio de Janeiro "}, {"public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 309, "tweet_count": 5924, "listed_count": 0}, "username": "emi_tomba95", "verified": false, "id": "1541319872", "name": "Emi Alcalde", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7865, "following_count": 8635, "tweet_count": 330236, "listed_count": 100}, "username": "angiuoniluigi", "verified": false, "id": "3030533474", "name": "angiuoniluigi", "location": "Mercato San Severino, Campania"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3498471, "following_count": 405, "tweet_count": 965583, "listed_count": 12876}, "username": "repubblica", "verified": true, "id": "18935802", "name": "Repubblica", "location": "Rome, Italy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 327, "tweet_count": 11551, "listed_count": 0}, "username": "leof128", "verified": false, "id": "162560946", "name": "Leof128", "location": "Avellaneda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3663145, "following_count": 390, "tweet_count": 370743, "listed_count": 8127}, "username": "SkyTG24", "verified": true, "id": "5893702", "name": "Sky tg24"}, {"public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 490, "tweet_count": 15165, "listed_count": 9}, "username": "AngCappellina", "verified": false, "id": "252604372", "name": "Angelo Cappellina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 959, "tweet_count": 23498, "listed_count": 5}, "username": "Anna33289994", "verified": false, "id": "1152959116551360514", "name": "AnnaDP2 \u270a\ud83d\udc3c", "location": "Lazio, Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 791, "tweet_count": 125097, "listed_count": 19}, "username": "Mr9Nuria", "verified": false, "id": "2796003699", "name": "N\u00faria S\u00e1nchezMarch\ud83c\udf97", "location": "Flix - Barcelona, Catalunya"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2501, "following_count": 2395, "tweet_count": 238430, "listed_count": 26}, "username": "fatimaslopes", "verified": false, "id": "99578687", "name": "fahatm\ud83e\uddd9\u200d\u2640\ufe0f \ud83c\udf77\ud83d\udc2c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3405, "following_count": 541, "tweet_count": 139588, "listed_count": 0}, "username": "rodrigoalvespw", "verified": false, "id": "1191271142", "name": "\ud83e\udd77\ud83e\uddde\u200d\u2642\ufe0fRodrigo Alves", "location": "Rio de janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 51, "tweet_count": 20743, "listed_count": 2}, "username": "cronaca_news", "verified": false, "id": "1051792874126360576", "name": "Cronaca News", "location": "Mil\u00e3o, Lombardia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 120, "tweet_count": 130, "listed_count": 0}, "username": "whatchuchapasa", "verified": false, "id": "1180152431029698560", "name": "DiegoSotV", "location": "Per\u00fa, Lima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 293, "tweet_count": 95425, "listed_count": 47}, "username": "NoiNotizie", "verified": false, "id": "2182009663", "name": "NoiNotizie", "location": "Ap\u00falia, It\u00e1lia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 833, "tweet_count": 99547, "listed_count": 11}, "username": "FioriEmanuele", "verified": false, "id": "461476987", "name": "Emanuele Fiori", "location": "Roma"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1426291, "following_count": 952, "tweet_count": 227168, "listed_count": 2783}, "username": "MediasetTgcom24", "verified": true, "id": "331617619", "name": "Tgcom24"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1117, "following_count": 668, "tweet_count": 94884, "listed_count": 2}, "username": "sepvictor_", "verified": false, "id": "2845982043", "name": "Braddock \ud83d\udc32", "location": "Barueri/SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 6, "tweet_count": 12381, "listed_count": 4}, "username": "_JimTrancyrvl", "verified": false, "id": "752316007482531840", "name": "Alois Trancy.", "location": "#TeamJuancho&Diabeticos, JJ\u2606"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2155, "following_count": 2731, "tweet_count": 634742, "listed_count": 9}, "username": "dileguossi", "verified": false, "id": "1026418206", "name": "MauriZiQ\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2688391, "following_count": 242, "tweet_count": 527532, "listed_count": 8962}, "username": "Corriere", "verified": true, "id": "395218906", "name": "Corriere della Sera", "location": "Milano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 223, "tweet_count": 9027, "listed_count": 0}, "username": "edgarr810", "verified": false, "id": "2389364107", "name": "ed"}, {"public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 851, "tweet_count": 170338, "listed_count": 2}, "username": "isamiccoli52", "verified": false, "id": "2606389745", "name": "\ud83d\udc29\ud83d\udc15\u200d\ud83e\uddba#\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\ud83e\udd0d\ud83d\udda4\ud83e\udd0d\ud83d\udda4", "location": "Taranto, Puglia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 112, "tweet_count": 90688, "listed_count": 77}, "username": "NuovoSud", "verified": false, "id": "2270299820", "name": "Nuovo Sud", "location": "Syracuse, Sicily"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 10, "tweet_count": 7, "listed_count": 0}, "username": "SweetJuly14", "verified": false, "id": "1182662235342168072", "name": "SweetJuly"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 1018, "tweet_count": 26641, "listed_count": 10}, "username": "wondergxrls1", "verified": false, "id": "1114728304257523712", "name": "Sabrina | \u262d", "location": "SUPERCORP: (\u0e07'\u0300-'\u0301)\u0e07"}, {"public_metrics": {"followers_count": 288971, "following_count": 94, "tweet_count": 23054, "listed_count": 187}, "username": "Dc_da_depressao", "verified": false, "id": "1076671335953297408", "name": "DC da Depress\u00e3o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10580, "following_count": 8, "tweet_count": 40016, "listed_count": 102}, "username": "AnsaPuglia", "verified": false, "id": "1116762632", "name": "Ansa Puglia", "location": "Bari"}, {"public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 94, "tweet_count": 11962, "listed_count": 0}, "username": "kamylasilva0", "verified": false, "id": "1053412174008336385", "name": "bela adormecida \ud83d\ude34", "location": "Morro do tet\u00e9u "}, {"public_metrics": {"followers_count": 28039, "following_count": 990, "tweet_count": 25166, "listed_count": 2}, "username": "JuuMattos7", "verified": false, "id": "869718586272739328", "name": "Col\u00f4mbia\ud83c\udde8\ud83c\uddf4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 355, "tweet_count": 122045, "listed_count": 63}, "username": "cronachecampane", "verified": false, "id": "4807713257", "name": "Cronache della Campania", "location": "Napoli, Campania"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1609, "following_count": 2148, "tweet_count": 222028, "listed_count": 83}, "username": "jorgepfdez", "verified": false, "id": "2281614140", "name": "jorge", "location": "Espanha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 1386, "tweet_count": 34991, "listed_count": 6}, "username": "nostalgiabcn", "verified": false, "id": "307554389", "name": "Mery"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1170, "following_count": 793, "tweet_count": 166052, "listed_count": 43}, "username": "LucianaCiolfi", "verified": false, "id": "47710288", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddfa Luciana Ciolfi \u2708\ufe0f", "location": "Salandra (MT) Italy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 26, "tweet_count": 1470, "listed_count": 0}, "username": "teilins", "verified": false, "id": "947689450439573504", "name": "Taylor Schnorr", "location": "Dourados, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 654, "tweet_count": 11991, "listed_count": 0}, "username": "gra78942372", "verified": false, "id": "1010682716864614400", "name": "gralopez", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 1357, "tweet_count": 48412, "listed_count": 0}, "username": "graziasteps", "verified": false, "id": "743779047591796736", "name": "Grace\ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1238, "following_count": 731, "tweet_count": 61670, "listed_count": 1}, "username": "Capacapo3", "verified": false, "id": "837789136899579904", "name": "Capacapo", "location": "En este Mundo \ud83c\udf0e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 62560, "following_count": 2685, "tweet_count": 36175, "listed_count": 114}, "username": "reyconbarba", "verified": false, "id": "3195358007", "name": "Rey con Barba", "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 637, "tweet_count": 12059, "listed_count": 1}, "username": "sarinhovski", "verified": false, "id": "887328381657907201", "name": "Tuzin \ud83e\udee1\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 308, "tweet_count": 6097, "listed_count": 1}, "username": "SabaSavaglio", "verified": false, "id": "1006009106", "name": "Sabatino Savaglio", "location": "Lamezia Terme"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 147, "tweet_count": 111, "listed_count": 0}, "username": "ololozinho", "verified": false, "id": "1182794607018598402", "name": "lolo", "location": "Natal, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 94312, "following_count": 882, "tweet_count": 31616, "listed_count": 56}, "username": "courtesyas", "verified": false, "id": "2309021521", "name": "ABT \u212d", "location": "cwb"}, {"public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 1029, "tweet_count": 30317, "listed_count": 2}, "username": "tz523", "verified": false, "id": "829050259431096325", "name": "hebary"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1839, "following_count": 949, "tweet_count": 226694, "listed_count": 7}, "username": "MALEGP", "verified": false, "id": "145010134", "name": "MAleGP", "location": "C.A.B.A Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 319, "tweet_count": 1408, "listed_count": 1}, "username": "MandyEsUnMuppet", "verified": false, "id": "811054829875449856", "name": "Soy un muppet", "location": "Muppetlandia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 483, "tweet_count": 7369, "listed_count": 3}, "username": "ChicharoRock", "verified": false, "id": "1029539314487709696", "name": "Chicharo Rock"}, {"public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 2029, "tweet_count": 23422, "listed_count": 0}, "username": "WhisperCar", "verified": false, "id": "1282918945", "name": "Carmelo Bordonaro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 0, "tweet_count": 258287, "listed_count": 0}, "username": "venti4ore", "verified": false, "id": "955454252851384323", "name": "Venti4ore"}, {"public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 13, "tweet_count": 39024, "listed_count": 6}, "username": "calabrianewsit", "verified": false, "id": "2945547503", "name": "calabrianews", "location": "Cal\u00e1bria, It\u00e1lia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 66, "tweet_count": 21066, "listed_count": 2}, "username": "hellbiazer", "verified": false, "id": "957452399760855041", "name": "v\u0489i\u0489c\u0489t\u0489o\u0489r\u0489i\u0489a\u0489"}, {"public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 333, "tweet_count": 112912, "listed_count": 5}, "username": "ElisaXavier94", "verified": false, "id": "1464752702", "name": "Elisa", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 1270, "tweet_count": 18942, "listed_count": 0}, "username": "harmotario_", "verified": false, "id": "221070154", "name": "CP \u26a1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 265, "tweet_count": 13258, "listed_count": 1}, "username": "anna_veraldi", "verified": false, "id": "1098941461", "name": "anna veraldi", "location": "Cal\u00e1bria, It\u00e1lia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3247, "following_count": 4921, "tweet_count": 155390, "listed_count": 1}, "username": "IaraMar23156302", "verified": false, "id": "1111367807541960704", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Iara"}, {"public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 332, "tweet_count": 5176, "listed_count": 0}, "username": "CCampos_Dani", "verified": false, "id": "733334393868189696", "name": "Dani Campos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 122, "tweet_count": 24645, "listed_count": 0}, "username": "aliromapelusar1", "verified": false, "id": "1171827804192870400", "name": "aliroma@pelusaroma"}, {"public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 335, "tweet_count": 577, "listed_count": 0}, "username": "ReyesSalazarMi1", "verified": false, "id": "1166538683387973634", "name": "ReyesSalazarMiguel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 482, "tweet_count": 50857, "listed_count": 3}, "username": "ardillaxz", "verified": false, "id": "271988846", "name": "b\u00e1rbara"}, {"public_metrics": {"followers_count": 33003, "following_count": 2354, "tweet_count": 1030, "listed_count": 22}, "username": "BilheteDeDeus", "verified": false, "id": "792158202712457216", "name": "Bilhete De Deus\u2122 \u2764"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1649, "following_count": 158, "tweet_count": 260152, "listed_count": 87}, "username": "infooggi", "verified": false, "id": "125282795", "name": "InfoOggi", "location": "It\u00e1lia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 1532, "tweet_count": 89107, "listed_count": 7}, "username": "theyelloweyes21", "verified": false, "id": "3370147954", "name": "kayki \ud83d\udc30\ud83d\udc3b\ud83c\udfb2\ud83d\udd31", "location": "em minha cidade natal - 034"}, {"public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 945, "tweet_count": 91981, "listed_count": 27}, "username": "m1nim1ni", "verified": false, "id": "94440979", "name": "\u02da \u0f18vivitt\u2661benzinho\u22c6\u208a\u02da", "location": "26 | ela.dela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 313, "tweet_count": 8975, "listed_count": 6}, "username": "stalkingitaly", "verified": false, "id": "291289316", "name": "Oss.Naz.Stalking", "location": "italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 1220, "tweet_count": 7388, "listed_count": 0}, "username": "fervikni", "verified": false, "id": "1071656926289780742", "name": "nicole| nct2020", "location": "aRMy, Atiny, Blink"}, {"public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 208, "tweet_count": 11839, "listed_count": 0}, "username": "MiguelBrandt22", "verified": false, "id": "1129062777182728193", "name": "Miguel Brandt"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1209, "following_count": 1992, "tweet_count": 14602, "listed_count": 9}, "username": "RiccardaBerzi", "verified": false, "id": "521793778", "name": "Riccarda Berzi Donadoni Danese", "location": "Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 313, "tweet_count": 6640, "listed_count": 0}, "username": "thisvictoor", "verified": false, "id": "934848185058684929", "name": "Victor", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8678, "following_count": 6394, "tweet_count": 90711, "listed_count": 3}, "username": "Wesleroso", "verified": false, "id": "800851496", "name": "Wes \u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56", "location": "Terra dos Altos Coqueiros"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2273, "following_count": 2329, "tweet_count": 67260, "listed_count": 2}, "username": "Maria15112786", "verified": false, "id": "971625796732424192", "name": "Maria\ud83c\udf30"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2262, "following_count": 4268, "tweet_count": 179178, "listed_count": 175}, "username": "shopenauerwho", "verified": false, "id": "2895077031", "name": "Quos Ego", "location": "Roma, Lazio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1596, "following_count": 1916, "tweet_count": 170530, "listed_count": 48}, "username": "giangio87", "verified": false, "id": "237241091", "name": "Giangio\ud83d\udd95", "location": "Chorio; Calabria; Italy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 3549, "tweet_count": 188260, "listed_count": 8}, "username": "MandrilloBionic", "verified": false, "id": "448088280", "name": "Mark MILLER"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4092, "following_count": 3786, "tweet_count": 123061, "listed_count": 2}, "username": "marysantos6227", "verified": false, "id": "700327725056319488", "name": "LILY\ud83d\udc9eGS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 150327, "following_count": 904, "tweet_count": 7388, "listed_count": 57}, "username": "PaulaSperling", "verified": false, "id": "2600304302", "name": "Paula von Sperling", "location": "Lagoa Santa - MG"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2994, "following_count": 3071, "tweet_count": 31023, "listed_count": 4}, "username": "lenyopc", "verified": false, "id": "433804301", "name": "Leny Carvalho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 2083, "tweet_count": 18928, "listed_count": 2}, "username": "gaalocego", "verified": false, "id": "4748714775", "name": "D\u00e1vio M. \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83e\udd85 (54/45) 2/4 \ud83d\udc9b\ud83d\udda4", "location": "Teresina, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 671, "tweet_count": 115911, "listed_count": 10}, "username": "Pierfanze208", "verified": false, "id": "2179948113", "name": "Pierfanze \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "location": "Sardegna, Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 37, "tweet_count": 11798, "listed_count": 0}, "username": "LuciaRa51455994", "verified": false, "id": "1051674818591027201", "name": "Lucia Rangel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2061, "following_count": 420, "tweet_count": 31479, "listed_count": 8}, "username": "sntsa_37", "verified": false, "id": "1357221978", "name": "Sindicato de Salud de Guanajuato SNTSA37", "location": "Jard\u00edn del Cantador #90, Zona "}, {"public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 376, "tweet_count": 17206, "listed_count": 0}, "username": "manuelfelipe65", "verified": false, "id": "3253608629", "name": "io"}, {"public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 429, "tweet_count": 1824, "listed_count": 1}, "username": "XxXWatermelonXx", "verified": false, "id": "2290453602", "name": "\ud83c\udf49Alex\ud83c\udf49", "location": "Floresville, TX"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 151, "tweet_count": 102, "listed_count": 0}, "username": "xp_diablo", "verified": false, "id": "2318665584", "name": "iam_diablo\ud83c\udf10", "location": "Joe's Place"}, {"public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 356, "tweet_count": 42362, "listed_count": 10}, "username": "BlankPage1508", "verified": false, "id": "34280157", "name": "Amaranta \ud83d\udc9a\ud83d\udd0d\ud83c\udf08", "location": "Lima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6272, "following_count": 472, "tweet_count": 20111, "listed_count": 19}, "username": "LaTubilla", "verified": false, "id": "2269112586", "name": "\ud83c\udf37Patty \u2b50\ufe0f \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 38108, "following_count": 1448, "tweet_count": 870441, "listed_count": 163}, "username": "Mauri_SMM_SEO", "verified": false, "id": "213451073", "name": "\u24c2aurizio \u00a9\u24c2y\u00aeeal\u263a\u2122\u263c\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "location": "#SocialMediaManager\ud83c\uddee\ud83c\uddf9March\ud83c\udfa5"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1039, "following_count": 1421, "tweet_count": 33503, "listed_count": 1}, "username": "NevesClaudi", "verified": false, "id": "1101122519497654272", "name": "Claudi Neves"}, {"public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 192, "tweet_count": 2838, "listed_count": 1}, "username": "Demoliner67", "verified": false, "id": "51899550", "name": "Marcelo D. Ferreira", "location": "Porto Alegre - RS - BRA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 540, "tweet_count": 26327, "listed_count": 3}, "username": "evehsivel", "verified": false, "id": "834178569299488768", "name": "Evelyn Soares", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 136, "tweet_count": 15842, "listed_count": 0}, "username": "1309_zac", "verified": false, "id": "878757559", "name": "maria zaccone", "location": "Roma"}, {"public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 361, "tweet_count": 1441, "listed_count": 2}, "username": "jpanamenista92", "verified": false, "id": "770666119472513025", "name": "Juve-Paname\u00f1ista9-2"}, {"public_metrics": {"followers_count": 220515, "following_count": 7408, "tweet_count": 88324, "listed_count": 466}, "username": "BlandonJose", "verified": true, "id": "319518155", "name": "Jos\u00e9 Isabel Bland\u00f3n", "location": "Ciudad de Panam\u00e1, PA."}, {"public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 638, "tweet_count": 33572, "listed_count": 19}, "username": "StarOfTh3Galaxy", "verified": false, "id": "895019800912683009", "name": "\u200d\u200d \u200d\u200d \u200d\u200d \u200d\u200d \u200d\u200d \u200d\u200d \u200d \u200d\u200d \u200d \u200d\u200d\ud835\udc77\ud835\udc86\ud835\udc95\ud835\udc86\ud835\udc93 \ud835\udc78\ud835\udc96\ud835\udc8a\ud835\udc8d\ud835\udc8d \u200d\u200d \u200d\u200d \u200d \u200d\u200d", "location": "\u2800\n\u2800\n\u2800\u2982 \u201cWe've already established that you \ud835\ude59\ud835\ude5a\ud835\ude68\ud835\ude69\ud835\ude67\ud835\ude64\ud835\ude6e\ud835\ude5e\ud835\ude63\ud835\ude5c the ship \ud835\ude5e'\ud835\ude62 \ud835\ude64\ud835\ude63 is not saving me!\u201d \u2800\u276d \u23a1\u270d\ufe0e #\ud835\ude7c\ud835\ude9b\ud835\udc0b\ud835\udc2e\ud835\udc27\ud835\udc1a \u23a6\n\u2800"}, {"public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 519, "tweet_count": 66195, "listed_count": 2}, "username": "princigallomich", "verified": false, "id": "778899878227353600", "name": "Michele Princigallo", "location": "San Severo, Puglia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 102, "tweet_count": 3364, "listed_count": 0}, "username": "gaby_elvis_teck", "verified": false, "id": "1152583397061156864", "name": "Gaaaby", "location": "Tercermundo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 498, "tweet_count": 8644, "listed_count": 0}, "username": "ElGreenEwE", "verified": false, "id": "976604824220336129", "name": "green", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 429, "tweet_count": 5430, "listed_count": 0}, "username": "Ingrid_Colcci_", "verified": false, "id": "380100699", "name": "Ingrid Ara\u00fajo \ud83e\udd47\ud83c\udfc6\ud83d\udd34\u26ab", "location": "Rio de  janeiro "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 928, "tweet_count": 20747, "listed_count": 0}, "username": "_ManuelGilP", "verified": false, "id": "800375268305027072", "name": "Gil \u26f9\ud83c\udffb\ud83c\udfc0", "location": "La Romana, Dominican Republic"}, {"public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 898, "tweet_count": 44384, "listed_count": 1}, "username": "F4vip", "verified": false, "id": "192404320", "name": "f4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1529, "following_count": 3809, "tweet_count": 743063, "listed_count": 3}, "username": "GHERARDIMAURO1", "verified": false, "id": "860927713368035333", "name": "Mauro GHERARDI \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "location": "Ostia LIDO DI ROMA, Italy \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 265, "tweet_count": 8468, "listed_count": 0}, "username": "CrfPortes", "verified": false, "id": "1130966154619625472", "name": "Mari", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7752, "following_count": 272, "tweet_count": 81175, "listed_count": 11}, "username": "mendigataff", "verified": false, "id": "2552650036", "name": "mendi", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 458, "tweet_count": 83277, "listed_count": 0}, "username": "evellynl_crf", "verified": false, "id": "840637663577292801", "name": "eve", "location": "Caxias, RJ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 1135, "tweet_count": 22655, "listed_count": 14}, "username": "batake0525", "verified": false, "id": "4253392879", "name": "(\u5143)\u3066\u3093\u3061\u3087", "location": "\u7559\u840c\u3068\u3044\u3046\u540d\u524d\u306e\u6e2f\u753a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 453, "tweet_count": 34948, "listed_count": 20}, "username": "Gerardofrt", "verified": false, "id": "221886043", "name": "Gerardo Ram\u00edrez \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 2226, "tweet_count": 319959, "listed_count": 8}, "username": "viramirez15b2", "verified": false, "id": "544633532", "name": "virgilio ramirez", "location": "Lima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 422, "tweet_count": 38443, "listed_count": 0}, "username": "renegadojulian", "verified": false, "id": "363957711", "name": "v\u00edctor huerta", "location": "Lima Per\u00fa."}, {"public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 1098, "tweet_count": 16343, "listed_count": 2}, "username": "angwwwl", "verified": false, "id": "1033878588569858049", "name": "maia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3375, "following_count": 2239, "tweet_count": 101637, "listed_count": 12}, "username": "vinitardeo", "verified": false, "id": "2801237601", "name": "VINI \ud83e\ude78", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 123, "tweet_count": 75138, "listed_count": 3}, "username": "GoldenFure", "verified": false, "id": "866844719334273025", "name": "Armand", "location": "Nueva York, USA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1690, "following_count": 992, "tweet_count": 47984, "listed_count": 6}, "username": "StefanyAcosta_", "verified": false, "id": "299441833", "name": "Stefany Acosta", "location": "El Salvador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 203, "tweet_count": 451, "listed_count": 0}, "username": "alejandro10h_b", "verified": false, "id": "1159550991563468800", "name": "Alejandro Henriquez \ud83d\udc2f", "location": "San Miguel, El Salvador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 231, "tweet_count": 1586, "listed_count": 0}, "username": "poxbeaa", "verified": false, "id": "1109518389561753603", "name": "bia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1494, "following_count": 803, "tweet_count": 14964, "listed_count": 0}, "username": "CostaaEsther", "verified": false, "id": "827107133325979648", "name": "Ester Costa", "location": "022"}, {"public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 748, "tweet_count": 45475, "listed_count": 1}, "username": "tuiitabru_", "verified": false, "id": "1012146821945331712", "name": "bru", "location": " 01.01.21 \ud83e\udd63 "}, {"public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 203, "tweet_count": 4135, "listed_count": 0}, "username": "melaniaguero_", "verified": false, "id": "1660842284", "name": "\u2022 M E L I \u2022"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3570, "following_count": 1422, "tweet_count": 82157, "listed_count": 1}, "username": "soueumanodg", "verified": false, "id": "719714814071848960", "name": "Diego \u2605\u5f61", "location": "Belford Roxo, Brasil."}, {"public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 1119, "tweet_count": 17901, "listed_count": 4}, "username": "Kamikaze_tomy", "verified": false, "id": "2234016378", "name": "Tomy Villalba \u2126 \u2620\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 493, "tweet_count": 9823, "listed_count": 2}, "username": "Nosoy_rox", "verified": false, "id": "1180672563145580544", "name": "Ro Jara", "location": "Ciudad G\u00f3tica "}, {"public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 228, "tweet_count": 40439, "listed_count": 0}, "username": "LilithCL_Debora", "verified": false, "id": "2335685916", "name": "Lilith \ud83c\udf35", "location": "\u231b10/06/2020 \ud83c\udf12"}, {"public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 130, "tweet_count": 7232, "listed_count": 0}, "username": "a_g_mars", "verified": false, "id": "63759449", "name": "Anie | Escritora", "location": "Londres Vermelha, Arnes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 548, "tweet_count": 854, "listed_count": 0}, "username": "vkookeyes", "verified": false, "id": "1173467151560257536", "name": "\ud835\uddfa\ud835\uddf2\ud835\uddf9\ud835\uddf9\ud835\ude06\u2661", "location": "\ud835\ude48\ud835\ude56\ud835\ude60\ud835\ude5a \ud835\ude44\ud835\ude69 \ud835\ude67\ud835\ude5e\ud835\ude5c\ud835\ude5d\ud835\ude69;\u270a\ud83c\udf51"}, {"public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 432, "tweet_count": 17006, "listed_count": 0}, "username": "debsinacio", "verified": false, "id": "2885052523", "name": "deb", "location": "brasil, RJ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1794, "following_count": 1797, "tweet_count": 34927, "listed_count": 12}, "username": "blaircharade", "verified": false, "id": "2184344972", "name": "e \u263d midnights", "location": "in the NBHD"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11369, "following_count": 1536, "tweet_count": 48289, "listed_count": 68}, "username": "gvcths", "verified": false, "id": "2223287604", "name": "V\u00edcto\u044f", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 367, "tweet_count": 1772, "listed_count": 0}, "username": "albaforsale", "verified": false, "id": "449315141", "name": "\u064b", "location": "nowhere girl"}, {"public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 494, "tweet_count": 12576, "listed_count": 1}, "username": "bellloki", "verified": false, "id": "731343036", "name": "Targaryen de cabelo escuro", "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 1222, "tweet_count": 21675, "listed_count": 1}, "username": "MadreLocura", "verified": false, "id": "485109389", "name": "Alexa Ortiz", "location": "El Caribe "}, {"public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 337, "tweet_count": 22266, "listed_count": 0}, "username": "Mel_Rocha_Souza", "verified": false, "id": "2624571539", "name": "Melissinha", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9532, "following_count": 10472, "tweet_count": 167148, "listed_count": 32}, "username": "germanderamos", "verified": false, "id": "208976888", "name": "GermandeRamos", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2917, "following_count": 1487, "tweet_count": 212782, "listed_count": 3}, "username": "PatriciaDonoso", "verified": false, "id": "348844536", "name": "Patricia Donoso\ud83c\udf33\ud83c\udf32\ud83c\udf31", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 831, "tweet_count": 7409, "listed_count": 0}, "username": "katalavena", "verified": false, "id": "3042479770", "name": "D."}, {"public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 271, "tweet_count": 23457, "listed_count": 4}, "username": "cacheemylife", "verified": false, "id": "1068184674135093252", "name": "lucia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1835, "following_count": 2659, "tweet_count": 287679, "listed_count": 21}, "username": "gabislrios", "verified": false, "id": "52134265", "name": "Gabi - Let's boraaaa \ud83d\udc54\u2b50", "location": " \ud83c\udf1e\ud83c\udf3d\u2601\ufe0f\ud83d\udc83\ud83d\udc3b\ud83c\udf53\ud83c\udf4e\u2764"}, {"public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 323, "tweet_count": 9476, "listed_count": 0}, "username": "Giovani78425647", "verified": false, "id": "1011312791939100675", "name": "Flanatico Zueiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 364, "tweet_count": 25592, "listed_count": 3}, "username": "elitic84", "verified": false, "id": "902277756", "name": "Eli Tiago Campos", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos - SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4819, "following_count": 2495, "tweet_count": 76811, "listed_count": 66}, "username": "iJUNGW00", "verified": false, "id": "1084937363002773505", "name": "gian", "location": "she!her"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1250, "following_count": 1641, "tweet_count": 8819, "listed_count": 0}, "username": "WilquerBraga", "verified": false, "id": "815526457216823296", "name": "wilquer \u26ab\ud83d\udd34\ud83c\udfc6\ud83d\udcaa", "location": "Esp\u00edrito Santo "}, {"public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 414, "tweet_count": 16321, "listed_count": 0}, "username": "nathalie_1302", "verified": false, "id": "1033144740332625926", "name": "Nathalie Esmeralda\u2728", "location": "Panama"}, {"public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 345, "tweet_count": 3520, "listed_count": 0}, "username": "kevinamorrr", "verified": false, "id": "827652375921958912", "name": "Mistercap", "location": "Panam\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1215, "following_count": 2750, "tweet_count": 56831, "listed_count": 0}, "username": "AdrianoVideos", "verified": false, "id": "1151840496437907458", "name": "Adriano #forabap #panela85 #forabraz", "location": "Teres\u00f3polis, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 625, "tweet_count": 29772, "listed_count": 5}, "username": "whatsernanana", "verified": false, "id": "1161202452437356545", "name": "nana", "location": "\ud835\uddf2\ud835\uddf9\ud835\uddee/\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\uddf9\ud835\uddee"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4757, "following_count": 1165, "tweet_count": 71263, "listed_count": 9}, "username": "WineInMyHeart", "verified": false, "id": "1091391297200496640", "name": "\ud83c\udf6fAfrodite Gorda\ud83c\udf3b {ele/elu/ela}", "location": "Bahia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5686, "following_count": 5918, "tweet_count": 121243, "listed_count": 4}, "username": "lady2dh", "verified": false, "id": "4198026022", "name": "\ud83d\udc97 Morocha \ud83d\udc97 \ud83d\udc31", "location": "Rosario, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 712, "tweet_count": 104295, "listed_count": 19}, "username": "CamilaAguiarBR", "verified": false, "id": "889166580", "name": "Camila Aguiar", "location": "RJ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4613, "following_count": 4008, "tweet_count": 120632, "listed_count": 5}, "username": "KarloxE", "verified": false, "id": "137831075", "name": "Yo Soy (Malakh ) \ud83d\udd49\ufe0f\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2721\ufe0f\u2648", "location": "En alg\u00fan lugar del Universo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2555, "following_count": 3013, "tweet_count": 88573, "listed_count": 42}, "username": "Adrianamar", "verified": false, "id": "49673987", "name": "Adriana", "location": "En la Conchinchina."}, {"public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 345, "tweet_count": 22641, "listed_count": 9}, "username": "hernandeznat", "verified": false, "id": "34432202", "name": "poison ivy.", "location": "Hannover, Deutschland"}, {"public_metrics": {"followers_count": 53079, "following_count": 775, "tweet_count": 1533, "listed_count": 145}, "username": "proposicoes", "verified": false, "id": "1092585000971718656", "name": "Proposi\u00e7\u00f5es que v\u00e3o mudar sua vida", "location": "Distrito Federal, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1225, "following_count": 547, "tweet_count": 16817, "listed_count": 2}, "username": "obigtoon", "verified": false, "id": "325245361", "name": "Veto (bigtoon)", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 Dos Campos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 987, "tweet_count": 59845, "listed_count": 15}, "username": "vektorcreativo", "verified": false, "id": "624024806", "name": "veeeeektor \u26a1\ufe0f", "location": "Dominican Republic"}, {"public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 459, "tweet_count": 2046, "listed_count": 1}, "username": "COBLaiho8", "verified": false, "id": "2564737402", "name": "lucas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 145, "tweet_count": 1795, "listed_count": 1}, "username": "putz_bruno12", "verified": false, "id": "1069064650833182720", "name": "Bruno Silva - BS12"}, {"public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 525, "tweet_count": 5571, "listed_count": 0}, "username": "GabrielGomesG10", "verified": false, "id": "75061847", "name": "Gabriel \u1d9c\u02b3\u1da0 \u2665\ufe0f\ud83d\udda4", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 1427, "tweet_count": 33597, "listed_count": 0}, "username": "Jeanvallesreye1", "verified": false, "id": "1147864004259393536", "name": "jean valles"}, {"public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 561, "tweet_count": 30723, "listed_count": 9}, "username": "Mijailanarco", "verified": false, "id": "212411152", "name": "Mijail solomonoff", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2822, "following_count": 1787, "tweet_count": 18461, "listed_count": 13}, "username": "geh_gouveia", "verified": false, "id": "307559749", "name": "Geh \u24df \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1772, "following_count": 1071, "tweet_count": 44144, "listed_count": 2}, "username": "MaleeClemente", "verified": false, "id": "419039331", "name": "malena\u00a2", "location": "san marcos sierras"}, {"public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 1047, "tweet_count": 14330, "listed_count": 0}, "username": "LaruMey", "verified": false, "id": "3135717009", "name": "L\u03b1ruuu \u0391lb\u03b1\u2661", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 460, "tweet_count": 13292, "listed_count": 9}, "username": "marycruznajle", "verified": false, "id": "2720153801", "name": "Marycruz Najle"}, {"public_metrics": {"followers_count": 303945, "following_count": 571, "tweet_count": 9978, "listed_count": 122}, "username": "680carlos", "verified": false, "id": "212204767", "name": "Carlos Martini"}, {"public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 433, "tweet_count": 5004, "listed_count": 0}, "username": "Paula15336", "verified": false, "id": "762356951078535169", "name": "Paula\ud83c\udf3b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 561, "tweet_count": 24847, "listed_count": 0}, "username": "MilllerBN", "verified": false, "id": "1956960360", "name": "Miller \ud83d\udd25", "location": "Perdido na Terra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 260, "tweet_count": 8246, "listed_count": 0}, "username": "vian_a9", "verified": false, "id": "934071767257223168", "name": "\u211c\ud835\udd22\ud835\udd1e\ud835\udd29 \ud835\udd10\ud835\udd22\ud835\udd30\ud835\udd2a\ud835\udd2c", "location": "konoha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 1237, "tweet_count": 21024, "listed_count": 0}, "username": "jucosta31623197", "verified": false, "id": "1159889289498550274", "name": "jucosta", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 24464, "following_count": 9086, "tweet_count": 24181, "listed_count": 11}, "username": "clara1850", "verified": false, "id": "1093808475057065984", "name": "Clara \u2763\ufe0f\u26ea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "username": "StorylineBot", "verified": false, "id": "830847114976571392", "name": "Storyline Bot"}, {"public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 913, "tweet_count": 20078, "listed_count": 12}, "username": "gababbi99", "verified": false, "id": "210129939", "name": "g\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 101, "tweet_count": 414, "listed_count": 0}, "username": "Liva_Arrechea", "verified": false, "id": "2524828907", "name": "Liva", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 334, "tweet_count": 4638, "listed_count": 0}, "username": "Montes_fati", "verified": false, "id": "3134013792", "name": "Fatiga", "location": "Villa Dolores C\u00f3rdoba"}, {"public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 146, "tweet_count": 30107, "listed_count": 0}, "username": "crismirtabarra1", "verified": false, "id": "1159829821674938370", "name": "Cris 3ra cuenta. No podr\u00e1n! #NoVuelvenM\u00e1s"}, {"public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 286, "tweet_count": 5646, "listed_count": 3}, "username": "shiva_om", "verified": false, "id": "45917669", "name": "\u0950 Shiva Shankara \u0950", "location": "Planeta Terra...  ou n\u00e3o...."}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 1, "tweet_count": 326, "listed_count": 0}, "username": "Matheus33548601", "verified": false, "id": "1086748855062982656", "name": "FT"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1492, "following_count": 616, "tweet_count": 50548, "listed_count": 0}, "username": "eandersonxavier", "verified": false, "id": "2750578763", "name": "carioca", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3595, "following_count": 2303, "tweet_count": 96883, "listed_count": 22}, "username": "martinfiera", "verified": false, "id": "123960008", "name": "PicanteDKuy", "location": "Lima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10418, "following_count": 1634, "tweet_count": 60285, "listed_count": 22}, "username": "Soy_Aprista", "verified": false, "id": "57545700", "name": "Soy Aprista", "location": "https://www.facebook.com/pages"}, {"public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 568, "tweet_count": 957, "listed_count": 0}, "username": "alfdelavalera3", "verified": false, "id": "890006587980513280", "name": "Alfonso", "location": "Tarapoto, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 24328, "following_count": 856, "tweet_count": 8509, "listed_count": 44}, "username": "gonzalesposadal", "verified": false, "id": "730567425930862593", "name": "Luis Gonzales Posada", "location": "Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 1400, "tweet_count": 50248, "listed_count": 6}, "username": "withbhcstark", "verified": false, "id": "1112149643218092032", "name": "pads", "location": "Alexandria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 80459, "following_count": 1976, "tweet_count": 319837, "listed_count": 234}, "username": "soniachocron", "verified": false, "id": "113224914", "name": "Sonia Chocron", "location": "Cerca       "}, {"public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 751, "tweet_count": 48559, "listed_count": 0}, "username": "WENDYOVA", "verified": false, "id": "113679351", "name": "WEM"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2920, "following_count": 2849, "tweet_count": 15687, "listed_count": 8}, "username": "SUPERCUTOFUSX", "verified": false, "id": "1113492793798922241", "name": "nicole", "location": "wasteland, baby!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 125, "tweet_count": 2775, "listed_count": 0}, "username": "GazabonThalia", "verified": false, "id": "4050639424", "name": "Thalia \u2020", "location": "Cartagena, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 81, "tweet_count": 7147, "listed_count": 1}, "username": "vinivp22", "verified": false, "id": "781449962", "name": "Vini", "location": "RJ, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7565, "following_count": 6427, "tweet_count": 107268, "listed_count": 20}, "username": "johndckent", "verified": false, "id": "2505172926", "name": "jo\u00e3o gabriel", "location": "Minas Gerais, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1303, "following_count": 1021, "tweet_count": 15624, "listed_count": 16}, "username": "multversogeek", "verified": false, "id": "3185170173", "name": "Multverso Geek", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3362, "following_count": 641, "tweet_count": 212199, "listed_count": 12}, "username": "ijuliacosta", "verified": false, "id": "594926067", "name": "juju"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2453, "following_count": 4461, "tweet_count": 24483, "listed_count": 6}, "username": "ahoygalindaz", "verified": false, "id": "1040760201673101319", "name": "liv at midnight.", "location": "damn its 7 am"}, {"public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 676, "tweet_count": 189794, "listed_count": 14}, "username": "ariharleyros", "verified": false, "id": "296451017", "name": "Ariel Giri \ud83c\udf7a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 502, "tweet_count": 8279, "listed_count": 0}, "username": "NickAlbarn29", "verified": false, "id": "1086790848493355010", "name": "\u2767\ud835\udc75\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc8c \ud835\udc7a\ud835\udc82\ud835\udc8c\ud835\udc96\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc88\ud835\udc8a \u2606"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4612, "following_count": 66, "tweet_count": 2846, "listed_count": 4}, "username": "UniaoCartoon", "verified": false, "id": "1139329516688596993", "name": "Uni\u00e3o Cartoon", "location": "Beach City"}, {"public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 314, "tweet_count": 22053, "listed_count": 3}, "username": "HmJoaoK", "verified": false, "id": "1114945257899270146", "name": "Scary Monsters | THUMBMAKER!!!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1451, "following_count": 964, "tweet_count": 58909, "listed_count": 0}, "username": "alegrianospes", "verified": false, "id": "3043237479", "name": "$"}, {"public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 515, "tweet_count": 8301, "listed_count": 1}, "username": "eilishcp", "verified": false, "id": "729780204948889601", "name": "isinha", "location": "Lionel Messi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 560, "tweet_count": 46283, "listed_count": 0}, "username": "_G___2_", "verified": false, "id": "309396226", "name": "Gus"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1639, "following_count": 1034, "tweet_count": 304888, "listed_count": 20}, "username": "dennwr", "verified": false, "id": "2687128157", "name": "\u2018"}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 9, "tweet_count": 5, "listed_count": 0}, "username": "Wellito99006174", "verified": false, "id": "1181738697965920256", "name": "Welliton"}, {"public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 109, "tweet_count": 10292, "listed_count": 0}, "username": "DaeBMC", "verified": false, "id": "973454365112418304", "name": "Pris \ud83d\udd05", "location": "Lost in Paradise"}, {"public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 111, "tweet_count": 22420, "listed_count": 0}, "username": "sekikki", "verified": false, "id": "2438794802", "name": "Ketchup the bear (Just like the train station)", "location": "Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2365, "following_count": 1987, "tweet_count": 67074, "listed_count": 0}, "username": "paulaomaneirao", "verified": false, "id": "868489651740389376", "name": "\ud835\udd98\ud835\udd94\ud835\udd92\ud835\udd92\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd97", "location": "Itamaraju, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2532, "following_count": 991, "tweet_count": 66662, "listed_count": 7}, "username": "ruinbiebr", "verified": false, "id": "362496501", "name": "\ud835\udcd6\ud835\udcf2\ud835\udcf0\ud835\udcf2\ud83e\udd8b", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 87, "tweet_count": 10254, "listed_count": 0}, "username": "nywrestring", "verified": false, "id": "1943577247", "name": "ny"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 125, "tweet_count": 69334, "listed_count": 14}, "username": "marsclxra", "verified": false, "id": "4900181909", "name": "Clara | Dia 30 vote 13", "location": "two, june"}, {"public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 505, "tweet_count": 18848, "listed_count": 0}, "username": "viniii154", "verified": false, "id": "1132243501893193728", "name": "Vinicius \ud83c\udd70\ufe0fzevedo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 189510, "following_count": 44027, "tweet_count": 525308, "listed_count": 550}, "username": "alexagomez2000", "verified": false, "id": "53863905", "name": "@AlexaG\u00f3mez2000", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 172, "tweet_count": 5464, "listed_count": 0}, "username": "konoratheduarda", "verified": false, "id": "1100524998673027073", "name": "EDUARDA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 840, "tweet_count": 23416, "listed_count": 3}, "username": "Lucas_lolloll", "verified": false, "id": "1947727128", "name": "Lucas Lopes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 750984, "following_count": 5281, "tweet_count": 120527, "listed_count": 941}, "username": "DoentesPFutebol", "verified": true, "id": "124658538", "name": "\u26bd", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 1095, "tweet_count": 27806, "listed_count": 1}, "username": "a_bebadaa", "verified": false, "id": "3354218416", "name": "Larissa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 117, "tweet_count": 12933, "listed_count": 0}, "username": "_ppk_suicida", "verified": false, "id": "1663770950", "name": "brenda_safadinha", "location": "Passo Fundo "}, {"public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 258, "tweet_count": 270711, "listed_count": 36}, "username": "gerente_compras", "verified": false, "id": "335684090", "name": "GERENTE COMPRAS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3245801, "following_count": 3582, "tweet_count": 265137, "listed_count": 6094}, "username": "sopitas", "verified": true, "id": "3362741", "name": "Sopitas", "location": "Mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 921, "tweet_count": 32709, "listed_count": 3}, "username": "stestylinsonn", "verified": false, "id": "3300315101", "name": "out of ste's system", "location": "princess park "}, {"public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 520, "tweet_count": 14000, "listed_count": 2}, "username": "Iouismytreasure", "verified": false, "id": "458629408", "name": "\u1d1b\u1d00\ua731\u029c\u1d00'\ua731 \u029c\u1d0f\u1d1c\ua731\u1d07 \ud83c\udfe0", "location": "Brasil "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1603, "following_count": 1911, "tweet_count": 38003, "listed_count": 2}, "username": "Crfrainan", "verified": false, "id": "4486697362", "name": "Rainan", "location": "Vila da Penha, Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 20, "tweet_count": 3, "listed_count": 0}, "username": "Ricardo73126593", "verified": false, "id": "1171164111541088256", "name": "Ricardo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 316, "tweet_count": 500, "listed_count": 0}, "username": "Iam_not_Erick", "verified": false, "id": "408621099", "name": "El", "location": "Cartagena, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 338, "tweet_count": 13520, "listed_count": 1}, "username": "RobertDColon", "verified": false, "id": "327807630", "name": "Robert D. Col\u00f3n \ud83c\udf0a", "location": "Cartagena, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1166, "following_count": 794, "tweet_count": 15745, "listed_count": 1}, "username": "yamsccp", "verified": false, "id": "1076564368991703041", "name": "Yanca Schmidt", "location": "Fernand\u00f3polis, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 414, "tweet_count": 8049, "listed_count": 0}, "username": "pedrrofs", "verified": false, "id": "1100819932055515136", "name": "pedro \ud83c\uddea\ud83c\uddea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 434, "tweet_count": 3753, "listed_count": 1}, "username": "PedroPaiva_98", "verified": false, "id": "883854364322017280", "name": "C\ud83c\udd70\ufe0fBULOSO....AI CREDO", "location": "Contagem, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 1384, "tweet_count": 6418, "listed_count": 0}, "username": "renatoamsilva", "verified": false, "id": "134794842", "name": "Fla", "location": "Campo Grande - MS."}, {"public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 183, "tweet_count": 15127, "listed_count": 5}, "username": "Leo_Ostrowski", "verified": false, "id": "363448847", "name": "Leo Ostrowski", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2819, "following_count": 2397, "tweet_count": 299791, "listed_count": 9}, "username": "bell_lullaby", "verified": false, "id": "4731709461", "name": "BelenMT"}, {"public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 211, "tweet_count": 59079, "listed_count": 2}, "username": "ogehid", "verified": false, "id": "105124790", "name": "Molusco Targaryen", "location": "Recife, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 561, "tweet_count": 10883, "listed_count": 3}, "username": "BatThiago2", "verified": false, "id": "985343237580828675", "name": "thiago", "location": "Cear\u00e1, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 262, "tweet_count": 37416, "listed_count": 2}, "username": "wastedtimrs", "verified": false, "id": "832306766595645440", "name": "paloma", "location": "@vascodagama. L."}, {"public_metrics": {"followers_count": 2078, "following_count": 1648, "tweet_count": 589621, "listed_count": 0}, "username": "Paola_Crf", "verified": false, "id": "819454434", "name": "paola \ud83e\udd30\ud83c\udffe", "location": "Inhoa\u00edba, Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 567, "tweet_count": 24449, "listed_count": 0}, "username": "gb_crl", "verified": false, "id": "4504350987", "name": "9.", "location": "021"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3866, "following_count": 3589, "tweet_count": 84797, "listed_count": 21}, "username": "hazzprongs", "verified": false, "id": "807717351403782145", "name": "mi | noah solo", "location": "hidalgo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 551, "tweet_count": 12929, "listed_count": 0}, "username": "hiuregomez", "verified": false, "id": "4078358027", "name": "Hiure", "location": "Dublin City, Ireland"}, {"public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 381, "tweet_count": 20053, "listed_count": 0}, "username": "MaxiPerlo1", "verified": false, "id": "807069187449516033", "name": "Maxi Perlo", "location": "Las Varillas,C\u00f3rdoba"}, {"public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 61, "tweet_count": 16535, "listed_count": 0}, "username": "Leostyle316", "verified": false, "id": "1622137747", "name": "Leozinho Bregafunk", "location": "Diadema, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1243, "following_count": 2195, "tweet_count": 163280, "listed_count": 4}, "username": "Jack_flax", "verified": false, "id": "449714289", "name": "Clean Is Good", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2647, "following_count": 816, "tweet_count": 67169, "listed_count": 3}, "username": "mayarasccp_", "verified": false, "id": "559535428", "name": "May", "location": "Corinthians"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12073, "following_count": 3342, "tweet_count": 46601, "listed_count": 7}, "username": "crfcamis", "verified": false, "id": "1969193761", "name": "Camila", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 865, "tweet_count": 24549, "listed_count": 2}, "username": "M0uraP", "verified": false, "id": "853442628859375618", "name": "Guilherme", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 519, "tweet_count": 26263, "listed_count": 1}, "username": "t_ricolo", "verified": false, "id": "884186362257317889", "name": "Pelo Ceni at\u00e9 o fim"}, {"public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 915, "tweet_count": 32255, "listed_count": 7}, "username": "FladiGoulart", "verified": false, "id": "883024395501006848", "name": "Diego Mateus", "location": "Ub\u00e1, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4119, "following_count": 3639, "tweet_count": 109316, "listed_count": 9}, "username": "BabiAlyr", "verified": false, "id": "1009580947266850816", "name": "Babi \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 "}, {"public_metrics": {"followers_count": 3939, "following_count": 410, "tweet_count": 53168, "listed_count": 19}, "username": "hyunbokho", "verified": false, "id": "858819919047266304", "name": "leid\u21afs", "location": "hyunlix y minsung novios"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9633, "following_count": 220, "tweet_count": 9165, "listed_count": 13}, "username": "unLord", "verified": false, "id": "192778725", "name": "\u034fu\u034fn\u034fl\u034fo\u034f\u044fdcito\u00ae\ufe0e", "location": "Friendzone "}, {"public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 714, "tweet_count": 31757, "listed_count": 0}, "username": "matheuaraujos", "verified": false, "id": "225561496", "name": "Sommelier de estilo de vida \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "location": "Bahia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 365, "tweet_count": 1408, "listed_count": 0}, "username": "94ricardinho", "verified": false, "id": "1131349029630152705", "name": "Ricardinho!", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 669, "tweet_count": 1492, "listed_count": 0}, "username": "klebemariano", "verified": false, "id": "2909528176", "name": "Kleberson mariano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1563, "following_count": 1018, "tweet_count": 69499, "listed_count": 0}, "username": "isabelinhalvs", "verified": false, "id": "412357826", "name": "belinda", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 sp"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2812, "following_count": 2497, "tweet_count": 6359, "listed_count": 1}, "username": "marianesccp_", "verified": false, "id": "1128304802147065857", "name": "mari"}, {"public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 116, "tweet_count": 30325, "listed_count": 0}, "username": "hemolisa", "verified": false, "id": "1035195532204040192", "name": "isa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 389, "tweet_count": 91921, "listed_count": 0}, "username": "clemenciavillav", "verified": false, "id": "723989425", "name": "clemenvillavicencio", "location": "Tucuman"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3588, "following_count": 1267, "tweet_count": 14925, "listed_count": 4}, "username": "laurabat55", "verified": false, "id": "104347847", "name": "Laura Batalla", "location": "Canelones, Uruguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 545, "tweet_count": 50213, "listed_count": 0}, "username": "FerreiraR0drig0", "verified": false, "id": "824267506340741121", "name": "RODILINDO \uea00", "location": "Setor norte do Maracan\u00e3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 913, "tweet_count": 17705, "listed_count": 0}, "username": "daviigama", "verified": false, "id": "3297287079", "name": "Cansado com Fome", "location": "Sao Paulo, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 335, "tweet_count": 3833, "listed_count": 0}, "username": "mrclljardim", "verified": false, "id": "1019557909368397824", "name": "marcella."}, {"public_metrics": {"followers_count": 13666, "following_count": 8233, "tweet_count": 48353, "listed_count": 6}, "username": "qpohajapa", "verified": false, "id": "859029330", "name": "japa \ud83e\udd20", "location": "Jata\u00ed, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 1398, "tweet_count": 27185, "listed_count": 2}, "username": "littlejaynnie", "verified": false, "id": "1124370262001115136", "name": "jay \ud83c\udf38 but i also go by tiny", "location": "w/ hyunjin & changkyun \ud83c\udfe1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1435, "following_count": 266, "tweet_count": 67187, "listed_count": 2}, "username": "yrlacrf", "verified": false, "id": "818082182", "name": "\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd9e\ud835\udd98\ud835\udd98\ud835\udd86. \ud80c\udd99"}, {"public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 115, "tweet_count": 35721, "listed_count": 31}, "username": "juudsp", "verified": false, "id": "169652891", "name": "juliana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 293, "tweet_count": 30137, "listed_count": 0}, "username": "amori_vic", "verified": false, "id": "3496569497", "name": "\ud835\udce5\ud835\udcf2\ud835\udcec\ud835\udcfd\ud835\udcf8\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcea \ud835\udcd0\ud835\udcf6\ud835\udcf8\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcf6 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4", "location": "Campinas, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 642, "tweet_count": 18057, "listed_count": 0}, "username": "FedeContardi", "verified": false, "id": "176246159", "name": "Federico Contardi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 402, "tweet_count": 5326, "listed_count": 0}, "username": "mvpgabriel_", "verified": false, "id": "1019785176296181760", "name": "gabriel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3166, "following_count": 1558, "tweet_count": 91555, "listed_count": 28}, "username": "hatxsccp", "verified": false, "id": "914274449536536576", "name": "tuse", "location": "1910"}, {"public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 544, "tweet_count": 62553, "listed_count": 0}, "username": "Jssdiniz16", "verified": false, "id": "804126070966468608", "name": "J.\u2728", "location": "Centro, Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 607, "tweet_count": 26865, "listed_count": 3}, "username": "tonicomanoel", "verified": false, "id": "288913243", "name": "Manoel Filho", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1182814, "following_count": 429, "tweet_count": 332237, "listed_count": 4883}, "username": "BlogdoNoblat", "verified": true, "id": "16794066", "name": "Blog do Noblat"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 4203, "tweet_count": 11397, "listed_count": 0}, "username": "tottipatrick", "verified": false, "id": "1091850085976162310", "name": "\ud835\udc9c\ud835\udcc7\ud835\udcc1\ud835\udcc1\ud835\udcb6\ud835\udcc8\ud835\udcc8\u2134\ud835\udcc3_\u1d9c\u02b3\u1da0 \u00b9\u2078\u2079\u2075 \ud83d\udda4\u2764\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 279, "tweet_count": 60327, "listed_count": 2}, "username": "guuu18", "verified": false, "id": "259932824", "name": "gustavo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1585, "following_count": 1487, "tweet_count": 23695, "listed_count": 0}, "username": "ffcwallace", "verified": false, "id": "348122931", "name": "Wallace", "location": "Nitero\u00ed"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2836, "following_count": 963, "tweet_count": 29523, "listed_count": 0}, "username": "comentaahge", "verified": false, "id": "2991248211", "name": "Ge", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 36, "tweet_count": 1178, "listed_count": 0}, "username": "10felipii", "verified": false, "id": "1137840788921028608", "name": "Felipi \ud83d\ude33"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 427, "tweet_count": 25181, "listed_count": 0}, "username": "gusavm", "verified": false, "id": "747287487412764678", "name": "GV$TVVO \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "location": "Rio de Janeiro, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 810, "tweet_count": 11552, "listed_count": 4}, "username": "slycolon", "verified": false, "id": "1011348567175368704", "name": "andy || SE MUDO", "location": "||cnco \u2022 bp || "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 1948, "tweet_count": 80943, "listed_count": 5}, "username": "ross_nathh", "verified": false, "id": "140998758", "name": "100% envolvida", "location": "Cordovil, Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 0, "tweet_count": 15830, "listed_count": 1}, "username": "katty_aspur", "verified": false, "id": "487254142", "name": "katty aguilar aspur"}, {"public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 381, "tweet_count": 17291, "listed_count": 2}, "username": "MorochaAmoroxa", "verified": false, "id": "1080262798104502272", "name": "Vane \ud83c\udf4e", "location": "Arequipa, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 124, "tweet_count": 15465, "listed_count": 4}, "username": "Nanchypm", "verified": false, "id": "260469335", "name": "Nancy", "location": "Per\u00fa - Ciudad G\u00f3tica (Lima)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4715, "following_count": 703, "tweet_count": 47336, "listed_count": 5}, "username": "michiansiosa", "verified": false, "id": "2184754034", "name": "Andrea \ud83c\udff5\ufe0f (ella/she)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 318, "tweet_count": 36652, "listed_count": 0}, "username": "valksccp", "verified": false, "id": "1155853006363144194", "name": "lolo", "location": "morrendo de calor em slz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 2349, "tweet_count": 33714, "listed_count": 0}, "username": "IghorCRF", "verified": false, "id": "846402064687288322", "name": "Ighor Ribeiro \u1d9c\u02b3\u1da0", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 151, "tweet_count": 4893, "listed_count": 1}, "username": "YuriMacedo12", "verified": false, "id": "3307098766", "name": "iuri Macedo \u00b9\u2078\u2079\u2079"}, {"public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 228, "tweet_count": 33910, "listed_count": 1}, "username": "nathanbjordao", "verified": false, "id": "1106965319506149376", "name": "nathan", "location": "Porto Velho, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 246, "tweet_count": 18892, "listed_count": 1}, "username": "madex54", "verified": false, "id": "2899301493", "name": "madex54"}, {"public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 145, "tweet_count": 1166, "listed_count": 0}, "username": "Gabi090602", "verified": false, "id": "1031653703462342656", "name": "Gabriela Silveira\ud83c\udde6\ud83c\uddf9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 771, "tweet_count": 39073, "listed_count": 0}, "username": "crf_lm10", "verified": false, "id": "3341555417", "name": "Hilberton \ud83d\udd34\u26ab", "location": "LasVegas, Manaus"}, {"public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 83, "tweet_count": 53803, "listed_count": 3}, "username": "CraigafferPedro", "verified": false, "id": "927581832", "name": "Pai Pedro Benzedor", "location": "Cariacica, Espirito Santo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6256, "following_count": 5860, "tweet_count": 187431, "listed_count": 45}, "username": "17DEJUNIO", "verified": false, "id": "128954189", "name": "ANTONIETA PETRICCA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6390, "following_count": 6034, "tweet_count": 186327, "listed_count": 2}, "username": "bertero_ricardo", "verified": false, "id": "906302531839647744", "name": "Ricardo Bertero"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6841, "following_count": 5441, "tweet_count": 52606, "listed_count": 10}, "username": "_BrunoMessi_", "verified": false, "id": "261927586", "name": "Bruno \ud83e\udea4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 1502, "tweet_count": 71255, "listed_count": 1}, "username": "thisweir", "verified": false, "id": "1058121209379016704", "name": "nasasha \u262d", "location": "021"}, {"public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 906, "tweet_count": 50386, "listed_count": 0}, "username": "WeslleyGuedes15", "verified": false, "id": "785132601954689026", "name": "Guedes\u1d9c\u02b3\u1da0", "location": "Cabo Frio, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2333594, "following_count": 19948, "tweet_count": 419948, "listed_count": 5021}, "username": "Miltonneves", "verified": true, "id": "80306410", "name": "Milton Neves", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 62, "tweet_count": 7136, "listed_count": 0}, "username": "MainYasu0", "verified": false, "id": "4659196697", "name": "Klebber Allen", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 2650, "tweet_count": 32542, "listed_count": 7}, "username": "Guilhermandos", "verified": false, "id": "76533729", "name": "Gui santos", "location": "Sa\u00f5 Paulo - Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1624, "following_count": 1021, "tweet_count": 34731, "listed_count": 2}, "username": "gabday_", "verified": false, "id": "881631191459409920", "name": "Gabi", "location": "Salete, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 1502, "tweet_count": 24348, "listed_count": 9}, "username": "merryannie", "verified": false, "id": "276578065", "name": "Mary Ann"}, {"public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 198, "tweet_count": 2189, "listed_count": 1}, "username": "MultiversoDC1", "verified": false, "id": "1182803530110984192", "name": "Jo\u00e3o Vianna #DCComics", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1506, "following_count": 1482, "tweet_count": 56316, "listed_count": 0}, "username": "MlqCanela7", "verified": false, "id": "1121508382140137474", "name": "B.R\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83e\udd4b", "location": "021"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2952, "following_count": 2905, "tweet_count": 24176, "listed_count": 4}, "username": "eitahemmm", "verified": false, "id": "3027788534", "name": "nati"}, {"public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 223, "tweet_count": 16853, "listed_count": 0}, "username": "EuBollinger", "verified": false, "id": "178521271", "name": "Bollinger", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 264, "tweet_count": 40561, "listed_count": 0}, "username": "CaioHenBR", "verified": false, "id": "3198388886", "name": "Sheen", "location": "Conselheiro Pena, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 807, "tweet_count": 14317, "listed_count": 1}, "username": "PiruBandido", "verified": false, "id": "706174407463538688", "name": "Iury Mokujin\u1d9c\u1d3f\u1da0", "location": "Senta piranha "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1596, "following_count": 1561, "tweet_count": 44657, "listed_count": 3}, "username": "crfelipin81", "verified": false, "id": "1106994459068252160", "name": "\ud835\udcd5\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcf9\ud835\udcf2\ud835\udcf7 #ForaPulgar", "location": "setor norte, maracafla"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2069, "following_count": 4988, "tweet_count": 247818, "listed_count": 8}, "username": "BrunnahLirio", "verified": false, "id": "4005146661", "name": "Brunnah L\u00edrio \ud83d\udc29\ud83d\udc1a\ud83e\uded2"}, {"public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 517, "tweet_count": 5871, "listed_count": 2}, "username": "lacedemonio301", "verified": false, "id": "107857149", "name": "Christian Rojo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 27206, "following_count": 2552, "tweet_count": 17941, "listed_count": 40}, "username": "guerrerochipres", "verified": true, "id": "185369552", "name": "Salvador Guerrero Chipr\u00e9s", "location": "Mexico, D. F."}, {"public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 226, "tweet_count": 47972, "listed_count": 0}, "username": "PiaVinicius_", "verified": false, "id": "54905479", "name": "Vinicius \ud83d\udc49\ud83c\udffb", "location": "Lages, Santa Catarina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 156, "tweet_count": 10185, "listed_count": 1}, "username": "dirtyrxtten", "verified": false, "id": "2720137017", "name": "\u2694\ufe0f \ud835\ude74 \ud835\ude82 \ud835\ude83 \ud835\ude74 \ud835\ude71 \ud835\ude70 \ud835\ude7d \u2694\ufe0f", "location": "Subayork"}, {"public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 508, "tweet_count": 24164, "listed_count": 9}, "username": "chokas", "verified": false, "id": "26586685", "name": "Emmanuel", "location": "Monterrey, N.L."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1832, "following_count": 2186, "tweet_count": 28824, "listed_count": 4}, "username": "dboyinluv", "verified": false, "id": "1681800480", "name": "ori", "location": "20. \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 261, "tweet_count": 11677, "listed_count": 0}, "username": "izabella1_cfs", "verified": false, "id": "773713676939431936", "name": "Izabella Ferreira", "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1272, "following_count": 1900, "tweet_count": 28329, "listed_count": 13}, "username": "ursut91", "verified": false, "id": "721820986077745154", "name": "ur", "location": "5g"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2301, "following_count": 1779, "tweet_count": 11089, "listed_count": 0}, "username": "ramonsantxs", "verified": false, "id": "821008484569411584", "name": "ramon", "location": "bxd"}, {"public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 622, "tweet_count": 16325, "listed_count": 0}, "username": "G10cpx", "verified": false, "id": "889592731395399684", "name": "G10"}, {"public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 465, "tweet_count": 1926, "listed_count": 0}, "username": "NeNunez31", "verified": false, "id": "719214285226930177", "name": "Negra Nu\u00f1ez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 3201, "tweet_count": 937, "listed_count": 3}, "username": "SindicalismoV", "verified": false, "id": "1121658539439583234", "name": "Sindicalismo a la Vanguardia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9423, "following_count": 837, "tweet_count": 3607, "listed_count": 95}, "username": "CarlosAceves_", "verified": false, "id": "722133691363799040", "name": "Carlos Aceves del Olmo", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1810, "following_count": 1627, "tweet_count": 23821, "listed_count": 1}, "username": "mattje_julia", "verified": false, "id": "787304159368343552", "name": "Julia Mattje"}, {"public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 557, "tweet_count": 8309, "listed_count": 0}, "username": "lobatolb7", "verified": false, "id": "4806017657", "name": "lott0 do XAPEL", "location": "Bauru, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 307, "tweet_count": 2518, "listed_count": 0}, "username": "theogomes04", "verified": false, "id": "1178874916512378880", "name": "Theo", "location": "Anchieta, Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 861, "tweet_count": 70314, "listed_count": 1}, "username": "Marian_Ok", "verified": false, "id": "154300913", "name": "Low expectations", "location": "Bs.As."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 615, "tweet_count": 112152, "listed_count": 2}, "username": "AndreaT63219498", "verified": false, "id": "934078926623838208", "name": "Andrea Torres -", "location": "Barranquilla, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11229, "following_count": 12050, "tweet_count": 210090, "listed_count": 11}, "username": "APadillaBossio", "verified": false, "id": "1961288468", "name": "ArrozdeLiz", "location": "Ci\u00e9naga, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 410, "tweet_count": 11990, "listed_count": 0}, "username": "ciprianoCRF", "verified": false, "id": "851631482569457664", "name": "Cipriano\u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 81552, "following_count": 761, "tweet_count": 35238, "listed_count": 286}, "username": "TiagoSalazar", "verified": true, "id": "56931404", "name": "Tiago Salazar", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1812, "following_count": 617, "tweet_count": 117776, "listed_count": 0}, "username": "moniquefir", "verified": false, "id": "4448860761", "name": "monique", "location": "Teres\u00f3polis, Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 648, "tweet_count": 11883, "listed_count": 6}, "username": "nossavine", "verified": false, "id": "587767051", "name": "Vinicius", "location": "Zona leste "}, {"public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 129, "tweet_count": 213, "listed_count": 0}, "username": "BLuiiz02", "verified": false, "id": "1178340266782142469", "name": "BL27 \ud83d\udd34\u26abCRF\ud83e\udd85", "location": "Taquara, Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 408, "tweet_count": 4858, "listed_count": 0}, "username": "Guilhermeexel", "verified": false, "id": "2906767941", "name": "Guigs13", "location": "."}, {"public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 108, "tweet_count": 13529, "listed_count": 1}, "username": "taisecbarbieri", "verified": false, "id": "835202151903293441", "name": "Taise"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 3017, "tweet_count": 82883, "listed_count": 9}, "username": "pedr0q_", "verified": false, "id": "1056275552984879104", "name": "flower boyy. BARCO A VELA \u26f5\ufe0f\ud83c\udf3b", "location": "Resende, Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 190, "tweet_count": 5850, "listed_count": 0}, "username": "thelxttery", "verified": false, "id": "4861540917", "name": "shue", "location": "intp-t      "}, {"public_metrics": {"followers_count": 45272, "following_count": 36189, "tweet_count": 76025, "listed_count": 21}, "username": "eubiasouza", "verified": false, "id": "704312520", "name": "Bia Souza \u1d9c\u02b3\u1da0", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1212, "following_count": 720, "tweet_count": 20553, "listed_count": 1}, "username": "szmakaa", "verified": false, "id": "816778318590701569", "name": "smaka", "location": "Matinhos, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 61, "tweet_count": 3880, "listed_count": 0}, "username": "Robert80935230", "verified": false, "id": "771451086414774273", "name": "Robert"}, {"public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 1335, "tweet_count": 10827, "listed_count": 3}, "username": "Lhermeguivlw", "verified": false, "id": "941863574867267585", "name": "gui7", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6625, "following_count": 1887, "tweet_count": 48098, "listed_count": 23}, "username": "caroollAmaral", "verified": false, "id": "96772658", "name": "amar all", "location": "Ribeir\u00e3o Preto - SP "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 4998, "tweet_count": 188454, "listed_count": 31}, "username": "jpalbneto1", "verified": false, "id": "46311160", "name": "Jo\u00e3o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 778, "tweet_count": 9358, "listed_count": 1}, "username": "vicksantosp", "verified": false, "id": "750399031407501312", "name": "Vick", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 497, "tweet_count": 14024, "listed_count": 0}, "username": "Jpug29", "verified": false, "id": "98141901", "name": "\ud83d\udc7b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 192, "tweet_count": 4291, "listed_count": 0}, "username": "Gersin_x", "verified": false, "id": "1110384765847384064", "name": "G", "location": "Campinas, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9884, "following_count": 6865, "tweet_count": 309617, "listed_count": 23}, "username": "whybeliewer", "verified": false, "id": "1212317527", "name": "Isadora", "location": "\ud83c\udfc1\u26bd\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 648, "tweet_count": 420, "listed_count": 0}, "username": "Eritunes145", "verified": false, "id": "955992567165997062", "name": "Erik"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 9, "tweet_count": 5726, "listed_count": 0}, "username": "10m58j", "verified": false, "id": "1135325487792893952", "name": "\ud83c\udfc0"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2202, "following_count": 2639, "tweet_count": 15139, "listed_count": 4}, "username": "trombetta360", "verified": false, "id": "1107603364991459328", "name": "CORONEL TROMBETA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udf35", "location": "Richmond, VA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4146, "following_count": 350, "tweet_count": 5749, "listed_count": 24}, "username": "RJRodrigoAmorim", "verified": false, "id": "1093608808268656640", "name": "Deputado Estadual Rodrigo Amorim RJ", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5449, "following_count": 4938, "tweet_count": 390679, "listed_count": 25}, "username": "irl_22", "verified": false, "id": "2484813552", "name": "R\u00ea \ud83c\uddea\ud83c\uddea (o 22 da minha @ \u00e9 meu anivers\u00e1rio)", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 289, "tweet_count": 55794, "listed_count": 3}, "username": "anitafp", "verified": false, "id": "90483841", "name": "Anal\u00eda Pettinaro", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2359, "following_count": 730, "tweet_count": 29292, "listed_count": 5}, "username": "GibinhaBrazil", "verified": false, "id": "2954329709", "name": "GIBA LE\u00c3O", "location": "ILHA DO LE\u00c3O"}, {"public_metrics": {"followers_count": 160555, "following_count": 344, "tweet_count": 49644, "listed_count": 317}, "username": "LegiaoDosHerois", "verified": true, "id": "835045170", "name": "Legi\u00e3o dos Her\u00f3is", "location": "Sala da Justi\u00e7a, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 309, "tweet_count": 11390, "listed_count": 1}, "username": "LEANDRO070600", "verified": false, "id": "2194823213", "name": "Leandro Pereiira", "location": "Angra dos Reis"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1844, "following_count": 3200, "tweet_count": 406626, "listed_count": 0}, "username": "luiz__mathias", "verified": false, "id": "325785480", "name": "Luiz Felipe \u1da0\u1da0\u1d9c \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af #ForaDiniz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1082, "following_count": 1084, "tweet_count": 44420, "listed_count": 0}, "username": "beatrizdevonnee", "verified": false, "id": "852254227942584320", "name": "Bia", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 1325, "tweet_count": 28061, "listed_count": 2}, "username": "gatomallhado", "verified": false, "id": "2315931266", "name": "xoxismos \u3004", "location": "doofenshmirtz evil inc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 129, "tweet_count": 38505, "listed_count": 1}, "username": "bitterauber", "verified": false, "id": "1019867899", "name": "bella!", "location": "fan acc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 960, "tweet_count": 11357, "listed_count": 0}, "username": "B1TBR0", "verified": false, "id": "2972265796", "name": "Adriano Mello", "location": "Rio de Janeiro, RJ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12347, "following_count": 966, "tweet_count": 136775, "listed_count": 8}, "username": "whosjuIie", "verified": false, "id": "67693037", "name": "juju \u2740"}, {"public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 773, "tweet_count": 4389, "listed_count": 2}, "username": "jonnydnz_", "verified": false, "id": "1004402402286624773", "name": ". \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83e\udd85"}, {"public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 576, "tweet_count": 143870, "listed_count": 9}, "username": "LuanCene", "verified": false, "id": "53195760", "name": "Luli I Futuro devzinho ou algo assim \u262d", "location": "Dentro do seu cora\u00e7\u00e3o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 1311, "tweet_count": 13170, "listed_count": 1}, "username": "PedroFe72801555", "verified": false, "id": "879137864554082304", "name": "Pedro Ferreira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3732, "following_count": 1214, "tweet_count": 152974, "listed_count": 4}, "username": "matheusbsfc", "verified": false, "id": "1347235393", "name": "matheus \u02e2\u1da0\u1d9c", "location": " Baixada SANTISTA "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1461, "following_count": 1199, "tweet_count": 73327, "listed_count": 0}, "username": "aliice_crf", "verified": false, "id": "835543472048336897", "name": "Alice\u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1395, "following_count": 1132, "tweet_count": 49704, "listed_count": 0}, "username": "debscrf", "verified": false, "id": "811730299377905664", "name": "maria", "location": "Duque de Caxias, RJ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 127, "tweet_count": 2698, "listed_count": 0}, "username": "19_timao_10", "verified": false, "id": "872507945409548289", "name": "SC CORINTHIANS P."}, {"public_metrics": {"followers_count": 162548, "following_count": 4798, "tweet_count": 77154, "listed_count": 160}, "username": "povotime1910", "verified": false, "id": "1096591281239793664", "name": "Time do Povo", "location": "Neo Qu\u00edmica Arena "}, {"public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 310, "tweet_count": 86664, "listed_count": 0}, "username": "Maxwellsilva___", "verified": false, "id": "316469182", "name": "Max", "location": "Natal, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 188, "tweet_count": 1933, "listed_count": 0}, "username": "TabeliniJohny", "verified": false, "id": "912482909109592069", "name": "Johny", "location": "Est\u00e1cio, Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 545, "tweet_count": 8748, "listed_count": 0}, "username": "ana_cerbath", "verified": false, "id": "1114291349791084546", "name": "Me Chama de Ana", "location": "Mato Grosso, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3600, "following_count": 1665, "tweet_count": 206115, "listed_count": 47}, "username": "pablodaniel1978", "verified": false, "id": "242719571", "name": "PABLO \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "location": "Olavarria - Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 171, "tweet_count": 2955, "listed_count": 0}, "username": "dilanndominguez", "verified": false, "id": "1035523926967889920", "name": "\ud83c\udf2c\ud83c\udf2c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 346, "tweet_count": 9936, "listed_count": 0}, "username": "niicovivas01", "verified": false, "id": "752997790993813505", "name": "Nico", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 240, "tweet_count": 3269, "listed_count": 0}, "username": "OJalmoNeto", "verified": false, "id": "1163125192081719298", "name": "Jalmo", "location": "Macei\u00f3, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 981, "tweet_count": 19118, "listed_count": 0}, "username": "ArielMammoli", "verified": false, "id": "1111309764963823616", "name": "\ud835\udcd2\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf5\ud835\udcf8\ud835\udcfc", "location": "Mendoza, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 600, "tweet_count": 35627, "listed_count": 3}, "username": "AnaDellaT", "verified": false, "id": "1120535908569243648", "name": "Aine", "location": "Francisco Morato, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 342, "tweet_count": 27466, "listed_count": 0}, "username": "carol16712", "verified": false, "id": "3247277283", "name": "Caroline", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 1238, "tweet_count": 15575, "listed_count": 4}, "username": "Jeehh91808997", "verified": false, "id": "1086276745777430530", "name": "Jessy \u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 44125, "following_count": 185, "tweet_count": 14112, "listed_count": 37}, "username": "edmitosouza7", "verified": false, "id": "468575141", "name": "Edmito", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 612, "tweet_count": 1968, "listed_count": 0}, "username": "SoyVASCO1898", "verified": false, "id": "334314794", "name": "Talles Vasco", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 197, "tweet_count": 75252, "listed_count": 51}, "username": "Yasmelli_", "verified": false, "id": "30920139", "name": "Paola Bracho\u2122", "location": "DF"}, {"public_metrics": {"followers_count": 995, "following_count": 991, "tweet_count": 22244, "listed_count": 0}, "username": "ssilvera111", "verified": false, "id": "855670092255899649", "name": "#avancabrasil/ ALIAN\u00c7A PELO BRASIL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3495, "following_count": 2066, "tweet_count": 140483, "listed_count": 1}, "username": "BlEBERSCCP", "verified": false, "id": "4864119495", "name": "jujuzao JUSTICE", "location": "now kiss me u fool"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 318, "tweet_count": 2341, "listed_count": 0}, "username": "LucasXa1417", "verified": false, "id": "887426519408279552", "name": "Luck-El"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 4581, "tweet_count": 113447, "listed_count": 13}, "username": "normarodriguezr", "verified": false, "id": "166391767", "name": "Norman Rodr\u00edguez R.", "location": "Fif\u00edlandia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 24684, "following_count": 1961, "tweet_count": 58589, "listed_count": 47}, "username": "FitSurgeon", "verified": false, "id": "1146229621182144517", "name": "Rogue FitSurgeon", "location": "Somewhere over the Rainbow"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2708, "following_count": 1878, "tweet_count": 34474, "listed_count": 11}, "username": "mojandoasientos", "verified": false, "id": "2472786297", "name": "may \ud83c\udfb0", "location": "natti natasha\u2661"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 4952, "tweet_count": 67015, "listed_count": 4}, "username": "Pedrinhomac6", "verified": false, "id": "731957826684375040", "name": "Spooky Mulder \ud83e\udd8a\ud83d\udc7d\ud83d\udef8", "location": "S\u00e3o Pedro da Aldeia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 488, "tweet_count": 18248, "listed_count": 0}, "username": "fifiirodriguezs", "verified": false, "id": "934928249372672002", "name": "Fi\ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83e\uddb0", "location": "Prado norte"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 987, "tweet_count": 35931, "listed_count": 8}, "username": "cundapunk", "verified": false, "id": "88557049", "name": "usuario", "location": "Guadalajara, M\u00e9xico "}, {"public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 329, "tweet_count": 35109, "listed_count": 1}, "username": "losbajosfondxs", "verified": false, "id": "76522355", "name": "Tom\u00e1s Boy", "location": "Guadalajara."}, {"public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 397, "tweet_count": 27859, "listed_count": 17}, "username": "CarJMan", "verified": false, "id": "624941286", "name": "Carcat", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5805, "following_count": 475, "tweet_count": 7873, "listed_count": 6}, "username": "PilgrimMcfly", "verified": false, "id": "480975814", "name": "Miguel \u00c1ngel Ruiz", "location": "Near you"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8160, "following_count": 6744, "tweet_count": 40546, "listed_count": 0}, "username": "desnorteei", "verified": false, "id": "2515542062", "name": "\ud835\udd31\ud835\udd1e\ud835\udd29\ud835\udd26\ud835\udd31\ud835\udd1e \u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56", "location": "Pirassununga"}, {"public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 91, "tweet_count": 9516, "listed_count": 1}, "username": "bl4ckmedus4", "verified": false, "id": "1110652342205063168", "name": "Medusa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 451, "tweet_count": 7026, "listed_count": 0}, "username": "costaesilvasp", "verified": false, "id": "990720653048320000", "name": "Costa PRIVACY $10", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2058, "following_count": 555, "tweet_count": 383152, "listed_count": 21}, "username": "_lebarbieri", "verified": false, "id": "71102546", "name": "Leticia sem acento"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20282, "following_count": 14431, "tweet_count": 52118, "listed_count": 15}, "username": "Camisa81FLA", "verified": false, "id": "908026341093715973", "name": "Camisa 81", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 762, "tweet_count": 32144, "listed_count": 2}, "username": "_YagoShow", "verified": false, "id": "390266036", "name": "Yago Show", "location": "Santos, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 52, "tweet_count": 8473, "listed_count": 0}, "username": "chinopicazzo1", "verified": false, "id": "2421437223", "name": "Chino", "location": "."}, {"public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 2251, "tweet_count": 65088, "listed_count": 0}, "username": "davidruiz56", "verified": false, "id": "50191660", "name": "Cabral", "location": "Buenos Aires - Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 482, "tweet_count": 38744, "listed_count": 0}, "username": "Lucasvaz1508", "verified": false, "id": "719182376383954944", "name": "Lucas Vaz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 175, "tweet_count": 11512, "listed_count": 0}, "username": "_iisabele_", "verified": false, "id": "765706854290845696", "name": "Isa", "location": "Vila Velha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 646, "tweet_count": 38155, "listed_count": 0}, "username": "PepitaFulana", "verified": false, "id": "1306160850", "name": "Pepita Fulana \u2600\ufe0f", "location": "Avellaneda, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2666, "following_count": 1076, "tweet_count": 155142, "listed_count": 10}, "username": "xrafaxi", "verified": false, "id": "566908029", "name": "rafaela", "location": "44 63"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1059, "following_count": 1324, "tweet_count": 25844, "listed_count": 4}, "username": "GIauciane", "verified": false, "id": "873154914289160193", "name": "A M\u00e3e do C\u00e1ssio \u00e9 TETRA \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "location": "\ud83d\udccdCarrapatal - MA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3406, "following_count": 4203, "tweet_count": 206206, "listed_count": 0}, "username": "mirmaria17", "verified": false, "id": "819217023586725888", "name": "In\u00e9scindible"}, {"public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 1814, "tweet_count": 63455, "listed_count": 1}, "username": "Italo1910_", "verified": false, "id": "1126180904064507904", "name": "neymar jr 2", "location": "La Aonde O Vento Faz A Curva"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 1734, "tweet_count": 145311, "listed_count": 10}, "username": "hipodamos", "verified": false, "id": "150876506", "name": "\u272d H\u00e9ctor \u272d", "location": "Troya"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1244, "following_count": 728, "tweet_count": 296456, "listed_count": 50}, "username": "Pablo_Coyote", "verified": false, "id": "111118970", "name": "Pablo Coyote", "location": "Ecatepunk, a un costado d CDMX"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6787, "following_count": 6169, "tweet_count": 323528, "listed_count": 12}, "username": "leittecevans", "verified": false, "id": "2353795477", "name": "Ju \u235f \ud83e\udee7\ud83e\udee7", "location": "Salvador, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 663, "tweet_count": 21892, "listed_count": 0}, "username": "karo_viera", "verified": false, "id": "2581261250", "name": "KAROLINA VIERA", "location": "Uruguay,Rocha, La coronilla. \u2665"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3708, "following_count": 4889, "tweet_count": 200228, "listed_count": 9}, "username": "Thiagom_95", "verified": false, "id": "3184000024", "name": "Thiago S.C.C.P", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 26166, "following_count": 8095, "tweet_count": 396719, "listed_count": 107}, "username": "coringaow", "verified": false, "id": "245154038", "name": "amanda", "location": "Natal, Brasil "}, {"public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 71, "tweet_count": 225, "listed_count": 0}, "username": "Naluu36625237", "verified": false, "id": "1136442132477239297", "name": "Naluu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1838, "following_count": 878, "tweet_count": 158669, "listed_count": 13}, "username": "isatxr", "verified": false, "id": "61971146", "name": "isa", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 178, "tweet_count": 71549, "listed_count": 18}, "username": "asamisatx", "verified": false, "id": "793644553525944320", "name": "ray", "location": "she/her"}, {"public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 243, "tweet_count": 53257, "listed_count": 1}, "username": "katyfools", "verified": false, "id": "227719955", "name": "luana", "location": "Ls Kp \u2022 Corinthians"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1245, "following_count": 985, "tweet_count": 34892, "listed_count": 1}, "username": "LeoPedrazza", "verified": false, "id": "394451736", "name": "Leo Pedraza", "location": "Almafuerte "}, {"public_metrics": {"followers_count": 10576, "following_count": 480, "tweet_count": 479019, "listed_count": 57}, "username": "sfvbrasiI", "verified": false, "id": "91128178", "name": "13.", "location": "two, june"}, {"public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 644, "tweet_count": 8532, "listed_count": 0}, "username": "Etheernize", "verified": false, "id": "1102902399725907968", "name": "pelo amor de Deus Jo\u00e3o", "location": "Bom Sucesso, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 496, "tweet_count": 4817, "listed_count": 0}, "username": "FlavioGramulha", "verified": false, "id": "1153290039507505157", "name": "Fl\u00e1vio Rogerio Gramulha", "location": "C\u00e1ceres, Mato Grosso Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 323, "tweet_count": 28636, "listed_count": 0}, "username": "sccpdesi", "verified": false, "id": "345609432", "name": "desi", "location": "Maring\u00e1, Paran\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3357, "following_count": 3255, "tweet_count": 147766, "listed_count": 5}, "username": "spfctheu", "verified": false, "id": "3054338374", "name": "HADDAD 13", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 572, "tweet_count": 41392, "listed_count": 2}, "username": "cjfornasari", "verified": false, "id": "726956471351697410", "name": "Javier Fornasari", "location": "Rivadavia, Mendoza, Argentina."}, {"public_metrics": {"followers_count": 2081, "following_count": 323, "tweet_count": 66409, "listed_count": 7}, "username": "drunkmiIa", "verified": false, "id": "329252429", "name": "geovana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 592, "tweet_count": 45660, "listed_count": 0}, "username": "CamoGauna", "verified": false, "id": "463053035", "name": "Ca \ud83d\udc8b", "location": "Canning, Ezeiza, Bs As"}, {"public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 556, "tweet_count": 20280, "listed_count": 0}, "username": "qnavarro_", "verified": false, "id": "1002743212354699264", "name": "navarro", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1280, "following_count": 455, "tweet_count": 32486, "listed_count": 0}, "username": "laisissima", "verified": false, "id": "291233977", "name": "lali", "location": "Caraguatatuba, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 591, "tweet_count": 96156, "listed_count": 0}, "username": "WalterVitale25", "verified": false, "id": "732015828489654272", "name": "Walter", "location": "Ciudadela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2752, "following_count": 913, "tweet_count": 73382, "listed_count": 3}, "username": "sccpmxri", "verified": false, "id": "2525707878", "name": "mari"}, {"public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 534, "tweet_count": 8928, "listed_count": 0}, "username": "d10sccp", "verified": false, "id": "1041886949324320768", "name": "desativado", "location": "sccp fcb"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1193, "following_count": 1190, "tweet_count": 36992, "listed_count": 2}, "username": "_marceIa", "verified": false, "id": "3262168497", "name": "marcelinha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2412, "following_count": 1504, "tweet_count": 59062, "listed_count": 15}, "username": "grungeando_", "verified": false, "id": "620039573", "name": "GRUNGEANDO", "location": "Sao paulo,Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8970, "following_count": 2765, "tweet_count": 19360, "listed_count": 48}, "username": "cinemito", "verified": false, "id": "2934215229", "name": "Cinemito"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2255, "following_count": 2377, "tweet_count": 136609, "listed_count": 6}, "username": "dwntespfc", "verified": false, "id": "992948446649778176", "name": "dwnte com w", "location": "\ud83d\uddde | @CanalInterMiami "}, {"public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 2983, "tweet_count": 48567, "listed_count": 0}, "username": "TEJHILTON", "verified": false, "id": "1345388172", "name": "TEJHILTON", "location": "PERU"}, {"public_metrics": {"followers_count": 49983, "following_count": 1265, "tweet_count": 99998, "listed_count": 119}, "username": "eudmed", "verified": false, "id": "129305935", "name": "Eugenio D'Medina Lora"}, {"public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 495, "tweet_count": 3656, "listed_count": 0}, "username": "naoexistota", "verified": false, "id": "1888053781", "name": "v\u00ea se n\u00e3o fode", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 272, "tweet_count": 63377, "listed_count": 0}, "username": "andriwyagoz", "verified": false, "id": "944092591666102272", "name": "\ud835\udd75\ud835\udd86\ud835\udd95\ud835\udd86 \ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "location": "Acre, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2611, "following_count": 1587, "tweet_count": 43825, "listed_count": 6}, "username": "xduz7n", "verified": false, "id": "1029850939858010113", "name": "eduardo", "location": "raquel \u2765"}, {"public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 59, "tweet_count": 7924, "listed_count": 0}, "username": "arrobagotica", "verified": false, "id": "925222705762394112", "name": "Jane Doe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1672, "following_count": 741, "tweet_count": 1104907, "listed_count": 82}, "username": "AnaliaGoffi", "verified": false, "id": "546854590", "name": "ANALIA GOFFI \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "location": "Pompeya"}, {"public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 179, "tweet_count": 34309, "listed_count": 0}, "username": "Michu65435042", "verified": false, "id": "1165761028011020293", "name": "Michu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 127478, "following_count": 814, "tweet_count": 109903, "listed_count": 190}, "username": "somosaopaulinos", "verified": false, "id": "912433074012655618", "name": "Somos S\u00e3o Paulinos", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 451, "tweet_count": 21651, "listed_count": 1}, "username": "ronaIdz", "verified": false, "id": "936724852546981889", "name": "ronald\ua415"}, {"public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 250, "tweet_count": 18929, "listed_count": 1}, "username": "Juanbaldassin", "verified": false, "id": "175176950", "name": "Juan Manuel Baldassi", "location": "Rosario"}, {"public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 947, "tweet_count": 9186, "listed_count": 0}, "username": "bressanesccp", "verified": false, "id": "797629169362411520", "name": "\u00ae\ufe0fafinha", "location": "Caragua, Litoral "}, {"public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 583, "tweet_count": 18588, "listed_count": 0}, "username": "Caioow212", "verified": false, "id": "4850953318", "name": "Caioow", "location": "Santos - SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6484, "following_count": 394, "tweet_count": 331266, "listed_count": 27}, "username": "jubszei", "verified": false, "id": "2342146386", "name": "Ju \ud83c\udf3b LULA 13 \u2764\ufe0f\u2b50\ufe0f", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 355, "tweet_count": 92268, "listed_count": 4}, "username": "vivismp_", "verified": false, "id": "4859960452", "name": "vi", "location": "s\u00e7k"}, {"public_metrics": {"followers_count": 25496, "following_count": 19587, "tweet_count": 152800, "listed_count": 53}, "username": "LolaVid", "verified": false, "id": "1099415863457972231", "name": "Lola Vidal\ud83d\udcafx\ud83c\udde8\ud83c\uddfa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14737, "following_count": 16101, "tweet_count": 87961, "listed_count": 13}, "username": "RusiaBencomo", "verified": false, "id": "1138242986058428417", "name": "Rusy Bencomo.\u2764", "location": "Cuba"}, {"public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 378, "tweet_count": 47824, "listed_count": 2}, "username": "Lucas_Jose7", "verified": false, "id": "2451002700", "name": "Lucas", "location": "Santiago del Estero, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 248, "tweet_count": 61920, "listed_count": 4}, "username": "Diesformyxuxa", "verified": false, "id": "78364410", "name": "gigi d'Agostinho"}, {"public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 369, "tweet_count": 34190, "listed_count": 2}, "username": "EuugeM", "verified": false, "id": "187333171", "name": "eugenia", "location": "rosario"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15146, "following_count": 5661, "tweet_count": 780164, "listed_count": 311}, "username": "dcumoviepage", "verified": false, "id": "54449164", "name": "DCU Movie Page #ReleaseTheAyerCut", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6086, "following_count": 1293, "tweet_count": 97566, "listed_count": 85}, "username": "thethales", "verified": false, "id": "8404722", "name": "Mais forte s\u00e3o os poderes do povo #Lula13", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14047, "following_count": 939, "tweet_count": 66148, "listed_count": 30}, "username": "MandyReverse", "verified": false, "id": "1172653386887499776", "name": "Amandaverso"}, {"public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 336, "tweet_count": 11010, "listed_count": 0}, "username": "thejoaolobo", "verified": false, "id": "53939314", "name": "#marcotemporalnao", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil"}], "tweets": [{"text": "Il fatto \u00e8 accaduto in un appartamento nel centro del paesino della provincia di Foggia. Le ragazze avevano 12 e 18 anni  https://t.co/QYENsatta6", "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/QYENsatta6", "expanded_url": "https://www.open.online/2019/10/12/uccide-moglie-e-due-figlie-poi-si-suicida-tragedia-nel-foggiano/", "display_url": "open.online/2019/10/12/ucc\u2026"}]}, "author_id": "1072167411984551936", "created_at": "2019-10-12T06:15:04.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182902483955437568"], "id": "1182902483955437568"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ArandaArux", "id": "946873596722499585"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.6559, "type": "Person", "normalized_text": "Kirby"}]}, "in_reply_to_user_id": "946873596722499585", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182889207582416896"}], "text": "@ArandaArux Con Kirby we jajajaj", "author_id": "814222378716819457", "created_at": "2019-10-12T05:58:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182898426146627585"], "id": "1182898426146627585"}, {"text": "As autoridades iranianas cedem diante da como\u00e7\u00e3o social causada pela morte de uma garota que se suicidou ao ouvir que seria condenada \u00e0 pris\u00e3o por ter entrado escondida em um est\u00e1dio https://t.co/CL7gXTanDn", "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/CL7gXTanDn", "expanded_url": "http://ow.ly/fz5p30pHO3g", "display_url": "ow.ly/fz5p30pHO3g", "status": 200, "unwound_url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2019/10/09/deportes/1570640150_889536.html?%3Fssm=TW_BR_CM&hootPostID=e4110d2319a5ca2549b7a0e43a226309"}]}, "author_id": "2174537102", "created_at": "2019-10-11T23:00:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 7, "like_count": 417, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1182793047991640064"], "id": "1182793047991640064"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 105, "end": 110, "tag": "ANSA"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/JAoX2YLtl3", "expanded_url": "http://ow.ly/KeT830pHR3k", "display_url": "ow.ly/KeT830pHR3k", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2019/10/12/uccide-moglie-e-figlie-e-si-suicida_25e362d7-d63b-49f8-bc62-570d60d9fc13.html"}]}, "text": "Uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida. Ha usato una pistola, le ragazze avevano 12 e 18 anni \n#ANSA https://t.co/JAoX2YLtl3", "author_id": "150725695", "created_at": "2019-10-12T05:00:20.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 4, "like_count": 31, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1182883677736493057"], "id": "1182883677736493057"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 74, "end": 81, "tag": "Foggia"}, {"start": 223, "end": 236, "tag": "femminicidio"}, {"start": 247, "end": 258, "tag": "Buongiorno"}, {"start": 260, "end": 270, "tag": "12ottobre"}]}, "text": "La giornata parte nel peggiore dei modi. Strage familiare in provincia di #Foggia. Agente penitenziario si suicida dopo avere massacrato la moglie e le due figlie. Tre vite spazzate via per colpa di un uomo, padre, marito. #femminicidio. Non \u00e8 un #Buongiorno. #12ottobre", "author_id": "1047429818004983808", "created_at": "2019-10-12T06:03:14.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 4, "like_count": 79, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182899508633636866"], "id": "1182899508633636866"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 45, "end": 57, "tag": "INTIMISSIMI"}, {"start": 128, "end": 140, "tag": "crueltyfree"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/phTawu1qzl", "expanded_url": "https://twitter.com/ritadallachiesa/status/1182806329628528646", "display_url": "twitter.com/ritadallachies\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182806329628528646"}], "geo": {"place_id": "7d588036fe12e124"}, "text": "Sarebbe una campagna marketing suicida: che  #INTIMISSIMI risponda alla sua clientela mondiale. Tutti brand si muovono verso il #crueltyfree ....\ud83d\ude33\ud83d\ude33 aspettiamo. Verifichiamo. https://t.co/phTawu1qzl", "author_id": "298029142", "created_at": "2019-10-12T06:09:06.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182900986131681281"], "id": "1182900986131681281"}, {"text": "Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar, dejas de ver c\u00f3mo se pudre el mundo de distintas formas, es pasar a la verdadera vida, esa que merecemos a pesar de todo.", "author_id": "2404043429", "created_at": "2019-10-10T04:26:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 2, "like_count": 416, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1182150417926541312"], "id": "1182150417926541312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 150, "end": 153, "probability": 0.8379, "type": "Person", "normalized_text": "Ralf"}, {"start": 230, "end": 233, "probability": 0.7964, "type": "Person", "normalized_text": "Ralf"}]}, "text": "Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, estuprou? Tem que pagar. SE o Ralf matou algu\u00e9m b\u00eabado, tem que ser preso e demitido. Quem passar pano para o Ralf, se confirmado, \u00e9 pilantra.", "author_id": "2538626598", "created_at": "2019-10-12T02:59:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 57, "like_count": 1047, "quote_count": 26}, "edit_history_tweet_ids": ["1182853353782611968"], "id": "1182853353782611968"}, {"text": "A quanto si apprende l'uomo, verso le due del mattino, ha sparato prima alla moglie di 54 anni, poi alle due figlie ed infine si \u00e8 suicidato con la stessa arma\nhttps://t.co/abyHsklnvW", "entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/abyHsklnvW", "expanded_url": "http://www.rainews.it/dl/rainews/articoli/uccide-moglie-e-due-figlie-nel-foggiano-poi-si-suicida-4aaa5581-5df9-4012-8ee2-64e0b866802a.html?wt_mc=2.social.tw.rainews_xxx.&wt", "display_url": "rainews.it/dl/rainews/art\u2026", "unwound_url": "http://www.rainews.it/dl/rainews/articoli/uccide-moglie-e-due-figlie-nel-foggiano-poi-si-suicida-4aaa5581-5df9-4012-8ee2-64e0b866802a.html?wt_mc=2.social.tw.rainews_xxx.&wt"}]}, "author_id": "14060262", "created_at": "2019-10-12T06:02:03.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182899211261693952"], "id": "1182899211261693952"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "ElEscuadr\u00f3nSuicida"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 18, "probability": 0.7645, "type": "Other", "normalized_text": "ElEscuadr\u00f3nSuicida"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/6maAC72ddh", "expanded_url": "http://ow.ly/uhER50wJ7It", "display_url": "ow.ly/uhER50wJ7It"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/c2b8AKFDYB", "expanded_url": "https://twitter.com/cinescape_peru/status/1182799685007925249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c2b8AKFDYB", "media_key": "3_1182799682986237952"}]}, "text": "#ElEscuadr\u00f3nSuicida presenta sus primeras im\u00e1genes desde el set &gt; https://t.co/6maAC72ddh https://t.co/c2b8AKFDYB", "author_id": "851844670573379584", "created_at": "2019-10-11T23:26:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 58, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182799685007925249"], "id": "1182799685007925249"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Juliettebrios", "id": "576160209"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "intimissimi", "id": "242657481"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "chruggeriTg2", "id": "298029142"}, {"start": 42, "end": 56, "username": "rudi_de_fanti", "id": "423623974"}, {"start": 57, "end": 70, "username": "rosariaizzor", "id": "273360926"}, {"start": 71, "end": 87, "username": "MariaRo75100061", "id": "3374222380"}, {"start": 88, "end": 101, "username": "Giulicat1512", "id": "985142934726160384"}, {"start": 102, "end": 117, "username": "FrancoFrattini", "id": "47585054"}]}, "in_reply_to_user_id": "576160209", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182723086967332864"}], "text": "@Juliettebrios @intimissimi @chruggeriTg2 @rudi_de_fanti @rosariaizzor @MariaRo75100061 @Giulicat1512 @FrancoFrattini Ma siete sicuri??? \ud83d\ude31", "author_id": "429395418", "created_at": "2019-10-11T23:52:59.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182806329628528646"], "id": "1182806329628528646"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.6613, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/Tu9EibdnPA", "expanded_url": "https://twitter.com/TOPESUICIDA_POP/status/1182872757949747205/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Tu9EibdnPA", "media_key": "3_1182872753856106499"}]}, "text": "upcoming show\n11/24(Sun)\r\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\r-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\nOPEN 13:00 / START 13:30\r\u00a53,000(+1D)\n\u30fbACxDC\r\u30fbDREADEYE\r\u30fbFIGHT IT OUT\r\u30fbFLOATERS\r\u30fbLEECH\r\u30fbMARUBULLMEN\r\u30fbMASSPRESS\r\u30fbNO EXCUSE \r\u30fbSAIGAN TERROR\r\u30fbSECRET TEMPLE\r\u30fbTOPE SUICIDA\r\u30fbQUESTRAKT https://t.co/Tu9EibdnPA", "author_id": "1574984234", "created_at": "2019-10-12T04:16:56.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182872757949747205"], "id": "1182872757949747205"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "Acabo de leer el titular \"Cada dos horas y media se suicida (una persona en Espa\u00f1a)\" y he entendido \"Caga dos horas y media y se suicida...\"", "author_id": "57310300", "created_at": "2019-10-12T05:54:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182897408516202496"], "id": "1182897408516202496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.9174, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 117, "end": 125, "probability": 0.8235, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/Yw8lus2LcQ", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2019/10/11/e-o-porrete-ou-a-cenoura-diz-moro-sobre-presos-em-faccoes.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/politica/ultim\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2019/10/11/e-o-porrete-ou-a-cenoura-diz-moro-sobre-presos-em-faccoes.htm"}]}, "text": "Qual dessas pr\u00e1ticas de tortura - porrete ou cenoura - Moro vai escolher para punir os criminosos da fac\u00e7\u00e3o chamada \u201cLava Jato\u201d?  https://t.co/Yw8lus2LcQ", "author_id": "111123176", "created_at": "2019-10-12T05:34:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 438, "reply_count": 213, "like_count": 2553, "quote_count": 30}, "edit_history_tweet_ids": ["1182892193255608320"], "id": "1182892193255608320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.97, "type": "Other", "normalized_text": "Telecinco"}]}, "text": "Cada vez que enchuf\u00e1is Telecinco se suicida un libro.", "author_id": "270810657", "created_at": "2019-10-11T22:21:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182783276433453058"], "id": "1182783276433453058"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.5752, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182750916316979200"}], "text": "Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "author_id": "789465914387337216", "created_at": "2019-10-11T20:24:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 144, "like_count": 1176, "quote_count": 31}, "edit_history_tweet_ids": ["1182753970516824065"], "id": "1182753970516824065"}, {"text": "este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturalidad https://t.co/YmajWYbXVf", "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/YmajWYbXVf", "expanded_url": "https://twitter.com/MartuPerez_/status/1181759231235645440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YmajWYbXVf", "media_key": "3_1181759225162293249"}]}, "author_id": "397638670", "created_at": "2019-10-09T02:32:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 9, "like_count": 5607, "quote_count": 33}, "edit_history_tweet_ids": ["1181759231235645440"], "id": "1181759231235645440"}, {"text": "Uccide la moglie, le due figlie e si suicida https://t.co/0ETSlvenVb https://t.co/ZUCLPhw7Zx", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/0ETSlvenVb", "expanded_url": "https://ift.tt/2pcb7fy", "display_url": "ift.tt/2pcb7fy"}, {"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/ZUCLPhw7Zx", "expanded_url": "https://twitter.com/lanuovasardegna/status/1182898059925164032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZUCLPhw7Zx", "media_key": "3_1182898058759213056"}]}, "author_id": "121470821", "created_at": "2019-10-12T05:57:29.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182898059925164032"], "id": "1182898059925164032"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "surtemprala", "id": "1021593618447040512"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.432, "type": "Place", "normalized_text": "Romeu"}, {"start": 68, "end": 72, "probability": 0.588, "type": "Place", "normalized_text": "Romeu"}]}, "in_reply_to_user_id": "1021593618447040512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182897506490994688"}], "text": "@surtemprala Mudou o status l\u00e1 do neg\u00f3cio do Romeu. Pai solteiro do Romeu. Ele tem a op\u00e7\u00e3o de ficar quieto, mas gosta de provocar, de aparecer e etc. Ele sabe que as pessoas v\u00e3o ver. Ele sempre agiu assim e nesse momento de \"dor\" n\u00e3o seria mais natural ele ficar na dele ou ati\u00e7ar o povo?", "author_id": "2914388841", "created_at": "2019-10-12T05:57:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182898005604782080"], "id": "1182898005604782080"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 37, "tag": "ViolenciaMachista"}, {"start": 47, "end": 59, "tag": "SaludMental"}, {"start": 99, "end": 108, "tag": "suicidio"}, {"start": 202, "end": 224, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}, {"start": 245, "end": 258, "tag": "Discapacidad"}, {"start": 259, "end": 277, "tag": "ViolenciaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 229, "end": 244, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.6952, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciaMachista"}, {"start": 203, "end": 223, "probability": 0.5154, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "text": "\u26a0\ufe0f El efecto de la #ViolenciaMachista sobre la #SaludMental de las mujeres incrementa el riesgo de #suicidio.La violencia y los abusos sexuales son factores de riesgo importantes de la conducta suicida #D\u00edaMundialSaludMental v\u00eda @consaludmental #Discapacidad #ViolenciaDeGenero", "author_id": "391717731", "created_at": "2019-10-11T17:40:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182712576179949568"], "id": "1182712576179949568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.8211, "type": "Person", "normalized_text": "Ralf"}]}, "text": "Mano eu sou fanzoca do Ralf, mas se matou algu\u00e9m dirigindo b\u00eabado \u00e9 demiss\u00e3o e cadeia. Sem pena", "author_id": "68503128", "created_at": "2019-10-12T02:48:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182850556622184449"], "id": "1182850556622184449"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 113, "probability": 0.9706, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 138, "end": 147, "probability": 0.9554, "type": "Place", "normalized_text": "Sudam\u00e9rica"}]}, "text": "Hace pocos a\u00f1os se hablaba del \"milagro peruano\" y algunos analistas internacionales dec\u00edan que el camino del Per\u00fa hacia el estrellado en Sudam\u00e9rica era irreversible. \u00bfQu\u00e9 pas\u00f3 entonces? \u00bfQu\u00e9 impuls\u00f3 a los peruanos a retroceder? \u00bfDe d\u00f3nde viene esa actitud suicida?", "author_id": "1044048343461232645", "created_at": "2019-10-12T02:36:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 60, "like_count": 243, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1182847402983776256"], "id": "1182847402983776256"}, {"text": "Uccide moglie e figlie e si suicida https://t.co/cLhHmq8RcD", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/cLhHmq8RcD", "expanded_url": "http://bit.ly/2oC7wr7", "display_url": "bit.ly/2oC7wr7"}]}, "author_id": "317671787", "created_at": "2019-10-12T05:44:54.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182894894903451648"], "id": "1182894894903451648"}, {"text": "Uccide moglie e figlie e si suicida - Ultima Ora https://t.co/ABwCr5rVxN", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/ABwCr5rVxN", "expanded_url": "http://bit.ly/2OFEL7K", "display_url": "bit.ly/2OFEL7K"}]}, "author_id": "317671787", "created_at": "2019-10-12T05:44:55.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182894896803385344"], "id": "1182894896803385344"}, {"text": "Uccide moglie e figlie di 12 e 18 anni e poi su suicida: orrore nella notte https://t.co/4ZNpRf72AE", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/4ZNpRf72AE", "expanded_url": "http://bit.ly/2IMdwoi", "display_url": "bit.ly/2IMdwoi"}]}, "author_id": "317671787", "created_at": "2019-10-12T05:44:54.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182894894093914112"], "id": "1182894894093914112"}, {"text": "Agente penitenziario uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida https://t.co/XbPXOyfNcr", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/XbPXOyfNcr", "expanded_url": "http://bit.ly/2OJkPRh", "display_url": "bit.ly/2OJkPRh"}]}, "author_id": "317671787", "created_at": "2019-10-12T05:44:55.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182894897633943553"], "id": "1182894897633943553"}, {"text": "3 horas escuchando a un orador motivacional y sal\u00ed con m\u00e1s ganas de matarme", "author_id": "364699706", "created_at": "2019-10-12T05:01:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182883944565485568"], "id": "1182883944565485568"}, {"text": "Uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida [news aggiornata alle 06:52] https://t.co/dyAFv9bqGp", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/dyAFv9bqGp", "expanded_url": "https://larep.it/32aWlEi", "display_url": "larep.it/32aWlEi", "status": 200, "unwound_url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2019/10/12/news/uccide_moglie_e_figlie_nel_foggiano_e_si_suicida-238310886/?ref=twhs&timestamp=1570855925000"}]}, "author_id": "18935802", "created_at": "2019-10-12T05:00:32.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1182883728650932224"], "id": "1182883728650932224"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 179, "end": 190, "username": "repubblica", "id": "18935802"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/UV7HEwwNB5", "expanded_url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2019/10/12/news/uccide_moglie_e_figlie_nel_foggiano_e_si_suicida-238310886/", "display_url": "repubblica.it/cronaca/2019/1\u2026"}]}, "text": "Cosa aggiungere a questo bollettino quotidiano ??                                Agente penitenziario uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida https://t.co/UV7HEwwNB5 via @repubblica", "author_id": "1152959116551360514", "created_at": "2019-10-12T05:23:59.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182889630129164288"], "id": "1182889630129164288"}, {"text": "Uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida https://t.co/OgStzhZ4zM", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/OgStzhZ4zM", "expanded_url": "https://larep.it/329xnFp", "display_url": "larep.it/329xnFp", "status": 200, "unwound_url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2019/10/12/news/uccide_moglie_e_figlie_nel_foggiano_e_si_suicida-238310886/?rss&ref=twhs"}]}, "author_id": "18935802", "created_at": "2019-10-12T05:30:02.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182891152376119296"], "id": "1182891152376119296"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "mwrcelo", "id": "1083830642574573574"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.9243, "type": "Person", "normalized_text": "hariany"}], "urls": [{"start": 283, "end": 306, "url": "https://t.co/1IxS28x4If", "expanded_url": "https://twitter.com/rodrigoalvespw/status/1182892458914529280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1IxS28x4If", "media_key": "16_1182892448521117696"}]}, "in_reply_to_user_id": "1083830642574573574", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182888947866853377"}], "text": "@mwrcelo gente serio so porque hariany falo que o cara disse que se ela terminasse com ele  ele ia se matar\n tem varios que esta mandando mensagem morre careca\nse mata ninguem te quer e ai ja se matou\nEU TO INDIGNADO ATE AGORA ME DEU UMA VONTADE DE VOMITAR COM TANTA COISA QUE EU VI https://t.co/1IxS28x4If", "author_id": "1191271142", "created_at": "2019-10-12T05:35:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182892458914529280"], "id": "1182892458914529280"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 73, "tag": "OrtaNova"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/auIfPYJyvS", "expanded_url": "https://www.tgcom24.mediaset.it/cronaca/puglia/uccide-la-moglie-e-le-due-figlie-nel-foggiano-poi-si-suicida_9683263-201902a.shtml", "display_url": "tgcom24.mediaset.it/cronaca/puglia\u2026"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/xvGL9Qlz8p", "expanded_url": "https://twitter.com/MediasetTgcom24/status/1182881600389963778/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xvGL9Qlz8p", "media_key": "3_1182881598850646016"}]}, "text": "Uccide la moglie e le due figlie nel Foggiano, poi si suicida   #OrtaNova https://t.co/auIfPYJyvS https://t.co/xvGL9Qlz8p", "author_id": "331617619", "created_at": "2019-10-12T04:52:05.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1182881600389963778"], "id": "1182881600389963778"}, {"text": "Uccide la moglie e le due figlie a colpi di pistola, poi si suicida https://t.co/RCc5AZm1ua", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/RCc5AZm1ua", "expanded_url": "https://trib.al/EaZwKz2", "display_url": "trib.al/EaZwKz2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/cronache/19_ottobre_12/uccide-moglie-due-figlie-colpi-pistola-poi-si-suicida-cec93ab8-ecab-11e9-bed9-563e2f640bca.shtml"}]}, "author_id": "395218906", "created_at": "2019-10-12T05:38:38.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 10, "like_count": 1, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1182893317580902402"], "id": "1182893317580902402"}, {"in_reply_to_user_id": "2389364107", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182827643907039238"}], "text": "aeee caralho, nunca duvidei https://t.co/P6bwlbHxIr", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/P6bwlbHxIr", "expanded_url": "https://twitter.com/bilheteantigo/status/1182893059085877248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6bwlbHxIr", "media_key": "3_1182893034956120064"}]}, "author_id": "2389364107", "created_at": "2019-10-12T05:37:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182893059085877248"], "id": "1182893059085877248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 53, "probability": 0.927, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 107, "end": 123, "probability": 0.6402, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/P2W7dzJ8Fo", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1182788517325410304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P2W7dzJ8Fo", "media_key": "3_1182788490901250058"}, {"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/P2W7dzJ8Fo", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1182788517325410304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P2W7dzJ8Fo", "media_key": "3_1182788495611445248"}, {"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/P2W7dzJ8Fo", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1182788517325410304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P2W7dzJ8Fo", "media_key": "3_1182788503308066816"}, {"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/P2W7dzJ8Fo", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1182788517325410304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P2W7dzJ8Fo", "media_key": "3_1182788506340470784"}]}, "text": "Primeiras imagens das grava\u00e7\u00f5es de Esquadr\u00e3o Suicida 2!\n\nOk fodase eu admito:\n\nTalvez eu esteja hypado pra Esquadr\u00e3o Suicida de novo https://t.co/P2W7dzJ8Fo", "author_id": "1076671335953297408", "created_at": "2019-10-11T22:42:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 18, "like_count": 279, "quote_count": 26}, "edit_history_tweet_ids": ["1182788517325410304"], "id": "1182788517325410304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "geo": {"place_id": "d1fc0c973adbff22"}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera!!\ud83d\ude09\ud83d\ude05", "author_id": "869718586272739328", "created_at": "2019-10-10T13:58:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 131, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1182294392138293248"], "id": "1182294392138293248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 57, "probability": 0.9793, "type": "Place", "normalized_text": "Castilla-La Mancha"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/a2W49c2VLE", "expanded_url": "https://www.abc.es/espana/castilla-la-mancha/toledo/abci-persona-suicida-cada-dias-castilla-la-mancha-segun-estadisticas-201910102118_noticia.html#ns_campaign=amp-rrss-inducido&ns_mchannel=abc-es&ns_source=fb&ns_linkname=noticia.foto&ns_fee=0", "display_url": "abc.es/espana/castill\u2026"}]}, "text": "Una persona se suicida cada dos d\u00edas en Castilla-La Mancha, seg\u00fan las estad\u00edsticas https://t.co/a2W49c2VLE", "author_id": "307554389", "created_at": "2019-10-11T22:56:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182792110514360320"], "id": "1182792110514360320"}, {"text": "Agente penitenziario uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida [news aggiornata alle 07:13] https://t.co/DSHHWltvfI", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/DSHHWltvfI", "expanded_url": "https://larep.it/2pbGMhc", "display_url": "larep.it/2pbGMhc", "status": 200, "unwound_url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2019/10/12/news/uccide_moglie_e_figlie_nel_foggiano_e_si_suicida-238310886/?ref=twhs&timestamp=1570857212000"}]}, "author_id": "18935802", "created_at": "2019-10-12T05:23:32.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182889515112792064"], "id": "1182889515112792064"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 80, "tag": "Vizcarra"}, {"start": 108, "end": 119, "tag": "corrupci\u00f3n"}, {"start": 199, "end": 204, "tag": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 11, "username": "Gestionpe", "id": "110822488"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.5764, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn #Vizcarra"}, {"start": 200, "end": 203, "probability": 0.9443, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/kkc547g01a", "expanded_url": "https://twitter.com/romerocaroperu/status/1182658674357166081", "display_url": "twitter.com/romerocaroperu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182658674357166081"}], "text": ".@Gestionpe: \u201cAun cuando uno de los estandartes del gobierno de Mart\u00edn #Vizcarra ha sido la lucha contra la #corrupci\u00f3n, discurso que ha repetido a lo largo de su mandato, respecto a otros pa\u00edses el #Per\u00fa no solo est\u00e1 rezagado en este tema, sino que ha empeorado.\u201d https://t.co/kkc547g01a", "author_id": "3195358007", "created_at": "2019-10-11T15:17:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 21, "like_count": 246, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1182676672841207808"], "id": "1182676672841207808"}, {"text": "n\u00e3o querendo ser chato nem nada\n\nmas uma pessoa suicida tem certos pensamentos crendo n\u00e3o ser importante a ponto de ser indiferente na vida das pessoas e no mundo\nvc postar uma thread \ndizendo que ela \u00e9 importante \nsem conhecer ela\ns\u00f3 enfatiza o fato na mente dela que ela n\u00e3o \u00e9", "author_id": "2309021521", "created_at": "2019-10-10T14:59:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 18, "like_count": 296, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1182309732062765056"], "id": "1182309732062765056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182030843373637638"}], "text": "\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nMi jefa ya hubiera llegado repartiendo chingadazos para que se sentaran los morros \ud83d\ude09\ud83d\udc4d https://t.co/Z5yEqv18DO", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/Z5yEqv18DO", "expanded_url": "https://twitter.com/chokas/status/1182030843373637638", "display_url": "twitter.com/chokas/status/\u2026"}]}, "author_id": "1029539314487709696", "created_at": "2019-10-12T01:33:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182831731734466560"], "id": "1182831731734466560"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ElisaXavier94", "id": "1464752702"}]}, "in_reply_to_user_id": "1464752702", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182877976276410369"}], "text": "@ElisaXavier94 Ainda bem que n\u00e3o perdi meu tempo .", "author_id": "221070154", "created_at": "2019-10-12T05:15:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182887505076609025"], "id": "1182887505076609025"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}, {"start": 16, "end": 21, "username": "UFSC", "id": "28217357"}, {"start": 22, "end": 29, "username": "MPF_SC", "id": "67114802"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.5105, "type": "Other", "normalized_text": "Reitor"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9615, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 245, "end": 248, "probability": 0.6975, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}, {"start": 288, "end": 290, "probability": 0.4478, "type": "Other", "normalized_text": "CTC"}]}, "in_reply_to_user_id": "342403919", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182759495254056965"}], "text": "@AiltonBenedito @UFSC @MPF_SC UFSC \u00e9 terra de ningu\u00e9m! O Reitor foi pra Italia... est\u00e1 de f\u00e9rias e a vice-reitora \u00e9 uma banana. O Reitor anterior se matou, seu filho e mais 13 pessoas indiciadas por diversos crimes. J\u00e1 ouvi alunos falando que a UFSC s\u00f3 n\u00e3o est\u00e1 falida ainda por causa do CTC.", "author_id": "733334393868189696", "created_at": "2019-10-11T21:46:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182774463429074944"], "id": "1182774463429074944"}, {"text": "N\u00e3o suicida... https://t.co/BPsQXRlAkP", "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/BPsQXRlAkP", "expanded_url": "https://twitter.com/UmPapelCristao/status/1176987991086120960/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BPsQXRlAkP", "media_key": "7_1176987906268946432"}]}, "author_id": "792158202712457216", "created_at": "2019-09-25T22:32:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 2, "like_count": 189, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1176987991086120960"], "id": "1176987991086120960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.9138, "type": "Person", "normalized_text": "Raul Gil"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.7924, "type": "Person", "normalized_text": "Raul"}, {"start": 159, "end": 169, "probability": 0.981, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}, {"start": 191, "end": 198, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Raul Gil"}, {"start": 208, "end": 215, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "RAUL GIL"}, {"start": 258, "end": 262, "probability": 0.6877, "type": "Person", "normalized_text": "LESTE"}, {"start": 267, "end": 268, "probability": 0.5572, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "text": "Mano pq o tt matou o Raul Gil? As pessoas s\u00e3o mt lerdas pqp, ngm se da o trabalho de pesquisar. Um cara whatever chamado Raul foi atropelado por um jogador do Corinthians e t\u00e3o falando q \u00e9 o Raul Gil??? OQ O RAUL GIL TAVA FAZENDO NUM PONTO DE \u00d4NIBUS NA ZONA LESTE DE SP AS 01:00", "author_id": "1129062777182728193", "created_at": "2019-10-12T05:15:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182887469370527745"], "id": "1182887469370527745"}, {"text": "Eu n\u00e3o ia me envolver nisso, mas a situa\u00e7\u00e3o est\u00e1 passando dos limites !!! https://t.co/cCaPqUSaKq", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/cCaPqUSaKq", "expanded_url": "https://twitter.com/PaulaSperling/status/1182883176831766528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cCaPqUSaKq", "media_key": "3_1182883170229862400"}]}, "author_id": "2600304302", "created_at": "2019-10-12T04:58:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 1001, "like_count": 2831, "quote_count": 479}, "edit_history_tweet_ids": ["1182883176831766528"], "id": "1182883176831766528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8714, "type": "Person", "normalized_text": "Ralf"}]}, "text": "Ralf matou o cara mano, pqp...\nLamentavel...", "author_id": "4748714775", "created_at": "2019-10-12T02:49:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182850765670490112"], "id": "1182850765670490112"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 111, "end": 121, "tag": "40Seconds"}, {"start": 147, "end": 164, "tag": "bienestarsntsa37"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 120, "probability": 0.6184, "type": "Other", "normalized_text": "40Seconds"}, {"start": 123, "end": 144, "probability": 0.871, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda de la Salud Mental"}, {"start": 148, "end": 163, "probability": 0.849, "type": "Other", "normalized_text": "bienestarsntsa37"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/xHjE7XAOb9", "expanded_url": "https://twitter.com/sntsa_37/status/1182334297409236992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xHjE7XAOb9", "media_key": "3_1182334293869256706"}]}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona. Unamos esfuerzos para prevenir el suicidio, hoy es el d\u00eda para actuar #40Seconds, D\u00eda de la Salud Mental. #bienestarsntsa37 https://t.co/xHjE7XAOb9", "author_id": "1357221978", "created_at": "2019-10-10T16:37:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182334297409236992"], "id": "1182334297409236992"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Lescano"}, {"start": 26, "end": 34, "tag": "Faveron"}, {"start": 52, "end": 62, "tag": "Davelouis"}, {"start": 96, "end": 103, "tag": "T\u00e1vara"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.55, "type": "Person", "normalized_text": "Lescano"}, {"start": 27, "end": 33, "probability": 0.8801, "type": "Person", "normalized_text": "Faveron"}, {"start": 53, "end": 61, "probability": 0.698, "type": "Person", "normalized_text": "Davelouis"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.5985, "type": "Person", "normalized_text": "T\u00e1vara"}]}, "text": "#Lescano acusado de acoso\n#Faveron acusado de acoso\n#Davelouis acusado de violencia psicol\u00f3gica\n#T\u00e1vara acusado de acoso y tocamientos\nIzquierdosos doble moral, agresores de mujeres q gozan de impunidad y silencio c\u00f3mplice de ONGs feministas\nEste es el referente antiaprista", "author_id": "2269112586", "created_at": "2019-10-11T23:15:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 130, "like_count": 1011, "quote_count": 28}, "edit_history_tweet_ids": ["1182796824245133312"], "id": "1182796824245133312"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}]}, "in_reply_to_user_id": "45870897", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182404528358002706"}], "text": "@MarceloFreixo Querendo carona do Moro, vai fazer alguma coisa para ter luz pr\u00f3pria!", "author_id": "51899550", "created_at": "2019-10-11T16:16:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182691342453006343"], "id": "1182691342453006343"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 62, "probability": 0.5919, "type": "Other", "normalized_text": "Paname\u00f1ismo"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/PcshH7EAtf", "expanded_url": "https://twitter.com/BlandonJose/status/1182684326749716480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PcshH7EAtf", "media_key": "3_1182684306659037191"}, {"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/PcshH7EAtf", "expanded_url": "https://twitter.com/BlandonJose/status/1182684326749716480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PcshH7EAtf", "media_key": "3_1182684314925981697"}, {"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/PcshH7EAtf", "expanded_url": "https://twitter.com/BlandonJose/status/1182684326749716480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PcshH7EAtf", "media_key": "3_1182684317232836609"}, {"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/PcshH7EAtf", "expanded_url": "https://twitter.com/BlandonJose/status/1182684326749716480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PcshH7EAtf", "media_key": "3_1182684323025182721"}]}, "text": "Para tener opciones en el 2024, hay que cambiar. El Paname\u00f1ismo tiene que cerrar un ciclo que ya lleva casi 15 a\u00f1os. Continuar en lo mismo, ser\u00eda suicida. Abogo por un Directorio mayormente compuesto por figuras nuevas, que aspiran por primera vez al mismo. https://t.co/PcshH7EAtf", "author_id": "319518155", "created_at": "2019-10-11T15:48:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 10, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182684326749716480"], "id": "1182684326749716480"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Greencho5", "id": "1132513236492988422"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "Ixchel_theMoon", "id": "2409794041"}, {"start": 41, "end": 55, "username": "Brigitte_Grey", "id": "780417655"}]}, "in_reply_to_user_id": "1132513236492988422", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182882387811885056"}], "text": "@Greencho5 @gaby_the_owl @Ixchel_theMoon @Brigitte_Grey Weno", "author_id": "976604824220336129", "created_at": "2019-10-12T04:55:23.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182882431394832384"], "id": "1182882431394832384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.6966, "type": "Person", "normalized_text": "Tony"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/7rD3xB08EG", "expanded_url": "https://twitter.com/_ManuelGilP/status/1182882626039881729", "display_url": "twitter.com/_ManuelGilP/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182882626039881729"}], "text": "L\u00edder p\u00f3ngase MI amor es pobre, la parte de Tony dize antes de acostarse y me tira por aqu\u00ed mismo https://t.co/7rD3xB08EG", "author_id": "192404320", "created_at": "2019-10-12T04:57:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182882954227400704"], "id": "1182882954227400704"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ElPulgondeSusan", "id": "856874473743671296"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "viramirez15b2", "id": "544633532"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "in_reply_to_user_id": "856874473743671296", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179098320993767426"}], "text": "@ElPulgondeSusan @viramirez15b2 @JorgeDCG La ley del embudo.\nLo ancho para ellos.\nLa miss baguazo y su primera torpeza.\nFue ministra del suicida.\nLa segunda: qued\u00f3 como presidenta de la rep\u00fablica congresal disuelta o diluida.\nUn chiste nuestros seudo pol\u00edticos.", "author_id": "363957711", "created_at": "2019-10-02T14:38:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179405298328637440"], "id": "1179405298328637440"}, {"in_reply_to_user_id": "866844719334273025", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182881719868891137"}], "text": "@MolloyVamp &lt; es extremadamente evidente y el surco de las venas peque\u00f1as de aquel territorio en l amano del demonio son cada vez m\u00e1s marcadas. Le fascina. El cambio, lo que toca, lo que recorre, la humedad esa..... \u00bfEra por \u00e9l que gem\u00eda? \u00bfLo haria asi con &gt;", "author_id": "866844719334273025", "created_at": "2019-10-12T04:52:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182881728144302081"], "id": "1182881728144302081"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182687317942767617"}], "text": "X2 https://t.co/HbAmv5UIgt", "entities": {"urls": [{"start": 3, "end": 26, "url": "https://t.co/HbAmv5UIgt", "expanded_url": "https://twitter.com/irvinhdz12/status/1182687317942767617", "display_url": "twitter.com/irvinhdz12/sta\u2026"}]}, "author_id": "1159550991563468800", "created_at": "2019-10-11T18:57:34.000Z", "lang": "qst", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182731988094062592"], "id": "1182731988094062592"}, {"text": "Fico de cr com certas coisas.\nO ed\ud83c\udf0d ultimamente est\u00e1 cm uma \"carga negativa\" q pqp, \u00e9 o menino q se suicidou no m\u00eas de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio, \u00e9 carro preto seguindo as garotas  perto da escola, agr esse menino que o assunto \u00e9 delicado e assustador", "author_id": "827107133325979648", "created_at": "2019-10-11T15:07:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 1, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182674160574697472"], "id": "1182674160574697472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.7207, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.8876, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "text": "Yo durante Joker: \"Uff si me pasa eso yo me suicido\" \"Na listo, se re suicida\" \"Que triste, yo me mato ah\u00ed\" \nYo a la salida de Joker: \"Que buena idea matar a los dem\u00e1s\"\nMis amigos: 911", "author_id": "1180672563145580544", "created_at": "2019-10-11T13:59:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182657078315364353"], "id": "1182657078315364353"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.973, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/M43BYYm3A7", "expanded_url": "https://twitter.com/Looooooooop19/status/1182620572167094274", "display_url": "twitter.com/Looooooooop19/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182620572167094274"}], "text": "Qu\u00e9 tipo de Caracas es esa? https://t.co/M43BYYm3A7", "author_id": "2223287604", "created_at": "2019-10-11T16:37:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182696652500602881"], "id": "1182696652500602881"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RPetorutti", "id": "1172901224485724160"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "samtallon", "id": "125213284"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "PatriciaDonoso", "id": "348844536"}, {"start": 39, "end": 47, "username": "Spyro59", "id": "239808856"}, {"start": 48, "end": 63, "username": "Andres_Inn2010", "id": "182624329"}, {"start": 79, "end": 94, "username": "eldesconcierto", "id": "613740623"}, {"start": 95, "end": 103, "username": "Mineduc", "id": "140583083"}, {"start": 104, "end": 120, "username": "mcubillossigall", "id": "968552547144404994"}], "annotations": [{"start": 165, "end": 169, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "in_reply_to_user_id": "1172901224485724160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182841007127322624"}], "text": "@RPetorutti @samtallon @PatriciaDonoso @Spyro59 @Andres_Inn2010 @Camila_RojasV @eldesconcierto @Mineduc @mcubillossigall Y hablando de datos la tasa de suicidios en Chile aument\u00f3 en un 90%. As\u00ed que s\u00ed, un pa\u00eds rico y literal suicida, todo muy neoliberal.", "author_id": "3042479770", "created_at": "2019-10-12T02:29:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182845714025603073"], "id": "1182845714025603073"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.435, "type": "Other", "normalized_text": "Ralf"}]}, "text": "Ralf tinha matado algu\u00e9m b\u00eabado\nDepois o amigo que tava dirigindo e n\u00e3o matou ningu\u00e9m\nA\u00ed oficialmente seguran\u00e7a se desviou de um carro \nE j\u00e1 li que tava fugindo de assalto \n\nAt\u00e9 amanh\u00e3 a casa que foi em dire\u00e7\u00e3o ao carro e o papa que dirigia \n\nAtentissima", "author_id": "68503128", "created_at": "2019-10-12T04:19:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182873510416474112"], "id": "1182873510416474112"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Linhares1895", "id": "222254328"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "Giovani78425647", "id": "1011312791939100675"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "BombeirosPMESP", "id": "153033613"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Edmundo"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.9851, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "in_reply_to_user_id": "222254328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182874555418923008"}], "text": "@Linhares1895 @Giovani78425647 @BombeirosPMESP O Edmundo, quando era jogador do Flamengo, matou duas pessoas dirigindo e n\u00e3o colocaram a culpa em ningu\u00e9m n\u00e3o", "author_id": "902277756", "created_at": "2019-10-12T04:28:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182875681115557889"], "id": "1182875681115557889"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.6401, "type": "Other", "normalized_text": "guason"}]}, "text": "Ya fui a ver el guason bb q pasoooooo!! La verdad no soy suicida pero yo dese\u00e9 tanto como el matar a ese comediante hp que se burl\u00f3 de su show \ud83e\udd2c\u263a\ufe0f", "author_id": "827652375921958912", "created_at": "2019-10-12T03:53:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182866944531292161"], "id": "1182866944531292161"}, {"text": "Acho que uma das piores coisas que voc\u00ea pode falar pra uma pessoa suicida \u00e9 que ela tem que pensar nas outras pessoas\n\nPq ela realmente acredita que est\u00e1 ajudando as pessoas pq ela \u00e9 um fardo e ningu\u00e9m gosta dela, NINGU\u00c9M PRECISA DELA\n\nE quanto mais ela pensa, mais se confirma", "author_id": "1091391297200496640", "created_at": "2019-10-11T01:04:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 49, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182461920198180864"], "id": "1182461920198180864"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alexagomez2000", "id": "53863905"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "mwords25", "id": "157465303"}]}, "in_reply_to_user_id": "53863905", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182382661555372033"}], "text": "@alexagomez2000 @mwords25 Le depresi\u00f3n es una enfermedad, nadie se suicida porque le digan fea. Y por cierto fue la suicida la que empez\u00f3 la discusi\u00f3n", "author_id": "49673987", "created_at": "2019-10-11T23:01:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182793249007849472"], "id": "1182793249007849472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 255, "end": 270, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}, {"start": 273, "end": 275, "probability": 0.9434, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 277, "end": 278, "probability": 0.7874, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/x4ZqCKLqkT", "expanded_url": "https://twitter.com/proposicoes/status/1165984807433752577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x4ZqCKLqkT", "media_key": "3_1165984798764077058"}]}, "text": "PL 4640/2019\n\nEmenta: Altera o c\u00f3digo penal e prev\u00ea que transgressor da lei, morto por policial, que agir em leg\u00edtima defesa de si ou de terceiros, n\u00e3o mais dever\u00e1 ser classificado como \u201cmorto pela pol\u00edcia\u201d mas, sim, como \u201csuic\u00eddio por policial\u201d.\n\nAutor: Fl\u00e1vio Bolsonaro (PSL/RJ) https://t.co/x4ZqCKLqkT", "author_id": "1092585000971718656", "created_at": "2019-08-26T13:50:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 593, "reply_count": 451, "like_count": 1728, "quote_count": 1590}, "edit_history_tweet_ids": ["1165984807433752577"], "id": "1165984807433752577"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "geh_gouveia", "id": "307559749"}, {"start": 35, "end": 47, "username": "geh_gouveia", "id": "307559749"}], "annotations": [{"start": 139, "end": 142, "probability": 0.634, "type": "Person", "normalized_text": "Ralf"}]}, "in_reply_to_user_id": "307559749", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182851513108049920"}], "text": "@geh_gouveia Gente suja igual essa @geh_gouveia que faz o mundo ser uma merda. N\u00e3o sabe de porra nenhuma do acidente e t\u00e1 acusando o cara \"Ralf quase matou... Beba\u00e7o...\" \nN\u00e3o se sabe nem se era ele dirigindo ou n\u00e3o. Retardada", "author_id": "75061847", "created_at": "2019-10-12T04:21:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182873862826004481"], "id": "1182873862826004481"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alexagomez2000", "id": "53863905"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "cuchacucha", "id": "67977000"}], "annotations": [{"start": 178, "end": 184, "probability": 0.9034, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 292, "end": 298, "probability": 0.9198, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "in_reply_to_user_id": "53863905", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182382661555372033"}], "text": "@alexagomez2000 @cuchacucha Afirman cosas desde el sentimiento y no el conocimiento, un suicida planifica su suicidio, no es algo piensa, decide y hace durante una mala noche en twitter, hay var\u00edas etapas, el problema es la depresi\u00f3n como enfermedad y la falta de un tratamiento adecuado, no twitter", "author_id": "212411152", "created_at": "2019-10-11T02:32:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182483999136112640"], "id": "1182483999136112640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182860470056837120"}], "text": "Y tirarme ah re suicida https://t.co/hJIakN9pcy", "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/hJIakN9pcy", "expanded_url": "https://twitter.com/Paula15336/status/1182860470056837120", "display_url": "twitter.com/Paula15336/sta\u2026"}]}, "author_id": "3135717009", "created_at": "2019-10-12T04:20:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182873696429629441"], "id": "1182873696429629441"}, {"text": "Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo. Les invito a ver este video. https://t.co/AR41PlgrSe", "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/AR41PlgrSe", "expanded_url": "https://twitter.com/680carlos/status/1182252987378491392/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/AR41PlgrSe", "media_key": "7_1182252843337682944"}]}, "author_id": "212204767", "created_at": "2019-10-10T11:14:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 5, "like_count": 387, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1182252987378491392"], "id": "1182252987378491392"}, {"text": "Unas ganas de ir al muroo", "author_id": "762356951078535169", "created_at": "2019-10-12T03:28:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182860470056837120"], "id": "1182860470056837120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.9114, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 80, "end": 82, "probability": 0.9611, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "text": "A esquerda e a m\u00eddia est\u00e3o mais preocupadas em espalhar mentiras sobre Brasil e EUA do que sobre o fato de que uma mulher que matou a enteada de cinco anos e jogou pela janela sair no dias das crian\u00e7as. Se esquerdismo n\u00e3o for doen\u00e7a, eu n\u00e3o sei mais o que \u00e9.", "author_id": "1093808475057065984", "created_at": "2019-10-11T12:49:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 7, "like_count": 77, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182639361512345600"], "id": "1182639361512345600"}, {"text": "Entend\u00ed que nunca nadie me va a querer cuando adopte una perra y la loca se tir\u00f3 de la terraza,prefiere morir que vivir conmigo", "author_id": "3134013792", "created_at": "2019-10-12T03:48:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182865575825068032"], "id": "1182865575825068032"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 48, "tag": "NormaArteaga"}, {"start": 104, "end": 115, "tag": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 159, "end": 167, "tag": "Octubre"}, {"start": 168, "end": 179, "tag": "Criollismo"}, {"start": 181, "end": 186, "tag": "Apra"}, {"start": 187, "end": 195, "tag": "Vintage"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.6136, "type": "Other", "normalized_text": "NormaArteaga"}, {"start": 61, "end": 69, "probability": 0.4082, "type": "Other", "normalized_text": "Valentina"}, {"start": 98, "end": 101, "probability": 0.9594, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 105, "end": 114, "probability": 0.6708, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 133, "end": 141, "probability": 0.4802, "type": "Other", "normalized_text": "Valentina"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/10ReDgSwNQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Aprista/status/1182763281854939136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/10ReDgSwNQ", "media_key": "3_1182763274141667331"}]}, "text": "Y arrancamos el fin de semana  con #NormaArteaga, hija de La Valentina, y el mejor presidente del Per\u00fa, #AlanGarc\u00eda, en el local \u201cLa Valentina\u201d.\n(Enero 1985)\n\n#Octubre #Criollismo \n#Apra #Vintage https://t.co/10ReDgSwNQ", "author_id": "57545700", "created_at": "2019-10-11T21:01:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 54, "like_count": 318, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1182763281854939136"], "id": "1182763281854939136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.5517, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 209, "end": 222, "probability": 0.8981, "type": "Person", "normalized_text": "Nadine Heredia"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/eAtap3ZT9f", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/judicial/pj-rechaza-pedido-de-impedimento-de-salida-del-pais-contra-nadine-heredia/#.XZ_fPrnT5_4.twitter", "display_url": "expreso.com.pe/judicial/pj-re\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.expreso.com.pe/judicial/pj-rechaza-pedido-de-impedimento-de-salida-del-pais-contra-nadine-heredia/#.XZ_fPrnT5_4.twitter"}]}, "text": "El mismo juez que orden\u00f3 el allanamiento del domicilio del presidente Garc\u00eda y su captura, sin ning\u00fan fundamento legal, provocando su suicidio, ahora rechaza el pedido de impedimento de salida del pa\u00eds contra Nadine Heredia. https://t.co/eAtap3ZT9f", "author_id": "730567425930862593", "created_at": "2019-10-11T01:50:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 715, "reply_count": 667, "like_count": 1324, "quote_count": 107}, "edit_history_tweet_ids": ["1182473566895378440"], "id": "1182473566895378440"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alexagomez2000", "id": "53863905"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "LacristianaE", "id": "48916523"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "Elenitavip", "id": "64092393"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.8058, "type": "Other", "normalized_text": "Alexa"}]}, "in_reply_to_user_id": "53863905", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182477707201916928"}], "text": "@alexagomez2000 @LacristianaE @Elenitavip Muy Alexa, eso no es as\u00ed. La gente se suicida por much\u00edsimas razones, estas asumiendo eso muy irresponsablemente, no sabes realmente q paso. Muy subjetivo todo. Ahora la q agrede eres tu, sorry pero reflexiona.", "author_id": "113679351", "created_at": "2019-10-12T04:00:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182868728976949248"], "id": "1182868728976949248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.4524, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/uoQdamaD63", "expanded_url": "https://multversogeek.com.br/the-suicide-squad-primeiras-fotos-do-set-de-filmagens-sao-reveladas/", "display_url": "multversogeek.com.br/the-suicide-sq\u2026"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/egCjAnOaHs", "expanded_url": "https://twitter.com/multversogeek/status/1182869054408876032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/egCjAnOaHs", "media_key": "3_1182869052617908225"}]}, "text": "The Suicide Squad | Primeiras fotos do set de filmagens s\u00e3o\u00a0reveladas https://t.co/uoQdamaD63 https://t.co/egCjAnOaHs", "author_id": "3185170173", "created_at": "2019-10-12T04:02:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182869054408876032"], "id": "1182869054408876032"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 257, "end": 272, "tag": "StevenUniverse"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.5642, "type": "Person", "normalized_text": "Rebecca"}, {"start": 40, "end": 43, "probability": 0.5998, "type": "Other", "normalized_text": "Gems"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.5257, "type": "Person", "normalized_text": "Spinel"}, {"start": 258, "end": 271, "probability": 0.8423, "type": "Other", "normalized_text": "StevenUniverse"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/Sca6RDKyaH", "expanded_url": "https://twitter.com/SUWikiBR/status/1182700801057316866/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Sca6RDKyaH", "media_key": "16_1182700792844824578"}]}, "text": "Foi confirmado pela pr\u00f3pria Rebecca que Gems, ao sentirem emo\u00e7\u00f5es extremas, pode se auto-poofar e mudar de forma.\n\nAssim aconteceu com Spinel:ao ficar sabendo que foi abandonada por sua melhor amiga, n\u00e3o aguentou e se auto-poofou, mudando seu visual.\n(1/2)\n#StevenUniverse https://t.co/Sca6RDKyaH", "author_id": "1139329516688596993", "created_at": "2019-10-11T16:53:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 65, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1182700801057316866"], "id": "1182700801057316866"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "DaeBMC", "id": "973454365112418304"}], "annotations": [{"start": 159, "end": 162, "probability": 0.4198, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "in_reply_to_user_id": "973454365112418304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182862378167234560"}], "text": "@DaeBMC Comparto tu opini\u00f3n, pens\u00e9 que mi l\u00edmite eran las telenovelas pero lleg\u00f3 la rosa y me demostr\u00f3 que est\u00e1bamos mejor cuando cre\u00edamos que est\u00e1bamos peor. Dios salve a las telenovelas.", "author_id": "2438794802", "created_at": "2019-10-12T03:47:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182865454370410496"], "id": "1182865454370410496"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FantasticFootb8", "id": "1180587300436221952"}]}, "in_reply_to_user_id": "1180587300436221952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182866736724529157"}], "text": "@FantasticFootb8 @marsindx @ofutebolnews @trintxsccp Sim, isso \u00e9 uma publica\u00e7\u00e3o mal feita. Mas a dos caras foi de boa", "author_id": "1132243501893193728", "created_at": "2019-10-12T03:58:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182868022912004096"], "id": "1182868022912004096"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LacristianaE", "id": "48916523"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "Elenitavip", "id": "64092393"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.9732, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "in_reply_to_user_id": "48916523", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182431980564164608"}], "text": "@LacristianaE @Elenitavip Buenas noches. Quiz\u00e1s se sent\u00eda sola y encontraba en Twitter un refugio y as\u00ed como en la vida,  en esta red social hay gente buena y gente muy mala y muy cruel. Quiz\u00e1s quer\u00eda saber de su gente bonita y encontr\u00f3 lo peor del ser humano esa noche", "author_id": "53863905", "created_at": "2019-10-11T02:07:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 13, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182477707201916928"], "id": "1182477707201916928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.571, "type": "Person", "normalized_text": "Ralf"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.9788, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/mDtmcdYPIY", "expanded_url": "https://twitter.com/mulambodiego/status/1182854597171392512", "display_url": "twitter.com/mulambodiego/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182854597171392512"}], "text": "Ralf se envolveu num acidente de carro agora a noite. O carro do jogador do Corinthians foi parar dentro da garagem de uma casa. Saiu carregado e os moradores ficaram revoltados para que resolvessem as coisas.\n\nUm dos v\u00eddeos que est\u00e3o circulando \u00e9 esse. https://t.co/mDtmcdYPIY", "author_id": "124658538", "created_at": "2019-10-12T03:38:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 78, "like_count": 1559, "quote_count": 48}, "edit_history_tweet_ids": ["1182863165509525505"], "id": "1182863165509525505"}, {"text": "SAFADEZA? todo mundo faz todo mundo gosta !", "author_id": "1663770950", "created_at": "2014-06-15T22:28:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["478302932866433024"], "id": "478302932866433024"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/opKq6Z9v1p", "expanded_url": "https://www.sopitas.com/noticias/mundo-segundos-persona-suicidio-oms/", "display_url": "sopitas.com/noticias/mundo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sopitas.com/noticias/mundo-segundos-persona-suicidio-oms/"}]}, "text": "#D\u00edaMundialSaludMental M\u00e1s grave de lo que pensamos, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo https://t.co/opKq6Z9v1p", "author_id": "3362741", "created_at": "2019-10-11T03:17:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 8, "like_count": 159, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1182495284674187264"], "id": "1182495284674187264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.6553, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "text": "ser\u00e1 que o coringa matou a mulher do elevador?? espero que n\u00e3o mano ela tinha uma filhinha", "author_id": "458629408", "created_at": "2019-10-12T03:55:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182867365924655104"], "id": "1182867365924655104"}, {"text": "Oficialmente mi amigo suicida dej\u00f3 el puesto..\nPD: Se abren vacantes.", "author_id": "327807630", "created_at": "2019-10-12T03:48:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182865565704163328"], "id": "1182865565704163328"}, {"in_reply_to_user_id": "3365254498", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.8766, "type": "Person", "normalized_text": "Ralf"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182866574702723072"}], "text": "@flipns_ Ta mano mas tu viu que o Ralf matou um cara l\u00e1?", "author_id": "1100819932055515136", "created_at": "2019-10-12T03:53:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182866772044763137"], "id": "1182866772044763137"}, {"text": "Eu espero por voc\u00ea o tempo que for preciso", "author_id": "1663770950", "created_at": "2014-06-15T23:01:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["478311270077431808"], "id": "478311270077431808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.5392, "type": "Other", "normalized_text": "Chris"}]}, "text": "Cuando Chris dijo en t\u00f3xica \"nadie me explic\u00f3 que por tenerte a diario iba a recibir efectos secundarios y que poquito a poquito borrabas quien era yo\" \nI really felt that, el acostumbrarse a algui\u00e9n es lo m\u00e1s suicida que se puede hacer y con tal de tenerlx dejan de ser ellos.", "author_id": "858819919047266304", "created_at": "2019-10-11T22:13:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182781174961377281"], "id": "1182781174961377281"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Miltonneves", "id": "80306410"}]}, "in_reply_to_user_id": "80306410", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182861649742651392"}], "text": "@Miltonneves Se matou algu\u00e9m tem que ser demitido pra ontem isso mancha a imagem do clube", "author_id": "2909528176", "created_at": "2019-10-12T03:36:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182862609806217216"], "id": "1182862609806217216"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "rafaellaemily", "id": "1198834496"}]}, "in_reply_to_user_id": "1198834496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182862067767955457"}], "text": "@rafaellaemily Obrigada viu amiga, destruiu minhas expectativas", "author_id": "1019557909368397824", "created_at": "2019-10-12T03:38:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182863060983336971"], "id": "1182863060983336971"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182750475344666630"}], "text": "Que alma atormentada! Sente-se cercado de inimigos. Desconfia de todo mundo. Suporta um emprego que nunca acreditou que teria. \u00c9 obrigado a decidir sobre assuntos que n\u00e3o entende. Tem sempre um rev\u00f3lver na cabeceira da cama. Por que n\u00e3o pede as contas e vai pescar? https://t.co/rJfHv0tKQy", "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/rJfHv0tKQy", "expanded_url": "https://twitter.com/UOLNoticias/status/1182750475344666630", "display_url": "twitter.com/UOLNoticias/st\u2026"}]}, "author_id": "16794066", "created_at": "2019-10-12T02:49:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 684, "reply_count": 521, "like_count": 4023, "quote_count": 93}, "edit_history_tweet_ids": ["1182850817486999553"], "id": "1182850817486999553"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.8256, "type": "Person", "normalized_text": "Ralf"}]}, "text": "\u00ca Ralf ... O que c\u00ea arrumou ein? Se matou o maluco tem mais \u00e9 q se foder!", "author_id": "747287487412764678", "created_at": "2019-10-12T03:40:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182863555009404928"], "id": "1182863555009404928"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}], "annotations": [{"start": 175, "end": 183, "probability": 0.543, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}]}, "in_reply_to_user_id": "97446514", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182459426093043714"}], "text": "@jdealthaus Uy! Un aprista haci\u00e9ndose el digno, parece que ya olvidaron a su l\u00edder suicida por no querer enfrentar la justicia (para variar), los dem\u00e1s metidos en la cutra de Odebrecht. \u00a1Cu\u00e1nta dignidad!", "author_id": "1080262798104502272", "created_at": "2019-10-11T12:37:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182636404020535296"], "id": "1182636404020535296"}, {"in_reply_to_user_id": "2184754034", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182355833633550338"}], "text": "Esperemos que alg\u00fan d\u00eda realmente se generen pol\u00edticas para la salud mental. Tambi\u00e9n protocolos de atenci\u00f3n al suicida. Es el colmo que alguien se intente suicidar y TENGA QUE PAGAR COMPLETO POR UN LAVADO G\u00c1STRICO.", "author_id": "2184754034", "created_at": "2019-10-10T18:04:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 102, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182356271120470016"], "id": "1182356271120470016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.7367, "type": "Person", "normalized_text": "Ralf"}, {"start": 21, "end": 31, "probability": 0.9728, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/OaDMM4imXI", "expanded_url": "https://twitter.com/Miltonneves/status/1182861649742651392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OaDMM4imXI", "media_key": "3_1182861644524900352"}]}, "text": "Acidente com Ralf do Corinthians! Nada de grave com ele. https://t.co/OaDMM4imXI", "author_id": "80306410", "created_at": "2019-10-12T03:32:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 112, "like_count": 173, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1182861649742651392"], "id": "1182861649742651392"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 57, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 39, "probability": 0.8635, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 42, "end": 56, "probability": 0.92, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/v8E6cZKGh0", "expanded_url": "https://twitter.com/MultiversoDC1/status/1182809462836469760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v8E6cZKGh0", "media_key": "3_1182809437364461568"}, {"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/v8E6cZKGh0", "expanded_url": "https://twitter.com/MultiversoDC1/status/1182809462836469760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v8E6cZKGh0", "media_key": "3_1182809446495469568"}, {"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/v8E6cZKGh0", "expanded_url": "https://twitter.com/MultiversoDC1/status/1182809462836469760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v8E6cZKGh0", "media_key": "3_1182809452371681281"}, {"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/v8E6cZKGh0", "expanded_url": "https://twitter.com/MultiversoDC1/status/1182809462836469760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v8E6cZKGh0", "media_key": "3_1182809460810698752"}]}, "text": "Primeiras imagens de Esquadr\u00e3o Suicida 2 #TheSuicideSquad https://t.co/v8E6cZKGh0", "author_id": "1182803530110984192", "created_at": "2019-10-12T00:05:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182809462836469760"], "id": "1182809462836469760"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 231, "end": 248, "tag": "L\u00edneaDeSeguridad"}], "mentions": [{"start": 36, "end": 52, "username": "ElFinanciero_Mx", "id": "119051398"}, {"start": 107, "end": 118, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}, {"start": 188, "end": 199, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 129, "probability": 0.7784, "type": "Other", "normalized_text": "El Drag\u00f3n"}, {"start": 232, "end": 247, "probability": 0.5393, "type": "Other", "normalized_text": "L\u00edneaDeSeguridad"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/6DE5M0CgIr", "expanded_url": "https://twitter.com/guerrerochipres/status/1182761295302541312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6DE5M0CgIr", "media_key": "3_1182761287186550789"}]}, "text": "Hoy en\u00a0la columna \"Confidencial\" de @ElFinanciero_Mx\u00a0se dice que aparezco como extra en la \"narcoserie\" de @NetflixLAT, \u201cEl Drag\u00f3n\u201d, por supuesto es FALSO. La \u00fanica relaci\u00f3n que tengo con @NetflixLAT es un acuerdo para difundir la #L\u00edneaDeSeguridad 55 5533-5533 vs riesgo suicida https://t.co/6DE5M0CgIr", "author_id": "185369552", "created_at": "2019-10-11T20:54:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1182761295302541312"], "id": "1182761295302541312"}, {"text": "El punk no muri\u00f3, se cas\u00f3, tuvo hijos y les hizo su primera comuni\u00f3n.\n\nhttps://t.co/Jw8VWhZGWJ", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/Jw8VWhZGWJ", "expanded_url": "https://twitter.com/RHijodevecino/status/1182019901365657600/video/1", "display_url": "twitter.com/RHijodevecino/\u2026"}]}, "author_id": "26586685", "created_at": "2019-10-09T20:31:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9065, "reply_count": 449, "like_count": 23650, "quote_count": 2167}, "edit_history_tweet_ids": ["1182030843373637638"], "id": "1182030843373637638"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 51, "end": 73, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}, {"start": 195, "end": 216, "tag": "WorldMentalHealthDay"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 72, "probability": 0.5271, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaMundialSaludMental"}, {"start": 196, "end": 215, "probability": 0.6631, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/KyPALx5zX8", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosAceves_/status/1182343671695302656/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KyPALx5zX8", "media_key": "13_1182298409916452864"}]}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona. Hoy en el #D\u00edaMundialSaludMental, que est\u00e1 dedicado a la prevenci\u00f3n de esta problem\u00e1tica, los invito a compartir este v\u00eddeo y ayudar a quien lo necesite. #WorldMentalHealthDay https://t.co/KyPALx5zX8", "author_id": "722133691363799040", "created_at": "2019-10-10T17:14:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182343671695302656"], "id": "1182343671695302656"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 81, "tag": "LaFiestaSorpresa"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.879, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 65, "end": 80, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "LaFiestaSorpresa"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/yiWWmI5Zsn", "expanded_url": "https://twitter.com/merv59/status/1182784867299397633", "display_url": "twitter.com/merv59/status/\u2026"}]}, "text": "El suicida se vol\u00f3 para Miami.\nAll\u00e1 lo espera su hermano el de  #LaFiestaSorpresa https://t.co/yiWWmI5Zsn", "author_id": "1961288468", "created_at": "2019-10-12T01:56:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182837441255755779"], "id": "1182837441255755779"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.7827, "type": "Person", "normalized_text": "Ralf"}]}, "text": "Um v\u00eddeo de Ralf est\u00e1 ganhando repercuss\u00e3o rapidamente nas redes sociais. Sem certeza de nada, pessoas est\u00e3o criando vers\u00f5es do que teria acontecido. \u00c9 importante ter calma. Estamos apurando o que, de fato, aconteceu. N\u00e3o colaborem com leviandade.", "author_id": "56931404", "created_at": "2019-10-12T03:08:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 27, "like_count": 932, "quote_count": 20}, "edit_history_tweet_ids": ["1182855437277913093"], "id": "1182855437277913093"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "TiagoHonorato8", "id": "1215375525700669440"}]}, "in_reply_to_user_id": "702116058598137856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182859389063045120"}], "text": "@TiagoHonorato8 Qualquer um, mas principalmente daquele ator que morreu. Amo quando ele vai explodir o hospital e a bomba falha. \ud83d\ude02", "author_id": "704312520", "created_at": "2019-10-12T03:25:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182859807927275521"], "id": "1182859807927275521"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "10Junioor", "id": "2400758766"}]}, "in_reply_to_user_id": "2400758766", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182851035674615808"}], "text": "@10Junioor Por mim rescinde o contrato, se matou inocente (se for comprovado) tem que ir preso.", "author_id": "941863574867267585", "created_at": "2019-10-12T02:51:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182851312007942145"], "id": "1182851312007942145"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alexagomez2000", "id": "53863905"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 99, "probability": 0.5355, "type": "Other", "normalized_text": "twittera"}, {"start": 176, "end": 182, "probability": 0.8433, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e1rbara"}, {"start": 184, "end": 187, "probability": 0.2735, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}]}, "in_reply_to_user_id": "53863905", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182382661555372033"}], "text": "@alexagomez2000 Adem\u00e1s de impactarme esa noticia, lo q m\u00e1s me movi\u00f3 fue la respuesta de la \u201ctwittera famosa\u201d despu\u00e9s de lo q pas\u00f3, demasiada soberbia en un ser\ud83d\ude48 s\u00f3lo deseo q a B\u00e1rbara Dios la tenga en su cobijo y q a su familia, en especial a sus ni\u00f1os, les de la paz q necesitan", "author_id": "98141901", "created_at": "2019-10-10T20:22:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182390930181165059"], "id": "1182390930181165059"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 27, "username": "CannavaroFabyo", "id": "1105680440277512192"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "danielPMERJ", "id": "912492779669999616"}, {"start": 41, "end": 54, "username": "AbrahamWeint", "id": "1120399498692497408"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 86, "probability": 0.5955, "type": "Organization", "normalized_text": "MEC"}]}, "in_reply_to_user_id": "46415440", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182761506913603584"}], "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "text": "@aureaqueen @CannavaroFabyo @danielPMERJ @AbrahamWeint T\u00e1 pessimamente informada. O MEC retirou material de doutrina\u00e7\u00e3o do local", "author_id": "1093608808268656640", "created_at": "2019-10-11T21:00:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 59, "like_count": 57, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1182762800655011841"], "id": "1182762800655011841"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.6485, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/vpQ607SwQb", "expanded_url": "https://legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadrao-suicida-primeiras-fotos-direto-de-bastidores-mostram-atores-caracterizados.html", "display_url": "legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadr\u2026"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/Mh1c6otLuV", "expanded_url": "https://twitter.com/LegiaoDosHerois/status/1182792996309221378/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mh1c6otLuV", "media_key": "3_1182790397870915585"}]}, "text": "O Esquadr\u00e3o Suicida - Primeiras fotos dos bastidores mostram os atores caracterizados!\n\n&gt;&gt;https://t.co/vpQ607SwQb https://t.co/Mh1c6otLuV", "author_id": "835045170", "created_at": "2019-10-11T23:00:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 117, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182792996309221378"], "id": "1182792996309221378"}, {"text": "mano uma vez eu bebi mais de UM LITRO E MEIO de energ\u00e9tico pra um simulado eu lembro q fui dormir naquele dia com o cora\u00e7\u00e3o batendo t\u00e3o rapido q achei q fosse ter um treco", "author_id": "1019867899", "created_at": "2019-10-12T02:44:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182849590778908672"], "id": "1182849590778908672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.5647, "type": "Person", "normalized_text": "joaquin phoenix"}, {"start": 34, "end": 38, "probability": 0.5571, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}]}, "text": "joaquin phoenix ta sensacional em joker to sem palavras", "author_id": "67693037", "created_at": "2019-10-12T03:18:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182858125914890240"], "id": "1182858125914890240"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Malcolm_m1lgr4u", "id": "2978623618"}]}, "in_reply_to_user_id": "2978623618", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182851176070561793"}], "geo": {"place_id": "c83a3bc35870a7a1"}, "text": "@Malcolm_m1lgr4u Mano, o que aconteceu? T\u00f4 perdido", "author_id": "1347235393", "created_at": "2019-10-12T03:15:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182857259740737537"], "id": "1182857259740737537"}, {"text": "Comer o no comer\ud83e\udd14", "author_id": "752997790993813505", "created_at": "2019-10-12T03:06:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182854951506198528"], "id": "1182854951506198528"}, {"in_reply_to_user_id": "1086276745777430530", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182858339195260928"}], "text": "..Mas o que doeu mais foi ler a mensagem Nosso \"Pai\" morreu \ud83d\udc94\ud83d\ude13, meu mundo acabou ali (e eu ainda batia no peito e dizia Nossa se um dia meu \"Pai\" morrer n\u00e3o vou derramar uma l\u00e1grima).. Pse foi tudo d\u00e1 boca pra fora... Choro at\u00e9 hoje \ud83d\ude13\ud83d\ude13\ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\udc94....", "author_id": "1086276745777430530", "created_at": "2019-10-12T03:19:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182858388709007362"], "id": "1182858388709007362"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 236, "end": 248, "tag": "SaludMental"}], "annotations": [{"start": 237, "end": 247, "probability": 0.5708, "type": "Other", "normalized_text": "SaludMental"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/3HMdXqV7du", "expanded_url": "https://twitter.com/FitSurgeon/status/1182750270129881088", "display_url": "twitter.com/FitSurgeon/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182750270129881088"}], "text": "Actualizaci\u00f3n: depre con ideaci\u00f3n suicida... \n\nPuedo perder priva, pero jam\u00e1s me hubiera perdonado perder una amiga.. \n\nNo nieguen ayuda cuando se pide, esta bien cabr\u00f3n pedirla.. no se ocupa tanto conocimiento, solo escuchar y abrazar\n#SaludMental https://t.co/3HMdXqV7du", "author_id": "1146229621182144517", "created_at": "2019-10-12T01:46:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 73, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182834958987153409"], "id": "1182834958987153409"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182512961367228417"}], "text": "Si me dicen qu\u00e9 canci\u00f3n es les invito una chela! Band\u00f3n! https://t.co/AZGHXYy58m", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/AZGHXYy58m", "expanded_url": "https://twitter.com/msilvaazul/status/1182512961367228417", "display_url": "twitter.com/msilvaazul/sta\u2026"}]}, "author_id": "76522355", "created_at": "2019-10-12T01:54:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182837028620255232"], "id": "1182837028620255232"}, {"text": "Mi miedo a las abejas es m\u00e1s grande que mi gula \ud83d\ude23", "author_id": "480975814", "created_at": "2019-10-11T04:10:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 10, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182508767990177792"], "id": "1182508767990177792"}, {"text": "Ya muchos son el bromas y tuitean bien gacho.", "author_id": "111118970", "created_at": "2019-10-12T03:04:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182854591521722369"], "id": "1182854591521722369"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "isatxr", "id": "61971146"}]}, "in_reply_to_user_id": "61971146", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182852919479156737"}], "text": "@isatxr eu n\u00e3o assisto mais, o que aconteceu?", "author_id": "793644553525944320", "created_at": "2019-10-12T03:03:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182854229251284993"], "id": "1182854229251284993"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Etheernize", "id": "1102902399725907968"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.7717, "type": "Other", "normalized_text": "DEUS"}]}, "in_reply_to_user_id": "1102902399725907968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182721264693272576"}], "text": "@Etheernize Confessar a DEUS que matastes algu\u00e9m,trar\u00e1 esse algu\u00e9m de volta a vida?", "author_id": "1153290039507505157", "created_at": "2019-10-12T02:53:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182851699972677634"], "id": "1182851699972677634"}, {"geo": {"place_id": "1355fdec1bc623f4"}, "text": "Minha sina, gana suicida, morte divinaaaa, DOCE TANGERINAAAAA", "author_id": "291233977", "created_at": "2019-10-12T01:53:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182836712139083782"], "id": "1182836712139083782"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 8, "probability": 0.8005, "type": "Person", "normalized_text": "Ralf"}]}, "text": "Se o Ralf matou algu\u00e9m b\u00eabado, tem que demitir.", "author_id": "2538626598", "created_at": "2019-10-12T02:51:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182851357499363330"], "id": "1182851357499363330"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9193, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/SF0dSXWXmY", "expanded_url": "https://twitter.com/cinemito/status/1182820130285412354/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SF0dSXWXmY", "media_key": "3_1182820052820807680"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/SF0dSXWXmY", "expanded_url": "https://twitter.com/cinemito/status/1182820130285412354/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SF0dSXWXmY", "media_key": "3_1182820073603551232"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/SF0dSXWXmY", "expanded_url": "https://twitter.com/cinemito/status/1182820130285412354/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SF0dSXWXmY", "media_key": "3_1182820087901937664"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/SF0dSXWXmY", "expanded_url": "https://twitter.com/cinemito/status/1182820130285412354/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SF0dSXWXmY", "media_key": "3_1182820114871312389"}]}, "text": "Primeiras imagens das grava\u00e7\u00f5es do novo Esquadr\u00e3o Suicida. O filme dirigido por James Gunn estreia em agosto de 2021. https://t.co/SF0dSXWXmY", "author_id": "2934215229", "created_at": "2019-10-12T00:47:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182820130285412354"], "id": "1182820130285412354"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 26, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.7708, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "text": "Claro que @MartinVizcarraC incentiva a los j\u00f3venes a entrar al Congreso. Si lo quiere manipular a su antojo como aula de p\u00e1rvulos. No sabe lidiar con gente de peso. \u00a1Que decepci\u00f3n ha sido este se\u00f1or!", "author_id": "129305935", "created_at": "2019-10-11T17:06:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 158, "like_count": 644, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1182703914497392640"], "id": "1182703914497392640"}, {"text": "bom eu penso de outra forma\npode n\u00e3o ajudar mas melhor ter do que n\u00e3o ter\npq a pessoa pode sim se sentir acolhida com o tweet. pra mim n\u00e3o teria impacto nenhum mas quem sou eu pra dizer que nos outros n\u00e3o vai ter? https://t.co/wypvlgugPd", "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/wypvlgugPd", "expanded_url": "https://twitter.com/listerfbird/status/1182236953204449282", "display_url": "twitter.com/listerfbird/st\u2026"}]}, "author_id": "925222705762394112", "created_at": "2019-10-12T02:56:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182852469250023425"], "id": "1182852469250023425"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jubszei", "id": "2342146386"}]}, "in_reply_to_user_id": "2342146386", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182851247633768448"}], "text": "@jubszei Meu Deus \ud83d\ude2d\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "author_id": "4859960452", "created_at": "2019-10-12T02:53:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182851767727509504"], "id": "1182851767727509504"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 271, "end": 276, "tag": "AMOR"}], "annotations": [{"start": 272, "end": 275, "probability": 0.3864, "type": "Other", "normalized_text": "AMOR"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/z3EpkxwRJC", "expanded_url": "https://twitter.com/BencomoRusia/status/1181961814617272322/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z3EpkxwRJC", "media_key": "3_1181961808153911298"}]}, "text": "Pienso la revoluci\u00f3n emocional y sentimental va siendo cada vez m\u00e1s necesaria necesitamos gente consciente, amorosa, libre,sincera s\u00f3lo nosotros podemos crear una atm\u00f3sfera espiritual que podr\u00e1 impedir la destrucci\u00f3n del mundo por fuerza suicida poderosas, no m\u00e1s que el #AMOR https://t.co/z3EpkxwRJC", "author_id": "1138242986058428417", "created_at": "2019-10-09T15:57:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181961814617272322"], "id": "1181961814617272322"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 141, "probability": 0.7994, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "text": "o filme acabou de estrear e eu j\u00e1 n\u00e3o aguento mais o homem hipster com 30 anos nas costas postando na internet que se identifica com o Coringa", "author_id": "78364410", "created_at": "2019-10-12T02:52:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182851523589656576"], "id": "1182851523589656576"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 60, "end": 76, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.4955, "type": "Other", "normalized_text": "Rampage"}, {"start": 61, "end": 75, "probability": 0.8421, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/sKBd9tJRDw", "expanded_url": "https://twitter.com/thethales/status/1182793198936178688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sKBd9tJRDw", "media_key": "3_1182792631492993024"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/sKBd9tJRDw", "expanded_url": "https://twitter.com/thethales/status/1182793198936178688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sKBd9tJRDw", "media_key": "3_1182793179831123968"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/sKBd9tJRDw", "expanded_url": "https://twitter.com/thethales/status/1182793198936178688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sKBd9tJRDw", "media_key": "3_1182793189004058625"}]}, "text": "CARAAAAAAAALHOOOOOO! \n\nOlha a Rampage de Esquadr\u00e3o Suicida! #TheSuicideSquad https://t.co/sKBd9tJRDw", "author_id": "8404722", "created_at": "2019-10-11T23:00:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 25, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1182793198936178688"], "id": "1182793198936178688"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "xicograziano", "id": "41881267"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 136, "probability": 0.8849, "type": "Person", "normalized_text": "Greta"}]}, "in_reply_to_user_id": "41881267", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182596630203305984"}], "text": "@xicograziano Porque quando mulher fala grosso homem fica falando que \u00e9 hist\u00e9rica ou irada? Porra homem pode tudo e mulher nada n\u00e9? Greta fez um discurso lindo cara e sim, ela estava indignada de verdade", "author_id": "53939314", "created_at": "2019-10-11T10:31:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182604654456254464"], "id": "1182604654456254464"}], "places": [{"full_name": "Roma, Lazio", "id": "7d588036fe12e124"}, {"full_name": "Cangas de On\u00eds, Espa\u00f1a", "id": "68b1ba240f4e87aa"}, {"full_name": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "id": "4ebe32c7ad1032ae"}, {"full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil", "id": "5187201f64c8b889"}, {"full_name": "La Romana, Dominican Republic", "id": "000426466c9f6e32"}, {"full_name": "Curitiba, Brasil", "id": "6d5542f8d837770d"}, {"full_name": "Canelones, Uruguay", "id": "009b71fa17159ccc"}, {"full_name": "Mau\u00e1, Brasil", "id": "d98807d2800ba4c6"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}]}, "errors": [{"resource_id": "1182748491430481920", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182748491430481920", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182748491430481920].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1182875976604307456", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182875976604307456].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182875976604307456", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182898263214776320", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182898263214776320", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182898263214776320].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1174196516938035200", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1174196516938035200].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1174196516938035200", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182872955111518208", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182872955111518208].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182872955111518208", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1083830642574573574", "value": "1083830642574573574", "detail": "User has been suspended: [1083830642574573574].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182888947866853377", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182888947866853377", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182888947866853377].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1126545849641766912", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1126545849641766912].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1126545849641766912", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182867208214667265", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182867208214667265].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182867208214667265", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "143148713", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [143148713].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "143148713", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182887655224336386", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182887655224336386].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182887655224336386", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182816249081925632", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182816249081925632].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182816249081925632", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172953063092621316", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1172953063092621316].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1172953063092621316", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182298902621495296", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182298902621495296].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182298902621495296", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182869077930528769", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182869077930528769].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182869077930528769", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182851513108049920", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182851513108049920].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182851513108049920", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182873388068540417", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182873388068540417", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182873388068540417].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "4835433477", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4835433477].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4835433477", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182872792850685952", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182872792850685952].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182872792850685952", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182872638055694337", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182872638055694337].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182872638055694337", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "812793126981091329", "value": "812793126981091329", "detail": "User has been suspended: [812793126981091329].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182871168791072768", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182871168791072768", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182871168791072768].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1120189156083236864", "value": "1120189156083236864", "detail": "User has been suspended: [1120189156083236864].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182827605629788160", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182827605629788160", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182827605629788160].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1182804399757910016", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182804399757910016", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182804399757910016].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1182854156748505088", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182854156748505088].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182854156748505088", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "55954050", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [55954050].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "55954050", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182861677869568001", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182861677869568001].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182861677869568001", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182851513108049920", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182851513108049920].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182851513108049920", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "768152749351571456", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [768152749351571456].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "768152749351571456", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182855064408543232", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182855064408543232].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182855064408543232", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "841820943865532417", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [841820943865532417].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "841820943865532417", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182855125766938624", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182855125766938624].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182855125766938624", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1007343501867143172", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1007343501867143172].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1007343501867143172", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182859317462159360", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182859317462159360].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182859317462159360", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182859892668981248", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182859892668981248].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182859892668981248", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "188644067", "value": "188644067", "detail": "User has been suspended: [188644067].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182855642031124480", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182855642031124480", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182855642031124480].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1182848748822712320", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182848748822712320].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182848748822712320", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182856647062048768", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182856647062048768", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182856647062048768].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "791622221219463168", "value": "791622221219463168", "detail": "User has been suspended: [791622221219463168].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182856410960453637", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182856410960453637", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182856410960453637].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1059600652224118789", "value": "1059600652224118789", "detail": "User has been suspended: [1059600652224118789].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182852101426290688", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182852101426290688].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182852101426290688", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1182905288648724481", "oldest_id": "1182851596893478912", "result_count": 472, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm8yzcshi9bw7n2moid8i0zkjsfwd"}}